<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Razzia – und der MOPO-Reporter war damals mittendrin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/razzia-und-der-mopo-reporter-war-damals-mittendrin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://www.mopo.de/wp-content/plugins/mopo-widgets/assets/images/mopo-plus-logo.svg" alt="Razzia – und der MOPO-Reporter war damals mittendrin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"></p><p><strong>Die MOPO und die Hells Angels – das ist ein ganz spezielles Ding. Schlagzeilen machten die Rocker erstmals 1973. Da erstachen sie einen Mitarbeiter des Jugendclubs der Apostelkirche Eimsbüttel. Dann war es in Hamburg lange ruhig, aber am 11. August 1983 holte die Polizei zum großen Schlag gegen die „Höllenengel“ in der Schanze aus – und ich war live dabei!</strong></p><p>Bei Razzien dabei zu sein, das ist heutzutage Alltag für Reporter. Polizeipräsidenten oder Innenminister laden zu solchen Polizeiaktionen ein, um Medienvertretern eindrucksvolle Bilder zu ermöglichen. Der Hintergedanke dabei ist, dass Innenpolitiker so demonstrieren können, dass sie hart und konsequent gegen Verbrecherbanden vorgehen.</p><p>Und genauso war das auch 1983 erstmals in Hamburg. Innensenator Alfons Pawelczyk war Polizist und Bundeswehr-Major gewesen und galt als der „Law and Order“-Mann der Hamburger Sozialdemokraten. Als er von der Kripo über Ermittlungen gegen die Hells Angels erfuhr, sah er die Gelegenheit, sich als „Saubermann“ darzustellen, der mit eisernem Besen kehrt. Und dazu sollte nun auch die ehemalige SPD-Zeitung MOPO beitragen. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 21:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Crash in Tonndorf: Motorradfahrer stirbt noch am Unfallort</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/toedlicher-unfall-in-tonndorf-motorradfahrer-kollidiert-mit-pkw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-9609.jpg?resize=300%2C300&crop=393px%2C327px%2C1103px%2C1103px&webp=1" alt="Tödlicher Crash in Tonndorf: Motorradfahrer stirbt noch am Unfallort" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Motorradfahrer wurde bei dem Crash getötet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In der Stein-Hardenberg Straße in Tonndorf ist am späten Nachmittag ein Motorradfahrer tödlich verunglückt, als er mit einem PKW kollidierte. Einsatzkräfte sind noch vor Ort – die Straße ist auf weiteres in beide Richtungen gesperrt. </strong></p><p>Der Unfall passierte gegen 17.45 Uhr: Laut Polizei wollte ein Pkw-Fahrer aus einer Einfahrt auf die Stein-Hardenberg-Straße fahren: Ein Motorradfahrer konnte nicht mehr rechtzeitig bremsen und krachte in die Seite des Opel.</p><p>Obwohl die Rettungskräfte noch versuchten, den schwerst verletzten Biker zu reanimieren, starb dieser am Unfallort, wie die Feuerwehr bestätigte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 19:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7, Elbtunnel, Köhlbrandbrücke ab heute Abend dicht: Polizei warnt vor XXL-Sperrung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/a7-und-elbtunnel-dicht-naechste-xxl-sperrung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/06/222917050-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=79px%2C440px%2C1266px%2C1267px&webp=1" alt="A7, Elbtunnel, Köhlbrandbrücke ab heute Abend dicht: Polizei warnt vor XXL-Sperrung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau vor dem Elbtunnel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Autofahrer, die am Wochenende über Hamburg in Richtung Niedersachsen fahren wollen, brauchen Geduld. Auf der A7 am Elbtunnel ist wegen Bauarbeiten kein Durchkommen. Richtung Norden ist der Weg frei.</strong></p><p>Wegen Bauarbeiten werden die A7 und der Elbtunnel am Wochenende in Richtung Hannover voll gesperrt. Die Sperrung beginnt am Freitagabend um 22 Uhr und endet am Montagmorgen gegen 5 Uhr, wie die Autobahn GmbH Nord mitteilte. Betroffen sind die Abschnitte zwischen Stellingen und Heimfeld, zwischen Steinwerder und Waltershof sowie die Köhlbrandbrücke. Die Polizei warnt vor „Verkehrsbeeinträchtigungen“.</p><p>Während der Sperrung sollen zum einen die Fahrbahn zwischen dem Elbtunnel und Heimfeld neu markiert werden. Zum anderen werden planmäßige Sanierungs- und Instandsetzungsarbeiten an der<br/>Köhlbrandbrücke erledigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 18:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bewohnerparkzone durch die Hintertür“: Streit zwischen Klinik und Behörde eskaliert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bewohnerparkzone-durch-die-hintertuer-streit-zwischen-klinik-und-behoerde-eskaliert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/11/263006581-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=378px%2C96px%2C1582px%2C1584px&webp=1" alt="„Bewohnerparkzone durch die Hintertür“: Streit zwischen Klinik und Behörde eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Altonaer Kinderkrankenhaus hatte Klage gegen die Bewohnerparkzone eingereicht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Fast drei Jahre schon schwelt der Streit rund um die Bewohnerparkzone des Altonaer Kinderkrankenhauses (AKK): Nachdem das Hamburger Verwaltungsgericht die Parkzone im Juli 2024 für unzulässig erklärt hatte, schien die Sache zunächst entschieden – doch jetzt gibt es erneut eine Wendung. Die Klinik und die Verkehrsbehörde machen sich währenddessen gegenseitig erbittert Vorwürfe.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 18:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamas-Dreiecke und Hakenkreuze: Hamburgerin verurteilt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamas-dreiecke-und-hakenkreuze-hamburgerin-verurteilt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/dreieck-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=666px%2C235px%2C1467px%2C1468px&webp=1" alt="Hamas-Dreiecke und Hakenkreuze: Hamburgerin verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Dreiecks-Tattoo wurde in einem Studio in den Zeisehallen gestochen, der Tätowierer wusste nicht, wofür es steht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Daniel Reinhardt/hfr</span></p><p><strong>Mit einem <a href="http://mopo.de/hamburg/hamas-dreieck-taetowiert-hamburger-studio-wehrt-sich-gegen-shitstorm/">Hamas-Dreieck als Tätowierung</a> hat eine Hamburgerin (43) Ende vergangenen Jahres für Unmut gesorgt – doch das war nur eines von einer Vielzahl von sogenannten Propagandadelikten. Das Amtsgericht Altona beließ es am Freitag nicht bei einer Geldstrafe.</strong></p><p>Schon kurz nach dem Urteil postete Nina L. in den sozialen Medien das Strafmaß – und machte auch gleich klar, was sie von davon hält. Die Entscheidung nennt sie einen „Maulkorb“ und kündigt an, „weitermachen“ zu wollen.</p><p>Den vermeintlichen „Maulkorb“ hat sie für das Verwenden von Kennzeichen verfassungswidriger und terroristischer Organisationen bekommen. Und das nicht nur einmal, sondern in gleich neun Fällen, wie das Gericht auf MOPO-Anfrage mitteilt. Dazu kommen drei Fälle von Beleidigung. Macht zusammen: sechs Monate Haftstrafe, ausgesetzt zur Bewährung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 18:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Koalition in Mitte steht – und will Szene-Viertel autoarm machen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/koalition-in-mitte-steht-szene-viertel-soll-autoarm-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/518584340-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=478px%2C562px%2C1146px%2C1145px&webp=1" alt="Koalition in Mitte steht – und will Szene-Viertel autoarm machen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neue Koalition in Hamburg-Mitte hat besonders in Sachen   Stadtentwicklung große Pläne (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Torsten Krüger</span></p><p><b>Von St. Pauli über die HafenCity bis nach Wilhelmsburg – im Bezirk Hamburg-Mitte soll künftig eine Ampel-Regierung das Sagen haben. Das „Mitte-Modell“ nennen es SPD, Grüne und FDP. Gemeinsam haben sie am Freitag einige Schwerpunkte ihres Koalitionsvertrags vorgestellt, darunter ein neues Modellquartier und ein autoarmes Pilotprojekt in einem beliebten Szene-Viertel. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Irrer Hype um Cookies-Laden: Der erste Influencer war schon vor Eröffnung da</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bald-auch-in-hamburg-irrer-hype-um-diesen-cookies-laden-influencer-reisen-extra-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/489516839-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=226px%2C0px%2C1737px%2C1737px&webp=1" alt="Irrer Hype um Cookies-Laden: Der erste Influencer war schon vor Eröffnung da" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Um sie dreht sich der Hype: Kekse von „Cookie Couture“ liegen in der Auslage.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Christoph Schmidt</span></p><p><strong>Sie nehmen stundenlange Fahrten auf sich und warten in 50 Meter langen Schlangen – um in einen Keks zu beißen. Der Laden „Cookie Couture“, bisher in Köln und Stuttgart, macht die Influencer verrückt! Am Samstag eröffnet nun auch eine Filiale in Hamburg. Und wieder sollen diverse Influencer-Promis kommen! Was die handtellergroßen Kekse so besonders macht und was die Kunden in der Hansestadt erwartet: Die MOPO hat mit dem Gründer gesprochen.</strong></p><p>Riesige, noch warme Kekse. Sie werden bei „Cookie Couture“ vor den Augen der Kunden garniert. Mit verschiedenen kalten Cremes, mit Goldstaub, Kornblumen, Brezelchen oder frischen Früchten. „Unsere Kekse sind sehr ‚instagrammable‘“, sagt Gründer Kilian Wisskirchen zur MOPO. Und meint: Influencer reißen sich darum, Geschmackstest-Videos mit den Keksen bei Social Media zu posten. „Sie filmen auch gerne, wie ihr Cookie hier frisch dekoriert wird“, so Wisskirchen. Einige seien dafür schon extra von Hamburg nach Köln gereist. Mehr als 30 Millionen Views haben die Keks-Videos bei TikTok schon erreicht. Die lange Reise braucht es nun aber nicht mehr für Hamburger Keks-Fans.</p><p>Immer samstags würden sich vor den Läden in Köln und Stuttgart mindestens 50 Meter lange Schlangen bilden. „Dann müssen wir leider auch Leute wieder nach Hause schicken. Die Nachfrage ist zu groß. Samstags läuft der Ofen durch.“ Da passt es doch zum (gewollten?) Hype, dass der Laden in Hamburg auch an einem Samstag eröffnet wird. Am 14. Juni ab 13 Uhr geht es los in der Filiale im „Westfield“ im Überseequartier. Die ersten 100 Cookies sind gratis. Ob wohl auch wieder ein paar bekannte Influencer kommen? Beim „Soft Opening“ (also eine nicht öffentliche Eröffnung für Ausgewählte quasi) war zumindest schonmal der Hamburger Food-Influencer Konstantin Hilbert da, der auch ein Video von seinem Besuch machte:</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 15:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie hängt in Hamburg fest: Mega-Yacht „Luna“ wird zum „Schnäppchen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/luxus-auf-eis-mega-yacht-luna-liegt-in-hamburg-und-soll-jetzt-verkauft-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/408689794-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=577px%2C517px%2C1185px%2C1186px&webp=1" alt="Sie hängt in Hamburg fest: Mega-Yacht „Luna“ wird zum „Schnäppchen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">2022 wurde die Mega-Yacht „Luna“ im Hamburger Hafen festgesetzt. Jetzt soll sie verkauft werden. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Caro | Bastian</span></p><p><strong>Sie ist 115 Meter lang, glänzt in der Sonne wie ein schwimmender Palast – und ist trotzdem seit Jahren kein Stück mehr gefahren: Die Mega-Yacht „Luna“ liegt im Hamburger Hafen vor Anker und steht jetzt zum Verkauf. 270 Millionen Euro werden für das Luxusgefährt aufgerufen. Eine stolze Summe – aber deutlich weniger als noch vor einigen Jahren.</strong></p><p>Gebaut wurde die „Luna“ 2010 in der Bremerhavener Lloyd Werft. Sie fährt unter der Flagge der Marshallinseln und war einst das Prestigeobjekt des russischen Milliardärs Roman Abramowitsch. Der verkaufte die Yacht nach vier Jahren an einen aserbaidschanisch-russischen Oligarchen, der bis 2023 auf der Sanktionsliste der EU stand. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/erfolg-fuer-fahnder-zweite-oligarchen-yacht-muss-in-hamburg-bleiben/">Aufgrund der Sanktionen wurde das Schiff 2022 in Hamburg festgesetzt. </a></p><p>Die Ausstattung umfasst unter anderem neun Luxuskabinen, ein Kino, einen Strandclub, einen Beautysalon, ein Fitnessstudio sowie einen Hubschrauberlandeplatz. Insgesamt bietet die Yacht Platz für 18 Gäste und bis zu 51 Besatzungsmitglieder. Die jährlichen Betriebskosten sollen laut Schätzungen bis zu 25 Millionen US-Dollar betragen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 14:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mogelpackung des Monats: Fiese Schummelei im Süßigkeitenregal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mogelpackung-des-monats-keiner-schummelt-doller-als-dieser-schokoriegel-hersteller/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago821454917-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=703px%2C464px%2C1243px%2C1243px&webp=1" alt="Mogelpackung des Monats: Fiese Schummelei im Süßigkeitenregal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schokoriegel in einem Automaten (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Bihlmayerfotografie</span></p><p><strong>Die Verbraucherzentrale Hamburg ermittelt regelmäßig Schummeleien im Supermarktregal. „Opfer“ der Recherche ist diesmal niemand Geringeres als Mars. Und das nicht zum ersten Mal! Der Süßwaren-Riese kassiert für den Juni 2025 den unrühmlichen Titel „Mogelpackung des Monats“. Grund: Die „Mars Minis“ – also die kleinen Versionen des bekannten Schokoriegels – wurden erneut geschrumpft, während der Preis gleich geblieben oder sogar gestiegen ist.</strong></p><p>Konkret bedeutet das: In der Tüte stecken jetzt nicht mehr wie früher 333 Gramm, sondern nur noch 273 Gramm. Das entspricht einem Rückgang von satten 18 Prozent. An der Preisfront tut sich allerdings wenig – im Gegenteil. In vielen Supermärkten kostet die neue Packung genauso viel oder sogar mehr als die vorherige. Unterm Strich ergibt das eine versteckte Preiserhöhung von mehr als 20 Prozent. Die Verbraucherzentrale nennt das zu Recht einen handfesten Fall von „Shrinkflation“ (Wortschöpfung aus „to shrink“, engl. für schrumpfen und „Inflation“).</p><p>Besonders dreist: Mars gehört zu den wenigen Herstellern, die schon mehrfach negativ aufgefallen sind. Bereits 2022 landete der Konzern bei der Wahl zur „Mogelpackung des Jahres“ auf dem Spitzenplatz – damals mit ähnlichen Tricks wie bei den beliebten Minis. Die Verbraucherschützer werfen Mars nun erneut vor, gezielt auf immer kleinere Inhalte zu setzen, um Preiserhöhungen zu verschleiern.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 14:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom Derby-Held zum Angeklagten: Benedikt Pliquett vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/vom-spielfeld-auf-die-anklagebank-derby-held-wegen-angriff-auf-ex-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/09/witters-1931079-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=597px%2C241px%2C1614px%2C1613px&webp=1" alt="Vom Derby-Held zum Angeklagten: Benedikt Pliquett vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ging mit seinem „Kung-Fu-Tritt“ in die Club-Geschichte ein: Ex-St. Pauli-Keeper Benedikt Pliquett </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: WITTERS</span></p><p><b>Einst trat Benedikt Pliquett als Torwart des FC St. Pauli nach einem Derby-Sieg in Kung-Fu-Manier gegen die Fahne des HSV, Fans beider Vereine haben den Moment nicht vergessen. Am Freitag stand der Derby-Held vor Gericht. Ihm wird vorgeworfen, seine Ex-Frau im September 2023 aus einem Auto gezerrt, ihre Tasche inklusive Schlüssel entwendet und ihren neuen Freund bedroht zu haben. Sein Anwalt spricht von einem „Momentversagen“ und der Richter findet deutliche Worte. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flug ins All und Millionen Steine: Das kann die neue Lego-Welt im Westfield</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/flug-ins-all-und-millionen-steine-das-kann-die-neue-lego-welt-im-westfield/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/lego-dc-hh-miniworld-eroeffnung-1-pueschel-wolff-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=443px%2C536px%2C1147px%2C1146px&webp=1" alt="Flug ins All und Millionen Steine: Das kann die neue Lego-Welt im Westfield" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bauleiter Robert Püschel und Lego-Center-Chefin Miriam Wolframm in der „Mini World“ des Lego Discovery Centre in der Hamburger HafenCity.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lego Discovery Centre/Anna-Lena Ehlers</span></p><p><strong>Hamburg bekommt eine neue Attraktion für Familien: Am Freitag, 13. Juni, eröffnet in der HafenCity das erste Lego Discovery Centre in Deutschland. Auf 3000 Quadratmetern bietet die Indoor-Erlebniswelt im Westfield-Center zwölf interaktive Bereiche. Dort können Kinder im Alter von zwei bis zwölf Jahren bauen, forschen und spielen. </strong></p><p>Unter anderem gibt es einen virtuellen Flug ins All mit selbstgebauten Lego-Raumschiffen, die eingescannt und digitalisiert werden. Mit eigenen Lego-Autos können die Besucher Crash-Tests machen. Die „Mini World“ zeigt das Rathaus, die Elbphilharmonie und andere Hamburger Wahrzeichen in Miniaturform, gebaut aus 1,3 Millionen Steinchen.</p><p>Toben können die Kleinen in der „Action Zone“ mit Hindernisparcours und Laserlabyrinth. Im 4D-Kino sollen Wind, Regen und andere Effekte (als „vierte Dimension“) die Zuschauer besonders lebensnah in den Film eintauchen lassen. Das neue Zentrum im Westfield Überseequartier will nicht nur unterhalten, sondern auch Kreativität und Teamgeist fördern.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 13:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Look, neuer Name: Verschwinden jetzt die beliebten HVV-Apps?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-look-neuer-name-wie-sich-die-hvv-apps-veraendern-koennten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/imago0444565539h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=436px%2C101px%2C1506px%2C1505px&webp=1" alt="Neuer Look, neuer Name: Verschwinden jetzt die beliebten HVV-Apps?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der HVV-App können sowohl Einzel- und Tageskarten, als auch Wochen- oder Monatskarten gekauft werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><b>Die meisten, die mit Hamburgs Bussen, Bahnen oder Fähren unterwegs sind, haben bestimmt schon einmal die HVV-App benutzt: Ob zum Tickets kaufen, Verbindung raussuchen oder Ärgern über Bus-Verspätungen. Doch die markante App und ihre Schwester, die HVV Switch, könnten sich künftig deutlich verändern. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 12:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles anders bei der HVV-App? Vorsicht!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/max-statt-hvv-app-lieber-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago778007811-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=508px%2C48px%2C1612px%2C1615px&webp=1" alt="Alles anders bei der HVV-App? Vorsicht!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der HVV-App kann man Verbindungen suchen und Tickets kaufen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Ein Moia bestellen oder noch mal schnell ein Einzelticket für den Bus kaufen? Geht in der HVV Switch App. Die Plattform, die viele Hamburger auf ihrem Handy haben, ist eine echte Erfolgsgeschichte. Umso erstaunlicher, dass <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neuer-look-neuer-name-wie-sich-die-hvv-apps-veraendern-koennten/">sie sich jetzt in etwas Neues verwandeln soll</a>: in die „Max App“ – ein gemeinsames Vorhaben mit der BVG aus Berlin.</strong> <strong>Denkt lieber noch mal darüber nach!</strong></p><p>Dahinter steckt laut Hochbahn-Chef Robert Henrich die Idee, die „Fürstentümer“ der vielen einzelnen Verkehrsbetriebe zu vereinfachen. Die „Max-App“ als logische Ergänzung des Deutschlandtickets: Klingt erst mal gut, allerdings steht das Vorhaben unter keinem guten Stern.</p><p>Wenn wir uns daran erinnern, welchen Aufschrei allein eine Farbänderung der HVV-App unter den Nutzern hervorgerufen hat, müssen sich die Verantwortlichen für diesen radikalen Schritt wohl warm anziehen. Nötig wäre wohl auch eine teure Marketing-Kampagne, denn das Logo der „Max-App“ sieht nicht nach Verkehrs-Plattform aus, sondern erinnert eher an das Logo eines Techno-Clubs.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 12:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>