<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Serkan C. (36) hinterlässt zwei Kinder:Totgeschlagener Schaffner war alleinerziehender Vater</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/saarland/trauer-um-toten-schaffer-serkan-c-war-alleinerziehender-vater-von-2-kindern-69834068d23aaa4b0d2d7bc8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69834068d23aaa4b0d2d7bc9/e58689e9f99d06c6733ccd715c0986f9,efda341d?w=992" alt="Serkan C. (36) hinterlässt zwei Kinder:Totgeschlagener Schaffner war alleinerziehender Vater" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie tausende Male zuvor in den vergangenen 15 Jahren wollte Serkan C. (36) nur seiner Arbeit nachgehen: Als Schaffner bei der Deutschen Bahn für einen reibungslosen Ablauf sorgen, Fahrscheine kontrollieren. Doch mit brutalster Gewalt wurde der alleinerziehende Vater bei einer Ticketkontrolle so schwer verletzt, dass er starb. Serkan C. wurde getötet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es bleibt Entsetzen und Wut – vor allem aber große Trauer bei seiner Familie, Freunden, Kollegen. Wie sie Serkan C. beschreiben und den aktuellen Stand der Ermittlungen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 18:59:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen zwei Mega-Deals:Experte sieht plötzlich Hoffnung für unsere Wirtschaft</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wegen-zwei-deals-experte-sieht-ploetzlich-hoffnung-fuer-unsere-wirtschaft-69830ef62dfdd2aa24524fe1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69830ef62dfdd2aa24524fe2/5f40ec4f5c49510ea8f42eb26c69013f,ed8fb30d?w=992" alt="Wegen zwei Mega-Deals:Experte sieht plötzlich Hoffnung für unsere Wirtschaft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/London – <!--]--><!--[--><b>Billiges Russen-Gas, Exporte nach China, und die Amis zahlen für die Sicherheit: Diese Erfolgsformel der deutschen Wirtschaft trägt nicht mehr. Vom wirtschaftlichen Musterschüler Europas ist Deutschland in kurzer Zeit zum Problemfall geworden. Warum ein renommierter britischer Wirtschaftsjournalist trotzdem überraschend optimistisch auf unsere Zukunft blickt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits 2023 stellte Christian Odendahl vom „Economist“ Deutschland eine bittere Diagnose: wieder der „kranke Mann Europas“, wie schon Anfang der 2000er-Jahre. Im Gespräch mit BILD-Vize Paul Ronzheimer sagt Odendahl heute: Die Warnzeichen waren schon lange da. „Die Gründe für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krise<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben sich schon vorher abgezeichnet. Deutschland war schlecht vorbereitet.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Ist Deutschland schon wieder der kranke Mann Europas?“, fragte der Economist schon 2023<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Odendahls Befund ist eindeutig: „Das ist eine tiefgreifende Krise, die sich nicht mit ein paar Wachstumspaketen lösen lässt.“ Trotzdem sieht er ein Heilmittel, in Form von zwei neuen Mega-Deals: „Die beiden Handelsabkommen mit den Mercosur-Staaten und ganz besonders mit Indien sind genau der Impuls, den Europa braucht. Das ist unsere Chance, wachsende Märkte zu erschließen.“ Bei aller Kraftmeierei der USA und Chinas dürfe man nicht vergessen, dass 66 Prozent der Weltbevölkerung außerhalb dieser Länder leben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 18:59:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitpatient in Hals geschnitten:Psychiatrie gibt Messerstecher Messer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/trotz-zwei-attacken-psychiatrie-gibt-messerstecher-messer-69821bbc06b45afdb339c28f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69821bbc06b45afdb339c290/71eccf3c7f85cf9e82c9935456279d60,9e862207?w=576" alt="Mitpatient in Hals geschnitten:Psychiatrie gibt Messerstecher Messer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ellwangen (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Er musste in die Psychiatrie, damit er nie wieder zusticht. Doch das Personal servierte ihm die nächste Tatwaffe auf dem Frühstückstisch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der unbegreifliche Fall eines Serien-Messerstechers wird seit Mittwoch am Landgericht Ellwangen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) verhandelt. Dort muss sich Deutsch-Kosovare Granit A. (34) wegen versuchten Totschlags und versuchten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mordes<!--]--><!--]--></a><!--[--> verantworten. Seine erste schwere Straftat beging der Mann am 31. Juli, als er laut Anklage einem Kneipengast (50) das Messer in die Flanke hieb. Haftbefehl? Fehlanzeige!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tatort Nr. 2: Vor der Virngrund-Klinik in Ellwangen soll der Beschuldigte beim Rauchen einen Mitpatienten niedergestochen haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So kam es nur drei Tage später zur nächsten lebensgefährlichen Attacke. Den Ermittlungen zufolge stach Granit A. vor einer psychiatrischen Klinik in Ellwangen einem Mitpatienten (45) in Kopf, Gesicht und Hals. Der Tatverdächtige flüchtete, wurde in seiner Wohnung festgenommen und durch richterlichen Beschluss in der geschlossenen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/psychische-erkrankung/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-15883164.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Psychiatrie<!--]--><!--]--></a><!--[--> Bad Schussenried untergebracht. Unfassbar, was sich nur 13 Tage später dort ereignete!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 18:59:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt die Umsturz-Pläne:Bundesliga-Boss droht das Aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-boss-droht-das-aus-bild-kennt-die-umsturz-plaene-69836da87b36aca4994f711b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69836da87b36aca4994f711c/6b25db1e5c8369361b1fa6b36234bcb1,32d1ddf5?w=576" alt="BILD kennt die Umsturz-Pläne:Bundesliga-Boss droht das Aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei einem Bundesliga-Klub brodelt es gewaltig!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einem erfolgreichen Boss droht das Aus. Dahinter stecken Umsturz-Pläne innerhalb des Klubs. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details nur exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 18:59:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie fühlte sich wie „menschlicher Brutkasten“:Epstein soll Minderjährige geschwängert haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/epstein-skandal-schockierende-baby-enthuellungen-aufgetaucht-6982f8d8f0e62064809e417e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982f8d8f0e62064809e417e/b680025c2a273ca962c8a7c7c8afb948,c277928f?w=656" alt="Sie fühlte sich wie „menschlicher Brutkasten“:Epstein soll Minderjährige geschwängert haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA) – <!--]--><!--[--><b>Neue, brisante Akten über den Finanzier Jeffrey Epstein (†2019) legen nahe: Der Pädophile soll mehrere Kinder gehabt haben, darunter ein Baby mit einem Teenager-Mädchen. Es behauptet in einem Tagebuch, sich wie ein „menschlicher Brutkasten“ gefühlt zu haben. Besonders furchtbar: Das Mädchen berichtet, ihr Baby sei ihr nur wenige Minuten nach der Geburt entrissen worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einem Bericht von „The Sun“ behauptet ein Epstein-Opfer in einem Tagebucheintrag einer ungenannten Quelle, im Jahr 2002 im Alter von nur 16 oder 17 Jahren ein Mädchen zur Welt gebracht zu haben. Das Dokument enthält eine Kopie einer Schwangerschafts-Ultraschallaufnahme aus der 20. Woche.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Dokument aus den Epstein-Akten zeigt eine Tagebuchseite, darin ein Schwangerschafts-Ultraschall<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau behauptet, ihr Kind sei ihr nur zehn Minuten nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/geburt/ratgeber-kind-familie-news-fotos-videos-17040808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geburt<!--]--><!--]--></a><!--[--> weggenommen worden, wie aus den Dokumenten hervorgeht. Sie behauptete außerdem, Epsteins ehemalige Komplizin Ghislaine Maxwell habe die Tortur überwacht. 
Das Opfer schreibt: „Sie wurde geboren, ich hörte ihre Schreie! Ich sah diesen winzigen Kopf und Körper zwischen den Händen des Arztes. Ghislaine sagte, sie sei wunderschön. Wo ist sie? Ich möchte nicht für den Rest meines Lebens an Jeffrey gebunden sein!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 18:59:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massensterben:Wegen Dauer-Frost! Fische ersticken unter dem Eis</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wegen-dauer-frost-fische-ersticken-unter-dem-eis-69831c9e8e80b703b0c28dd2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69831c9e8e80b703b0c28dd2/1183c8e96ec2106a63c9fe9b1cf224e3,46168dcf?w=320" alt="Massensterben:Wegen Dauer-Frost! Fische ersticken unter dem Eis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Schon seit November 2025 zeigt uns der Winter seine kalte Seite. Und seit Wochen herrscht in vielen Bundesländern Dauer-Frost. Doch was Schlittschuhläufer und Wintersportler freut, bedeutet für die Fische in den zugefrorenen Gewässern Lebensgefahr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Anglerverband <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> (AVN) melden sich aktuell immer mehr Vereine: Angler haben unter den Eisschichten tote Fische entdeckt – und die Zahl nimmt zu, obwohl die Wasserbewohner teils ausgeklügelte Strategien zum Überleben haben. Ein Pressesprecher des AVN: „Karpfen und Schleien reduzieren ihre Körperfunktionen auf ein Minimum und warten fast regungslos in tiefen Regionen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gewaesser/news-fotos-videos-17023760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gewässer<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf wärmere Tage. Absolut beeindruckend sind Karauschen, deren Blut eine Art Frostschutzmittel beinhaltet, sodass sie sogar ein kurzfristiges Einfrieren in Tümpeln, Teichen oder Seen überleben können.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Für Fische tödlich: In vielen Gewässern ist der Sauerstoffgehalt dramatisch gesunken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der andauernde Frost dieses <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winters<!--]--><!--]--></a><!--[--> bringt die Überlebenskünstler an ihre Grenzen: Eine geschlossene Eis- und Schneedecke verhindert den Lichteinfall und damit die Sauerstoffproduktion durch Wasserpflanzen. Weil aber Tiere und Pflanzen unter dem Eis weiter den Sauerstoff verbrauchen, sinkt der Gehalt dramatisch. Verschiedene Messungen des AVN ergaben an einigen Stellen einen Sauerstoffgehalt von unter einem Milligramm pro Liter – lebensgefährlich für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tiere<!--]--><!--]--></a><!--[-->. AVN-Sprecher Florian Möllers: „Das kann überall passieren, wo Gewässer unter Dauer-Frost stehen, das ist ein bundesweites Problem und natürlich nicht nur auf Niedersachsen begrenzt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 18:59:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Test von AUTO BILD:Der beste Kompakt-SUV unter 50.000 Euro!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kompakt-suv-unter-50-000-euro-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69832e8b2dfdd2aa24525374/76349bb1fa1c1909bf14808160bf04ec,80a1e157?w=320" alt="Großer Test von AUTO BILD:Der beste Kompakt-SUV unter 50.000 Euro!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 18:59:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Marius-Prozess in Oslo:BILD erklärt den Medien-Zirkus!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-prozess-zieht-weltmedien-an-bild-erklaert-wer-in-oslo-wer-ist-698315fbc9ddc2c8009c1755</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698315fbc9ddc2c8009c1756/9c3f9329cb0b9f4c0e58b48e72bd0f1f,3244c40e?w=992" alt="Beim Marius-Prozess in Oslo:BILD erklärt den Medien-Zirkus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Oslo verwandelt sich zum internationalen Medien-Hotspot: Der Fall Marius zieht am Amtsgericht Oslo Journalisten aus 20 Ländern an. Über 200 Reporter drängen sich im Foyer, um das Gerichtsverfahren des Jahres zu verfolgen. Kameras, Mikrofone und Live-Schalten dominieren das Bild, während die Spannung in der Luft spürbar ist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was macht diesen Prozess so besonders, dass er weltweite Aufmerksamkeit erregt – und wer ist hier eigentlich wer? Erleben Sie die Details und Hintergründe dieses außergewöhnlichen Medienereignisses – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 18:59:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Instagram-Trend:Lindsey Vonn postet 10 Jahre alte Nacktbilder</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/instagram-trend-lindsey-vonn-postet-10-jahre-alte-nacktbilder-69834fe02dfdd2aa2452572c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69834fe02dfdd2aa2452572d/db7d853d82055345c17d0a6332a61eeb,bfd027db?w=576" alt="Instagram-Trend:Lindsey Vonn postet 10 Jahre alte Nacktbilder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie will trotz Kreuzbandriss bei den Olympischen Spielen antreten. Ihre Fans dürfen sich schon vorher über DIESEN Post besonders freuen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 18:59:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Barrierefreier Umbau:Wo Hausbesitzer bis zu 30.000 Euro bekommen – und wo gar nichts</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/barrierefreier-umbau-wo-hausbesitzer-bis-zu-30-000-euro-bekommen-697a087c18848ea61928a103</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a087c18848ea61928a104/860077c00ddc49b669773e58bb31c885,e3572eca?w=576" alt="Barrierefreier Umbau:Wo Hausbesitzer bis zu 30.000 Euro bekommen – und wo gar nichts" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für viele Hausbesitzer ist es nur eine Frage der Zeit: Der Umbau muss her. Stufenloser Eingang, bodengleiche Dusche, breitere Türen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Barrierefreiheit entscheidet darüber, ob Menschen im Alter oder bei Pflegebedürftigkeit in den eigenen vier Wänden bleiben können. Doch ob das bezahlbar ist, hängt in Deutschland oft nicht vom Bedarf ab – sondern vom Wohnort. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine aktuelle Untersuchung der Vermittlungsplattform Aroundhome, die BILD exklusiv vorliegt, zeigt: Die Förderung für barrierefreie Umbauten ist extrem ungleich verteilt. Je nach Stadt reicht sie von null bis zu 30.000 Euro pro Wohneinheit. Was Sie wissen müssen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ricarda LANGt’s:Ex-Grünen-Chefin attackiert Nabu wegen Streusalz</title>
    <link>https://www.bild.de/news/berlin-einsatz-von-streusalz-nach-nabu-beschwerde-ab-sofort-wieder-verboten-698323b88e80b703b0c28e9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698323b88e80b703b0c28e9e/20a101d4a0c7d83176851aa01ccd579f,73bd0974?w=320" alt="Ricarda LANGt’s:Ex-Grünen-Chefin attackiert Nabu wegen Streusalz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der private Einsatz von Streusalz ist nach Angaben des Naturschutzbundes Nabu in Berlin ab sofort wieder verboten. Demnach ist der Landesverband mit seiner Beschwerde vor dem Verwaltungsgericht Berlin gegen eine Allgemeinverfügung der Senatsumweltverwaltung erfolgreich gewesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kai Wegner (53, CDU), Regierender Bürgermeister von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->, hatte sich für einen leichteren Einsatz von Tausalz und dafür notwendige gesetzliche Änderungen ausgesprochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem Besuch der Berliner Stadtreinigung (BSR) sagte er am Montag noch: „Wir brauchen endlich rechtliche Sicherheit, (...) dass wir zum Beispiel auch Tausalz konsequent vom ersten Tage anwenden. Das ist eine Sache, die jetzt hoffentlich alle gelernt haben.“ Hintergrund ist der strenge <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winter<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Hauptstadt und das damit einhergehende Glatteis vor allem auf Gehwegen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kai Wegner (CDU), Regierender Bürgermeister von Berlin, setzte sich für eine Lockerung der Streusalz-Regeln ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:00:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Papa Peltz zum Beckham-Streit:„Meine Tochter und Brooklyn sind großartig“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicola-peltz-jetzt-meldet-sich-papa-peltz-im-beckham-streit-698308aad23aaa4b0d2d7481</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698308aad23aaa4b0d2d7481/162ae1edd18bb7402ac30f4538719058,2c41ca69?w=320" alt="Papa Peltz zum Beckham-Streit:„Meine Tochter und Brooklyn sind großartig“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->West Palm Beach (USA) – <!--]--><!--[--><b>Victoria (51) und David Beckham (50) sollen ihrem Sohn Brooklyn (26) offenbar ein Versöhnungsangebot unterbreitet haben. Die Bedingung: Er soll sich von seiner Frau Nicola Peltz (31) distanzieren, immerhin sei sie Mittelpunkt des anhaltenden Familienstreits. Jetzt meldet sich erstmals Nelson Peltz (83), der Vater von Nicola, zu Wort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Milliardär und Investor Nelson Peltz nahm am Dienstag an einer Fragerunde im Rahmen der Veranstaltung „WSJ Invest Live“ in West Palm Beach im US-Bundesstaat Florida teil. Als er seine Tochter Nicola angesprochen wurde, reagierte er mit einem scherzhaften Kommentar: „War meine Familie in letzter Zeit überhaupt in den Medien? Davon habe ich nichts mitbekommen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brooklyn Beckham (26) steht trotz öffentlicher Kritik stets hinter seiner Frau Nicola <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nelson Peltz erklärte, dass er seiner Familie in der Vergangenheit Ratschläge erteilt habe, wie sie in bestimmten Situationen vorgehen sollten. So habe er immer gesagt: „Mein Rat ist, sich von der Presse fernzuhalten. Was hat das schon gebracht?“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:00:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>