<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kronzeuge kommt mit Helikopter:Deutschlands gefährlichster Clan-Prozess</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/drogenkrieg-in-nrw-hier-kommt-der-kronzeuge-mit-dem-helikopter-683c4f063449a461750a5252</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c4f063449a461750a5253/2635aca8f5af3712f99179aa770ed6bc,a581661?w=992" alt="Kronzeuge kommt mit Helikopter:Deutschlands gefährlichster Clan-Prozess" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Höchste Sicherheitsstufe am Montagmorgen am Kölner Landgericht. Mohamed B. wurde dort von schwer bewaffneten Spezialkräften der Polizei bewacht, eigens mit einem Helikopter und in einem gepanzerten Auto zum Gerichtsgebäude gebracht. Nicht nur, weil er gefährlich sein könnte – ihm drohte offenbar selbst große Gefahr.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vom Heli ging es für B. sofort in einen gepanzerten Audi, mit dem dann zum Gerichtsgebäude<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>B. trat als wichtiger Zeuge im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/drogenkrieg-in-nrw-iraker-wegen-geiselnahme-vor-gericht-67f787f8067dae0a29eed1bf"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Prozess gegen Botan A</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. (30) auf. Darin geht es um eine Geiselnahme mitten im Drogenkrieg von Nordrhein-Westfalen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angeklagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/drogenkrieg-in-nrw-iraker-wegen-geiselnahme-vor-gericht-67f787f8067dae0a29eed1bf"><!-- --><!--[--><!--[-->soll geholfen haben, Clan-Mitglieder zu entführen.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Doch auch Zeuge Mohamed B. sitzt wegen der Teilnahme an der Geiselnahme in U-Haft, vor Kurzem wurde Anklage gegen ihn erhoben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 17:22:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich sportlich und schlank:Eine Kleidergröße weniger in 4 Wochen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/fitness/schlank-stark-und-fit-dieses-programm-wird-ihr-leben-veraendern-67ebd20822a191362f149a92</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67ebd20822a191362f149a93/485f8a6f1a01f50b041d9a1b15e9ad9f,e0a496be?w=992" alt="Endlich sportlich und schlank:Eine Kleidergröße weniger in 4 Wochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Sommer naht und Sie sind meilenweit von einem Beach-Body entfernt? Das können Sie jetzt ändern! Sportwissenschaftler und Personal Trainer Christian Blisse und Ernährungsberaterin Linda Renneisen erklären, auf welche Bausteine es dabei ankommt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es gibt viele Gründe, warum man fitter, schlanker und gesünder werden will – ob für mehr Energie im Alltag, ein besseres Körpergefühl oder einfach fürs Bedürfnis, etwas für sich selbst zu tun. Doch der erste Schritt ist oft der schwerste. BILD macht es Ihnen leichter. Wir helfen Ihnen dabei, Ihren inneren Schweinehund ein für alle Mal zu überwinden – mit Motivation, Know-how und einem klaren Ziel: einen Körper, in dem Sie sich stark, straff und rundum wohlfühlen. Und das Beste: Sie sind nicht allein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit dem BILD Fit-Pass steht Ihnen Ihr persönlicher Fitness- und Ernährungscoach zur Seite – ganz unkompliziert, ohne teures Equipment, ohne Fitnessstudio, ohne überflüssigen Schnickschnack.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Vier-Wochen-Programm ist Ihr Kickstart für spürbare Erfolge und eine Kleidergröße weniger!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 17:22:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Gerichtsbeschluss:Dobrindt hält an Grenz-Zurückweisungen fest</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/trotz-gerichtsurteil-dobrindt-haelt-an-grenz-zurueckweisungen-fest-683dd8e072b82d20ec7592b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683dd8e072b82d20ec7592ba/cadb0510722b0b44a1edcc1e3f4cb843,49928e69?w=576" alt="Trotz Gerichtsbeschluss:Dobrindt hält an Grenz-Zurückweisungen fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innenminister Alexander Dobrindt (54, CSU) hält an den Zurückweisungen an der deutschen Grenze fest. Das sagte er am Montagabend, nachdem das Berliner Verwaltungsgericht die Praxis für illegal erklärt hatte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 17:22:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zweiter Infizierter kämpft um sein Leben:Mann stirbt in Bayern an seltenem Borna-Virus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/pfaffenhofen-mann-stirbt-in-bayern-an-seltenem-borna-virus-683dc27d4513bb4e873dd810</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683dc27d4513bb4e873dd811/f631234c1ecf712ee812ce8423d7dd68,4a0c6339?w=576" alt="Zweiter Infizierter kämpft um sein Leben:Mann stirbt in Bayern an seltenem Borna-Virus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Bayern ist ein Mann an den Folgen einer Infektion mit dem seltenen, aber gefährlichen Borna-Virus gestorben. Ein weiterer am Virus erkrankter Mann werde derzeit behandelt, teilte eine Sprecherin des Landratsamts Pfaffenhofen an der Ilm mit. Beide kommen demnach aus dem Stadtgebiet von Pfaffenhofen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einem Bericht des <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.donaukurier.de/lokales/landkreis-pfaffenhofen/ein-toter-und-ein-mann-auf-intensiv-warnung-vor-borna-virus-in-pfaffenhofen-18789062" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Donaukurier“<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird der zweite Erkrankte intensivmedizinisch behandelt und kämpft um sein Leben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gesundheitsamt kläre derzeit „intensiv“ den möglichen Infektionsweg ab und stehe in engem Kontakt mit den Experten des Landesamts für Gesundheit und Lebensmittelsicherheit (LGL). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Borna Disease Virus 1 (BoDV-1) kommt in der Feldspitzmaus vor. Die Tiere scheiden das Virus in Urin, Kot und Speichel aus, heißt es beim LGL. Wie genau das Virus von der Feldspitzmaus auf den Menschen übergeht, ist demnach noch nicht geklärt. Es seien verschiedene Übertragungswege denkbar – etwa die Aufnahme des Virus über verunreinigte Lebensmittel oder Wasser oder eine Schmierinfektion über kontaminierte Erde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 17:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trendwende:Standort Deutschland plötzlich wieder in!</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/kfw-chef-sieht-neuen-trend-deutschland-bei-investoren-angesagt-683dad3dd685b848d1b73417</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683dad3dd685b848d1b73417/472d004856d87868433831364a124bc8,122550f?w=656" alt="Trendwende:Standort Deutschland plötzlich wieder in!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Endlich mal eine gute Nachricht:</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Während viele über Krisen reden, sieht er Chancen: Für KfW-Chef Stefan Wintels (58) steht Deutschland plötzlich wieder im Fokus großer internationaler Investoren. Und das ausgerechnet in einer Zeit, in der andere Märkte schwächeln.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Viele institutionelle Investoren sind in den USA überinvestiert und würden gern stärker in Europa und innerhalb Europas, insbesondere in Deutschland, investieren“, sagt der Vorstandschef der staatlichen Förderbank <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.handelsblatt.com/finanzen/banken-versicherungen/banken/investoren-ich-habe-noch-nie-einen-so-rasanten-stimmungswechsel-erlebt/100129622.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->im „Handelsblatt“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ob in New York, London oder Zürich – auf Roadshows bemerkt der Finanzprofi: Das Interesse an Deutschland wächst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wintels spricht offen aus, was viele kaum glauben wollen: „In meinen mehr als 30 Berufsjahren habe ich noch nie einen so rasanten Stimmungswechsel miterlebt.“ Jetzt gelte es, dieses „positive Momentum“ zu nutzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Koalitionsvertrag bietet laut dem KfW-Chef jede Menge Potenzial – etwa durch Infrastrukturmodernisierung, Bürokratieabbau, Digitalisierung und eine „qualifizierte Fachkräfteeinwanderung“. Auch die Klimaziele für 2045 seien für viele Geldgeber ein wichtiges Signal.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 17:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er pfeift Deutschland:Schiri wurde auf Sex- und Drogenparty festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/deutschland-portugal-dfb-schiri-wurde-auf-sexparty-festgenommen-683d6182d685b848d1b72d1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d6182d685b848d1b72d1e/c80e4a0d54313e96db30a1fa7c4cbaa9,a45f72fd?w=320" alt="Er pfeift Deutschland:Schiri wurde auf Sex- und Drogenparty festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Mittwochabend geht es für die DFB-Elf und Bundestrainer Julian Nagelsmann im Halbfinale der Nations League gegen Portugal um den Einzug ins Finale. Erhält die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nationalmannschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Chance auf den ersten Titel seit dem Gewinn des Confed Cups 2017? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD beantwortet die wichtigsten Fragen vor dem Rückspiel.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Slavko Vinčić (46) zählt zu den weltweit renommiertesten Schiedsrichtern – doch ein Vorfall aus dem Jahr 2020 sorgte für Schlagzeilen. Damals wurde der Slowene bei einer Razzia auf einer Sex- und Drogenparty in Bosnien festgenommen. Laut eigener Aussage handelte es sich um ein geschäftliches Treffen, das unerwartet in eine Feier auf einer Ranch mündete – ein Fehler, den er später öffentlich bedauerte. Die Polizei stellte jedoch fest, dass Vinčić weder in illegale Aktivitäten verwickelt war, noch die anderen Gäste kannte, sodass er wieder freikam. Der Vorfall hatte für Vincic aber keine sportlichen Konsequenzen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutschen Stars kennen ihn. In der abgelaufenen Saison pfiff er das Achtelfinal-Rückspiel in der Champions League zwischen Bayer Leverkusen und dem FC Bayern (0:2). 2024 leitete er das CL-Finale zwischen dem BVB und Real (0:2). Und auch die DFB-Elf pfiff er schon: beim Spiel gegen Holland (1:0) in München im Oktober in dieser Saison und bei der peinlichen 0:2-Pleite gegen Österreich im November 2023. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 17:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie kommt für Dagmar Manzel:Neue Kommissarin für Franken-„Tatort“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/neue-kommissarin-fuer-franken-tatort-sie-kommt-fuer-dagmar-manzel-683d8595d685b848d1b73061</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d8595d685b848d1b73061/0ce5f37144d90def48676d4db9e582b1,39914261?w=320" alt="Sie kommt für Dagmar Manzel:Neue Kommissarin für Franken-„Tatort“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Oktober verließ Dagmar Manzel (66) als Kommissarin Paula Ringelhahn den „Tatort“ aus Franken nach zehn Folgen seit 2015. Der elfte Fall wird ohne sie im Herbst 2025 zu sehen sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seit ihrem Abschied 2024 lief die Fahndung nach einer neuen Partnerin für Fabian Hinrichs (51), der als Ermittler Felix Voss neben ihr spielte. Jetzt ist die Suche abgeschlossen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erfuhr, wer jetzt als neue Kommissarin einsteigt. Lesen Sie mit BILDplus, woher sie Manzels Nachfolgerin kennen könnten und was sie zu ihrem neuen „Tatort“-Job sagt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 17:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Treffen zwischen Ukraine und Russland in Istanbul:Gespräch „ohne negatives Ergebnis“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-russland-gespraech-in-istanbul-ohne-negatives-ergebnis-683daa7a4513bb4e873dd5c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683daa7a4513bb4e873dd5c6/4ebb337da61a3ebfba69cb2296e7ba25,8b037ed4?w=992" alt="Treffen zwischen Ukraine und Russland in Istanbul:Gespräch „ohne negatives Ergebnis“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Nur eine Stunde, dann war Schluss. Ohne Ergebnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Wochen nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/istanbul-direkte-gespraeche-zwischen-ukraine-und-russland-nach-zwei-stunden-vorbei-68270f12dce96874a8fe2e08"><!-- --><!--[--><!--[-->ersten Gesprächsrunde<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben sich die verfeindeten Nachbarn Ukraine und Russland wieder an einen Tisch gesetzt – mitten in einem zum luxuriösen Hotel umgebauten ehemaligen Palast in Istanbul. Ziel: Waffenruhe!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der türkische Außenminister Hakan Fidan (56) gab sich im Anschluss allerdings betont optimistisch. Bei dem Treffen würden „Bedingungen und Perspektiven beider Länder hinsichtlich eines Waffenstillstands“ weiter bewertet, zudem solle der Austausch von Kriegsgefangenen vorangetrieben werden. Es habe schließlich „kein negatives Ergebnis“ gegeben, sagte ein Ministeriumssprecher im Anschluss. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Eine optimistische Umschreibung für die Tatsache, dass das Gespräch zunächst ohne zählbares Resultat endete. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 17:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Bellingham-Absage:Eintracht bastelt jetzt an diesem Deal!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-bundesliga-klub-hat-schon-schatten-bellingham-683d604d5f7a8d25a5beb2d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d604d5f7a8d25a5beb2da/09964d8355a6435eccda4c28add65fd9,2adcf7dc?w=576" alt="Bei Bellingham-Absage:Eintracht bastelt jetzt an diesem Deal!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Frankfurt hat schon einen Schatten-Jobe!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eintracht wartet auf die Entscheidung von Jobe Bellingham, an dem auch Borussia Dortmund dran ist. Parallel wird an einem anderem Deal gearbeitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um wen es sich handelt, welche neuen Entwicklungen in den letzten Tagen passierten und mit wem Bellingham von Eintracht noch mal telefonierte, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 17:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Katy Karrenbauer trauert um Papa Dieter (†93):„Ich muss gehen, bist du damit einverstanden?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katy-karrenbauer-nach-demenz-drama-abschied-von-papa-dieter-93-683d483d72b82d20ec7585d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d483d72b82d20ec7585d1/afea801dee6c475b0b1afe82889c0740,4c5fa594?w=656" alt="Katy Karrenbauer trauert um Papa Dieter (†93):„Ich muss gehen, bist du damit einverstanden?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Jahre schwerer Krankheit brachten ihren Herzen Heilung. Doch nun musste</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Katy Karrenbauer loslassen. Die Schauspielerin nahm Abschied von ihrem geliebten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/katy-karrenbauer-versoehnung-mit-ihrem-vater-nach-50-jahren-82231590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Papa Dieter</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> – mit einem versöhnten Gefühl in der Seele.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den vergangenen sechseinhalb Jahre hatte sich der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/katy-karrenbauer/filme-fotos-news-videos-15801722.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> „Hinter Gitter“-Star<!--]--><!--]--></a><!--[--> intensiv um den demenzkranken Senior gekümmert, nachdem beide zuvor nach Streitigkeiten lange Zeit entfremdet waren. Während der Coronazeit kämpfte sie wie eine Löwin für bessere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/katy-karrenbauer-endlich-ihr-papa-wurde-geimpft-74792710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bedingungen und Impfungen der Seniorenresidenz<!--]--><!--]--></a><!--[-->, legte sich mit der Politik an. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Katy Karrenbauer kümmerte sich trotz eigener gesundheitlicher Rückschläge und Operationen an der Halsschlagader stetig um ihren demenzkranken Vater<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast täglich besuchte Karrenbauer ihren Vater, wich auch in den letzten Stunden nicht von seiner Seite. Zu BILD sagt sie: „Ich wollte kein schwarzes Bild posten. Papa war ein Kämpfer und er hat stark und selbstbestimmt akzeptiert, dass die Reise ausklingt.“ Wie sie den Verlust verkraftet? „6,5 Jahre sind eine lange Zeit, wenn man fast täglich zusammen ist. Aber allem voran bin ich dankbar und demütig.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 17:23:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spülmittel ist ein Klassiker:Spanier kaufen DDR-Kultmarke</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/gruenes-ost-spueli-gehoert-nun-bluesun-spanier-kaufen-ddr-kultmarke-fit-683db51a72b82d20ec759030</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683db51a72b82d20ec759030/d62d8854d45c518768670d55c963619e,523b52db?w=320" alt="Spülmittel ist ein Klassiker:Spanier kaufen DDR-Kultmarke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zittau (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Die wohl bekannteste Marke des Ostens ist jetzt in spanischer Hand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der fit-Konzern im Zittauer Ortsteil Hirschfelde mitteilte, hat Unternehmenschef Dr. Wolfgang Groß (73) einen Käufer für das Traditions-Unternehmen (rund 290 Mitarbeiter) gefunden: „Der Kaufvertrag ist unterzeichnet und der Vollzug hat stattgefunden“, heißt es in einer Unternehmens-Mitteilung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zum fit-Konzern (377 Mio. Euro Umsatz) gehören u. a. die bekannten Marken Gard, Kuschelweich und MUM. Über den „Kaufpreis wurde wie üblich Stillschweigen vereinbart“, heißt es weiter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.lebensmittelzeitung.net/industrie/nachrichten/wpr-fit-sondiert-verkauf-180306" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Lebensmittel Zeitung<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ hatte im Oktober 2024 berichtet, dass die US-amerikanische Investmentbank Houlihan Lokey aus Los Angeles mit den Verkaufs-Sondierungen beauftragt war. Insider spekulierten damals über einen Kaufpreis des fit-Konzerns in Höhe von rund 300 Mio. Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 17:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dauer, Tiefe, Wachphasen:Was verrät mein Schlaf über mich?</title>
    <link>https://hey.bild.de/experience/besser-schlafen-fit-in-den-tag-starten-04ba51e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d569e4513bb4e873dce59/7153b58f0f91efcf4c2660be6d8a5522,8e7ad211?w=320" alt="Dauer, Tiefe, Wachphasen:Was verrät mein Schlaf über mich?" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 17:23:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>