<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Überfall in ihrer Villa in Saint-Tropez:Der größte Albtraum von Carmen Geiss wurde Wirklichkeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/carmen-geiss-ueberfall-in-ihrer-villa-in-saint-tropez-684e91a5490b6730fbd1061a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e91a5490b6730fbd1061b/60cb07d70b96804dc094ee7c44e76a2e,9069c008?w=992" alt="Überfall in ihrer Villa in Saint-Tropez:Der größte Albtraum von Carmen Geiss wurde Wirklichkeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saint-Tropez – <!--]--><!--[--><b>In ihrem ganz privaten Refugium erlebten sie den schlimmsten Horror! Robert und Carmen Geiss sind in der Nacht zu Sonntag von 4 bewaffneten Unbekannten in ihrer Villa in Saint-Tropez überfallen worden. Carmen wurde am Hals verletzt. Robert postete gegen 2 Uhr morgens ein Gänsehaut-Video auf Instagram. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gendarmerie von Saint-Tropez bestätigte am Telefon gegenüber BILD einen Einsatz auf dem Anwesen. „Carmen hat das ein oder andere abbekommen“, so Robert in dem Clip. Überfall in den eigenen 4 Wänden – für Carmen wurde damit ihr größter Albtraum Wirklichkeit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Robert Geiss in dem emotionalen Video-Statement, in dem er von dem Horror-Überfall berichtete<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gerade für die Mutter zweier Töchter ist die Sicherheit der Familie ein großes Thema, wie BILD weiß. Wie frei können sich Carmens Mädchen Shania und Davina in der Öffentlichkeit bewegen? Wie sicher sind die jungen Frauen, die gerade <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/geissens-nach-zoff-geiss-schwestern-ziehen-doch-zusammen-6830275ad892283a30e7e6ab"><!-- --><!--[--><!--[-->planen, von zu Hause auszuziehen<!--]--><!--]--></a><!--[-->? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:48:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute tobt es noch mal über Deutschland:Bummel-Gewitter bringen Hagel und Sturzfluten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/sommer-wetter-mit-30-grad-und-gewitter-dann-kommt-die-wohlfuehl-woche-684e5f4145d84a2218a5325e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e5f4145d84a2218a5325f/ec54b85aa69be676e943be5d32570145,19304e75?w=992" alt="Heute tobt es noch mal über Deutschland:Bummel-Gewitter bringen Hagel und Sturzfluten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach heftigen Unwettern knallt es auch am Sonntag noch einmal – zumindest in Teilen Deutschlands. Auch diese haben es in sich. Ein Meteorologe erklärt, was die Gewitter so gefährlich macht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Diplom-Meteorologe Dominik Jung von Wetter.net zu BILD: „Die Gewitter ziehen sehr langsam. Das bedeutet, es kann viel Starkregen an einer Stelle herunterkommen. Und dann kann es regional zu hohen Regensummen kommen. Eng begrenzt kann es zu Sturzfluten von bis zu 50 l pro Quadratmeter kommen.“</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Sonntagabend ziehen Gewitter über Deutschland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen sind zunächst noch der Westen, später die Mitte und ab dem Nachmittag auch der Süden und Osten des Landes, wie auch der Deutsche Wetterdienst (<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dwd.de/DE/Home/home_node.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->DWD<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mitteilt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:48:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschlussfeier von Sohn Johan:Lippenleserin knackt den Heidi-Code mit Seal</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-und-seal-lippenleserin-entschluesselt-ihre-umarmung-684d6e9e95b19a005b7f74cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d6e9e95b19a005b7f74cc/62326a85de9d3b2dc72d923c8c368667,2eb5c67?w=576" alt="Abschlussfeier von Sohn Johan:Lippenleserin knackt den Heidi-Code mit Seal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei der Schul-Abschlussfeier ihres Sohnes umarmten sich Heidi Klum und Seal innig. Eine Lippenleserin hat für BILD entschlüsselt, wie herzlich die Begegnung des Ex-Paares wirklich war. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv bei BILDplus, was hinter der Umarmung steckt – und was beide sagten!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:48:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Recherchen zum Amokläufer von Graz:12 Minuten nach dem Foto tötete er 10 Menschen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/amok-in-graz-12-minuten-nach-diesem-foto-toetete-arthur-a-10-menschen-684c3ee2c500125714a3b555</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c3ee2c500125714a3b555/8766b554013ccae2b4f452a0b3260605,767d45c8?w=656" alt="Neue Recherchen zum Amokläufer von Graz:12 Minuten nach dem Foto tötete er 10 Menschen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Arthur A. (†21) erschoss in einem Gymnasium neun Schüler und eine Lehrerin, bevor er sich selbst das Leben nahm. Er kündigte seine Tat offenbar mit verstörenden Social-Media-Postings an. Der letzte Beitrag ging an jenem Dienstag um 9.48 Uhr online – nur 12 Minuten vor dem Attentat. Das berichtet unter anderem die „Kronen Zeitung“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In sozialen Medien soll Arthur A. nur wenige Minuten vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/video-soll-amoklauf-in-graz-zeigen-684814b05f36f04e93217b37"><!-- --><!--[--><!--[-->Amoklauf<!--]--><!--]--></a><!--[--> Fotos veröffentlicht haben, auf denen er seine Waffen – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/amoklauf-in-oesterreich-neun-tote-viele-verletzte-an-schule-in-graz-6847ecc0a906b52025dcdee1"><!-- --><!--[--><!--[-->eine Glock-Pistole und eine abgesägte Schrotflinte<!--]--><!--]--></a><!--[--> – sowie seine Schuhe auf der Schultoilette zeigte. Das Foto mit den Waffen, das BILD vorliegt, kommentierte er mit den Worten <!--]--><!--[--><i>„very early birthday present for myself“</i><!--]--><!--[--> - zu Deutsch: „ein sehr frühes Geburtstagsgeschenk für mich“. Am 23. Juni wäre Arthur A. 22 Jahre alt geworden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Arthur A. erschoss an einem Gymnasium in Graz neun Schüler und eine Lehrerin, tötete sich dann selbst <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.sn.at/panorama/oesterreich/amoklaeufer-minuten-tat-graz-foto-schule-179880331" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Salzburger Nachrichten<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ zufolge bestätigten Polizeikreise inoffiziell die Echtheit des Fotos mit den Schuhen. Laut „Kronen Zeitung“ konnte die Landespolizeidirektion Steiermark offiziell zu den Fotos noch nichts Genaues sagen. Man prüfe sie, hieß es der Zeitung gegenüber.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:48:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Indien:Mehrere Tote nach Brücken-Einsturz befürchtet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/indien-bruecken-einsturz-mehrere-tote-befuerchtet-684ebbda490b6730fbd1088a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ebbda490b6730fbd1088a/03d8db037b621203f3fb46f8634832e3,211fc9f1?w=320" alt="In Indien:Mehrere Tote nach Brücken-Einsturz befürchtet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brücken-Tragödie in Indien! Beim Einsturz einer Brücke in einem beliebten Touristenort im Bundesstaat Maharashtra (liegt im Westen des Landes) sind offenbar mehrere Menschen gestorben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Einsturz der schmalen Fußgängerbrücke stürzten Personen in einen reißenden Fluss unterhalb, wurden von den Wassermassen mitgerissen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Zwischenfall passierte in der Gegend um Kundamala im Distrikt Pune. Dort hatte es in den vergangenen Tagen starke Regenfälle gegeben, wodurch der Fluss eine starke Strömung entwickelte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Behörden mitteilten, wurden mindestens fünf Menschen gerettet und in ein Krankenhaus gebracht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:48:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrstündige Rundum-OP:Georgina lässt sich Sixpack schnitzen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/georgina-fleur-macht-mega-op-alles-neu-beim-reality-star-684d1ac5bc4dca5e3c869c53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d1ac5bc4dca5e3c869c54/e4c7610cf06a36a86bbb1d36f63ee102,8ee7bc81?w=320" alt="Mehrstündige Rundum-OP:Georgina lässt sich Sixpack schnitzen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Winterspeck statt Waschbrett? Wer jetzt noch einen Quick-Fix für den Sommer (an diesem Wochenende bis zu 30 Grad) sucht, dem bleibt nur schnelle Shaping-Bademode oder Souveränität. Anders macht’s Georgina Fleur: Die Dubai-Auswanderin legt den Waschbrett-Turbo ein – und hat sich die Bauch-Muckis jetzt operativ optimieren lassen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Reality-Star unterzog sich am Freitag einer mehrstündigen Mega-Beauty-OP, die nicht nur eine 360-Grad-Liposuktion (Fettabsaugung rund um den gesamten Rumpf) beinhaltete, sondern auch eine Hautstraffung und ein sogenanntes Sixpack Contouring.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Narkose, Schmerzen, Schwellungen … für den neuen Traumbody nimmt Georgina so einiges in Kauf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dr. Nick (31. l.), Georgina Fleur und Dr. Rick (34) kennen sich bereits von einem Dreh zu der Joyn-Sendung  „Die Schönheits-Docs“. Georginas aktueller Eingriff wird nächstes Jahr im TV zu sehen sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:48:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Operation „Rising Lion“:Wer steht jetzt zu Israel – und wer nicht?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/operation-rising-lion-wer-steht-jetzt-zu-israel-und-wer-nicht-684d498bd1dae978f2918bbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d498bd1dae978f2918bbe/81d62dfd77679021f101dbc365930774,7c8e5bd5?w=992" alt="Operation „Rising Lion“:Wer steht jetzt zu Israel – und wer nicht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran/Tel Aviv<!--]--><!--[--><b> – Israel greift tief im Iran an und trifft das Mullah-Regime hart: Kampfjets bombardieren Atomanlagen, führende Generäle des Irans werden ausgeschaltet. Die israelische Operation fand im Herzen der Macht der Mullahs statt: in Teheran. Rund 200 Flugzeuge waren daran beteiligt, die Militärs der Mullahs auszuschalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Gegenangriff des Iran ließ nicht lange auf sich warten. Als Vergeltung hatte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> Israel mit mehreren Raketenwellen überzogen. Und schlägt auch verbal weiter um sich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Welt blickt gespalten auf die Operation. Wer steht jetzt zu </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Israel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> – und wer nicht?</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Terrorexperte Neumann analysiert die Hintergründe des israelischen Angriffs auf den Iran.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:48:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Iran-Drohungen gegen britische Stützpunkte:Raketen-Angst! Zypern öffnet Tausende Bunker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-krieg-zypern-oeffnet-nach-iran-drohungen-tausende-bunker-684e62d98858611e276436ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e62d98858611e276436ad/68e9787e80567ebd70b5eb981479cb99,ecb7605f?w=576" alt="Iran-Drohungen gegen britische Stützpunkte:Raketen-Angst! Zypern öffnet Tausende Bunker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach den anhaltenden iranischen Angriffen auf Israel wächst auch die Raketen-Angst auf der Mittelmeerinsel Zypern: Das am nächsten zur Kriegsregion im Nahen Osten liegende EU-Land hat eine Warn-App (SafeCY) in Betrieb genommen, über die Bürger im Bedarfsfall über die Ortung des Handys den nächstgelegenen Schutzbunker ausfindig machen können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In die App wurden zudem Leitlinien und nützliche Informationen integriert, um die Bürger möglichst umfassend zu informieren, wie sie sich im Falle eines Angriffs schützen können. Nach Angaben des Innenministeriums verfügt Zypern über rund 2200 Schutzräume und Schutzbunker. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Behörden sind besorgt, weil <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/grossbritannien/thema-grossbritannien-alle-infos-80028546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Großbritannien<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf Zypern zwei souveräne Stützpunkte unterhält. Diese könnten Ziele für Angriffe aus dem Nahen Osten werden. Der wichtigste britische Stützpunkt (Akrotiri) befindet sich westlich der Hafenstadt Limassol. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Alarmbereitschaft ist nach Drohungen aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/teheran/nachrichten-news-fotos-videos-17368288.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Teheran<!--]--><!--]--></a><!--[--> gestiegen: Am Samstag hatte der Iran die Unterstützer Israels (neben Großbritannien auch die USA und Frankreich) gewarnt, Israel bei der Abwehr iranischer Angriffe zu unterstützen. Andernfalls würde die Islamische Republik deren Stützpunkte und Schiffe in der Region ins Visier nehmen, berichteten iranische Staatsmedien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:48:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israels Armee enthüllt:So nah waren die Mullahs an der Atombombe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israels-armee-enthuellt-so-nah-waren-die-mullahs-an-der-atombombe-684d3b69d1dae978f2918b18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d3b69d1dae978f2918b19/fe2f78dc30ee58c6edf56617c1800f3e,cd71a182?w=576" alt="Israels Armee enthüllt:So nah waren die Mullahs an der Atombombe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Israel hat mit der Operation „Rising Lion“ einen erheblichen Schlag gegen das iranische Atomprogramm durchgeführt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Geheimdienstinformationen zeigen, dass der Iran aktiv an Zündern und Sprengstoffen arbeitete – eine direkte Vorbereitung auf den Bombenbau. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Dies war eine existenzielle und unmittelbare Bedrohung für Israel“, so ein Geheimdienstbeamter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wie nah waren die Mullahs wirklich an der Atombombe? Lesen Sie alle Details zur brisanten Lage im Nahen Osten – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:48:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Änderung bei Zustellung:Post schafft den roten Briefkasten-Punkt ab</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/auch-neues-bei-paketzustellung-post-schafft-roten-briefkasten-punkt-ab-684d4263c500125714a3bdc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d4263c500125714a3bdc7/8a01c12e0df8aab44e8cd8a9ae0e9bf0,2edc3511?w=320" alt="Änderung bei Zustellung:Post schafft den roten Briefkasten-Punkt ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der rote Punkt auf unseren Briefkästen – seit Jahrzehnten immer ein wichtiger Hinweis: Hier wird noch spät am Abend und sonntags geleert. Doch nun hat der rote Punkt ausgedient. Ein Post-Sprecher bestätigt BILD: „Ja, den gibt es nicht mehr.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesanstalt-kommunikation/deutsche-bundespost-02-42676828.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Post<!--]--><!--]--></a><!--[--> modernisiert im Zuge der Digitalisierung die sogenannten Briefkastenleerungsanzeiger. Das sind die Schilder am Briefkasten. Statt des roten Punkts gibt es jetzt QR-Codes, über die Kunden Informationen wie Leerungszeiten, Laufzeiten und Preise abrufen können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Austausch der bisherigen Leerungsanzeiger erfolgt bundesweit im ersten Halbjahr 2025. In Berlin wurden zudem separat beschriftete Doppelbriefkästen aufgelöst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesanstalt-kommunikation/deutsche-bundespost-02-42676828.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Post<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sprecher: „Leerungen nach 20 Uhr werden nicht mehr angezeigt, da diese spät eingeworfenen Sendungen nicht mehr taggleich, sondern erst am nächsten Tag im Briefzentrum sortiert werden. Einen Kundenvorteil für diese Leerungen gibt es nicht mehr.“ Die Umstellung ist Teil der Strategie, auf den Rückgang der Briefmengen und den Anstieg der Paketsendungen zu reagieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:48:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor Hochzeit vom Sohn:Opa John ertrinkt beim Spielen mit Enkeln im Pool</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/drama-vor-der-hochzeit-opa-stirbt-im-pool-enkel-muessen-alles-mit-ansehen-684d32078858611e2764295a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d32078858611e2764295a/6f44560c14cf7bb8d56e24c273027ae3,d3f438f?w=320" alt="Kurz vor Hochzeit vom Sohn:Opa John ertrinkt beim Spielen mit Enkeln im Pool" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paphos (Zypern) – <!--]--><!--[--><b>Es sollte der schönste Tag im Leben von Sean Fazackerley (30) werden. Doch nur wenige Augenblicke bevor ein geliebter Mensch Teil seiner Familie wird, verliert er einen anderen in einem tragischen Unglück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Tag von Seans <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/partnerschaft/hochzeit/thema-hochzeit-alle-infos-80206340.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochzeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> stirbt sein Vater John Fazackerley (60) während er mit seinen Enkeln im Hotel-Pool auf Zypern tobt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Drama spielte sich am 25. Mai gegen 14.30 Uhr in einem Hotel in Paphos ab. Wie die „Daily Mail“ berichtet, planschte der Brite mit seinen Enkeln im Wasser – plötzlich tauchte er nach einem Spiel nicht mehr auf. Sofort eilten Gäste zu Hilfe, versuchten den 60-Jährigen am Beckenrand wiederzubeleben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf dem Weg ins Glück: Sean, seine Verlobte Vicky, sein Vater John und weitere Familienmitglieder flogen gemeinsam nach Zypern zur Hochzeit – kurz darauf kam es zur Tragödie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:48:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesen-Diskussion im Netz:Eröffnungs-Show spaltet Fans weltweit</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/riesen-diskussion-im-netz-eroeffnungs-show-spaltet-fans-weltweit-684e8834c500125714a3ca3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e8834c500125714a3ca3f/c4cd415520f9933a7d54abff813f0c03,c7cb2546?w=656" alt="Riesen-Diskussion im Netz:Eröffnungs-Show spaltet Fans weltweit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Klub-WM-Eröffnung sorgt für gemischte Reaktionen. Eine neue Folge der „Klub-WM-News“ mit Moderator Simon Dallmeier.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:48:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>