<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Waffe runter!“ Polizei umstellt Gebäude – und erlebt eine Überraschung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/waffe-runter-polizei-umstellt-gebaeude-und-erlebt-eine-ueberraschung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/223988305-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=276px%2C288px%2C1632px%2C1632px&webp=1" alt="„Waffe runter!“ Polizei umstellt Gebäude – und erlebt eine Überraschung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten sichern den Eingang eines Mehrfamilienhauses (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/tv7news</span></p><p><strong>Schreie hallen durch ein Mehrfamilienhaus in Pinneberg, Anwohner wählen aufgeschreckt den Notruf. Minuten später rückt die Polizei mit einem Großaufgebot an, geht von einer akuten Bedrohungslage aus. Sie umstellen das Gebäude – und werden überrascht.</strong></p><p>Die Schreie eines Computerspielers haben zu einem Einsatz der Polizei in Pinneberg geführt. Zeugen hatten laut Polizei gehört, wie ein Mann in einem Mehrfamilienhaus „Waffe runter“ schrie. Daraufhin wählten sie in der Nacht zu Montag den Notruf. </p><p>Die Polizei umstellte das Gebäude. Die Bedrohungslage stellte sich als Irrtum heraus: Der 25 Jahre alte Bewohner sagte den Polizisten, er habe wegen eines Computerspiels geschrien. Damit war der Einsatz beendet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutige Attacke nach Stadtfest in Winterhude – Gruppe sticht Mann nieder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blutige-attacke-stadtteilfest-winterhude/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago710064053-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C0px%2C1535px%2C1535px&webp=1" alt="Blutige Attacke nach Stadtfest in Winterhude – Gruppe sticht Mann nieder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten im Einsatz auf einem Hamburger Stadtfest. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Hanno Bode</span></p><p><strong>Blutiger Streit nach dem Stadtteilfest in Winterhude: In der Nacht zu Sonntag ist es dort zu einer brutalen Auseinandersetzung gekommen. Ein 29-Jähriger wurde dabei am Hals schwer verletzt – die Polizei ermittelt nun wegen eines versuchten Tötungsdelikts.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen der Polizei geriet der Mann am Mühlenkamp um kurz nach 1 Uhr mit mehreren Personen in Streit. Dabei wurde er zunächst mit einer Flasche attackiert, anschließend stach einer der Angreifer mit einem unbekannten Werkzeug auf ihn ein. Zwei bis drei Frauen versuchten vergeblich, die Schlägerei zu beenden.</p><p>Die vier bis fünf Täter sollen laut Polizei 20 bis 25 Jahre alt gewesen sein und eine „südländische“ Erscheinung haben. Sie flüchteten in Richtung Hofweg, möglicherweise ist auch einer von ihnen verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 15:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brückensanierung: Wichtige Verkehrsverbindung in Altona lange gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bahnsanierung-wichtige-verkehrsverbindung-in-altona-lange-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/214153049-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Brückensanierung: Wichtige Verkehrsverbindung in Altona lange gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Lessigtunnel während Baustellenarbeiten im Jahr 2019. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Stau-Alarm in Altona: Seit dem Wochenende wird an der Eisenbahnbrücke über die Julius-Leber-Straße gearbeitet. Weil das Bauwerk dringend verstärkt werden muss, kommt es monatelang zu Einschränkungen im Lessingtunnel. Für Autofahrer heißt das: einspurige Verkehrsführung, Vollsperrung im November – und Geduld bis kurz vor Weihnachten.</strong> <strong>Die Arbeiten waren angekündigt, viele Autofahrer wurden jedoch am Montag von den Sperrungen überrascht. </strong></p><p>Es sind umfangreiche Arbeiten an der Eisenbahnbrücke Julius-Leber-Straße in Altona: Der Brückenbereich, über den Fern- und Regionalzüge den Bahnhof Altona erreichen, wird mit rund 400 Tonnen Stahl verstärkt. Der Abschluss der Sanierung ist für den 20. Dezember geplant.</p><p>Während der Bauzeit wird die Julius-Leber-Straße im Lessingtunnel überwiegend nur einspurig befahrbar sein. Eine komplette Sperrung ist zudem vom 17. November bis 1. Dezember nötig, wenn die neue Konstruktion mit der bestehenden Brücke verbunden wird, wie die Deutsche Bahn mitteilt. Für Fußgängerinnen, Fußgänger und Radfahrende bleibt der Tunnel jederzeit offen – Radler müssen ihre Räder im Baustellenbereich allerdings schieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 12:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieses neue Hamburger Lokal hat ein außergewöhnliches Konzept</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/japan-und-hamburg-auf-einem-teller-neues-lokal-hat-aussergewoehnliches-konzept/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9598-437-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=581px%2C78px%2C1631px%2C1630px&webp=1" alt="Dieses neue Hamburger Lokal hat ein außergewöhnliches Konzept" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Geschäftsführer Robin Bhanbari serviert im „Akai“ Makrele mit Rettichsalat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Japanische Küche mit norddeutschem Touch: Das neue Restaurant „Akai“ hat mit einem Soft Opening in Groß Flottbek eröffnet. Wann es richtig losgeht, was das Konzept so besonders macht und was die Gäste auf der Speisekarte erwartet – die MOPO hat mit dem Geschäftsführer gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 12:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seniorin (94) von Lkw erfasst – Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/seniorin-94-von-lkw-erfasst-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/535763222-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=312px%2C0px%2C1719px%2C1715px&webp=1" alt="Seniorin (94) von Lkw erfasst – Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fahrer wurde mit leichten Verletzungen in ein Krankenhaus gebracht. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Monika Skolimowska</span></p><p><strong>Am Samstagnachmittag wurde eine 94 Jahre alte Fußgängerin in Tonndorf von einem Lastwagen angefahren. Zwei Tage später schwebt sie weiterhin in Lebensgefahr.</strong></p><p>Nach ersten Informationen der Polizei war ein 63-jähriger Lkw-Fahrer gegen 16.05 Uhr von einem Betriebsgelände in die Jenfelder Allee eingebogen. An der Einmündung fuhr er bei Grün nach rechts. Dabei erfasste er die Seniorin, die mit ihrem Rollator ebenfalls bei Grün die Straße in Richtung Rahlau überquerte.</p><p>Die Frau stürzte zu Boden und erlitt lebensgefährliche Verletzungen. Rettungskräfte versorgten sie noch am Unfallort und brachten sie unter Begleitung eines Notarztes ins Krankenhaus. Nach Angaben der Polizei besteht weiterhin Lebensgefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 12:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann erschossen: Berüchtigte Shisha-Bar ist urplötzlich dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-zweitem-todesfall-shisha-bar-geschlossen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/leiche-in-hamburger-shisha-bar-entdeckt-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann erschossen: Berüchtigte Shisha-Bar ist urplötzlich dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Polizei sichern den Zugang zur „Blossom“-Bar in Hamburg. Hier wurde ein Mann erschossen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bodo Marks/dpa</span></p><p><strong>Vor etwa einer Woche wurde in der Shisha-Bar „Blossom“ <strong>in der Lübecker Straße 127</strong></strong> <strong>in Hohenfelde</strong> <strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leiche-in-hamburger-bar-entdeckt/">ein Mann erschossen</a>. Nicht das erste Opfer, das in der Bar ums Leben kam. Der Bezirk wollte das „Blossom“ schließen, doch der Betreiber kam ihm zuvor.</strong></p><p>Am Dienstag nach dem Todesfall sagte Innensenator Andy Grote: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/innensenator-nach-todesfall-in-shisha-bar-wuerde-den-laden-schliessen/">„Wenn ich Bezirksamtsleiter wäre, würde ich jetzt versuchen, den Laden zu schließen.“</a> Er werde prüfen, welche Handlungsmöglichkeiten es gebe.</p><p>Eine Woche später ist es so weit: Das „Blossom“ bleibt fürs Erste geschlossen. Eine Sprecherin des Bezirksamts Nord erklärte, dass die Gewerbeaufsicht in der vergangenen Woche die Schließung vorbereitet hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 12:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>90 Prozent der Kosten! Hamburg fördert Balkonkraftwerke – wer jetzt profitiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/90-prozent-der-kosten-hamburg-foerdert-balkonkraftwerke-wer-jetzt-profitiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/balkonkraftwerk-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=611px%2C352px%2C1355px%2C1355px&webp=1" alt="90 Prozent der Kosten! Hamburg fördert Balkonkraftwerke – wer jetzt profitiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Balkonkraftwerk in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images/Christian Ohde</span></p><p><strong>Klimaschutz mit Zuschuss – das ermöglichen künftig die Umweltbehörde und die Caritas. Gemeinsam starten sie ein neues <a href="https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/kostenlose-balkonkraftwerke-was-hinter-der-aktion-steckt/">Förderprogramm</a>, das einkommensschwache Haushalte beim Kauf von sogenannten Balkonkraftwerken unterstützt. Das Ziel: Stromkosten senken und einen Beitrag zum Klimaschutz leisten.</strong></p><p>Ab Oktober können Interessierte bei der Caritas einen Förderantrag stellen. Die Beraterinnen und Berater besuchen anschließend die Haushalte, prüfen die Gegebenheiten vor Ort und helfen bei der Auswahl eines passenden Moduls. Übernommen werden bis zu 90 Prozent der Kosten – das entspricht einer Ersparnis von bis zu 500 Euro.</p><p>Förderberechtigt sind unter anderem Beziehende von Bürgergeld, Sozialhilfe, Wohngeld, BAföG oder Kinderzuschlag sowie Haushalte mit Einkommen unterhalb der Pfändungsfreigrenze. Das Projekt läuft bis Juli 2027. Insgesamt stehen rund 580.000 Euro zur Verfügung.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 11:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ferienbilanz am Flughafen Hamburg: Dieses Reiseziel war der große Gewinner</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ferien-bilanz-flughafen-hamburg-gewinner-2025/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/512629241-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=325px%2C591px%2C1117px%2C1117px&webp=1" alt="Ferienbilanz am Flughafen Hamburg: Dieses Reiseziel war der große Gewinner" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Terminal 1 des Hamburger Flughafens</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Charisius/dpa</span></p><p><strong>Volle Terminals, lange Schlangen – und jede Menge Urlaubsflieger: Rund 2,2 Millionen Passagiere sind in den Hamburger Sommerferien über den Flughafen der Hansestadt verreist. Besonders ein Ziel war dabei der unangefochtene Favorit.</strong></p><p>Rund 2,2 Millionen Passagiere haben während der Hamburger Sommerferien den Flughafen der Hansestadt genutzt. Die Zahlen lägen auf dem Niveau des Vorjahres, sagte Flughafensprecherin Katja Bromm. Die Liste der beliebtesten Ferienziele führte demnach Mallorca an: 459 Urlaubsflieger hoben während der sechswöchigen Schulferien in Hamburg in Richtung der Balearen-Insel ab – durchschnittlich zehn pro Tag.</p><p>Die höchste Auslastung gab es laut Airport-Sprecherin mit über 55.000 Reisenden gleich zu Beginn der Sommerferien am 25. Juli. „In diesen Sommerferien war in unseren Terminals fast jeden Tag viel los – gerade in den ersten Wochen lief trotz der hohen Auslastung alles reibungslos“, sagte Bromm.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 11:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zehntausende Euro für zehn Bänke – die kaum jemand nutzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zehntausende-euro-fuer-zehn-baenke-die-kaum-jemand-nutzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250904-roeer-9651-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=472px%2C605px%2C1104px%2C1103px&webp=1" alt="Zehntausende Euro für zehn Bänke – die kaum jemand nutzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese neuen Bänke in Hamburg-Hoheluft-West werden nur selten genutzt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Zehn neue Bänke in einer Wohnstraße in Hoheluft-West sorgen für Aufregung: Zehntausende Euro haben die guten Stücke gekostet, doch kaum jemand setzt sich darauf. Der Steuerzahlerbund spricht von einem „Schildbürgerstreich“ und verschwendetem Steuergeld.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 09:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schuldunfähig? 52-Jähriger soll Wohnung in Hamburg abgefackelt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/feuer-zerstoert-wohnung-in-mehrfamilienhaus-52-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/feuer-brandstiftung-barmbek-sued.jpeg?resize=300%2C300&crop=82px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Schuldunfähig? 52-Jähriger soll Wohnung in Hamburg abgefackelt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Erdgeschosswohnung in der Flotowstraße wurde durch die Flammen zerstört.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Im November 2024 wurde die Feuerwehr zu einem Großeinsatz in Barmbek gerufen. In einem mehrgeschossigen Haus stand eine Wohnung in Flammen. Nun muss sich ein Mann wegen schwerer Brandstiftung vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft geht davon aus, dass der Mann das Feuer im Zustand der Schuldunfähigkeit gelegt hat. Er soll am 22. November gegen 14 Uhr in einer Erdgeschosswohnung eines Mehrfamilienhauses an der Flotowstraße ein offenes Feuer entfacht haben.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-barmbek-sued-feuer-zerstoert-wohnung-mehrere-bewohner-gerettet/">Weil gleich mehrere Anrufer den Brand meldeten, rückte die Feuerwehr mit einem Großaufgebot aus</a>. Die Feuerwehr und der Rettungsdienst Hamburg waren mit circa 50 Personen im Einsatz. Die Flammen schlugen aus der Erdgeschosswohnung und drohten, sich auf das darüber liegende Obergeschoss auszubreiten. Gleich mehrere Scheiben wurden durch die Hitze zerstört und die Fassade des sechsgeschossigen Gebäudes wurde bis zum vierten Stockwerk durch den Ruß schwarz gefärbt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann wird von eigenem Transporter überrollt – Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-wird-von-eigenem-transporter-ueberrollt-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250908-id38476-5.jpg?resize=300%2C300&crop=387px%2C145px%2C935px%2C935px&webp=1" alt="Mann wird von eigenem Transporter überrollt – Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Unfallort auf dem Fischmarkt in Altona-Altstadt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schrecklicher Unfall auf dem Fischmarkt: Am frühen Montagmorgen ist ein Mann von seinem eigenen Lieferwagen überrollt und lebensgefährlich verletzt worden. </strong></p><p>Der Notruf ging um 3.46 Uhr ein. Laut Polizei hatte der Fahrer eines Lebensmittel-Transporters auf dem abschüssigen Marktplatz gehalten, um Waren zu entladen. Plötzlich setzte sich der Wagen in Bewegung.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/crash-und-flucht-so-viele-fahrer-hauen-in-hamburg-einfach-ab/">Crash und Flucht: So viele Fahrer hauen in Hamburg einfach ab</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 07:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viele Hamburger können nicht richtig lesen oder schreiben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-viele-hamburger-koennen-nicht-richtig-lesen-oder-schreiben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/313046579-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=714px%2C0px%2C1690px%2C1690px&webp=1" alt="So viele Hamburger können nicht richtig lesen oder schreiben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lernende mit Lese-Schreib-Schwierigkeiten schreiben in einem Kurs (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Jens Kalaene</span></p><p><strong>Wer nicht richtig oder gar nicht lesen kann, kann nur schwer am gesellschaftlichen Leben teilhaben. Allein in Hamburg sind rund 150.000 Menschen betroffen.</strong></p><p>Angesichts von vielen Millionen Menschen mit Lese- und Schreibschwierigkeiten in Deutschland hat Hamburgs Bildungssenatorin Ksenija Bekeris weitere Anstrengungen von Bund und Ländern gefordert. „Es ist unsere gemeinsame Aufgabe, wirklich allen den Zugang zu Bildung und gesellschaftlicher Teilhabe zu erleichtern“, sagte die SPD-Politikerin aus Anlass des Weltalphabetisierungstages an diesem Montag.</p><p>Laut Bildungsbehörde können in Deutschland – je nach Studie – noch immer zwischen 6,2 und 10,6 Millionen Erwachsene nur eingeschränkt oder überhaupt nicht lesen und schreiben. In Hamburg sind demnach mindestens 150.000 Menschen betroffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unterlagen jetzt in der Post: Das müssen alle Hamburger zum Zukunftsentscheid wissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-zukunftsentscheid-ab-jetzt-kann-abgestimmt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/535857395-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=579px%2C539px%2C1146px%2C1145px&webp=1" alt="Unterlagen jetzt in der Post: Das müssen alle Hamburger zum Zukunftsentscheid wissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am 12. Oktober können Hamburger:innen per Volksentscheid über ein neues Klimagesetz für Hamburg abstimmen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Am 12. Oktober findet ein Volksentscheid der Initiative „Hamburger Zukunftsentscheid“ statt. Bei diesem können alle Wahlberechtigten darüber abstimmen, ob Hamburg bis 2040 klimaneutral wird – und nicht erst bis 2045. Ein erfolgreicher Volksentscheid geht mit verbindlichen CO₂-Reduktionszielen einher und der Verpflichtung, alle Maßnahmen sozialverträglich umzusetzen. Die Initiative wurde von „Fridays for Future“ gestartet und hat viele namhafte Unterstützer. Aber es gibt auch Kritik. Hier finden Sie alle relevanten Informationen zum Volksentscheid.</strong></p><p>Der „Hamburger Zukunftsentscheid“ hat 2024 als Volksinitiative begonnen und tritt für ein strengeres Klimaschutzgesetz in Hamburg ein. Dabei fand sie große Unterstützung: Bei einem Volksbegehren sammelte die Initiative mehr als 100.000 Unterschriften – und damit ein Drittel mehr als nötig, um einen Volksentscheid zu beantragen.</p><p>Am 12. Oktober ist es so weit: Die Hamburgerinnen und Hamburger werden zum Volksentscheid an die Wahlurne gebeten. Wenn dabei mindestens 250.000 Wahlberechtigte mit Ja abstimmen, tritt das neue Klimaschutzgesetz ab 2026 in Kraft. Namhafte Organisationen wie der NABU, Verdi oder der Mieterverein unterstützen die Initiative. Auch in der Hamburger Kulturlandschaft gibt es viele Sympathisanten: Unter ihnen das Schauspielhaus und die Kunsthalle.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>