<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>92-Jährige überfallen – Polizei fahndet nach Mann mit Hund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/92-jaehrige-ueberfallen-polizei-fahndet-nach-mann-mit-hund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/545482976-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=991px%2C286px%2C1419px%2C1421px&webp=1" alt="92-Jährige überfallen – Polizei fahndet nach Mann mit Hund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streifenwagen im Einsatz (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Matthias Balk</span></p><p><strong>Am Sonntagnachmittag ist eine 92-jährige Frau in Eidelstedt in Hamburg Opfer eines brutalen Raubüberfalls geworden. Der Täter soll ein auffälliges Tier bei sich geführt haben.</strong></p><p>Die Seniorin war gegen 14 Uhr mit ihrem Rollator auf der Eidelstedter Dorfstraße unterwegs, als sie plötzlich von einem unbekannten Mann von hinten an der Schulter gepackt wurde. Der Täter riss ihr eine Halskette vom Hals und flüchtete anschließend in Richtung Eidelstedter Platz. Begleitet wurde er von einem großen schwarzen Hund.</p><p>Eine sofort eingeleitete Fahndung blieb ohne Erfolg. Der Täter wird als schwarz, schlank und dunkel gekleidet beschrieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Russland-Sanktionen: Hamburger Werftgelände wird zwangsversteigert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wegen-russland-sanktionen-hamburger-werftgelaende-wird-zwangsversteigert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/484472176-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=871px%2C289px%2C1352px%2C1352px&webp=1" alt="Wegen Russland-Sanktionen: Hamburger Werftgelände wird zwangsversteigert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kräne der Sietas-Werft (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Lange war unklar, wie es mit dem traditionsreichen Sietas-Werftgelände in Hamburg weitergeht. Jetzt steht fest: Weil russische Sanktionen jede andere Lösung blockieren, kommt das Areal im November unter den Hammer.</strong></p><p>Das rund 14 Hektar große Gelände der insolventen Schiffswerft Pella Sietas in Neuenfelde wird am 13. November zwangsversteigert. Das bestätigte Insolvenzverwalter Achim Ahrendt am Montag. Eigentlich sollte das Filetstück direkt an der Elbe im Rahmen eines Investorenprozesses verkauft werden – jedoch machte ein Grundpfandrecht (eine Art Grundschuld) der sanktionierten russischen Sberbank diesen Weg unmöglich.</p><p>„Die Versteigerung ist der einzige Weg, das Grundstück trotz der Sanktionen zu verwerten“, so Ahrendt. Der Verkehrswert liegt bei 25,8 Millionen Euro. Kaufinteressenten können frei mitbieten. Ahrendt rechnet nicht damit, dass der Preis niedriger ausfallen wird als bei einem regulären Verkauf.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue App soll Radfahren in Hamburg besser machen – und Radler belohnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-app-soll-radfahren-in-hamburg-besser-machen-und-radler-belohnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/541382570-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neue App soll Radfahren in Hamburg besser machen – und Radler belohnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fahrradfahrer an der Alster (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Radeln, Punkte sammeln, Prämien kassieren: Mit einer neuen App können Hamburger ab sofort nicht nur von Gutscheinen profitieren, sondern auch helfen, die Radwege in der Stadt zu verbessern.</strong></p><p>Seit dem 1. September ist die Rad+ App der Deutschen Bahn deutschlandweit verfügbar – und liefert Hamburg wertvolle Daten für den Ausbau der Radinfrastruktur.</p><p>Die Idee: Radler laden die App herunter, zeichnen ihre gefahrenen Kilometer per GPS auf und können diese gegen Belohnungen eintauschen. Zur Auswahl stehen Rabatte bei lokalen Geschäften, Fahrradläden, Bäckereien, Outdoor-Marken oder Bahnreisen. Zusätzlich locken Aktionen wie Schnitzeljagden oder die Möglichkeit, gefahrene Kilometer für gemeinnützige Zwecke zu spenden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder Nerv-Baustellen am Jungfernstieg: Kann Hamburg nicht mehr bauen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/schon-wieder-nerv-baustellen-am-jungfernstieg-kann-hamburg-nicht-mehr-bauen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua0118-509-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=79px%2C342px%2C1288px%2C1287px&webp=1" alt="Schon wieder Nerv-Baustellen am Jungfernstieg: Kann Hamburg nicht mehr bauen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund um die neu gepflanzten Bäume ist schon wieder eine neue Absperrung aufgetaucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Irgendwie will es nicht so recht werden am Jungfernstieg – dabei waren die Verantwortlichen aus Politik und Behörden Mitte Juli doch noch so stolz auf die „gute Stube der Innenstadt“. Davon ist zwischen den rot-weißen Absperrbaken allerdings wenig zu sehen, dafür gibt es Zoff um Trampoline und Kopfschütteln über seltsam hohe Bänke und neue Absperrungen. Statt zu einem Aushängeschild der Innenstadt zu werden, zeigt sich am Jungfernstieg stellenweise vor allem die Planlosigkeit der Stadt.</strong></p><p>Als Ende Juni die Absperrbaken auf der Binnenalster-Seite verschwanden, rieben sich viele die Augen: Der Jungfernstieg – mal keine Baustelle? Kurzzeitig sah es so aus, als könnte man hier sogar flanieren. An der Stelle gab es jetzt mehr Platz für Fußgänger sowie 13 neu gepflanzte Silberlinden.</p><p>Doch keine Sorge: Ein paar Monate später sind die neuen Bäume wieder abgesperrt – und die rot-weißen Baken zurück. Laut der Stadt werden dort jetzt Poller aufgestellt. Sie sollen den Bereich besser schützen, etwa vor unbefugtem Befahren oder gefährlichen Durchfahrten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 16:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Verletzter“ löst Großeinsatz mit Hubschrauber aus – offenbar hat er nur simuliert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verletzter-loest-grosseinsatz-mit-hubschrauber-aus-offenbar-hat-er-nur-simuliert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hncs-mann-taeuscht-offenbar-schweren-unfall-in-fischbeker-heide-vor-20250914-001340.jpeg?resize=300%2C300&crop=531px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="„Verletzter“ löst Großeinsatz mit Hubschrauber aus – offenbar hat er nur simuliert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 25-Jährige soll bereits mehrfach absichtlich Großeinsätze ausgelöst haben – diesmal in der Fischbeker Heide.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><b>Feuerwehr, Notarzt, Polizei – und sogar der Hubschrauber „Libelle“: Am Sonntagabend rückten gleich mehrere Einsatzkräfte zu einem spektakulären Alarm in die Fischbeker Heide aus. Ein 25-Jähriger hatte kurz nach 21 Uhr den Notruf gewählt und behauptet, einen Abhang hinuntergestürzt zu sein. Doch während der aufwendigen Rettungsaktion kamen Zweifel auf. Denn offenbar ist es nicht das erste Mal, dass der Mann absichtlich einen Großeinsatz ausgelöst hat.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 16:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wolf reißt zwei Schafe in Hamburg: Schäfer leidet mit seinen Tieren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zwei-tote-schafe-nach-wolfsangriff-in-hamburg-schaefer-leidet-mit-seinen-tieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/schafmahnstorf.jpeg?resize=300%2C300&crop=698px%2C557px%2C524px%2C523px&webp=1" alt="Wolf reißt zwei Schafe in Hamburg: Schäfer leidet mit seinen Tieren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eines der gerissenen Schafe liegt auf der Weide gleich vor der Scheune.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Blutige Szenen auf der Weide: In der Nacht zu Montag kam es in Hamburg-Marmstorf zu einem mutmaßlichen Wolfsriss – mitten in einem sonst ruhigen Ortsteil. Zwei Schafe wurden Opfer eines blutigen Angriffs. Ein Tier starb sofort, das andere musste später eingeschläfert werden.</strong></p><p>Der Vorfall geschah zwischen 23 Uhr und 6 Uhr morgens in Lürade, nur einen Steinwurf von der Landesgrenze zu Niedersachsen entfernt. Landwirt Marc Janz (40) ist erschüttert: „Der Verlust ist absolut bitter. Zu sehen, wie unser Schaf gelitten hat – das geht unter die Haut.“</p><p>Die Tiere standen auf einer Weide an der Bremer Straße. Für eines der Kamerunschafe kam jede Hilfe zu spät. Das andere kämpfte stundenlang mit schweren Verletzungen, bis eine Tierärztin es erlösen musste.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kupferdiebe auf der Flucht: SEK stürmt Wohnung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kupferdiebe-auf-der-flucht-sek-stuermt-wohnung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/br-103500-00-27-03standbild003.jpg?resize=300%2C300&crop=255px%2C56px%2C1024px%2C1024px&webp=1" alt="Kupferdiebe auf der Flucht: SEK stürmt Wohnung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das SEK stürmte die Wohnung eines mutmaßlichen Kupferdiebes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>Am frühen Montagmorgen stürmten Kräfte des Spezialeinsatzkommandos (SEK) eine Wohnung an der Luruper Chaussee. Die Polizei vermutete dort einen Kupferdieb, der den Beamten in der Nacht zuvor entkommen war.</strong></p><p>In der Nacht auf Montag wurde gegen 1 Uhr im Forschungszentrum „Desy“ ein Alarm ausgelöst. Die Polizei fuhr zum Tatort nach Bahrenfeld und entdeckte dort zwei Tatverdächtige. Ein 39-Jähriger konnte vorläufig festgenommen werden, so ein Polizeisprecher. Sein mutmaßlicher Komplize flüchtete jedoch. Die Polizei vermutet, dass es sich bei den beiden um Kupferdiebe handelt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/berliner-kette-jetzt-in-hamburg-hype-um-neues-restaurant/">Beliebte Kette jetzt in Hamburg: Neues Restaurant sorgt für Riesen-Andrang</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 14:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebte Kette jetzt in Hamburg: Neues Restaurant sorgt für Riesen-Andrang</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/berliner-kette-jetzt-in-hamburg-hype-um-neues-restaurant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/wen-cheng-img-6856-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=718px%2C645px%2C1274px%2C1275px&webp=1" alt="Beliebte Kette jetzt in Hamburg: Neues Restaurant sorgt für Riesen-Andrang" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei der Eröffnung des Restaurants „Wen Cheng“ in Hamburg herrschte großer Andrang.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><b>In Berlin haben die „Wen Cheng“-Restaurants einen wahren Hype ausgelöst. Lange Warteschlangen sind vor den mittlerweile fünf Standorten in der Hauptstadt keine Seltenheit – Reservierungen ausgeschlossen. Nun gibt es auch ein Lokal in Hamburg. Fans feiern die Eröffnung überschwänglich. Die MOPO erklärt, welche Besonderheit es dort zu essen gibt – und welche Geschichte hinter dem Restaurant-Namen steckt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 15:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesiges Franzbrötchen: Bäckerei holt Weltrekord in Hamburg!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-zehn-meter-langes-franzbroetchen-bricht-weltrekord/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/547018013-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=610px%2C392px%2C1179px%2C1180px&webp=1" alt="Riesiges Franzbrötchen: Bäckerei holt Weltrekord in Hamburg!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein zehn Meter langes Franzbrötchen: Weltrekord!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / C. Erler | Carlotta Erler</span></p><p><strong>Ein zehn Meter langes Franzbrötchen sorgt in Hamburg für einen neuen Weltrekord. Wie das riesige Gebäck schmeckte und was das Rekord-Institut dazu sagt.</strong></p><p>Eine Bäckereikette hat in Hamburg das längste Franzbrötchen der Welt präsentiert. Mit einer Länge von zehn Metern sei ein Weltrekord aufgestellt worden, teilte das Rekord-Institut Deutschland (RID) mit. „Noch nie zuvor hat sich ein Rekordaspirant an ein weltweit längstes Franzbrötchen gewagt. Wir sind gespannt, ob die Zehn-Meter-Marke noch übertroffen werden kann“, sagte Rekordrichter Olaf Kuchenbecker laut Mitteilung.</p><p>Der Rekord wurde am Sonntag im Tierpark Hagenbeck von dem Unternehmen „Junge Die Bäckerei“ aus Lübeck und der Drogeriekette „Budni“ erzielt. Im Anschluss konnten die Besucherinnen und Besucher das durch Zahnstocher und Zuckermasse zusammengehaltene Franzbrötchen aufessen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 12:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Franzbrötchentag in Hamburg rückt näher: Petition knackt wichtige Marke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/franzbroetchentag-rueckt-naeher-petition-knackt-2-000er-marke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hamburg-eimsbuettel-franzbroetchentag-mutterland-tasting-aaron-jan-hildebrandt-lokl-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=550px%2C123px%2C1583px%2C1584px&webp=1" alt="Franzbrötchentag in Hamburg rückt näher: Petition knackt wichtige Marke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Franzbrötchenbotschafter Aaron (links) und LOKL-Geschäftsführer Jan Hildebrandt beim Franzbrötchen-Tasting im Mutterland-Stammhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leon Kaiser</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/franzbroetchentag-petition-mutterland-tasting/">Franzbrötchentag rückt näher: Petition knackt 2.000er-Marke</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Hamburg braucht einen Franzbrötchentag! Das fordert LOKL Hamburg – und findet damit Anklang: Über 2.000 Unterstützer haben die entsprechende Petition bereits unterzeichnet.</strong></p><p>Das Franzbrötchen ist ein Hamburger Kulturgut und muss gefeiert werden. Deshalb fordert das Eimsbütteler Unternehmen <em>LOKL Hamburg</em> einen offiziellen Franzbrötchentag. Dieser soll das zimtige Gebäck und lokale Bäckereien am 4. Oktober würdigen. Die entsprechende <a href="https://www.openpetition.de/petition/online/wir-fordern-den-offiziellen-franzbroetchentag" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Petition</a> hat nun die 2.000er-Marke geknackt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 12:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Rot über Ampel: Radfahrer angefahren und lebensgefährlich verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-altona-radfahrer-missachtet-rot-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/whatsapp-image-2025-09-14-at-194314.jpeg?resize=300%2C300&crop=411px%2C388px%2C572px%2C572px&webp=1" alt="Bei Rot über Ampel: Radfahrer angefahren und lebensgefährlich verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Unfall auf der Holstenstraße in Hamburg-Altona-Altstadt wurde ein Radfahrer schwer verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Am frühen Sonntagabend ist ein 72-jähriger Radfahrer in Altona bei einem Zusammenstoß mit einem Auto lebensgefährlich verletzt worden.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei war der Mann von der Simon-von-Utrecht-Straße in Richtung Louise-Schröder-Straße unterwegs. Beim Überqueren der Holstenstraße auf dem Radfahrstreifen soll er das Rotlicht der Ampel missachtet haben. Dort stieß er mit einem Mercedes eines 62-jährigen Fahrers zusammen, der bei Grün in Richtung Max-Brauer-Allee fuhr.</p><p>Der Radfahrer stürzte und erlitt lebensgefährliche Kopfverletzungen. Rettungskräfte versorgten den Mann vor Ort und brachten ihn unter Notarztbegleitung in ein Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann soll Ex-Partner seiner Freundin niedergestochen haben – Anklage!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-soll-ex-partner-seiner-freundin-niedergestochen-haben-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/messerstecherei-ermittlungen-reeperbahn-privat.jpeg?resize=300%2C300&crop=698px%2C612px%2C926px%2C925px&webp=1" alt="Mann soll Ex-Partner seiner Freundin niedergestochen haben – Anklage!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streifenwagen an der Reeperbahn auf St. Pauli.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: privat/hfr</span></p><p><strong>Ein 42-jähriger Mann muss sich wegen versuchten Mordes vor Gericht verantworten. Er soll mit dem Ex-Freund seiner Liebsten auf der Reeperbahn in Streit geraten sein – und dann auf ihn eingestochen haben.</strong> <strong>Die Staatsanwaltschaft wirft ihm außerdem gefährliche Körperverletzung vor. </strong></p><p>Die Tat geschah am 31. März dieses Jahres. Vor dem Penny-Markt an der Reeperbahn soll der Angeklagte um kurz vor 21 Uhr zusammen mit seiner Freundin auf das spätere Opfer und zwei weitere Personen getroffen sein. Laut Anklage kam es zu einem Streit.</p><p>Der Angeklagte soll sich dann zunächst entfernt haben und kurz darauf mit einem Messer zurückgekommen sein. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-sticht-neuen-partner-seiner-ex-nieder-lebensgefahr/">Damit soll er dem 46-Jährigen mehrfach </a><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-sticht-neuen-partner-seiner-ex-nieder-lebensgefahr/">von hinten</a> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-sticht-neuen-partner-seiner-ex-nieder-lebensgefahr/">in den Oberkörper gestochen haben</a>. Anschließend flüchtete er vom Tatort.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herbststurm erreicht den Norden: Diese Fähren fallen aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/herbststurm-erreicht-den-norden-helgolandfaehren-fallen-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/466548973-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=675px%2C558px%2C655px%2C655px&webp=1" alt="Herbststurm erreicht den Norden: Diese Fähren fallen aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Highspeed-Katamaran „Halunder Jet“ fährt elbaufwärts Richtung Hamburg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Der erste Herbststurm des Jahres erreicht den Norden. Das hat auch Auswirkungen auf die ein oder andere Fährverbindung. Insbesondere Reisende nach Helgoland sind betroffen.</strong></p><p>Wegen des erwarteten ersten Herbststurms des Jahres fallen Fährverbindungen nach Helgoland aus. Aufgrund der Wetterlage könnten die Fahrten des Katamaran „Halunder Jet“ heute und am Dienstag nicht stattfinden, teilte die FRS Helgoline auf ihren Internetseiten mit. Der „Halunder Jet“ steuert Deutschlands einzige Hochseeinsel von Hamburg, Brunsbüttel und Cuxhaven aus an.</p><p>Auch die Fahrten mit der „Funny Girl“ von und nach Helgoland ab Büsum wurden „aufgrund der vorhergesagten Wellenbedingungen“ abgesagt, wie die Reederei Adler &amp; Eils auf ihren Internetseiten schreibt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 07:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>