<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Seltener Krebs bei Show-Titan:Jetzt spricht der Arzt, der Gottschalk operierte</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/thomas-gottschalks-arzt-das-ziel-der-behandlung-ist-die-heilung-692d4d0a2ec9cebc900ed68c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d4d0a2ec9cebc900ed68d/0174e58b62b3f3da55fc0848f3b14dca,e47eec7e?w=992" alt="Seltener Krebs bei Show-Titan:Jetzt spricht der Arzt, der Gottschalk operierte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist der Arzt, der Thomas Gottschalk nach seiner Krebsdiagnose im Juli 2025 operierte: Prof. Jürgen Erich Gschwend (63), Leiter der Urologie am TUM-Klinikum Rechts der Isar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In BILD erklärt er die tückische Krebsdiagnose und die Behandlungsmöglichkeiten. Erfahren Sie, welche intensiven medizinischen Schritte der Kult-Moderator durchläuft und welche Rolle seine positive Einstellung dabei spielt. Lesen Sie alle Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:42:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blume in den Aufsichtsrat:Oberster VW-Chef mischt jetzt bei Wolfsburg mit!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-vw-boss-oliver-blume-geht-in-aufsichtsrat-des-vfl-wolfsburg-692d950b937203503697922c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d950b937203503697922d/87c6a2bed63bd147708d83143e025dbf,f2479086?w=576" alt="Blume in den Aufsichtsrat:Oberster VW-Chef mischt jetzt bei Wolfsburg mit!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt kommt der Ober-Boss!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Jahren läuft der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfl-wolfsburg/startseite-vfl-wolfsburg-31074442.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->VfL Wolfsburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> seinen eigenen Ansprüchen hinterher. Statt im Europacup zu kicken, heißt die Realität mal wieder: Abstiegsangst. Krise ist beim Mutterkonzern Volkswagen ebenfalls ein Dauerzustand. Nun möchte VW offenbar noch genauer ein Auge auf seine Fußball-Abteilung haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Konzernchef Oliver Blume (57) wird ab dem 1. Januar neues Mitglied im achtköpfigen Aufsichtsrat des VfL Wolfsburg sein. „Der VfL ist eng mit Volkswagen, der Stadt Wolfsburg und der Region verbunden. Der Klub leistet einen wichtigen Beitrag für den Standort – sportlich, gesellschaftlich und in der Nachwuchsförderung“, sagt der Konzern-CEO und betont: „Volkswagen unterstützt diesen Weg seit vielen Jahren und wird dies auch weiter tun. Ich freue mich, ein Teil der grün-weißen Familie zu sein.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Keine Job-Garantie für einen Trainer bis Weihnachten. Alle Infos bei BILD.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:42:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrer legt sich schlafen:20.000 Schuss Bundeswehr-Munition aus Laster gestohlen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/20-000-schuss-bundeswehr-munition-aus-zivilem-laster-gestohlen-692dd386f6a0a10b35a13779</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692dd386f6a0a10b35a1377a/0abd1a21fc1c6164c439a2192cd116f0,ddbec4fa?w=576" alt="Fahrer legt sich schlafen:20.000 Schuss Bundeswehr-Munition aus Laster gestohlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Die explosive Fracht war über Nacht unbewacht! Als der Diebstahl am nächsten Morgen bemerkt wurde, waren die Täter schon längst verschwunden. Unbekannte haben rund 20.000 Schuss Munition der Bundeswehr aus einem zivilen Laster erbeutet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Verteidigungsministerium in Berlin bestätigte dem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.spiegel.de/panorama/justiz/burg-bei-magdeburg-fast-20-000-schuss-munition-aus-transporter-fuer-die-bundeswehr-gestohlen-a-c7e21434-111d-497a-ad77-e8325f5b42a9" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Spiegel<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass in der Nacht vom vergangenen Montag auf den Dienstag die Ladefläche des Lasters einer zivilen Spedition auf einem Parkplatz bei Burg (Sachsen-Anhalt) geöffnet und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Munition entwendet wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Diebstahl fiel erst auf, als der Fahrer der Spedition am nächsten Tag zur Anlieferung der Munition in einer nahegelegenen Kaserne ankam. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:42:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil „Bandit“ nicht an der Leine war:2 Jahre Knast für Herrchen von bissigem Hund</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/2-jahre-knast-bissiger-hund-bringt-sein-herrchen-ins-gefaengnis-692d49b8a4c537eff24912f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d49b8a4c537eff24912f1/c884746b6c8be698d2acf995ad9b9e08,ab0ad8b3?w=656" alt="Weil „Bandit“ nicht an der Leine war:2 Jahre Knast für Herrchen von bissigem Hund" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiederholt griff ein Hund in Berlin Menschen an – jetzt hat das harte Konsequenzen für sein Herrchen: Steven U. muss ins Gefängnis.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welcher Tatbestand dem Mann vorgeworfen wurde und was Hundebesitzer zu befürchten haben. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:42:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krypto-Markt in der Krise:Absturz! Was mache ich jetzt mit meinen Bitcoins?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/bitcoin-stuerzt-ab-was-anleger-jetzt-machen-sollten-692d91c646f39b6230ff720f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d91c646f39b6230ff720f/dc9b65b41c631c029db807a2afeaa220,1b69668?w=320" alt="Krypto-Markt in der Krise:Absturz! Was mache ich jetzt mit meinen Bitcoins?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Bitcoin-Kurs erlebte einen dramatischen Absturz von über 120.000 auf 85.000 Dollar – was steckt hinter diesem Einbruch? Investoren hatten auf steigende Preise gehofft, doch der Handelskonflikt zwischen den USA und China brachte die Wende. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Börsenexperte Christian W. Röhl erklärt, welche Strategien jetzt sinnvoll sind. Erfahren Sie, warum das digitale Gold nicht glänzen konnte und wie Anleger mit starken Nerven davon profitieren können. Die detaillierten Hintergründe – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:42:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Sender in der Krise:RTL will bis zu 1000 Stellen abbauen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/rtl-sender-will-800-bis-1000-stellen-abbauen-692dc48c392d5c38e3853137</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692dc48c392d5c38e3853137/947e046c8316cb9424b8e91174c0e46a,73f7585f?w=320" alt="TV-Sender in der Krise:RTL will bis zu 1000 Stellen abbauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Schlechte Zeiten für den Kölner TV-Sender. Die </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.wiwo.de/unternehmen/dienstleister/rtl-koelner-sendergruppe-streicht-bis-zu-1000-stellen-in-deutschland/100179830.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>„Wirtschaftswoche“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> meldet, dass zwischen 800 und 1000 Stellen bei RTL gestrichen werden sollen. Die Pläne beträfen die gesamte Sendergruppe, zu der neben dem Stammhaus RTL unter anderem auch die Sender Vox, n-tv und der Streamingdienst RTL+ gehören.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Teilbetriebe von RTL würden komplett eingestellt, dort komme es auch zu betriebsbedingten Kündigungen, heißt es in dem Bericht weiter. Ein Sozialplan sei mit dem Betriebsrat ausgehandelt. Die Belegschaft solle am morgigen Dienstag informiert werden. Eine Sprecherin wollte den Bericht auf Nachfrage nicht kommentieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Unternehmensangaben beschäftigt RTL Deutschland rund 7500 Mitarbeiter. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Entertainer zog mit seiner Show 4,52 Mio. Zuschauer vor die Bildschirme.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:42:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Walter M. Straten:Jetzt ist Wagner ein richtiger Trainer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sandro-wagner-kommentar-jetzt-ist-wagner-ein-richtiger-trainer-692db12f93720350369795dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692db12f93720350369795dd/28f80d5d603ef96ec547607128d33a1d,55ea2668?w=992" alt="Kommentar von Walter M. Straten:Jetzt ist Wagner ein richtiger Trainer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaum ein Bundesliga-Trainer außerhalb des FC Bayern wurde mit einem solchen Trommelwirbel empfangen wie Sandro Wagner in Augsburg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wagner hatte mutig für seinen ersten Bundesliga-Job sogar die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/weltmeisterschaft-2026-alle-infos-die-vorfreude-steigt-687648c475e6eb6eedf7e239"><!-- --><!--[--><!--[-->WM 2026 <!--]--><!--]--></a><!--[-->als Nagelsmann-Assistent geopfert. Bei seinem ersten Auftritt am 7. Juli fühlte er sich wie ein „junger, frischer Gott“. Die Liga freute sich über den dynamischen und sympathischen Neuling. Augsburg schien plötzlich ein wichtiger Verein zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun das </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-augsburg-trennt-sich-von-sandro-wagner-ueberraschende-entlassung-692da1d7937203503697940a"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Aus</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nach nur 147 Tagen! </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Manuel Baum kehrt als Interimstrainer zum FC Augsburg zurück und ersetzt Sandro Wagner.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:42:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes offizielles Statement:Jetzt spricht Wagner über sein Trainer-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sandro-wagner-aus-in-augsburg-jetzt-spricht-er-erstmals-692db60e46f39b6230ff7619</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692db60e46f39b6230ff761a/00ec04262abe639be2ad42c8a1dbd830,666a20a6?w=576" alt="Erstes offizielles Statement:Jetzt spricht Wagner über sein Trainer-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt spricht er!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-augsburg-trennt-sich-von-sandro-wagner-ueberraschende-entlassung-692da1d7937203503697940a"><!-- --><!--[--><!--[-->Der FC Augsburg und Sandro Wagner (38) gehen getrennte Wege<!--]--><!--]--></a><!--[--> – das verkündete der Verein jetzt offiziell. Dort heißt es: „Der FC Augsburg und Sandro Wagner haben sich im gegenseitigen Einvernehmen dazu entschieden, den Vertrag aufzulösen. Diese Entscheidung ist das Ergebnis offener Gespräche von Geschäftsführer Michael Ströll, Sportdirektor Benni Weber und Sandro Wagner. Mit Wagner verlässt auch sein Trainerteam den Verein.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der Mitteilung von 16.30 Uhr äußert sich auch Wagner selbst!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Manuel Baum kehrt als Interimstrainer zum FC Augsburg zurück und ersetzt Sandro Wagner.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:42:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laut Handelsblatt:Verbrenner-Aus der EU wackelt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/laut-handelsblatt-verbrenner-aus-der-eu-wackelt-692dd0da46f39b6230ff780a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692dd0da46f39b6230ff780a/f78241ff10037a5c9822774c92f7e2f7,b1d3d5ef?w=576" alt="Laut Handelsblatt:Verbrenner-Aus der EU wackelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Die EU-Kommission öffnet die Tür für neue Fahrzeuge mit Verbrenner-Antrieb nach 2035. Dies sei im „Auto-Paket“ vorgesehen, das die Kommission in den kommenden Wochen vorstellen will, sagten mehrere hochrangige Kommissionsmitglieder dem „Handelsblatt“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Auf die Frage, ob die EU nicht nur Hybridautos, sondern auch klassische Verbrenner erlauben werde, sagte Verkehrskommissar Apostolos Tzitzikostas (47) dem Handelsblatt: „Wir sind offen für alle Technologien.“</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) forderte vergangene Woche in einem Brief an EU-Chefin Ursula von der Leyen, dass ab 2035 auch „hocheffiziente“ Verbrenner weiter erlaubt bleiben sollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Union und SPD sind sich einig, dass „hocheffiziente“ Verbrenner, Plug-in-Hybride und Elektrofahrzeuge mit sogenanntem Range Extender auch nach 2035 weiter zugelassen werden sollen – damit Arbeitsplätze, Wertschöpfung und Klimaziele in Deutschland erhalten bleiben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:42:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama beim Gassigehen in Hamburg:Plötzlich stürzte ein Baum auf Maud (50)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/drama-beim-gassigehen-in-hamburg-ploetzlich-stuerzte-ein-baum-auf-maud-50-692c63f15e75871cc1fc9971</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692c63f15e75871cc1fc9972/41dc3507a4294cd2042224eb6133172f,1e37525?w=320" alt="Drama beim Gassigehen in Hamburg:Plötzlich stürzte ein Baum auf Maud (50)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Es war ein typischer Herbstmorgen in Hamburg: ein bisschen Regen, es stürmt. Für Maud Schock (50) kein Grund, nicht mit ihrer Hündin ihre tägliche Runde im Park zu drehen. Doch als die zweifache Mutter unter einem alten Baum entlanglief, brach dieser plötzlich ab und begrub sie unter sich. Maud überlebte – aber sie wird nie wieder im Park spazieren gehen können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Stamm traf die Frau vor vier Wochen so schwer, dass sie nun querschnittsgelähmt ist. Seither liegt sie mit teils irreparablen Verletzungen in einem Krankenhaus und schwankt zwischen Hoffnung und Verzweiflung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rettungskräfte befreiten die schwer verletzte Frau unter dem Baumstamm<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es war nicht mal ein schlimmer Sturm“, erinnert sich ihr Ehemann Oliver an den 30. Oktober. „Alles war wie immer. Maud und unsere Mischlingshündin Tilda waren im Eimsbütteler Park unterwegs. Dann stand plötzlich die Polizei vor der Tür …“ Was er nicht ahnte: Seine Frau Maud war unter dem schweren Baum eingeklemmt. Sie war bei Bewusstsein und merkte sofort: Ich spüre meine Beine nicht. Elf Rippen waren gebrochen, ihre Lunge durchbohrt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:42:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausgerechnet jetzt:Giftige Chemikalien in Backpapier</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/verbrauchertipps/ewigkeitschemikalien-giftige-chemie-in-backpapier-entdeckt-692dcea246f39b6230ff77dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692dcea246f39b6230ff77dd/80ef6dfb7882fa4b7d43ceaf61cd1314,a5e23e41?w=320" alt="Ausgerechnet jetzt:Giftige Chemikalien in Backpapier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zur Vorweihnachtszeit steht bei den meisten Familien Plätzchenbacken auf dem Programm. Und ausgerechnet jetzt wurden in drei Backpapier-Sorten giftige Chemikalien entdeckt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für das ARD-Kompetenzzentrum Verbraucher hat der NDR Backpapier der Marken Toppits, Fredmann und Priva auf die Schadstoffe <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/2023/ratgeber/kaffee-to-go-becher-biobeschichtungen-sind-so-giftig-wie-plastik-85202430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->PFAS<!--]--><!--]--></a><!--[--> testen lassen. Und das Labor entdeckte in allen drei Sorten PFAS – eine Gruppe von mehr als 10.000 künstlich hergestellten chemischen Stoffen. Sie finden sich in Outdoor-Kleidung, beschichteten Pfannen, Kosmetik, Kabeln oder Lebensmittelverpackungen. Der Einsatz der auch als „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/gesundheitsgefahr-chemikalie-steckt-in-mehr-als-jedem-zweiten-ei-68a45127bdc63e69381bac6b"><!-- --><!--[--><!--[-->Ewigkeitschemikalien<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ bezeichneten Stoffe wird in der EU wegen ihrer schädlichen Wirkung auf die Gesundheit und Umwelt zunehmend eingeschränkt und verboten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Regensburg – Sie wiegen nur 15 Gramm und sind unser Tor zur Welt. Unsere Augen leisten ...</p><p><!--[--><!--[-->Die jetzt im Backpapier gefundenen PFAS gehören zur Untergruppe FTOH. Sie können schnell in die Raumluft übergehen und stehen im Verdacht, Organe zu schädigen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/krebs/gesundheit-news-fotos-videos-17039560.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->krebserregend<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu sein. Hersteller Melitta erklärte gegenüber dem NDR, dass ihre Produkte regelmäßig von einem unabhängigen Labor überprüft werden. Melitta will die Backpapiere nun noch einmal selbst untersuchen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:42:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„RAW“ live ab 2 Uhr:Große Aufregung um letzten Gegner von John Cena</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-raw-live-bei-bild-86588196.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65915db7136f1033ebf1ee6f/04d8f8da194402827ad9a077d5427c53,222b09ca?w=992" alt="„RAW“ live ab 2 Uhr:Große Aufregung um letzten Gegner von John Cena" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Das große Turnier biegt in die Zielgerade. Die WWE sucht den letzten Gegner von John Cena. Der Mega-Kampf findet am 13. Dezember statt. Noch wird gesucht …</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„RAW“ live und exklusiv bei BILD ab 2 Uhr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die zwei Halbfinal-Matches stehen auf dem Programm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Gunther trifft auf Solo Sikoa<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 18:42:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>