<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zoff um Syrien-Abschiebungen eskaliert:CDU-Führung attackiert Wadephul offen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/abschiebe-zoff-um-syrien-eskaliert-cdu-fuehrung-attackiert-wadephul-offen-69075d12a6bc3e9242fc9c10</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69075d12a6bc3e9242fc9c11/6d760263f0e32c05f7c6114045a1e097,8a3afea5?w=992" alt="Zoff um Syrien-Abschiebungen eskaliert:CDU-Führung attackiert Wadephul offen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Der Krisenmanager wird zum Krisenfall in der eigenen Partei: Außenminister Johann Wadephul (62, CDU) hat Zweifel an der Rückkehr syrischer Staatsbürger in deren Heimat angemeldet und damit die Union vor den Kopf gestoßen. Das Kanzleramt versucht zu schlichten, doch aus der Fraktion und den Bundesländern kommt heftige Kritik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag in Damaskus hatte Wadephul überraschend erklärt: Die Rückkehr nach Syrien sei „zum jetzigen Zeitpunkt nur sehr eingeschränkt möglich, weil in der Tat doch sehr viel an Infrastruktur in diesem Land zerstört ist“. Kurzfristig könnten die Menschen „nicht zurückkehren“. Denn: „Hier können wirklich kaum Menschen richtig würdig leben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aussagen lösten ein migrationspolitisches Beben aus: Bei SPD und Grünen werden sie begeistert als Absage an Abschiebungen nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/syrien/thema-syrien-alle-infos-80032912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Syrien<!--]--><!--]--></a><!--[--> verstanden. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU/CSU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Führung registrierte die Äußerungen nach BILD-Informationen mit Fassungslosigkeit. Aus dem Umfeld von Innenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) heißt es, er habe sich nur deshalb nicht geäußert, um einen öffentlichen Streit zu vermeiden. Stattdessen ließ der Migrationswende-Minister einen Sprecher erklären, dass sein Ministerium selbstverständlich an Abschiebungen nach Syrien festhalte – so, wie es der Koalitionsvertrag vorsieht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">CSU-Spitze kritisiert Wadephuls Votum gegen eine rasche Rückkehr syrischer Flüchtlinge.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:24:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar:Abschiebungen nach Syrien sind richtig</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-abschiebungen-nach-syrien-sind-richtig-69078aa4df9fa029228f0fa0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69078aa4df9fa029228f0fa1/9d5aceb026f0633a683acf1e181f3360,e6672ae1?w=576" alt="Kommentar:Abschiebungen nach Syrien sind richtig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jahrelang habe ich für BILD über das Grauen in Syrien berichtet. Über Assads Fassbomben und Giftgas-Attacken, über ISIS-Morde und Folter-Gefängnisse.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch all das gibt es in Syrien nicht mehr. Bereits 2017 wurde die Terrormiliz besiegt, 2024 dann endlich Diktator Assad, der „Schlächter von Damaskus“, gestürzt und nach Moskau vertrieben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit seinem Sturz endete nicht nur der Bürgerkrieg im Land, sondern auch die systematische politische Verfolgung – also die beiden wichtigsten Gründe für Asyl, das Deutschland hunderttausenden Syrern zurecht gewährte.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Neuer Zoff in der Bundesregierung: Diesmal geht es um die geplanten Abschiebun...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:24:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdacht der Ermittler:Syrer soll Selbstmord-Attentat geplant haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/sek-einsatz-syrer-soll-terror-anschlag-in-berlin-geplant-haben-690751477a4efb1472f4f587</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690751477a4efb1472f4f588/9b36249f84b4acb0ae5ab707fbda49e5,2dd6bd18?w=576" alt="Verdacht der Ermittler:Syrer soll Selbstmord-Attentat geplant haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ist die Hauptstadt knapp einem Terroranschlag entgangen? Spezialkräfte haben am Samstag einen Syrer festgenommen. Nach BILD-Informationen aus Sicherheitskreisen lautet der Verdacht, dass er ein Selbstmord-Attentat geplant haben könnte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Beschuldigte, Abdalla R. (22), soll eine Bluttat geplant haben, bei ihm sollen nach BILD-Informationen Materialien zum Bau von Sprengsätzen sichergestellt worden sein. Der mutmaßliche Attentäter soll sich die Bauteile im Internet bestellt haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Er wurde nach seiner Festnahme in Berlin-Neukölln in einer Gefangenensammelstelle untergebracht, am Sonntagnachmittag wurde er dem Haftrichter vorgeführt. Der erließ Haftbefehl, nun sitzt der Syrer in Untersuchungshaft – wegen Vorbereitung einer schweren staatsgefährdenden Straftat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD aus Sicherheitskreisen erfuhr, hatte der Syrer drei Wohnanschriften in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Jeweils eine an der Buschkrugallee, der Sonnenallee und an der Lindenstraße. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:24:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trend Abnehmspritze:Die faltigen Seiten des Schlank-Hypes</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ozempic-gesicht-haessliche-nebenwirkung-bei-abnehmspritzen-6902343c5afbdf36c840cce6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6902343c5afbdf36c840cce7/09e94b959d7c2a1c77f38b086634d416,c9967abe?w=992" alt="Trend Abnehmspritze:Die faltigen Seiten des Schlank-Hypes" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-770"><!--[--><!--[--><b>Wer auf die Abnehmspritze setzt, muss damit rechnen, dass er neben Gewicht auch Gesicht verliert. Und oft sogar mehr, als ihm lieb ist.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-770"><!--[--><!--[-->Die Verlockung ist groß: Kleine Stiche in Bauch, Oberschenkel oder Oberarm zügeln den Appetit und lassen die Pfunde purzeln. Einige Monate mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-und-wissen/medizin/abnehmspritze-u791Rnd2ASFXmIM0W7in"><!-- --><!--[--><!--[-->Abnehmspritze<!--]--><!--]--></a><!--[--> machen den Blick auf die Waage oft erträglicher. Aber was ist mit dem Blick in den Spiegel?<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-770"><!--[--><!--[-->Das sogenannte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ozempic-so-sehen-hollywood-stars-danach-aus-662225e73b2797125b626152"><!-- --><!--[--><!--[-->Ozempic-Gesicht<!--]--><!--]--></a><!--[--> überrascht immer mehr Patienten. Ihr Gesicht verliert an Volumen und Spannkraft: „Der schnelle Gewichtsverlust führt zu einem Abbau der stützenden Fettpolster“, erklärt Schönheitschirurg Dr. Volker Rippmann. Doch genau diese kleinen Fettpolster sind es, die Jugendlichkeit und Fülle in unser Gesicht bringen. „Im Alter verliert man ohnehin Gesichtsvolumen, der zusätzliche Verlust kann zur starken optischen Voralterung führen. Patienten sehen häufig eingefallen, krank und deutlich vorgealtert aus.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schlafprobleme sind weitverbreitet. Wie Sie lernen, endlich gut zu schlafen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:24:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie in Hessen:Autofahrer rettet sich aus Wrack und wird totgefahren</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/hessen-autofahrer-rettet-sich-aus-wrack-und-wird-auf-a5-ueberfahren-6907adaadf9fa029228f11c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6907adaadf9fa029228f11c8/38e9790288ccd85b09b271f0828432b3,639ea695?w=576" alt="Tragödie in Hessen:Autofahrer rettet sich aus Wrack und wird totgefahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Homburg (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Er hatte sich doch schon gerettet – und starb dann doch! Nach einem schweren Unfall auf der A5 konnte sich ein Autofahrer (49) zunächst aus seinem BMW befreien. Doch dann lief er noch mal zurück zum Wrack – und wurde von einem Auto überrollt! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> ereignete sich in der Nacht zum Sonntag um 2.04 Uhr: Zwischen der Anschlussstelle Friedberg und dem Autobahnkreuz Bad Homburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) verlor der BMW-Fahrer aus Frankfurt plötzlich die Kontrolle über sein Auto. Das Fahrzeug schleuderte über die Autobahn, prallte mehrfach gegen Schutzplanke und Betonleitwand und blieb stark beschädigt zwischen der mittleren und der rechten Fahrspur liegen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der BMW-Fahrer hatte sich zunächst aus dem Wrack befreit, wurde dann von einem nachfolgenden Suzuki überrollt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 49-Jährige konnte das Wrack selbst verlassen. Doch laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> beging er dann einen folgenschweren Fehler: Er lief noch einmal über die A5 zurück zu seinem Wagen – und wurde dabei von einem Suzuki überrollt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:24:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Onlyfans steht kurz vor dem Verkauf</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/medienbericht-onlyfans-steht-kurz-vor-dem-verkauf-6907b0b7a6bc3e9242fca068</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6907b0b7a6bc3e9242fca069/5d7c0fc0072e6c0cc7ba4a1d58c89103,86a1b91?w=576" alt="Medienbericht:Onlyfans steht kurz vor dem Verkauf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Onlineplattform OnlyFans steht wohl vor einem Verkauf: Nach Informationen der Nachrichtenagentur Reuters verhandelt das Betreiberunternehmen Fenix International Limited mit einer Investorengruppe unter der Führung der US-Investmentfirma Forest Road Company über eine mögliche Übernahme.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die „Financial Times“ berichtet, sollen sich auch weitere Geldgeber beteiligen, darunter die britischen Milliardäre David und Simon Reuben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>OnlyFans ermöglicht es Nutzern, Inhalte gegen Bezahlung anzubieten – der Zugriff erfolgt über ein monatliches Abo oder Einmalzahlungen. Offiziell versteht sich die Plattform als Raum für verschiedene Themen wie Fitness oder Musik, in der Praxis spielt jedoch vor allem erotischer Content die zentrale Rolle. Das direkte Verhältnis zwischen Fans und Anbietern machte das Portal in den vergangenen Jahren zu einem globalen Phänomen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:24:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krieg in der Karibik?:Trump zieht Armee vor Venezuela zusammen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/krieg-in-der-karibik-trump-bereitet-angriff-auf-maduros-venezuela-vor-69073797a6bc3e9242fc99cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69073797a6bc3e9242fc99cb/f76ec23fda829df33310d49dd9bfd6ea,1db84b9b?w=656" alt="Krieg in der Karibik?:Trump zieht Armee vor Venezuela zusammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venezuela hat die Entsendung weiterer US-Kriegsschiffe in die Karibik als „Provokation“ angeprangert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl US-Präsident Donald Trump offiziell dementiert, steuert die Welt offenbar auf einen weiteren Konflikt zu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Droht ein Krieg in der Karibik? Lesen Sie die Analyse von Paul Ronzheimer und Julian Röpcke exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:24:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Pokal-Losfee verwundert im ZDF:„Fußball interessiert mich gar nicht“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-auslosung-losfee-verwundert-im-zdf-fussball-interessiert-mich-gar-nicht-690791d2df9fa029228f1047</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690791d2df9fa029228f1047/5d3c144a34bf99410f4345f1be392a73,f93f1758?w=320" alt="DFB-Pokal-Losfee verwundert im ZDF:„Fußball interessiert mich gar nicht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lustiger Moment während der Auslosung zum Achtelfinale im DFB-Pokal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Segel-Star Felix van den Hövel (36) ist als Losfee im Einsatz. Dabei gesteht er, dass ihn Fußball überhaupt nicht interessiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Moderatorin Lili Engels (28) fragt ihn: „Drückst du einem Verein die Daumen?“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Er muss schmunzeln und antwortet: „Ganz ehrlich, es ist eine Ehre hier zu sein. Fußball interessiert mich aber gar nicht. Hat es auch noch nie.“ </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:24:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Noten im Test:Diese Apple-Uhr ist unser Preistipp!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/apple-watch-test/#h-preistipp-die-apple-watch-se-ist-fur-sparfuchse</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69079385e0a15e419b83fcd8/d3a82d9b7563748b60c6d1f38a9b7330,c00436bc?w=320" alt="Top-Noten im Test:Diese Apple-Uhr ist unser Preistipp!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:24:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Spiele im Überblick:Pokal-Kracher für den BVB, Bayern muss nach Berlin!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-achtelfinal-auslosung-im-live-ticker-wen-zieht-bayern-wen-der-bvb-69076759a6bc3e9242fc9ca9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69076759a6bc3e9242fc9caa/9127c71a2aed30c987ae1b6fa80cfa44,fc61d0d7?w=992" alt="Alle Spiele im Überblick:Pokal-Kracher für den BVB, Bayern muss nach Berlin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hartes Duell im Achtelfinale!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im DFB-Pokal stehen die Partien für die Runde der besten 16 fest. Der BVB muss gegen Bayer Leverkusen ran. Dazu geht es für den FC Bayern zu Union Berlin.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die JHV im BILD-Liveticker.</p><p><!--[--><!--[-->Außerdem spielen im Achtelfinale:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:24:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das ist wirklich lächerlich“:Exklusiv! Toppmöller geht auf Schiris los</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-laecherlich-toppmoeller-geht-auf-schiris-los-690729c9a6bc3e9242fc98f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690729c9a6bc3e9242fc98f3/7e66dcdeba222fc44fbd845a6604ced2,a027c2b2?w=576" alt="„Das ist wirklich lächerlich“:Exklusiv! Toppmöller geht auf Schiris los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eintracht-Trainer Dino Toppmöller ist nach dem 1:1 gegen Heidenheim richtig sauer. Ein umstrittener Pfiff von Schiedsrichter Dingert führte dazu, dass ein Tor von Eintracht nicht anerkannt wurde – die vierte fragwürdige Entscheidung in dieser Saison gegen Frankfurt. Warum das für Eintracht so ärgerlich ist und wie hart Toppmöller exklusiv in BILD darauf reagiert, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:24:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sportdirektor äußert sich:Trainer-Entscheidung in Wolfsburg gefallen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfl-wolfsburg-trainer-paul-simonis-nach-hoffenheim-pleite-vor-dem-aus-690780c1e0a15e419b83fba2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690780c1e0a15e419b83fba3/b71945d6f29994ff0f009438c640bbf7,4ac07c17?w=576" alt="Sportdirektor äußert sich:Trainer-Entscheidung in Wolfsburg gefallen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Raus nach der Niederlage?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wolfsburg verliert zum Abschluss des 9. Spieltags 2:3 gegen Hoffenheim. Ein Ergebnis, das Trainer Paul Simonis beim Kampf um eine Weiterbeschäftigung überhaupt nicht hilft.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Holländer hat erst zwei Liga-Siege eingefahren und wackelt gehörig. Aber auch die Jobs von Sport-Geschäftsführer Peter Christiansen (50) und Sportdirektor Sebastian Schindzielorz (46) sind nicht sicher.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schindzielorz hält zunächst an Simonis fest: „Wir werden gemeinsam in die nächsten Tage gehen und er wird in Bremen auf der Bank sitzen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:24:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>5 Deutsche sterben beim Bergsteigen in Südtirol:Die Lawine presste die Opfer in eine Gletscherspalte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fuenf-opfer-aus-deutschland-hier-bergen-sie-die-lawinen-toten-69073667df9fa029228f0bab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69073667df9fa029228f0bac/3a8c066ba84945f0b46da2e2a4e84bb3,d76bc0f9?w=656" alt="5 Deutsche sterben beim Bergsteigen in Südtirol:Die Lawine presste die Opfer in eine Gletscherspalte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bozen (Südtirol) – <!--]--><!--[--><b>Der Rettungshubschrauber landete um 12.59 Uhr. An Bord: die Leichen der jungen Frau (17) und ihres Vaters (52). Wie drei weitere deutsche Bergsteiger (21, 21, 58) wurden sie am Samstag von einer Lawine im Ortler-Massiv in Südtirol erfasst und getötet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem der Hubschrauber gelandet war, brachten Bergretter die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leichen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in eine Hütte. Wenig später holte sie ein Bestatter ab. Einsatzleiter Olaf Reinstadler (61) war am Samstag dabei, als die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/lawinenunglueck-in-suedtirol-vermisste-deutsche-bergsteiger-tot-69071b2da6bc3e9242fc981d"><!-- --><!--[--><!--[-->drei anderen Todesopfer im Schnee entdeckt wurden<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Sie lagen unter einem Meter Schnee, in einer Gletscherspalte.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bergretter im Einsatz am Ortler-Massiv<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Reinstadler, der selbst die Vertainspitze mehrfach bestiegen hat, sagt: „Die Lawine war selbst für relativ erfahrene Alpinisten nicht vorhersehbar. Die Gefahr hätten höchstens ausgesprochene Experten erkennen können. Das Wetter war gut, die getöteten Bergsteiger hatten alle eine gute Ausrüstung dabei.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>