<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sicherheit, Sauberkeit und mehr Pünktlichkeit:Der Sanierungs-Plan der neuen Bahn-Chefin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sicherheit-sauberkeit-sanierung-der-sanierungs-plan-der-neuen-bahn-chefin-68d0efedb1b09c2568c8bbda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d0efedb1b09c2568c8bbdb/cd216c343665170b49f15a9a17c51598,7d06b4b7?w=992" alt="Sicherheit, Sauberkeit und mehr Pünktlichkeit:Der Sanierungs-Plan der neuen Bahn-Chefin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Pinkel-Pfützen und Tauben-Attacken in den Bahnhöfen, dreckige, kaputte Toiletten und überfüllte Züge. Damit soll jetzt Schluss sein! Die Bahn-Strategie der neuen DB-Chefin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bringt-evelyn-palla-den-chaos-konzern-wieder-in-die-spur-mit-lok-fuehrerschein-auf-den-bahn-chefsessel-68cfced26199625f8c0f8258"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Evelyn Palla</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (51): „Ab sofort gilt: Qualität ist Chefinnen-Sache.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/patrick-schnieder-setzt-neue-bahnziele-fuer-2029-68d102661aea417f4453d771"><!-- --><!--[--><!--[-->Vorstellung<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Italienerin als neuen Bahn-Chefin durch Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder (57, CDU) ist überschattet vom Chaos auf den Schienen: Zugausfälle und massive Verspätungen zwischen Hamburg, Hannover und Berlin. Im Süden überfüllte Züge zum Oktoberfest – mit einer handfesten Schlägerei um Sitzplätze.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die neue Bahnchefin Evelyn Palla (51) und Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder (57, CDU) stellten am Montag zusammen die neue Bahn-Strategie vor<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Palla und Schnieder haben eine klare Strategie, wie sie die marode Bahn wieder zum Laufen bringen. Die Ziele sind ehrgeizig, aber nicht neu. Daran ist schon der bisherige Bahn-Boss Richard Lutz (61) gescheitert. In den vergangenen drei Jahren war Palla unter Lutz Vorstandsmitglied der Deutschen Bahn – sie hat das alles mitbekommen ... </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 12:52:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwalt sicher:Senioren-Paar zockt Sky um 4,5 Mio. Euro ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/millionenbetrug-um-sky-schwindler-paar-verkaufte-gehackte-receiver-68cfbe7ad81e3d6aaf08f00c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cfbe7ad81e3d6aaf08f00d/13deeb2a87bc8841740e453082b051fa,2dabdb72?w=992" alt="Staatsanwalt sicher:Senioren-Paar zockt Sky um 4,5 Mio. Euro ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Senioren-Paar aus Niederbayern steht wegen Software-Piraterie beim Bezahlsender Sky vor Gericht. Elektromechaniker Sergej M. (68) und Verkäuferin Valentina (70) sollen einen Millionenschaden verursacht haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie der Schwindel laut Staatsanwaltschaft ablief.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 12:52:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eurojackpot:Zwei Deutsche gewinnen 5,8 Millionen Euro im Lotto</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/eurojackpot-zwei-deutsche-gewinnen-5-8-millionen-euro-im-lotto-68d10beb6199625f8c0f9085</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d10beb6199625f8c0f9086/df405d3dd91a39dc68cf8080902538e8,5f159e31?w=576" alt="Eurojackpot:Zwei Deutsche gewinnen 5,8 Millionen Euro im Lotto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München/Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Es gibt zwei neue Lotto-Millionäre in Deutschland. Jeder von ihnen gewann mehr als 5,8 Millionen Euro im Eurojackpot. Weitere Lottospieler aus Deutschland können sich über noch mehr hohe Gewinne freuen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Ziehung im Eurojackpot am Freitagabend wurde zwar der Jackpot in Höhe von unglaublichen 120 Millionen Euro nicht geknackt. Der Mega-Jackpot bleibt bis Dienstag in dieser Höhe erhalten. Doch die Lottospieler, die bei der Ziehung dennoch zu Millionären wurden, dürften darüber nicht traurig sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt vier Spieler gewannen beim Eurojackpot in der zweiten Gewinnklasse im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto/lotto-alle-infos-77395368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lotto<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie kassieren jeweils exakt 5.850.555,10 Euro. Unter den Glücklichen sind zwei Deutsche: ein Spieler aus Bayern und einer aus NRW. Die anderen Millionen-Gewinner kommen aus Finnland und Norwegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher von Westlotto zu BILD: „Ein Tipper aus dem Raum Dortmund hat fünf Zahlen und eine der zwei Eurozahlen richtig vorausgesagt.“ Der Glückspilz aus Nordrhein-Westfalen spielte online, ist deshalb bereits namentlich bekannt. Sein Einsatz waren 10,75 Euro. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 12:52:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er lief unter falschem Namen ++ BILD kennt die Details:So schlich sich Harry Styles zum Berlin-Marathon</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/harry-styles-so-schlicht-er-sich-unter-falschem-namen-zum-berlin-marathon-68d11af14a958e24fe6bdd51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d11af14a958e24fe6bdd52/3bb55efb41e95b3687e47f1ae50ecb4a,3df06add?w=656" alt="Er lief unter falschem Namen ++ BILD kennt die Details:So schlich sich Harry Styles zum Berlin-Marathon" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da hat jemand getrickst! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag ging der BMW-Berlin-Marathon über die Bühne. Bei der 51. Auflage des Events machten sich fast 80. 000 Teilnehmer aus 160 Nationen auf den 42,195 Kilometer langen Weg durch die Hauptstadt – darunter auch ein ganz besonderer Starter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der britische Popstar Harry Styles (31) schlich sich inkognito und unter falsche Namen in den Marathon! Wie dem Sänger das gelang, was der Veranstalter dazu sagt und welche Spekulationen um seinen Namen es gibt – alle Hintergründe nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 12:52:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Sächsischen Schweiz:Kletterer stürzt 15 Meter in die Tiefe und stirbt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/saechsische-schweiz-kletterer-stuerzt-15-meter-in-die-tiefe-und-stirbt-68d0f82e5d604c6d7adae48d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d0f82e5d604c6d7adae48d/0faedbf2450d4adac2ebe739a6d45801,1c38a1c5?w=320" alt="In der Sächsischen Schweiz:Kletterer stürzt 15 Meter in die Tiefe und stirbt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rathen (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Tragödie am Samstagnachmittag im Kurort Rathen in der Sächsischen Schweiz! Ein Kletterer (64) stürzte am Felsturm Mönch 15 Meter in die Tiefe und starb!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der erfahrene Bergsteiger, geboren in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der zuletzt in Bayern lebte und regelmäßig in die Sächsische Schweiz zum Klettern kam, hatte auf seiner Tour auf dem Kletterweg „Nordverschneidung“ am Mönch (274,9 Meter) vier Sicherungen im Fels angebracht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann das Drama: Der 64-Jährige stürzte rund vier Meter vor dem ersten Sicherungsring ab. Drei der vier selbst gelegten Schlingen rissen aus der Felswand – er fiel ungebremst 15 Meter bis zum Boden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zahlreiche Einsatzkräfte der Bergwacht eilten zum Unglücksort <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 12:52:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus Angst vor Rechtsextremen:Bürgermeister lädt Michel Friedman aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/michel-friedman-ausgeladen-kluetzer-literaturhaus-in-der-kritik-68d12e5e5c1c5b01efcc080d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d12e5e5c1c5b01efcc080d/4a10c4572bd850de928b478c3059e4f9,f3b0e1f7?w=320" alt="Aus Angst vor Rechtsextremen:Bürgermeister lädt Michel Friedman aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Klütz – <!--]--><!--[--><b>Michel Friedman, Publizist, Ex-Talkmaster und Rechtsanwalt, sollte im Literaturhaus von Klütz (Mecklenburg-Vorpommern) über Demokratie sprechen. Doch die Veranstaltung wurde abgesagt. Der Grund: Angst vor Protesten von ganz Rechtsaußen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Auftritt war anlässlich des 120. Geburtstags der Philosophin Hannah Arendt (1906 - 1975) im Oktober nächsten Jahres im Klützer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/johnsonhaus-in-kluetz-erweitert-ausstellung-46312120.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Literaturhaus Uwe Johnson“<!--]--><!--]--></a><!--[--> geplant. Doch der Bürgermeister der Gemeinde Jürgen Mevius entschied, Friedman auszuladen. Das berichtete die „Frankfurter Allgemeine Zeitung“ (FAZ). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Hintergrund der Ausladung soll ein interner Streit im Literaturhaus sein. Eine dortige Mitarbeiterin soll sich vehement gegen Friedmans Auftritt gewehrt haben. Als sie beim Leiter des Literaturhauses Oliver Hintz nicht weiterkam, wandte sie sich an die Stadtverwaltung – mit Erfolg. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Am Sonntag wurde in Frankfurt/Main ein Zeichen gesetzt – ein starkes, ein bleibendes.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 12:52:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess im Live-Ticker:Die Kinder leben wie im Zeugenschutzprogramm</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-heute-geht-es-im-block-prozess-um-das-leid-der-entfuehrten-kinder-68d015b4d81e3d6aaf08f529</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d015b4d81e3d6aaf08f52a/5f6a0108b7064382f40f8f6a111ef0fd,93e375d5?w=992" alt="Block-Prozess im Live-Ticker:Die Kinder leben wie im Zeugenschutzprogramm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Stephan Hensel, der Vater der vier Block-Kinder, schildert vor Gericht, dass er mit seiner Familie wie in einem Zeugenschutzprogramm der Polizei lebt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur Patchwork-Familie von Hensel in Dänemark gehören neben Klara, Theo und Johanna (aus erster Ehe mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/entfuehrer-der-block-kinder-will-sich-stellen-obwohl-ihm-haft-droht-68cbc990e257831613de1427"><!-- --><!--[--><!--[-->Christina Block<!--]--><!--]--></a><!--[-->, 51) auch seine zweite Frau, die gemeinsame Tochter und der Stiefsohn. Sie alle hätten von einem geheimen Wohnort zum nächsten ziehen müssen. Mit neuer Identität! Die Maßnahmen seien nötig, weil die dänischen Behörden sie noch immer in Gefahr sähen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hensels Ex-Frau Christina Block ist angeklagt, weil sie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entführung<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Theo und Klara beauftragt haben soll. Seit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->Kidnapping in der Silvesternacht 2023/24<!--]--><!--]--></a><!--[--> seien die Kinder nicht unter ihrem richtigen Namen in der Schule angemeldet, befolgen strikte Polizeianweisungen: keine Profile in sozialen Medien, nur mit Bargeld bezahlen, häufige Arzt- und Handywechsel. Sie haben sich sogar neue Namen ausgesucht und werden so im Freundeskreis angesprochen, berichtet Hensel vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburger<!--]--><!--]--></a><!--[--> Landgericht. Greta, die zweitälteste Tochter von Hensel und Block, lebt bei ihrer Mutter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie alles über den elften Prozesstag im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 12:52:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er war ein Kumpel von Joe Exotic:Pfleger stirbt nach Tiger-Attacke</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tiger-attackiert-pfleger-tragoedie-im-growler-pines-68d0fc314a958e24fe6bd9e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d0fc314a958e24fe6bd9e7/a2b452ea35a0714e136808862b6de105,d3101f46?w=576" alt="Er war ein Kumpel von Joe Exotic:Pfleger stirbt nach Tiger-Attacke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tragischer Vorfall in den USA: Ein Tigerpfleger, eng verbunden mit dem „Tiger King“-Star Joe Exotic, wurde in Oklahoma von einer Großkatze getötet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ryan Easley starb am Samstag im Growler Pines Tiger Preserve in Hugo, als ihn ein Tiger während eines „Unfalls“ attackierte. Das Reservat schrieb auf Facebook: „Diese Tragödie ist eine schmerzliche Erinnerung an die Schönheit und Unberechenbarkeit der Natur. Ryan kannte diese Risiken – nicht aus Leichtsinn, sondern aus Liebe.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Reservat betonte, dass die Tiere für Easley keine „einfachen Tiere“ gewesen seien. „Die Tiere in seiner Obhut waren für ihn nicht einfach nur Tiere, sondern Lebewesen, zu denen er eine Verbindung aufgebaut hatte – eine, die auf Respekt, täglicher Pflege und Liebe beruhte.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Growler Pines können Besucher normalerweise geführte Touren machen und Vorführungen zur Dressur von Großkatzen sehen. Nach dem tödlichen Angriff sagte das Zentrum alle Termine ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 12:52:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verhandlungen laufen auf Hochtouren:Dschungelcamp-Macher wollen  GZSZ-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-macher-wollen-gzsz-star-als-kandidaten-68cfac1db5e2466829220e14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cfac1db5e2466829220e15/70731c362d44fc187be3f718a6c56d2d,550a7fc5?w=576" alt="Verhandlungen laufen auf Hochtouren:Dschungelcamp-Macher wollen  GZSZ-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein GZSZ-Star für den Dschungel! Dass Sender RTL ein bekanntes Gesicht aus der Serie GZSZ in den Dschungel schickt? Gehört schon fast zum guten Ton. Auch für den TV-Busch 2026 soll wieder ein Schauspieler am Lagerfeuer und in den Prüfungen mitmischen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr nun, wer ganz oben auf der Wunschliste stehen und sogar schon in Verhandlungen stecken soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, um wen es sich handelt und wie sich der GZSZ-Liebling nach einer schweren Krankheit zurück ins Leben kämpfte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 12:52:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Abfindung für RB-Boss:Vertrags-Knall um Horner!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-red-bull-boss-kassiert-mega-abfindung-vertrags-knall-um-horner-68d12bee1aea417f4453dbfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d12bee1aea417f4453dbfc/97b5c5a63cfd82117c71ae4aef34ecb8,88ab8080?w=320" alt="Mega-Abfindung für RB-Boss:Vertrags-Knall um Horner!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Summe verleiht ihm sicher Flügel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Red Bull hat sich mit seinem langjährigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Teamchef und CEO Christian Horner (51) auf eine Vertragsauflösung geeinigt. Die Verantwortlichen des Energydrink-Konzerns hatten den Briten im Juli nach 20 Jahren im Amt von seinen Aufgaben entbunden. Treiber des Bullen-Bebens war damals vor allem Oliver Mintzlaff (50), Sport-Boss von Red Bull.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der ehemalige Vorstandsvorsitzende des Bundesligisten RB Leipzig war es nun auch, der mit Horner verhandelte. Böses Blut gab es dabei keines. Sowohl Horner als auch die Red-Bull-Verantwortlichen empfanden die Gespräche als angenehm und professionell. Schenken wollte man sich aber trotzdem nichts …</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das hat sich Ferrari ganz anders vorgestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 12:52:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Influencerin feiert auf Wiesn:Ehekrise? Schleifen-Verwirrung um Farina Opoku</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oktoberfest-2025-ehekrise-schleifen-verwirrung-um-farina-opoku-68d0df446199625f8c0f8d2c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d0df446199625f8c0f8d2c/c94fa08b28ea40d0694502d637a50f46,373b3e80?w=320" alt="Influencerin feiert auf Wiesn:Ehekrise? Schleifen-Verwirrung um Farina Opoku" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das 190. Oktoberfest läuft! Beim größten Volks- und Flirtfest der Welt gibt’s wie immer auch neuen Liebes-Klatsch. Für Verwirrung um ihren Beziehungsstatus sorgte Unternehmerin Farina Opoku: Sie trug die Schleife ihrer Dirndl-Schürze mal links, mal rechts. Kriselt ihre Ehe etwa erneut?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die Details zur Schleifen-Verwirrung und erneuten Krisengerüchten und was Farina Opoku selbst zu BILD sagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 12:52:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Bilder der Trauerfeier:BILD erklärt das Outfit der Kirk-Witwe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/charlie-kirk-die-bedeutung-von-erika-kirks-outfit-68d0fea75d604c6d7adae546</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d0fea75d604c6d7adae547/1b5cde323695dd55f452616f98b0e150,b997661e?w=992" alt="Die Bilder der Trauerfeier:BILD erklärt das Outfit der Kirk-Witwe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Glendale (USA) – <!--]--><!--[--><b>Sie hätte jedes Recht gehabt, in Wut und Verzweiflung zu verfallen. Doch auf der Trauerfeier für ihren ermordeten Ehemann Charlie Kirk sprach Erika Kirk Worte, die kaum schwerer sein könnten: „Ich vergebe ihm“, sagte sie über den Attentäter, der ihren Mann am 10. September bei einer Veranstaltung erschossen hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor Hunderttausenden Menschen machte die Witwe des konservativen Aktivisten ihre Botschaft klar: Die Antwort auf Hass müsse Liebe sein, auch gegenüber dem Täter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf die Bühne trat Erika Kirk in einem eleganten weißen Anzug mit schwarzem Oberteil. Um ihren Hals gelegt: eine silberne Kette mit einem Kreuz. Das schlichte, aber symbolträchtige Schmuckstück hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gedenkfeier-im-live-ticker-abschied-von-charlie-kirk-68d016b56199625f8c0f864f"><!-- --><!--[--><!--[-->Charlie Kirk<!--]--><!--]--></a><!--[--> gehört. Schon einmal gab ihr die Kette in den vergangenen Tagen Kraft: Am Tag nach dem tödlichen Attentat fuhr sie in einem Wagen hinter dem Sarg ihres Mannes und hielt die Kette aus dem Fenster.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im weißen Hosenanzug trat Erika Kirk bei der Trauerfeier für ihren ermordeten Mann Charlie auf die Bühne. Alle Trauernden wurden gebeten worden, kein Schwarz zu tragen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 12:52:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>