<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Beim „Hamburger Kessel“ hat die MOPO versagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/beim-kessel-hat-die-mopo-versagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua3622-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=610px%2C0px%2C1647px%2C1647px&webp=1" alt="Beim „Hamburger Kessel“ hat die MOPO versagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am 8. Juni 1986 haben Polizisten am Heiligengeistfeld unterhalb des Hochbunkers Feldstraße Atomkraft-Gegner „eingekesselt“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hirschbiegel</span></p><p><b>Vom „Hamburger Kessel“ hat wohl jeder einigermaßen politisch interessierte Hamburger schon einmal gehört. Am 8. Juni 1986 waren auf dem Heiligengeistfeld rund 850 überwiegend friedliche Atomkraft-Gegner bis zu 13 Stunden von der Polizei „eingekesselt“ worden. Das Verwaltungsgericht erklärte den Einsatz später für rechtswidrig. Meine damaligen Chefs und ich sahen das zunächst ganz anders, wir lobten das konsequente Einschreiten der Polizei. Wie konnte es dazu kommen? </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 21:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast 49.000 Beschäftigte! Diese Branche boomt in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fast-49-000-beschaeftigte-in-der-hamburger-luftfahrtbranche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529920674-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=182px%2C0px%2C1890px%2C1891px&webp=1" alt="Fast 49.000 Beschäftigte! Diese Branche boomt in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fast 49.000 Menschen sind in Hamburgs Flugbranche engagiert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance/ dpa/Soeren Stache</span></p><p><strong>Während der Corona-Pandemie war sie in extrem schwieriger Lage, inzwischen hat sich die Hamburger Luftfahrtbranche aber mehr als erholt. Die Zahl der Beschäftigten stieg einer Studie zufolge deutlich.</strong></p><p>Die Luftfahrtbranche in Hamburg hat seit der Corona-Pandemie deutlich zugelegt und beschäftigt laut einer Studie inzwischen fast 49.000 Menschen. Das seien 18 Prozent mehr als im letzten Vor-Corona-Jahr 2019, sagte Wirtschaftssenatorin Melanie Leonhard (SPD). Die Bruttowertschöpfung der rund 300 Betriebe sei im vergangenen Jahr sogar um fast 35 Prozent oder 1,8 Milliarden Euro auf 6,9 Milliarden Euro gestiegen. </p><p>Hamburg gilt nach dem französischen Toulouse (Airbus) und dem US-amerikanischen Arlington County (Boeing) als drittgrößter Luftfahrtstandort der Welt. Getragen wird dieser vor allem vom weltweit zweitgrößten Airbus-Werk in Finkenwerder sowie der Lufthansa-Technik am Flughafen mit zusammen knapp 28.000 Beschäftigten. Der Export der Luftfahrtbranche mache fast die Hälfte des Hamburger Gesamtexports aus, sagte Leonhard.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 15:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Senat verlängert Mietpreisbremse</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-senat-verlaengert-mietpreisbremse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/414077872.jpg?resize=300%2C300&crop=2013px%2C0px%2C5189px%2C5190px&webp=1" alt="Hamburger Senat verlängert Mietpreisbremse" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Senat verlängert die Mietpreisbremse für Hamburger Mietwohnungen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Die aktuelle Mietpreisbremsen-Regelung wäre Ende des Monats in Hamburg ausgelaufen. Pläne der Bundesregierung, sie dauerhaft zu verlängern, sind noch nicht umgesetzt. Der Senat geht deshalb vor.</strong></p><p>Der rot-grüne Hamburger Senat hat die in der Hansestadt gültige Mietpreisbremse bis Jahresende verlängert. „Dadurch bleiben Mieten bei Neuvermietungen im Regelfall auf zehn Prozent über der ortsüblichen Vergleichsmiete begrenzt“, sagte Stadtentwicklungssenatorin Karen Pein (SPD) nach der wöchentlichen Senatssitzung und betonte: „Die Mietpreisbremse ist ein unverzichtbares Instrument, das viele Menschen in Hamburg vor überhöhten Neuvertragsmieten schützt.“</p><p>Mit der Verlängerung bis Jahresende schöpft die Stadt den aktuellen Rechtsrahmen voll aus. Der Bund hatte die Voraussetzungen für den Erlass einer Mietpreisbremse 2015 zunächst nur bis 2025 ermöglicht. „Nun liegt es an der Bundesregierung, die Mietpreisbremse bis Ende 2029 zu verlängern“, sagte Pein. Die Chancen dafür stünden gut. Einen entsprechenden Gesetzentwurf habe das Bundeskabinett bereits beschlossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 21:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Udo Lindenberg zu Carlo von Tiedemann: „Wir sehen uns wieder - hinterm Horizont"</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/udo-lindenberg-zu-carlo-von-tiedemann-wir-sehen-uns-wieder-hinterm-horizont/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/optik-2-ds-mds-hmp-2016-05-24-71-100027311-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C2560px%2C2560px&webp=1" alt="Udo Lindenberg zu Carlo von Tiedemann: „Wir sehen uns wieder - hinterm Horizont"" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Udo Lindenberg trauert um seinen Freund Carlo von Tiedemann: „Wir sehen uns wieder - hinterm Horizont."</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Tine Acke/Warner Music</span></p><p><strong>Ganz Hamburg, nein, der ganze Norden trauert um Carlo von Tiedemann, der im Alter von 81 Jahren am Pfingstsonntag gestorben ist. Nun äußert sich auch einer der engsten Freunde zum Tode des beliebten Radio– und Fernsehmoderators: nämlich kein Geringer als Panikrocker Udo Lindenberg. </strong></p><p>„Und wieder ist einer von den Guten auf die andere Seite rübergewechselt“, so Lindenberg gegenüber der MOPO. „Carlo von Tiedemann, guter alter Freund und Radio-Kumpel. Na klar, auch TV. Shows vom Feinsten und Spass und Paady ohne Ende. Ich war oft dabei in der „Zelle der big Inspiration“.</p><p>Udo weiter: „Lieber Carlo, Du hast einen sehr besonderen Spirit in diese Radio-Welt gebracht, ’n Spirit, der einen riesigen Fussabruck hinterlässt. Immer gut drauf, mit Herz und mit Haltung. Werden wir nie vergessen. Viele gute Geheimrats-Gespräche haben wir geführt über all die Jahre. Und das werden wir auch weiter tun, wenn wir uns dann wiedersehn – hinterm Horizont. Dein Udo.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 15:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Muslimische Kinder sollen Mitschüler bedrohen – CDU: „Eltern in großer Sorge“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/muslimische-schueler-die-ihre-mitschueler-bedrohen-kennen-sie-das-auch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/213802024-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=539px%2C480px%2C1323px%2C1323px&webp=1" alt="Muslimische Kinder sollen Mitschüler bedrohen – CDU: „Eltern in großer Sorge“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer mehr muslimische Schülerinnen in Hamburg kommen verschleiert zum Unterricht – und sollen Gleichaltrige bedrohen, die das nicht tun.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/ Frank Rumpenhorst</span></p><p><strong>Es sind äußerst irritierende Vorkommnisse, die aus Schulen und sogar aus Kindergärten in vielen Hamburger Stadtteilen gemeldet werden: Strenggläubige muslimische Schüler bedrohen Gleichaltrige, setzen sie unter Druck. Schülerinnen, die sich nicht verschleiern, werden als ungläubig, beschimpft. Manche muslimische Kinder machen es ihren Eltern gleich und fasten – und spotten über Kinder, die es nicht tun.</strong></p><p>Durch eine Anfrage des <a href="https://www.mopo.de/hamburg/steilshoop-religioeser-druck-an-schulen-senat-sieht-keine-muster/">CDU-Bürgerschaftsabgeordneten Sandro Kappe an den Senat sind religiöse Konflikte an Hamburger Schulen jetzt ins Blickfeld geraten</a>. Kappe berichtet in seiner Anfrage von Ereignissen, die sich in Steilshoop zugetragen haben – aber auch andere Stadtteile sind betroffen. So sollen sich muslimische Schüler geweigert haben, am Musikunterricht teilzunehmen, weil dieser „haram“ sei, also nach muslimischer Überzeugung verboten. Nicht nur unter Kindern wachse der religiöse Druck und die Intoleranz – auch unter Eltern. So hätten Mütter berichtet, dass ihnen auf Elternversammlungen von männlichen Teilnehmern der Mund verboten worden sei – Frauen hätten nur zu reden, wenn Männer es ihnen erlaubten, hieß es.</p><p>Kappe: „Viele Eltern äußern die ernsthafte Sorge, dass ihre Kinder in einem Klima aufwachsen, das von Intoleranz, sozialem Druck und religiöser Abgrenzung geprägt ist. Sie berichten von Angst um die freie Entwicklung und die Sicherheit ihrer Kinder.“ Vor dem Hintergrund des Gaza-Krieges ist auch von zunehmendem Antisemitismus und Israel-Feindlichkeit die Rede. Es wird von Vorfällen berichtet, wo muslimische Schüler die israelische Fahne auf den Boden warfen und darauf herumtrampelten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 18:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr Hamburg zieht Bilanz: Hier gab es 2024 einen historischen Tiefstand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weniger-rettungsdiensteinsaetze-und-grossbraende-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hamburger-feuerwehr-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Feuerwehr Hamburg zieht Bilanz: Hier gab es 2024 einen historischen Tiefstand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Jacke mit der Aufschrift „Feuerwehr Hamburg“ hängt in der Feuer- und Rettungswache Berliner Tor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Julian Weber</span></p><p><strong>Im Schnitt alle anderthalb Minuten gibt es einen Einsatz für die Hamburger Feuerwehr. Während die Zahl der Großbrände und Brandtoten sinkt, lassen Unwetter die Einsatzkräfte vermehrt ausrücken.</strong></p><p>Die Zahl der Großbrände ist in Hamburg im vergangenen Jahr deutlich gesunken. Zwar sei die Zahl der Brandeinsätze insgesamt leicht von 12.531 auf 12.840 gestiegen, erklärten Innensenator Andy Grote (SPD) und Oberbranddirektor Jörg Sauermann bei der Vorlage des Jahresberichts der Feuerwehr Hamburg.</p><p>Allerdings habe sich die Zahl der Großbrände von 31 im Jahr 2023 auf 16 nahezu halbiert. Die Zahl der Brandtoten sank auf den historischen Tiefststand von sieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 17:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nachfolger für das „Tarantella“ steht fest: Der Küchenchef ist kein Unbekannter!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nachfolger-fuer-das-tarantella-steht-fest-der-kuechenchef-ist-kein-unbekannter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/67255066-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=445px%2C199px%2C1510px%2C1510px&webp=1" alt="Nachfolger für das „Tarantella“ steht fest: Der Küchenchef ist kein Unbekannter!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Pellicano“ eröffnet bald am Stephansplatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / BREUEL-BILD | BREUEL-BILD/ABB</span></p><p><b>Ende 2024 war Schluss mit dem edlen Lokal „Tarantella“ im Gebäude der Spielbank am Stephansplatz – der Betreiber Carsten von der Heide verkündete damals das Aus. Nun steht fest, welches Restaurant der Nachfolger wird: Das „Pellicano“ eröffnet Mitte Juni. Die MOPO weiß, was es dort zu essen gibt – und welcher bekannte Spitzenkoch dort in der Küche steht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 16:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Busse brennen bei Hamburg – Kripo hat jetzt einen Verdacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehrere-busse-brennen-bei-hamburg-kripo-hat-jetzt-einen-verdacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bu.jpg?resize=300%2C300&crop=181px%2C0px%2C388px%2C388px&webp=1" alt="Mehrere Busse brennen bei Hamburg – Kripo hat jetzt einen Verdacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Busse im Bus-Depot in Schenefeld standen in Flammen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>Nach dem Brand mehrerer Linienbusse auf einem Betriebsgelände in Schenefeld bei Hamburg ist die Brandursache weiterhin unklar.</strong></p><p>Die Kriminalpolizei hält einen technischen Defekt in einem der betroffenen Busse für möglich, wie sie mitteilte. Die Ermittlungen werden aktuell jedoch in alle Richtungen geführt.</p><p>Bei dem Feuer am Sonntagnachmittag brannten sechs abgestellte Linienbusse vollständig aus. Ein siebter Bus wurde durch die Hitze stark beschädigt und ist ebenfalls nicht mehr nutzbar.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 16:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit in einer Familie eskaliert: Opfer schwer verletzt – Täter springt in den Tod</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/familienstreit-eskaliert-mann-lebensgefaehrlich-verletzt-taeter-springt-in-den-tod/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hncs-mordversuch-taeter-springt-von-hochhaus-20250610-000580.jpeg?resize=300%2C300&crop=43px%2C206px%2C993px%2C994px&webp=1" alt="Streit in einer Familie eskaliert: Opfer schwer verletzt – Täter springt in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der mutmaßliche Täter stürzte sich nach dem Messerangriff aus dem Hochhaus und starb.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Die Polizei rückte am Montagmorgen zu einem Familienstreit in Hausbruch an, der unmittelbar darauf völlig eskalierte. Vor Ort fanden sie einen Mann, der bei einer Messerattacke lebensgefährlich verletzt wurde. Der Verdächtige stürzte sich nach der Tat aus dem Hochhaus in den Tod.</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 7.30 Uhr in den Striepenweg gerufen, sagte ein Sprecher. Am Einsatzort fanden sie dann einen 50-jährigen Bewohner mit lebensgefährlichen Stichverletzungen vor. Er wurde sofort in ein Krankenhaus gebracht.</p><p>Der mutmaßliche Täter, ein 26-Jähriger, stürzte sich nach dem Angriff aus dem Hochhaus. Er starb noch am Tatort. Laut Polizei ist sicher, dass er aus dem familiären Umfeld des Opfers stammt. Es handelt sich bei dem Mann mit hoher Wahrscheinlichkeit um den Sohn, so der Sprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs höchstes Bauwerk muss abgerissen und erneuert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-hoechstes-bauwerk-abriss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hamburg-skyline-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburgs höchstes Bauwerk muss abgerissen und erneuert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg von oben, die Kirchen sind schon hoch, aber einige Installationen sind noch deutlich höher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: xblickwinkel/S.xZiesex /Imago</span></p><p><strong>Früher waren die Kirchen die höchsten Gebäude der Stadt, etwa der Michel mit 132 Metern, dann kam der Fernsehturm (279 Meter), und mittlerweile sind einige Windkraftanlagen fast 200 Meter hoch. Aber das höchste Bauwerk wird dabei oft vergessen, es ist sogar 304 Meter hoch und hat einen Fahrstuhl bis in eine Höhe von 250 Metern! Jetzt ist es in die Jahre gekommen, wird abgerissen und neu gebaut.</strong></p><p>Wohnen kann im höchsten Bauwerk niemand, auch nicht beten, aber wenn es ihn nicht gäbe, hätten viele Hamburger keinen Radio- oder Fernsehempfang. Und auch viele Wetterdaten würden nicht mehr ermittelt. Die Rede ist vom Sendemast Billwerder-Moorfleet am Unteren Landweg in Billwerder. Zu sehen ist der rot-weiße Mast mit einer Höhe von 304 Metern schon weithin von der A25 oder auf dem Ring 2.</p><p>Und obwohl der Mast aussieht, wie eine dünne Nadel, ist er doch dicker als man denkt. Er hat sogar einen Fahrstuhl. Der 304 Meter hohe Hauptmast besitzt in sechs Höhen (50, 70, 110, 175, 250 und 280 m) begehbare Plattformen, die bis 250 Meter mit einem Aufzug, danach mit einer Steigeleiter im Mast zu erreichen sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 17:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach schweren Vorwürfen: Hamburgs Ballett-Chef gefeuert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-schweren-vorwuerfen-hamburgs-ballett-chef-gefeuert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago199752533-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C203px%2C1500px%2C1500px&webp=1" alt="Nach schweren Vorwürfen: Hamburgs Ballett-Chef gefeuert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ballett-Direktor Demis Volpi</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><strong>Die Vorwürfe gegen Hamburgs Ballett-Chef wiegen schwer – nun ist Demis Volpi ist seinen Job los. Er hat sich mit der Staatsoper auf einen Auflösungsvertrag zum Ende der Spielzeit und auf eine sofortige Freistellung verständigt – „einvernehmlich“, wie es heißt.</strong></p><p>Die Tänzer der Compagnie, die unter ihrem vorherigen Leiter John Neumeier zu Weltklasse aufgestiegen war, erfuhren die Neuigkeit am Dienstagvormittag während eines Gastspiels in Salzburg. Nach MOPO-Informationen unterrichtete der Betriebsrat das Ensemble darüber, dass Volpi mit sofortiger Wirkung seine beiden Ämter beim Hamburg Ballett aufgegeben hat. Er ist nun also weder Ballettintendant noch Chefchoreograf. Die Kulturbehörde bestätigte, dass der Vertrag des 39-Jährigen nach nur einem Jahr vorzeitig aufgelöst wurde.</p><p>Offenbar brachte die anonyme Befragung aller Beschäftigten der Oper – und somit auch der Tänzerinnen und Tänzer – für ihn ein negatives und somit folgenschweres Ergebnis, das diese Konsequenz notwendig machte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 13:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viele Asylbewerber kommen aktuell – und so viele Wohnungen fehlen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-viele-wohnungen-fehlen-und-viele-menschen-kommen-noch-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/20250415-roeer-2183-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="So viele Asylbewerber kommen aktuell – und so viele Wohnungen fehlen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieses Gebäude an der Tangstedter Landstraße soll für die Unterbringung von Geflüchteten vorbereitet werden. Es wird die siebte in Langenhorn sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Obwohl viele Familien einen Dringlichkeitsschein für eine Wohnung haben, stehen die Chancen schlecht, endlich umziehen zu können. Denn in Hamburg haben laut einer Senatsanfrage der Linken 16.000 Menschen einen solchen Schein, der Mieter bei der Wohnungsvergabe bevorzugen soll, weil sie unverschuldet in Wohnungsnot geraten sind. Darunter auch viele Geflüchtete. Dass seit Monaten schon weniger Menschen nach Hamburg kommen, entspannt die schwierige Lage noch nicht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 12:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Witwe über Carlo von Tiedemanns Tod: Seine letzten Worte waren „Ich liebe dich“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/witwe-ueber-carlo-von-tiedemanns-tod-seine-letzten-worte-waren-ich-liebe-dich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/tiedemann-laubrunn-530038826-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=347px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Witwe über Carlo von Tiedemanns Tod: Seine letzten Worte waren „Ich liebe dich“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Carlo von Tiedemann und seine Frau Julia Laubrunn im Oktober 2023.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Er war ein Stück Hamburger Rundfunkgeschichte mit Herz und Schnauze, moderierte mehr als 1000 Mal das Unterhaltungsmagazin „Aktuelle Schaubude”: Carlo von Tiedemann, Radio- und TV-Legende, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/carlo-von-tiedemann-81-ist-tot/">ist am Pfingstsonntag im Alter von 81 Jahren gestorben</a>. Nun äußert sich seine Witwe.</strong></p><p>Von Tiedemann sei im Albertinen-Krankenhaus in Schnelsen im Kreis seiner Familie eingeschlafen, berichtet „Bild“. „Es war zum Schluss eine große Erlösung für ihn“, sagt seine Ehefrau Julia Laubrunn. „Seine Kinder und ich waren in den letzten Tagen bei ihm, haben seine Hand gehalten. Er hat einfach aufgehört, zu atmen.“ Auch alte NDR-Kollegen seien in den vergangenen Tagen bei ihm gewesen, um sich zu verabschieden.</p><p>Einen Tag vor seinem Tod habe von Tiedemann seine letzten Worte an seine Frau gerichtet. „Er schaute mich an und sagte: ‚Ich liebe dich‘. Danach hat er keine ganzen Sätze mehr gesagt“, sagt Laubrunn, die mit dem Kult-Moderator seit 2012 verheiratet war.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 10:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch ein Stillstand-Drama: Warum dieses Haus seit Jahren leer steht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-ein-stillstand-drama-warum-dieses-haus-seit-jahren-leer-steht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250606-140304-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Noch ein Stillstand-Drama: Warum dieses Haus seit Jahren leer steht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Haus an der Osterstraße 174 steht schon lange leer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Es ist eine weitere von Hamburgs traurigen Leerstands-Geschichten: die Osterstraße 174. Bereits im Jahr 2017 erteilte das Bezirksamt Eimsbüttel hier die Baugenehmigung, um den Vorderbau aufzustocken. Doch während im Hinterhof sogar ein kompletter Neubau entstand, geht es im vorderen Gebäude einfach nicht voran. Was jetzt geplant ist.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 09:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>