<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Enteignung, Vertreibung, Mord: Was vor 90 Jahren am noblen Neuen Wall geschah</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/enteignung-vertreibung-mord-was-vor-90-jahren-auf-dem-noblen-neuen-wall-geschah/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/judenboykott-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=597px%2C0px%2C1514px%2C1514px&webp=1" alt="Enteignung, Vertreibung, Mord: Was vor 90 Jahren am noblen Neuen Wall geschah" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kurz nach Hitlers Machtübernahme zeigten die Nazis ihre hässliche Fratze: Am 1. April 1933 veranstalteten sie überall im Reich einen Judenboykott - auch am Neuen Wall in Hamburg. 1936 gab es dann einen ersten Radikalisierungsschub und ab 1938 wurden jüdische Geschäftsleute rücksichtslos enteignet, vertrieben, viele ermordet. Dieses Foto ist übrigens an der Grindelallee entstanden. Entsprechende Fotos vom Neuen Wall gibt es nicht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: bpk / Joseph Schorer</span></p><p><b>Die Nazis drangsalierten jüdische Bürger, demütigten sie, raubten sie aus, vertrieben und ermordeten sie. Heute dürfte nahezu jeder über dieses Menschheitsverbrechen informiert sein. Was dagegen weitgehend unbekannt ist, ist die Tatsache, dass die junge Bundesrepublik unter Kanzler Konrad Adenauer (CDU) es versäumte, den Opfern eine auch nur halbwegs angemessene Entschädigung zuteilwerden zu lassen. Im Gegenteil: Bundesdeutsche Behörden, auch Behörden in Hamburg, haben bis in die 1960er Jahre hinein NS-Unrecht zementiert, haben die NS-Opfer praktisch ein zweites Mal beraubt. Unfassbar und beschämend. Der Hamburger Historiker und Journalist hat in einer herausragenden Geschichte diesen doppelten Raubzug rekonstruiert. Lesen Sie selbst.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 20:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg ehrt Holocaust-Überlebende – Straße soll umbenannt werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-ehrt-holocaust-ueberlebende-strasse-soll-umbenannt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/315578963-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=108px%2C136px%2C1570px%2C1571px&webp=1" alt="Hamburg ehrt Holocaust-Überlebende – Straße soll umbenannt werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Holocaust-Zeitzeugin Margot Friedländer ist im Mai im Alter von 103 Jahren verstorben. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / photothek | Florian Gaertner</span></p><p><strong>Ihr Leben lang engagierte sich Margot Friedländer gegen das Vergessen. In diesem Sinne soll der Holocaust-Zeitzeugin in Wandsbek nun ein permanentes Denkmal gesetzt werden. Eine Straße in dem Bezirk soll zu ihren Ehren neu benannt werden.</strong></p><p>Die Wandsbeker Koalition aus SPD, Grünen und FDP möchte prüfen lassen, welche Straße zu Ehren der Holocaustüberlebenden Margot Friedländer benannt werden kann. Damit solle nicht nur an Friedländer selbst erinnert werden, <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/holocaust-ueberlebende-margot-friedlaender-gestorben/">die im Mai verstorben ist</a>, so die Koalition. Auch ihre Lebensaufgabe einer lebendigen Erinnerungskultur soll damit fortgeführt werden.</p><p>„Margot Friedländer hat nie aus Hass gesprochen – sondern aus Verantwortung. Sie erinnerte nicht, um Schuld zuzuweisen, sondern um Verantwortung einzufordern. Eine Straße, die ihren Namen trägt, ist ein klares Zeichen gegen jede Form von Geschichtsverharmlosung und für eine lebendige Erinnerungskultur, die unsere Demokratie schützt“, sagt Tessa Gesch, Mitglied der Bezirksversammlung der Grünen-Fraktion Wandsbek.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 19:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regen, Scharfschützen und Protest: Hamburgs erster Veteranentag in der City</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/regen-scharfschuetzen-und-protest-hamburgs-erster-veteranentag-in-der-city/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dscn2750-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=748px%2C929px%2C991px%2C991px&webp=1" alt="Regen, Scharfschützen und Protest: Hamburgs erster Veteranentag in der City" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Scharfschützen sicherten das Gelände rund um den Rathausmarkt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: City News TV</span></p><p><b>„Hier ist heute kein Durchgang!“: Schon bei der Ankunft an der S- und U-Bahn-Haltestelle Jungfernstieg fielen die bewaffneten Polizisten auf, die viele der üblichen Ausgänge blockierten. Und auch oberirdisch gab es rund um den Rathausmarkt kein Durchkommen. Dort fand am Sonntag der erste Veteranentag in der Geschichte der Bundesrepublik statt – unter schärfsten Sicherheitsmaßnahmen. Die Bundeswehr soll so zurück ins öffentliche Bewusstsein kommen – hat das geklappt?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 16:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krebsarzt muss trotz Attest ins Gericht — und kollabiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/krebsarzt-muss-sich-wegen-betrugs-verantworten-ploetzlich-kollabiert-er-im-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/urn-newsml-dpa-com-20090101-250604-930-628642-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=758px%2C0px%2C1802px%2C1802px&webp=1" alt="Krebsarzt muss trotz Attest ins Gericht — und kollabiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hier sitzt der Angeklagte Dr. Ulrich F. (2. v. r.) noch – am selben Tag kollabiert er im Gericht und muss mit dem RTW ins Krankenhaus gebracht werden. F. und zwei Mitangeklagte stehen im Zusammenhang mit teuren Krebsmedikamenten wegen Bestechung und Abrechnungsbetrugs vor Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><b>Dramatische Wende im Prozess gegen den Bergedorfer Krebsarzt Dr. Ulrich F., dem Bestechung und Abrechnungsbetrug mit sogenannten Zytostatika vorgeworfen werden. Der 63-jährige Angeklagte hatte Tage vor der Verhandlung mitgeteilt, er sei krank. Ein Attest bescheinigt ihm Verhandlungsunfähigkeit. Doch der Richter bestand auf seinem Erscheinen. In der Mittagspause dann der Zwischenfall: Der Angeklagte kollabierte im Gericht, musste per RTW ins Krankenhaus gebracht werden. Nun droht dem Richter eine Strafanzeige.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 16:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anrufer meldet mögliche Geiselnahme – schwer bewaffnete Spezialkräfte stürmen Haus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/anrufer-meldet-moegliche-geiselnahme-sek-rueckt-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250615-id37112-5.jpg?resize=300%2C300&crop=356px%2C283px%2C1178px%2C1177px&webp=1" alt="Anrufer meldet mögliche Geiselnahme – schwer bewaffnete Spezialkräfte stürmen Haus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwer bewaffnete Beamte des SEK vor dem Haus in Billstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Spektakulärer Polizeieinsatz am Sonntagmittag in Billstedt: Es gibt den Verdacht auf eine Geiselnahme. Das SEK stürmt eine Wohnung.</strong></p><p>Laut Polizei meldete ein Anrufer über den Notruf, dass es in einem Reihenhaus an der Legienstraße zu einer Geiselnahme gekommen sein könnte. Ersten Ermittlungsansätzen zufolge konnte dies laut dem Lagedienst der Polizei nicht gänzlich ausgeschlossen werden.</p><p>Mehrere Streifenwagenbesatzungen umstellten das Haus. Dann kam das Spezialeinsatzkommando (SEK) zum Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Veteranentag, Demos und Autobahn-Sperrungen sorgen für viel Stau in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/autobahnen-in-hamburg-gesperrt-lange-wartezeiten-bruecke-macht-probleme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/306905576-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Veteranentag, Demos und Autobahn-Sperrungen sorgen für viel Stau in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen einer Sperrung des Elbtunnels auf der Autobahn A7 kommt es in Hamburgs Innenstadt zu großen Staus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Autofahrer brauchen auch am Sonntag in und rund um Hamburg Geduld. Der Elbtunnel in Richtung Süden ist an diesem Wochenende dicht. Auch auf der A1 in Richtung Lübeck gibt es eine Umleitung. Probleme macht zudem eine Brücke. Und: Wer in der Innenstadt ein Ziel erreichen will, ist mit U- und S-Bahn besser dran.</strong></p><p>Zwei Autobahn-Sperrungen und eine in die Jahre gekommene Brücke haben den Wochenendverkehr rund um Hamburg behindert. Vor allem am Samstagmittag und -nachmittag mussten die Lastwagen-, Auto- und Motorradfahrer viel Zeit mitbringen. Insbesondere auf der A1 rund um die Norderelbbrücke verlängerte sich die Fahrtzeit in Richtung Niedersachsen teils um mehr als eine Stunde.</p><p>Am Sonntagvormittag lief der Verkehr zunächst weitgehend reibungslos, nahm aber um die Mittagszeit wieder spürbar zu. Die Autobahn GmbH des Bundes meldete Verzögerungen von maximal 40 Minuten auf der A1 und etwa 25 Minuten in Richtung Norden rund um Ahrensburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexualdelikt in Hamburg: Junge Frau von Mann bedrängt und betatscht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-junge-frau-von-mann-bedraengt-und-betatscht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bildschirmfoto-2025-06-15-um-122608.png?resize=300%2C300&crop=85px%2C0px%2C633px%2C633px&webp=1" alt="Sexualdelikt in Hamburg: Junge Frau von Mann bedrängt und betatscht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bushaltestelle „Osterkamp“ in Marienthal (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten (Screenshot)</span></p><p><strong>In der Nacht zu Sonntag ist es in Marienthal zu einem Sexualdelikt gekommen. Ein Mann soll eine Frau bedrängt und betatscht haben. Die Polizei sucht Zeugen.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich laut Polizei gegen 2:55 Uhr in der Nähe der Bushaltestelle Osterkamp. Eine 26-jährige Frau war dort ausgestiegen und durch einen dortigen Stichweg im Bereich Rodigallee/Mittelkamp gegangen. Ein Mann, der zuvor in dem Bus gesessen hatte, folgte der Frau.</p><p>Zunächst soll er laut Polizei hinter ihr hergegangen und dabei sexuelle Handlungen an sich selbst vorgenommen haben. Als die 26-Jährige ihn aufforderte, sie in Ruhe zu lassen, soll der Mann übergriffig geworden sein. Er hielt sie am Arm fest und berührte sie unsittlich. Erst als die Frau um Hilfe schrie, ließ er von ihr ab und flüchtete.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoe Wees, Feuerwerk und Taufe eines Container-Riesen: Große Hafen-Party in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zoe-wees-feuerwerk-und-taufe-eines-container-riesen-grosse-hafen-party-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/531186359-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=841px%2C359px%2C1350px%2C1349px&webp=1" alt="Zoe Wees, Feuerwerk und Taufe eines Container-Riesen: Große Hafen-Party in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Containerschiff „MSC Germany“ wurde im Hamburger Hafen feierlich getauft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Zoe Wees singt, Feuerwerk an den Landungsbrücken – und ein 350-Meter-Schiff wird getauft: Im Hamburger Hafen war am Samstag richtig viel los. Grund dafür ist das „MSC Yellow Festival“.</strong></p><p>Mit der Taufe eines neuen Containerschiffs und einem kleinen Festival rund um die maritime Welt hat die Reederei MSC Tausende Menschen an den Hamburger Hafen gelockt. Im Mittelpunkt des sogenannten Yellow Festivals an den Landungsbrücken stand die feierliche Taufe der „MSC Germany“. Es gilt als eines der modernsten und nachhaltigsten Containerschiffe der Welt. Begleitet von Showeffekten, Flyboard-Artisten und Live-Musik wurde das mehr als 350 Meter lange Schiff am Abend vor der Elbphilharmonie in Dienst gestellt.</p><p>Für ein musikalisches Highlight sorgte im Anschluss die Hamburger Musikerin Zoe Wees, die auf einer schwimmenden Bühne direkt vor den Landungsbrücken ihre Hits wie „Control“ und „Girls Like Us“ sang. Zum Abschluss des Festivaltages war ein großes Feuerwerk geplant.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Gewaltwelle: Drogen, Rocker, Schüsse – in Hamburg fliegen wieder Kugeln</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/und-wieder-fliegen-in-hamburg-die-kugeln/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/farmsen-berne-1.jpg?resize=300%2C300&crop=515px%2C0px%2C1021px%2C1022px&webp=1" alt="Neue Gewaltwelle: Drogen, Rocker, Schüsse – in Hamburg fliegen wieder Kugeln" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das jüngste Schussopfer aus Farmsen-Berne, Philipp S., soll Mitglied der dänischen Rocker-Bande „Comanches MC“ sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: News5/Screenshot Instagram/philipp_hh_83</span></p><p><b>Feuer frei auf Hamburgs Straßen? Am Montagabend wurde ein mutmaßlicher Rocker-Boss in Farmsen-Berne angeschossen. Der 41-Jährige überlebte nur knapp. Nicht das einzige Schuss-Opfer zuletzt: Seit Anfang Mai gab es zahlreiche solcher besorgniserregender Vorfälle in der Stadt.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An Hamburger Bahnhof: Männer sorgen für Notbremsung einer S-Bahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/an-hamburger-bahnhof-maenner-sorgen-fuer-notbremsung-einer-s-bahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bpol398-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=351px%2C63px%2C1503px%2C1503px&webp=1" alt="An Hamburger Bahnhof: Männer sorgen für Notbremsung einer S-Bahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten am Bahnsteig des S-Bahnhofs. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Am Samstagabend haben zwei Männer im Bahnhof Altona (Altona-Altstadt) durch ihr gefährliches Verhalten dafür gesorgt, dass eine S-Bahn eine Notbremsung durchführen musste. Bundespolizisten nahmen die beiden in Gewahrsam.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich gegen 21 Uhr am Gleis 1 der Linie S3. Bundespolizisten, die dort Streife liefen, beobachteten, wie zwei Männer (20 und 34 Jahre) in den Tunnelbereich gingen. Der Triebfahrzeugführer einer in Richtung Hauptbahnhof fahrenden S-Bahn musste daraufhin eine Notbremsung einleiten.</p><p>Dadurch aufgeschreckt, liefen die Männer laut Bundespolizei zurück auf den Bahnsteig und direkt in die Arme der Beamten. Ein alkoholisierter 20-Jähriger soll zunächst versucht haben, zu flüchten, konnte aber von den Polizisten gefasst und zu Boden gebracht werden. Dabei leistete er erheblichen Widerstand.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Soldaten und Pistorius: Hamburg feiert erstmals den Veteranentag</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-feiert-erstmals-den-veteranentag-pistorius-ist-dabei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/531335903-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=700px%2C959px%2C747px%2C748px&webp=1" alt="Mit Soldaten und Pistorius: Hamburg feiert erstmals den Veteranentag" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Soldaten der Bundeswehr beim Veteranentag auf dem Hamburger Rathausmarkt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Erstmals begeht Deutschland den Veteranentag. Aktive und frühere Angehörige der Bundeswehr werden dabei geehrt. Verteidigungsminister Pistorius besucht einen Beförderungsappell in Hamburg.</strong></p><p>Zusammen mit Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher nahm Pistorius (beide SPD) auf dem Rathausmarkt an der feierlichen Zeremonie teil, bei der rund 400 Soldatinnen und Soldaten der Universität der Bundeswehr zu Offizieren befördert wurden. </p><p>Der Verteidigungsminister bezeichnete die Angehörigen der Bundeswehr als zentralen Bestandteil der Gesellschaft und Garanten für Frieden und Sicherheit in Deutschland und Europa. „Ihr Platz ist in der Mitte der Gesellschaft“, sagte er am ersten Veteranentag bei einem Beförderungsappell in Hamburg. Dort gehörten die Angehörigen der Bundeswehr hin: „sichtbar, präsent und getragen von der Gesellschaft“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Hitze in Hamburg: Gewitter im Anmarsch!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-hitze-welle-in-hamburg-gewitter-im-anmarsch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/07/91798784-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=785px%2C447px%2C1260px%2C1260px&webp=1" alt="Nach Hitze in Hamburg: Gewitter im Anmarsch!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dunkle Wolken über Hamburg: Nach den heißen Tagen drohen Gewitter und starker Regen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Markus Scholz</span></p><p><strong>In den vergangenen Tagen haben sonniges Wetter und Temperaturen um die 30 Grad die Hamburger in Freibäder und Eisdielen gelockt. Doch nun braut sich nach der kurzen Hitzephase ein Unwetter zusammen.</strong></p><p>Nach der Hitze im Norden wird es nun ungemütlich: Wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilte, ziehen am Sonntag Gewitter auf und es kommt zu schauerartigem Regen. Örtlich wird vor Unwettern gewarnt. Dabei klettern die Temperaturen in Hamburg auf etwa 24 Grad, auf den Nordseeinseln sind es mit 19 Grad etwas kühler. In der Nacht beruhigt sich das Wetter bei Tiefstwerten von 12 bis 14 Grad wieder etwas.</p><p>Zum Start in die neue Woche versteckt sich die Sonne oft hinter Wolken. Im Gegensatz zum Sonntag bleibt es in Hamburg aber bei etwa 22 Grad trocken. Auch in der Nacht zum Dienstag ziehen zwar ein paar Wolken auf, es soll aber nicht regnen. Grund für die Wetterberuhigung ist Hoch „Yvonne“, wie DWD-Meteorologe Marcus Beyer erklärt. „Vor allem nach Norden und Nordosten hin ist es deutlich kühler mit Höchstwerten oft unter 25 Grad und teils einstelligen Tiefstwerten.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurioser Vorfall in Hamburg: Radfahrer liegt halb auf der Straße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-lebloser-mann-auf-der-strasse-sorgt-fuer-verwirrung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc-5463-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=431px%2C431px%2C1215px%2C1215px&webp=1" alt="Kurioser Vorfall in Hamburg: Radfahrer liegt halb auf der Straße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten am Einsatzort in Ochsenwerder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>In der Nacht zu Sonntag ist es in Ochsenwerder zu einem kuriosen Vorfall gekommen. Ein Autofahrer hatte einen leblosen Mann am Straßenrand gemeldet. Als Polizei und Rettungskräfte eintrafen, gab es jedoch rasch Entwarnung.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich gegen 3.20 Uhr am Oortkatenweg. Ein Autofahrer hatte dort einen Mann entdeckt, der neben seinem Fahrrad halb auf der Straße lag. Zu diesem Zeitpunkt wurde angenommen, dass der Mann möglicherweise Opfer eines Verkehrsunfalls geworden war.</p><p>Kurz darauf gab die Polizei Entwarnung: Der auf der Straße liegende Mann war unverletzt, dafür aber übermäßig alkoholisiert. Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge war er gestürzt und dann eingeschlafen. Polizisten weckten ihn und sorgten dafür, dass er sicher nach Hause kam.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 10:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>