<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Jetzt ist aber Schluss!“:Ex-Ringer überwältigte den Supermarkt-Randalierer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/altenburg-dachdecker-stoppt-randalierer-im-supermarkt-699acc16860785bf17cbcb9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699acc16860785bf17cbcb9f/3a68bcb915a51c9d4f749e9706ecc1e7,64fb1b2a?w=992" alt="„Jetzt ist aber Schluss!“:Ex-Ringer überwältigte den Supermarkt-Randalierer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als ihr Supermarkt zerlegt wird, ist keiner der diensthabenden Security-Leute zur Stelle. Zum Glück erledigt der 46-jährige Ex-Bundesliga-Ringer Eric Müller gerade seinen Einkauf. Der bärenstarke Dachdecker packt den Kaufland-Randalierer mit einer souveränen Taktik und erntet von den Kunden Applaus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie der 46-Jährige den wütenden Afghanen stoppte und wie Kaufland auf den Vorfall reagiert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>USA ziehen Diplomaten aus Libanon ab:Steht Trumps Angriff auf den Iran unmittelbar bevor?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wachsende-iran-spannungen-usa-ziehen-diplomaten-aus-libanon-ab-699c617ebf293b0308821223</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c617ebf293b0308821224/bbb540ffbfa0e79477f9e2f7404db018,d8bff0d6?w=992" alt="USA ziehen Diplomaten aus Libanon ab:Steht Trumps Angriff auf den Iran unmittelbar bevor?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beirut (Libanon) – <!--]--><!--[--><b>Das amerikanische Außenministerium hat angeordnet, dass nicht zwingend benötigte US-Diplomaten und ihre Familien den Libanon verlassen sollen. Grund sind die wachsenden Spannungen mit dem Iran. Das bestätigte Beamte des Außenministeriums gegenüber der Nachrichtenagentur AP und „Fox News“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bewertung der Sicherheitslage in der Region habe ergeben, dass es „umsichtig“ sei, die Präsenz der US-Botschaft zu reduzieren. Nur unbedingt benötigtes Personal soll vor Ort bleiben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt mehren sich die Anzeichen, dass ein amerikanischer Militärschlag gegen den Iran bevorstehen könnte. Laut Medienberichten soll US-Außenminister Marco Rubio (54) einen für das Wochenende geplanten Israel-Besuch verschoben haben – auf den kommenden Montag. Präsident Donald Trump (79) selbst sagte am vergangenen Freitag vor Reportern im Weißen Haus, dass er einen begrenzten Schlag im Iran in Erwägung ziehe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Abzug der Diplomaten scheint außerdem nahezulegen, dass die USA im Fall einer kriegerischen Eskalation mit dem Mullah-Regime einen größeren Konflikt für möglich halten. Konkret, dass sich auch die Hisbollah-Terroristen aus dem Libanon einschalten könnten – und Israel wiederum auch dort angreifen könnte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>600 Passagiere mussten in Flugzeugen übernachten:Flughafen München gibt Fehler zu</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/600-passagiere-gefangen-flughafen-muenchen-gibt-fehler-zu-699c495abf293b0308820f7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c495abf293b0308820f7c/85bf9216637745c93b27a4d2b03e564a,9a3a82f6?w=576" alt="600 Passagiere mussten in Flugzeugen übernachten:Flughafen München gibt Fehler zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Erst warteten sie stundenlang auf den Abflug, dann war alles zu spät. Etwa 600 Passagiere mussten am Flughafen München die ganze Nacht in Flugzeugen verbringen, die in einer Parkposition auf dem Rollfeld standen. Aber warum kam niemand, um sie abzuholen? Erst vier Tage später gibt der Airport auf BILD-Nachfrage zu, dass es „Defizite“ gab – nur welche, genau, das ist immer noch nicht klar. Die Lufthansa spricht von unzumutbaren Zuständen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So kam es laut Flughafen zu dem Zwischenfall: „Zwischen 0 Uhr und 5 Uhr morgens gilt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Nachtflugregelung, die Flüge nur nach Einzelfallgenehmigung des Verkehrsministeriums erlaubt. Um die Durchführung möglichst vieler Flüge zu unterstützen, wurde eine Sonderfluggenehmigung eingeholt und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugzeuge<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurden ausnahmsweise noch bis 1 Uhr nachts auf die Rollfelder geschickt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach waren sogar insgesamt sechs Flüge mit rund 600 Passagieren betroffen – fünf davon von der Lufthansa Group, einer von Air Arabia. Bislang war von fünf Fliegern und 500 Passagieren die Rede. „Aufgrund der außergewöhnlichen Wetterlage mussten diese Flugzeuge jedoch unvorhergesehen umkehren“, so eine Flughafen-Sprecherin. „Hintergrund war, dass starker, nasser Schneefall zu überdurchschnittlich langen Enteisungszeiten sowie kurzfristig notwendigen Schließungen der Start- und Landebahnen zur Schneeräumung führte. Deshalb konnte bei den betroffenen Maschinen das Zeitlimit bis 1 Uhr nicht eingehalten werden.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Lufthansa-Passagiere verbrachten wegen Schnee acht Stunden in geparktem Flugzeug.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:55:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Umfrage:CDU runter, Grüne rauf! Plötzlich Wahlkrimi in BaWü</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/exklusive-umfrage-cdu-runter-gruene-rauf-ploetzlich-wahlkrimi-in-bawue-699c4f34ee35d0f0647c4c15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c4f34ee35d0f0647c4c16/eeb903f3e05cd687e806a1b395941920,a5f4e97d?w=576" alt="Exklusive Umfrage:CDU runter, Grüne rauf! Plötzlich Wahlkrimi in BaWü" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In zwei Wochen wird in Baden-Württemberg ein neuer Landtag gewählt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell wird das Land von einer grün-schwarzen Koalition regiert. Das könnte sich ändern, das Rennen um die Macht wird immer knapper. Das ergibt eine neue exklusive Meinungsumfrage.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Mit BILDplus erfahren Sie, wer die besten Chancen im Südwesten hat, wer zittern muss.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:55:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haustier verursacht Sepsis:Frau verliert alle Gliedmaßen wegen Hunde-Speichel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/haustier-verursacht-sepsis-frau-verliert-alle-gliedmassen-wegen-hunde-speichel-699aa25bee35d0f0647c35f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699aa25bee35d0f0647c35f6/2b258782ee084b09d69d34c5f7fc39ef,525299c?w=656" alt="Haustier verursacht Sepsis:Frau verliert alle Gliedmaßen wegen Hunde-Speichel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Birmingham (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Sie hat ihr Lächeln nicht verloren – obwohl sie jedes Recht dazu hätte, wütend auf ihr Schicksal zu sein. Manjit Sangha (56) aus England spielte mit ihrem Hund, ließ sich liebevoll von ihm abschlecken. Wenig später kämpfte sie im Krankenhaus um ihr Leben und verlor ihre Hände und beide Beine. Doch aufgeben? Für die tapfere Manjit keine Option.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Tag, der ihr Leben für immer veränderte, war ein Samstag im vergangenen Juli. Sangha<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->spielte mit ihrem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/haustier/hund/thema-hunde-alle-infos-80118564.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hund<!--]--><!--]--></a><!--[-->. So, wie sie es schon unzählige Male zuvor getan hatte. Ein vertrauter, vermeintlich völlig harmloser Moment. Am Sonntag fühlte sie sich dann plötzlich schwer krank. In der Nacht verschlechterte sich ihr Zustand dramatisch. Als ihr Mann sie am Montagmorgen fand, war sie bewusstlos. Ihre Hände und Füße waren eiskalt, die Lippen blau verfärbt. Kurz darauf kam Manjit ins Krankenhaus – Lebensgefahr! Ihr Herz blieb sechsmal stehen, berichtete die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bbc.com/news/articles/clyv8py21rgo" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->BBC<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Manjit mit ihrem Hund. Ein liebevoller Hundekuss veränderte ihr Leben für immer. Ihren Mut aber hat er ihr nicht genommen.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Diagnose der Ärzte: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/sepsis-wie-erkenne-ich-eine-blutvergiftung-66dae5fa177e44397b291344"><!-- --><!--[--><!--[-->Sepsis<!--]--><!--]--></a><!--[--> – eine lebensgefährliche Blutvergiftung. Dabei reagiert das Immunsystem auf eine Infektion und gerät außer Kontrolle, die eigenen Organe werden geschädigt. Was ist beim Spielen mit Manjit und ihrem Hund passiert? Ärzte vermuten, dass Speichel des Vierbeiners in Kombination mit einer kleinen Wunde bei Manjit die sich rasend schnell ausbreitende Infektion ausgelöst hat. Um ihr Leben zu retten, mussten die Ärzte eine schwere Entscheidung treffen: Sie amputierten Manjit beide Beine unterhalb des Knies sowie beide Hände.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:55:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liza Minnellis Abrechnung:„Man befahl mir, in einem Rollstuhl zu sitzen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/liza-minnelli-rechnet-mit-lady-gaga-und-den-oscars-ab-699c10aeee35d0f0647c4591</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c10aeee35d0f0647c4591/70cc40485d7277b65ec27913b1c48a70,1c6617d5?w=320" alt="Liza Minnellis Abrechnung:„Man befahl mir, in einem Rollstuhl zu sitzen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Sie ist eine lebende Legende, die sich gedemütigt fühlt – ausgerechnet von einer Person, die sie selbst als Idol bezeichnete. Nun lässt Liza Minnelli (79) in ihren Memoiren ordentlich Dampf gegen Lady Gaga (39) ab. Auf 528 Seiten erinnert sie sich auch an den tragischen Tod ihrer berühmten Mutter Judy Garland (†47). Und an die schmerzhafte Affäre ihrer großen Liebe Peter Allan (†48).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Kids, Wait Till You Hear This!“ (auf Deutsch: „Kinder, wartet, bis ihr das hört“, VÖ: 11. März, Heyne Verlag) heißt die Biografie der kleinen großen Minnelli (1,63 Meter). Passend zum Titel packt die Entertainment-Ikone ordentlich aus. Warum wurde sie zum Beispiel bei den Oscars 2022 von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/lady-gaga/lady-gaga-alle-infos-78419888.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lady Gaga<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem Rollstuhl auf die Bühne gerollt? Der Anblick schockierte Millionen Fans. Ursprünglich hatte sie von den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/oscarverleihung/oscars-academy-awards-alle-infos-76650766.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oscar<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Machern einen Regiestuhl verlangt, schreibt Minnelli in ihrem Buch. Wegen Rückenproblemen wollte sie nicht humpelnd vor die Zuschauer treten. Doch dann wurde es aus ihrer Sicht noch schlimmer.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Liza Minnelli feiert seit den 1960er-Jahren als Sängerin, Schauspielerin und Broadway-Ikone internationale Erfolge. Für „Cabaret“ gewann sie 1973 den Oscar, dazu kommen Emmy-, Tony- und Grammy-Auszeichnungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Man hat mir unerklärlicherweise befohlen – ich wurde nicht einmal gefragt –, in einem Rollstuhl zu sitzen“, berichtet <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/liza-minnelli-wird-75-ich-gucke-nicht-mehr-oft-in-den-spiegel-75705550.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Minnelli<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Als Begründung habe man ihr mitgeteilt, es liege „an meinem Alter“ und an Sicherheitsbedenken, weil sie aus dem Regiestuhl rutschen könnte – „was Bullshit war“. Die Alternative war: „gar nicht aufzutreten“. Sie sei „am Boden zerstört“ gewesen über den Verlauf der Ereignisse. Außerdem saß sie nun auf der Bühne „viel tiefer unten, als ich es im Regiestuhl gewesen wäre. Jetzt konnte ich den Teleprompter über mir nicht mehr gut lesen. Wie würden Sie sich fühlen, wenn Sie gegen Ihren Willen hinausgerollt würden, um vor einem Live-Publikum aufzutreten – und nicht klar sehen können?“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:55:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unser Preis-Leistungs-Sieger:Hundebesitzer lieben diese Box!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/hundeboxen-test/#h-preistipp-und-bestseller-cadoca-hundebox-l</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c5952c1f940724fde052c/0da0e778786ff6d89dfb829de525a4aa,8453da74?w=320" alt="Unser Preis-Leistungs-Sieger:Hundebesitzer lieben diese Box!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:55:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Paartherapeuten Nadja und Clemens von Saldern:Paare haben eine Chance, aber DANN wird es schwierig</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/trennung-vermeiden-paartherapeuten-enthuellen-ueberraschende-tipps-69955d179abaa61b579e8d9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69955d179abaa61b579e8d9b/398def812837dc56612b9308f37df6fd,3b66ef24?w=992" alt="Paartherapeuten Nadja und Clemens von Saldern:Paare haben eine Chance, aber DANN wird es schwierig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nähe geht selten plötzlich verloren. Meist passiert es schleichend. Gespräche werden kürzer, Berührungen seltener, gemeinsame Zeit rutscht im Alltag nach hinten. Viele Paare merken erst spät, dass etwas fehlt – obwohl eigentlich alles „läuft“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die gute Nachricht: Wer hinschaut und sich bewusst Zeit nimmt, kann frühzeitig gegensteuern. Schon kleine Veränderungen in gemeinsamen Momenten können helfen, Verbindung wieder spürbar zu machen. Genau dabei unterstützt der Liebes-Pass von BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Liebes-Pass erklären Nadja und Clemens von Saldern, warum Paare in einen sogenannten Verhandlungsraum eintreten sollten, um ihre Beziehung zu retten. Wie das geht, erfahren Sie im Liebes-Pass von BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:55:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kriminalpolizei ermittelt:Rentner bezeichnet Merz als „Pinocchio“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kriminalpolizei-ermittelt-rentner-bezeichnet-merz-als-pinocchio-699c0d87bf293b030882095d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c0d87bf293b030882095e/8f710e45588ff1dcf9c1da15ceb3d901,f683c4e?w=576" alt="Kriminalpolizei ermittelt:Rentner bezeichnet Merz als „Pinocchio“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heilbronn – <!--]--><!--[--><b>Ein neuer Fall des umstrittenen Politiker-Beleidigungs-Paragrafen 188. Ein Heilbronner Rentner bezeichnete in einem Facebook-Post Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) als Pinocchio – und tippte ein Emoji mit langer Nase daneben. Das berichtet die „Heilbronner Stimme“. Jetzt ermittelt die Kriminalpolizei gegen den Senior wegen Beleidigung des Politikers. Angezeigt hat ihn aber nicht Merz selbst, sondern das Social-Media-Team des Heilbronner Polizeipräsidiums.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ist in Heilbronn passiert: Im Oktober kamen Bundeskanzler Merz und Baden-Württembergs Ministerpräsident Winfried Kretschmann (77, Grüne) zu einem Spatenstich in die Stadt. Politiker-Alarm, Sicherheitszone, sogar ein temporäres Flugverbot. Das Polizeipräsidium Heilbronn informierte auf Facebook über die Maßnahmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter den Post schrieb der Rentner als spitze Bemerkung plus Nasen-Emoji: „Pinocchio kommt nach HN“ (HN steht als Abkürzung für Heilbronn). Doch ein paar Monate später flattert ein Brief von der Kriminalpolizei ins Haus: Verdacht auf Beleidigung nach <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__188.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Paragraf 188 Strafgesetzbuch<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ermittlungen laufen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rentner ist fassungslos. Er sagt der „Heilbronner Stimme“: „Das ist doch ein Witz und völlig unverhältnismäßig. Als ich im Freundes- und Bekanntenkreis von der Anzeige erzählt habe, dachten alle, ich will sie auf den Arm nehmen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:55:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich möchte bitte aussprechen“:18-Jähriger legt sich mit TV-Löwe Thelen an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/die-hoehle-der-loewen-18-jaehriger-legt-sich-mit-frank-thelen-an-699c0175d2efdf1bd0d2f20e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c0175d2efdf1bd0d2f20f/b87b63e79e2875e5bc2c25b610d4357f,7bd0611f?w=576" alt="„Ich möchte bitte aussprechen“:18-Jähriger legt sich mit TV-Löwe Thelen an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auftakt bei der Frühjahresausgabe von „Die Höhle der Löwen“: Ein erst 18-jährige Gründer stellt seine KI-Plattform vor – und legt sich nebenbei noch mit Investor Frank Thelen an! BILD weiß schon jetzt, was heute Abend passiert. Und wie der junge Unternehmer im Gespräch mit BILD seinen TV-Auftritt erlebt hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:55:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leichen in Wohnung entdeckt:Jäger soll seine Frau und Kinder erschossen haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/strullendorf-in-oberfranken-vierkoepfige-familie-tot-in-wohnung-gefunden-699c1b0ed2efdf1bd0d2f3eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c1b0ed2efdf1bd0d2f3eb/e4cd10c7430da7ed3e0012fd3387e9ac,99f50378?w=320" alt="Leichen in Wohnung entdeckt:Jäger soll seine Frau und Kinder erschossen haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bamberg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>In einem Mehrfamilienhaus in Strullendorf hat sich eine schreckliche Tat ereignet. Polizeibeamte fanden dort am Freitagabend die Leichen einer vierköpfigen Familie. Ein Jäger (52) soll drei Menschen und anschließend sich selbst erschossen haben. Bei den Opfern handelt es sich nach Angaben der Polizei um seine Frau und die beiden Kinder. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 19 Uhr alarmierte der Vermieter der Familie die Polizei. Er hatte seine Mieter nicht erreichen können und machte sich Sorgen. Eine Streife fuhr daraufhin zu dem Mehrfamilienhaus im Osten Strullendorfs (7800 Einwohner, Landkreis Bamberg). <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Leichen der Familie wurden Freitag entdeckt. Noch am Montag waren die Ermittler im Einsatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beamten öffneten die verschlossene Wohnung – und fanden die Leichen der Familie. Möglicherweise waren sie bereits längere Zeit tot. Wie BILD erfuhr, hatten sich andere Bewohner zuvor über Geruchsbelästigung beschwert. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:55:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Risikofaktoren:Immer mehr Nichtraucher erkranken an Lungenkrebs</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/lungenkrebs-trifft-nichtraucher-luftverschmutzung-erhoeht-risiko-699c108dee35d0f0647c458d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699c108dee35d0f0647c458d/bf185e8aa6db29b759b34c1f4d2a2757,494c8d0e?w=320" alt="Neue Risikofaktoren:Immer mehr Nichtraucher erkranken an Lungenkrebs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist die tödlichste Krebsart der Welt – und sie trifft immer öfter Menschen, die nie eine Zigarette angerührt haben. Lungenkrebs fordert nach Schätzungen internationaler Krebsbehörden jedes Jahr rund 1,8 Millionen Todesopfer. Und längst sind es nicht mehr nur langjährige Raucher, die erkranken. Kliniken beobachten einen deutlichen Anstieg bei jüngeren Frauen und Patienten mittleren Alters, die weder selbst geraucht noch lange Passivrauch eingeatmet haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Internationalen Agentur für Krebsforschung und der Weltgesundheitsorganisation wurden im Jahr 2022 weltweit fast 2,5 Millionen neue <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/lungenkrebs/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-15883946.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lungenkrebsfälle<!--]--><!--]--></a><!--[--> registriert. Die Krankheit bleibt die häufigste krebsbedingte Todesursache. Zuvor hatte die „Neue Zürcher Zeitung“ berichtet. Tabakrauch gilt weiterhin als Hauptursache. Doch inzwischen entfällt nach Schätzungen etwa ein Drittel der Fälle auf andere Risikofaktoren. Fachgesellschaften gehen davon aus, dass je nach Region 10 bis 25 Prozent aller Lungenkrebspatienten nie selbst geraucht haben. In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/europa-vergleich-deutsche-stadt-ist-die-guenstigste-fuer-alleinlebende-69846c0e1260570fb3f70843"><!-- --><!--[--><!--[-->Europa<!--]--><!--]--></a><!--[--> liegt der Anteil in vielen Ländern bei ungefähr einem Fünftel. Besonders häufig diagnostizieren Ärzte ein Adenokarzinom der Lunge.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Aufhören mit dem Rauchen in nur 90 Minuten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Forscher sehen einen engen Zusammenhang mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/luftverschmutzung/news-fotos-videos-17019774.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Luftverschmutzung<!--]--><!--]--></a><!--[-->, vor allem mit Feinstaub aus Verkehr, Heizanlagen und Industrie. Mehrere epidemiologische Studien stützen diesen Verdacht. In einer großen internationalen Untersuchung analysierten Wissenschaftler die Tumorgenome von mehreren Hundert Lungenkrebspatienten, die nie geraucht hatten. Sie fanden typische krebsfördernde Mutationen in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/krebs-deutsche-forscher-bremsen-hirntumor-wachstum-bei-maeusen-68aea5955d3e123a945ac774"><!-- --><!--[--><!--[-->Tumorzellen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Deren Häufigkeit korrelierte mit der Feinstaubbelastung am Wohnort. Ein Teil dieser genetischen Veränderungen ähnelt denen, die sonst vor allem bei Rauchern auftreten. Andere Arbeiten untersuchen die biologischen Mechanismen. Versuche mit Tiermodellen und Auswertungen von Patientendaten deuten darauf hin, dass ultrafeine Partikel mit einem Durchmesser von weniger als 2,5 Mikrometern tief in das Lungengewebe eindringen können. Dort lösen sie chronische Entzündungsprozesse aus. Diese Entzündung wirkt laut Forschern wie ein Beschleuniger für bereits vorhandene Mutationen in einzelnen Lungenzellen. Ein britischer Krebsforscher beschrieb den Prozess sinngemäß so: Die Umweltverschmutzung „wecke“ ruhende, bereits vorgeschädigte Zellen und bringe sie dazu, sich zu teilen und Tumoren zu bilden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 14:55:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>