<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Augenzeuge schildert die Bluttat von Bollschweil:„Der Vater stach mit einem Messer auf seine Tochter ein“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/totes-kind-in-bollschweil-vater-stach-mit-messer-auf-tochter-ein-68eb9e9a12550ac1e6956916</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb9e9a12550ac1e6956917/b7edf86f22f1520ac9a3d1f33fbf9780,3c8bc3bf?w=992" alt="Augenzeuge schildert die Bluttat von Bollschweil:„Der Vater stach mit einem Messer auf seine Tochter ein“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Verbrechen erschüttert den Schwarzwald. Ein Augenzeuge beschreibt seine verzweifelten Versuche, das Kind zu retten – bis die Polizei am Tatort eintrifft und auf den Täter schießt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die Nachbarn die grauenhafte Tat erlebten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 17:19:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Bayerischem Sportpreis:Emotionaler Dahlmeier-Moment unserer Biathlon-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/bei-bayerischem-sportpreis-emotionaler-dahlmeier-moment-unserer-biathlon-stars-68eaa8530bda2290ccea837e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eaa8530bda2290ccea837f/0560cec0664e298e8348a349c2296da6,adb4e2ae?w=576" alt="Bei Bayerischem Sportpreis:Emotionaler Dahlmeier-Moment unserer Biathlon-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie wird diesen Winter wohl bei jedem Rennen in den Gedanken ihrer ehemaligen Teamkolleginnen mitrennen …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laura Dahlmeier (†31) wird dem Sport nach ihrem tragischen Bergunglück im Juli fehlen. Wie groß die Lücke ist, die sie vor allem im Biathlon hinterlässt, wurde auch bei der Verleihung des Bayerischen Sportpreises (Ausstrahlung am Sonntag, 22.30 Uhr, BR) deutlich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nachdem der Preis für ihre „Herausragende Bayerische Sportkarriere“ an </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Biathlon</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Gesamtweltcupsiegerin Franziska Preuß geht, kommt es auf der Bühne zu einem emotionalen Moment. Laudatorin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/magdalena-neuner/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15817692.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Magdalena Neuner</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und Preuß sprechen auch über Dahlmeier.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 17:19:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturmtief Alice wütet in Spanien und auf den Balearen:Katastrophen-Alarm nach Unwetter auf Mallorca</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sturmtief-alice-wuetet-in-spanien-katastrophen-alarm-nach-unwetter-auf-mallorca-68eb67a712550ac1e695665c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb67a712550ac1e695665d/7e98481280ce9b65830f65b96104bf2f,fa8dd262?w=576" alt="Sturmtief Alice wütet in Spanien und auf den Balearen:Katastrophen-Alarm nach Unwetter auf Mallorca" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mallorca (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Sturmtief Alice fegte mit voller Wucht über Teile des spanischen Festlands und die Balearen hinweg – und verwandelte auch die Urlaubsinseln Mallorca und Ibiza in Katastrophengebiete. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorca<!--]--><!--]--></a><!--[--> schrillten am Samstag die Handys: Katastrophen-Alarm!<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Heftige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> tobten besonders im Osten von Mallorca. Sintflutartige Regenfälle überschwemmten die Straßen auf der Urlaubsinsel, Keller liefen voll, Bäume knickten um. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wassermassen schießen durch S'Estany d'en Mas auf Mallorca<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Mallorca wurden insbesondere die Touristenorte Cala Romantica und Cala Mandia schwer getroffen: Ganze Straßenzüge verwandelten sich in reißende Flüsse. Auch in Porto Cristo, Port de Pollença und in Manacor standen zahlreiche Straßen unter Wasser. Autos und Müllcontainer wurden mitgerissen, zahlreiche Keller und Erdgeschosse überflutet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 17:19:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chaoten traten auf ihren wehrlosen Kollegen ein:Jetzt spricht die Fotografin der Schalke-Schande!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/chaoten-traten-auf-ihren-wehrlosen-kollegen-ein-jetzt-spricht-die-fotografin-der-schalke-schande-68ea93ad0bda2290ccea8296</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea93ad0bda2290ccea8297/6b708fe499e5a9afc60c91485a8c4ac1,c56742d8?w=992" alt="Chaoten traten auf ihren wehrlosen Kollegen ein:Jetzt spricht die Fotografin der Schalke-Schande!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Verhalten macht sprachlos!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der FC Schalke 04 reist für ein Testspiel nach Dublin (Irland), verliert beim FC Bohemian mit 2:3. Rund 2000 Schalke-Fans sind mitgereist. Es HÄTTE eine große Party werden können, doch statt ein positives Bild abzugeben, überschatten zwei Skandale die Irland-Reise. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was ist passiert? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem Marsch der Schalke-Ultras fotografiert die Engländerin Carly Clarke (39) die Fans, die mit Trommeln und Gesang durch die Straßen Dublins ziehen. Das passt den Ultras aber gar nicht. Ohne Vorwarnung greift einer nach der Kamera, will Clarke wegstoßen. Ihr langjähriger Freund und Fotografen-Kollege Stephen Lovell-Davis (70) versucht, Clarke zu beschützen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 17:19:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama vor Portugal:Fischerboot rettet Familie nach Orca-Angriff auf Jacht</title>
    <link>https://www.bild.de/beta/orcas-versenken-jacht-von-fuenfkoepfiger-familie-68ebb74112550ac1e6956a56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebb74112550ac1e6956a57/232b266636c419925581c2705a541230,ea08b173?w=576" alt="Drama vor Portugal:Fischerboot rettet Familie nach Orca-Angriff auf Jacht" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 17:19:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit zwischen EU-Rat und Parlament:Mehr statt weniger Geld bei Flugverspätung</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/bruessel-europaeisches-parlament-kaempft-fuer-mehr-fluggastrechte-68eb582f12550ac1e6956596</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb582f12550ac1e6956597/48820df776087f6bab1092490fcae376,ee34b743?w=576" alt="Streit zwischen EU-Rat und Parlament:Mehr statt weniger Geld bei Flugverspätung" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-677"><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Seit Jahren schiebt Brüssel die Reform der Fluggastrechte vor sich her. Jetzt spitzt sich der Streit zu: Während der EU-Rat Reisenden den Geldhahn zudrehen will, stellt sich das Europäische Parlament schützend vor die Passagiere. Es fordert, anders als der Rat, nicht weniger, sondern sogar mehr Geld bei geringeren Flugverspätungen und Ausfällen.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-677"><!--[--><!--[-->Der im Sommer vom EU-Rat verabschiedete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/fluggastrechte-aendern-sich-eu-minister-fordern-laengere-wartezeiten-6841d207ca1f984d4001e1fb"><!-- --><!--[--><!--[-->Plan zur Fluggast-Rechteverordnung<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist ein Rückschritt für Passagiere: Entschädigung erst ab vier statt drei Stunden Verspätung auf Kurz- und Mittelstrecken, bei Langstrecken sogar erst ab sechs Stunden Verspätung. Gezahlt werden sollen maximal 300 Euro für kurze und 500 Euro für lange Flüge.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-677-1386"><!--[--><!--[--><b>Doch jetzt stellt sich das EU-Parlament gegen seinen Rat und sagt: nein!</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-677-1386"><!--[--><!--[-->Es will die Drei-Stunden-Grenze beibehalten – und noch höhere Summen: 300 Euro auf Kurz-, 400 Euro auf Mittel- und 600 Euro auf Langstrecken. Dazu eine automatische Inflationsanpassung alle drei Jahre.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 17:19:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er schlägt immer wieder zu:Kleinstadt in Angst vor nacktem Flüchtling</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/er-schlaegt-immer-wieder-zu-kleinstadt-in-angst-vor-nacktem-fluechtling-68e8d88c2401d9f443e81831</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8d88c2401d9f443e81831/c10875fe900449315b79ecd21d242d50,f08712a6?w=656" alt="Er schlägt immer wieder zu:Kleinstadt in Angst vor nacktem Flüchtling" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neuffen (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Erst zog er sich auf der Straße aus, dann begann er zu randalieren. Und das nicht zum ersten Mal. Ein Flüchtling versetzt eine Kleinstadt bei Stuttgart immer wieder in Angst.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit etwa zwei Jahren wohnt der 36-Jährige im beschaulichen Neuffen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) am Rand der Schwäbischen Alb. Der aus Afrika stammende <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flüchtling<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat psychische Probleme,   rastet immer wieder aus. So auch am Donnerstagmorgen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gastwirt Alexander S. (45) in der Ortsmitte von Neuffen. Hier hielt er den Nackten bis zum Eintreffen der Polizei fest<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Augenzeuge Alexander S. (45): „Der Mann lief nackt durch den Ort, schlug auf Autos ein und hämmerte gegen Glastüren, hinter denen sich Ladeninhaber mit ihren Kunden verschanzt hatten.“ In einem der Autos saß Ahmad H. (27) mit Familie: „Meine dreijährige Tochter bekam Panik, fing an zu weinen. Andere Kinder, die auf dem Weg zur Schule waren, liefen schreiend davon.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 17:19:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nahrungsergänzungsmittel:Darum boomt Kollagen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kollagen-nahrungsergaenzungsmittel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb8811ff70575ab37a1408/46c50862ee3fcd36ec525b2ac6054023,4aee1b1f?w=320" alt="Nahrungsergänzungsmittel:Darum boomt Kollagen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 17:20:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Friedensplan für Nahost:Warum werden tausende Straftäter gegen eine Handvoll Geiseln getauscht?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/der-friedensplan-fuer-nahost-warum-werden-tausende-straftaeter-gegen-eine-handvoll-geiseln-getauscht-68ea2652063234a2ba857e57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea2652063234a2ba857e58/aa72ce1b2f9bafdaad90e09745c5c0c8,fc93f785?w=992" alt="Der Friedensplan für Nahost:Warum werden tausende Straftäter gegen eine Handvoll Geiseln getauscht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Tel Aviv –<!--]--><!--[--><b> Zwei Jahre Krieg sind zu Ende! Am Montagmorgen sollen die letzten 20 israelischen Geiseln freikommen, die noch immer von den Hamas-Terroristen gefangen gehalten werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gegenzug muss Israel fast 2000 Terroristen und Palästinenser freilassen. So sieht es der Friedensplan vor. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen zweistufigen Plan. Erste Phase: Israels Armee zieht sich in Gaza hinter eine vereinbarte Linie zurück, Hilfslieferungen werden umgehend in das Gebiet gelassen. Das geschah bereits am Freitag. Binnen 72 Stunden (enden Montag, 11 Uhr deutscher Zeit) sollen die 20 lebenden israelischen Geiseln freigelassen werden. Im Gegenzug entlässt Israel 250 Terroristen und 1700 weitere palästinensische Gefangene, die nach dem 7. Oktober inhaftiert wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Antwort tut weh, aber die Erfahrung lehrt: In Konflikten zwischen Parteien mit sehr unterschiedlichen Kräfteverhältnissen ist ein Gefangenentausch oft der einzige Hebel, um Geiseln freizubekommen. Beispiel: Für die Freilassung des verschleppten Soldaten Gilad Shalit musste Israel im Jahr 2011 mehr als 1000 palästinensische Gefangene freilassen – darunter der spätere Hamas-Chef und Planer des 7.Oktobers, Yahya Sinwar (†2024).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 17:20:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurioser Koalitions-Plan:Neuer Wehrdienst per Losentscheid!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-union-und-spd-beschliessen-neuen-los-wehrdienst-68ebcae30bda2290ccea8ceb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebcae30bda2290ccea8cec/6a049ccd6b49409af0b98e9ef4692e0d,4df58ad4?w=576" alt="Kurioser Koalitions-Plan:Neuer Wehrdienst per Losentscheid!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Streit um den neuen Wehrdienst scheint entschieden: Union und SPD haben sich nach zähem Ringen auf einen Kompromiss verständigt – und der hat es in sich! Künftig soll per Losverfahren entschieden werden, wer tatsächlich zur Musterung und möglicherweise zum Wehrdienst antreten muss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichtet das „RedaktionsNetzwerk Deutschland“ (RND) unter Berufung auf beide Fraktionen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle jungen Männer müssen künftig einen verpflichtenden Fragebogen ausfüllen. Aus dieser Gruppe wird anschließend ein Teil ausgelost, der dann zur Musterung und zu Gesprächen eingeladen wird. Wenn sich nicht genug Freiwillige melden, können die Ausgelosten verpflichtet werden – für einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wehrdienst<!--]--><!--]--></a><!--[--> von mindestens sechs Monaten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Regelung orientiert sich am dänischen Modell: Dort gilt zwar die Wehrpflicht für alle – eingezogen wird aber nur etwa ein Fünftel, ebenfalls per Los. Mit der Zufallsauswahl hoffen die Koalitionsfraktionen, zwei Probleme auf einmal zu lösen: Weniger Bürokratie, weil nicht alle gemustert werden müssen. UND: Mehr Gerechtigkeit, weil der Zufall über den Dienst entscheidet – und nicht politische oder soziale Kriterien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 17:20:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei seiner Hochzeit:Schalke-Profi stellt Kult-Foto von Thomalla nach</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-schalke-04-profi-stellt-bei-seiner-hochzeit-kult-foto-nach-68eb925012550ac1e6956877</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb925012550ac1e6956878/ce36c5d439e7865e326ea4ab222627ae,9deb5d5?w=576" alt="Bei seiner Hochzeit:Schalke-Profi stellt Kult-Foto von Thomalla nach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Foto weckt besondere Erinnerungen – und kommt bei den Fans richtig gut an!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Schalke-Profi Timo Becker (28) sportlich aktuell mit einem Innenbandriss im rechten Knie ausfällt, hat der Innenverteidiger sein privates Glück perfekt gemacht und seine Freundin Laureen-Estelle geheiratet. Dabei löste Becker mit einem ganz besonderen Hochzeitsfoto nicht nur bei den Schalke-Fans große Begeisterung aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag teilte Becker auf Instagram eine Aufnahme, auf der er im Hochzeitsanzug und seine Ehefrau im weißen Kleid zu sehen ist. Während Becker genüsslich an einer Zigarre zieht, schleppt seine Frau einen Veltins-Bierkasten neben ihm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diese Szene ist aus einer Reihe von Veltins-Werbespots nachempfunden, die der mittlerweile verstorbene Ex-Manager Rudi Assauer (†74) in den 2000er-Jahren zusammen mit seiner damaligen Freundin, Schauspielerin Simone Thomalla (60), machte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 17:20:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>100 Milliarden verdient:So können auch Sie vom Gold-Boom profitieren</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/gold-deutschland-hat-dieses-jahr-100-milliarden-euro-verdient-68ea5cba20af185b19e10ead</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea5cba20af185b19e10ead/875c539959b50d4fb4fbf07633ce7706,ec434cfc?w=320" alt="100 Milliarden verdient:So können auch Sie vom Gold-Boom profitieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Goldpreis hat die Marke von 4000 US-Dollar pro Unze überschritten, so teuer war das Edelmetall noch nie. Deutschland profitiert mit seinen Goldreserven von 3400 Tonnen und einem aktuellen Wert von 375 Milliarden Euro enorm von diesem Anstieg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch warum steigt der Goldpreis so stark und lohnt es sich jetzt noch zu investieren? Experten sind überzeugt, dass der Preis weiter steigen wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, wie Sie vom Gold-Boom profitieren können und worauf Sie beim Kauf achten sollten und auf welche Arten Sie dabei sein können. Jetzt mit BILDplus lesen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 17:20:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>