<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Encrochat fordert nächstes „Opfer“: Durchsuchung bei Dealer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzien-in-hamburg-und-seevetal-polizei-nimmt-mutmasslichen-drogendealer-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/523712489.jpg?resize=300%2C300&crop=1374px%2C0px%2C5508px%2C5504px&webp=1" alt="Encrochat fordert nächstes „Opfer“: Durchsuchung bei Dealer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten bei einer Durchsuchung (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sebastian Kahnert</span></p><p><strong>Razzien in Langenhorn, Poppenbüttel und Seevetal: Einsatzkräfte haben drei Wohnungen durchsucht und einen 39-jährigen Tatverdächtigen festgenommen. Es geht um große Mengen Amphetamin und mehrere Kilogramm Kokain.</strong></p><p>Hintergrund der Durchsuchungen am Mittwochmorgen sind die laufenden Ermittlungen von Polizei und Staatsanwaltschaft auf Basis entschlüsselter Daten der Krypto-Messengerdienste EncroChat und SkyECC. Die Auswertung der Chats hatte Hinweise auf den Handel mit mehr als 130 Kilogramm Amphetamin und rund zehn Kilogramm Kokain geliefert.</p><p>Einsatzkräfte des Drogendezernats (LKA 62), der Zielfahndung (LKA 23) und des Polizeikommissariats Seevetal durchsuchten parallel die drei Wohnobjekte in Langenhorn, Poppenbüttel und Seevetal. Dabei stellten sie mögliche Beweismittel sicher.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 13:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In diesem Café ist ein Hund der Chef</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-diesem-cafe-ist-ein-hund-der-chef/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua1753-118-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=270px%2C99px%2C1610px%2C1609px&webp=1" alt="In diesem Café ist ein Hund der Chef" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dackel Dieter hat in seinem Café das Sagen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>20 Zentimeter Körperhöhe und Stummelbeinchen – aber ein riesiges Ego: Im Café „Dieter’s“ in der Neuen Mitte Altona ist ein Dackel der Chef. Herrchen Tom Dolling serviert mit seinem Team Kaffee und Frühstück. Rüde Dieter umgarnt die Gäste. Ein perfekt vermarktetes Gastro-Konzept, das nicht nur Hundehalter anlockt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 11:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanufahrer findet Leiche im Alsterkanal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kanufahrer-macht-schreckliche-entdeckung-leiche-aus-alsterkanal-geborgen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/gepixelt-nonstopnews-1459788-47428.jpg?resize=300%2C300&crop=562px%2C211px%2C869px%2C869px&webp=1" alt="Kanufahrer findet Leiche im Alsterkanal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte beim Abtransport der Leiche in Hamburg-Alsterdorf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonStopNews</span></p><p><strong>Schrecklicher Fund am Freitagmorgen in Hamburg-Alsterdorf: Auf einem Alsterkanal entdeckte ein Kanufahrer eine im Wasser treibende Leiche.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 9.45 Uhr zum Einsatzort in der Nähe des Maienwegs gerufen. Taucher zogen den Leichnam aus dem Wasser. Einsatzkräfte transportierten ihn in die Rechtsmedizin am Uni-Klinikum Eppendorf, sagte ein Sprecher der Feuerwehr gegenüber der MOPO.</p><p>Die Identität und die Todesursache sind noch unklar. Wie ein Sprecher der Polizei zur MOPO sagte, handelt es sich vermutlich um einen Mann. Weitere Details seien noch nicht bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 11:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lohnt sich Olympia für Hamburgs Wirtschaft? Experten sind sich einig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lohnt-sich-olympia-fuer-die-wirtschaft-experten-sind-sich-einig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250531-122806-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Lohnt sich Olympia für Hamburgs Wirtschaft? Experten sind sich einig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Präsentation der Visualisierungen für eine Olympia-Bewerbung Hamburgs und des Nordens, u.a. mit Schleswig-Holsteins Ministerpräsident Daniel Günther (CDU, 2.v.l.) und Hamburgs Erstem Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD, 3.v.l.)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Pauline Reibe</span></p><p><strong>Im Mai 2026 wird in einem Referendum darüber abgestimmt, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-olympia-bewerbung-nimmt-wichtige-huerde/">ob sich Hamburg für Olympische Sommerspiele bewerben darf</a>. Befürworter einer Olympiabewerbung argumentieren oft mit positiven Effekten auf die Wirtschaft. Doch stimmt das? Das sagen die großen Wirtschaftsinstitute.</strong></p><p>Wirtschaftsforscher sehen eher kein großes wirtschaftliches Potenzial in einer Olympiaausrichtung. Das geht aus den Antworten von Ifo, IWH, RWI und DIW auf einen Fragenkatalog der „dpa“ hervor. Vielmehr überwiegt bei den vier renommierten Instituten, die auch an der regelmäßigen Gemeinschaftsdiagnose zur wirtschaftlichen Entwicklung beteiligt sind, Skepsis. Aktuell gibt es neben Hamburg auch in Berlin, München und der Metropolregion Rhein-Ruhr Überlegungen, sich für Sommerspiele zu bewerben. </p><p>Einen kräftigen wirtschaftlichen Schub sollte man sich davon allerdings wohl nicht erwarten. So heißt es unter anderem vom Deutschen Institut für Wirtschaftsforschung (DIW) in Berlin über Olympische Spiele: „Die gesamtwirtschaftlichen Effekte sind meist begrenzt und oft überschätzt.“ Zudem seien sie selten nachhaltig. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 11:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Facebook-Nutzer könnten richtig Geld bekommen – Datenpanne vor Hamburger Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sammelklage-gegen-facebook-mutter-meta-datenpanne-landet-vor-hamburger-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/551845586-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Facebook-Nutzer könnten richtig Geld bekommen – Datenpanne vor Hamburger Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Facebook-Kunden wie der auf dem Bild könnte ein Prozess in Hamburg interessieren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / empics | Nicholas.T.Ansell</span></p><p><strong>Waren Sie vor fünf Jahren Facebook-Kunde? Dann könnten Sie theoretisch von diesem Prozess finanziell profitieren. Diese Sammelklage könnte richtungsweisend sein: Die Verbraucherzentrale wirft dem Facebook-Konzern Datenschutzverstöße vor. Am Freitagvormittag beschäftigt sich das Hamburger Oberlandesgericht mit dem Fall. </strong></p><p>Nach einem millionenfachen Datendiebstahl bei Facebook vor mehr als sechs Jahren befasst sich das Hanseatische Oberlandesgericht in Hamburg am Freitag mit dem Fall. Der Verbraucherzentrale Bundesverband will mit einer Musterfeststellungsklage erreichen, dass Betroffene einfacher als bislang Schadenersatz von der internationalen Facebook-Muttergesellschaft Meta in Irland einfordern können. Heißt: Bei Erfolg der Klage könnten alle Betroffenen Geld erhalten.</p><p>Nach Vorstellung der Verbraucherzentrale hat Meta gegen das Datenschutzrecht verstoßen, indem es Datendiebstahl ermöglichte. Das Technologie-Unternehmen habe die Nutzer unzureichend geschützt und über das Leck informiert. Die Verbraucherzentrale spricht sich dafür aus, dass Geschädigte mindestens 100 bis 600 Euro erhalten. Je mehr Daten abgegriffen worden seien, desto höher müsse die Zahlung ausfallen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 10:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hiobsbotschaft von der Bahn: Neuer Fernbahnhof Altona wird Jahre später fertig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-altona-neuer-bahnhof-wird-spaeter-fertig-als-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/226412682-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hiobsbotschaft von der Bahn: Neuer Fernbahnhof Altona wird Jahre später fertig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte er einmal aussehen: Der neue Regional- und Fernbahnhof Altona am Diebsteich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Architektenbüro C.F. Møller</span></p><p><strong>Eigentlich sollte der traditionsreiche Kopfbahnhof Hamburg-Altona in zwei Jahren Geschichte sein. Die ursprünglichen Zeitpläne sind nicht zu halten.</strong></p><p>Der neue Fern- und Regionalbahnhof Hamburg-Altona wird seinen Betrieb voraussichtlich zwei Jahre später als bislang geplant aufnehmen. Durch Komplikationen im Ablauf des Baus müsse die Inbetriebnahme auf Ende 2029 verschoben werden, teilte die Deutsche Bahn in Hamburg mit. </p><p>Die Bahn rechnet nach Angaben eines Sprechers derzeit mit Kosten zwischen 550 Millionen und 600 Millionen Euro. Da noch Bauleistungen – etwa für neue Bahnsteige ausgeschrieben werden müssen – könne sich die bisherige Kostenplanung noch anpassen, hieß es. Der Sprecher betonte, dass die Finanzierung gesichert sei.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 10:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Hamburger Anwalt, der die Prinzessin rettete: Prinz schreibt Buch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-anwalt-der-die-prinzessin-rettete-prinz-schreibt-buch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/551626313-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Der Hamburger Anwalt, der die Prinzessin rettete: Prinz schreibt Buch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Starjurist Matthias Prinz hat seit Jahren seine Kanzlei im noblen Harvestehude.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Britta Pedersen</span></p><p><strong>Adelige, Topmodels, Modezaren – für seine Mandanten schrieb der Hamburger Starjurist Matthias Prinz Rechtsgeschichte. In seinen Memoiren erinnert er sich jetzt auch an den Tag, der ihn in den Rollstuhl zwang.</strong></p><p>Eine Affäre, die geheim bleiben, ein Skandal, der nicht auffliegen soll, eine zu Unrecht erhobene Beschuldigung. All das kann Prominente ihren guten Ruf kosten. Häufig wählen sie dann die 24-Stunden-Notfallnummer, die prominent auf der Homepage der Hamburger Kanzlei von Medienanwalt Matthias Prinz prangt. Der 69 Jahre alte Jurist aus Rotherbaum ist immer noch Deutschlands bekanntester Prominentenanwalt. Jetzt legt er mit „Bis in die letzte Instanz“ seine Memoiren vor.</p><p>Dieses Buch ist auch eine Reise in die alte Bundesrepublik und das vereinigte Deutschland der Nachwendejahre. Prinz vertrat sie schließlich fast alle: Modezar Karl Lagerfeld, VW-Chef Ferdinand Piëch, Topmodel Claudia Schiffer, Bundeskanzler Gerhard Schröder, Grünen-Politiker Jürgen Trittin, Zirkusgründer Bernhard Paul, Starfotograf Helmut Newton, den Sultan von Brunei, Entertainer Harald Juhnke, Hollywood-Stars wie Russell Crowe und Tom Cruise. Die Liste ist lang und ein Who’s Who des Promigeschäfts.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 09:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bitter für Pendler: Wichtige S-Bahnstrecke auf unbestimmte Zeit gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bitter-fuer-pendler-wichtige-s-bahnstrecke-bleibt-noch-laenger-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/465742762.jpg?resize=300%2C300&crop=826px%2C649px%2C4854px%2C4855px&webp=1" alt="Bitter für Pendler: Wichtige S-Bahnstrecke auf unbestimmte Zeit gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf die S-Bahn-Gleise im Hamburger Hauptbahnhof</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Schoening | Schoening</span></p><p id="h-eigentlich-sollte-die-sperrung-der-s-bahnstrecke-zwischen-hauptbahnhof-und-sternschanze-heute-aufgehoben-werden-doch-daraus-wird-zum-zweiten-mal-nichts-die-deutsche-bahn-verschiebt-die-offnung-erneut-dieses-mal-aber-ohne-ein-genaues-datum-fur-den-nachsten-versuch-zu-nennen"><strong>Eigentlich sollte die Sperrung der S-Bahnstrecke zwischen Hauptbahnhof und Sternschanze schon längst aufgehoben sein. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-sperrung-von-s-bahn-strecke-erneut-verlaengert/">Doch daraus wird wieder nichts.</a> Die Deutsche Bahn verschiebt die Öffnung schon zum dritten Mal – dieses Mal aber, ohne ein genaues Datum für den nächsten Versuch zu nennen.</strong></p><p>Die Sperrung der wichtigen S-Bahnstrecke zwischen Sternschanze und Hauptbahnhof dauert länger als geplant. Grund dafür sind weitere Bauarbeiten. „Die Inbetriebnahme der Leit- und Sicherungstechnik, mit der unter anderem die Signale und Weichen gesteuert werden, dauert aufgrund von Komplikationen nach wie vor an“, heißt es von der Bahn. Für eine „verlässliche Prognose“, wann die Sperrung wieder aufgehoben werden kann, vertröstet man auf Sonntag.</p><p>Ziel sei es, „dass die Strecke am Montagfrüh mit Betriebsbeginn regulär befahrbar sein wird“. Eigentlich hätte die Strecke bereits am 6. Oktober wieder freigegeben werden sollen, als das nicht funktionierte, stellte man Freitag, den 10. Oktober, in Aussicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 11:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten im Berufsverkehr: B75 nach schwerem Unfall zeitweise komplett dicht!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-im-hamburger-sueden-wichtige-verkehrsader-komplett-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/unfall-in-rampe-81806384-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=422px%2C141px%2C1575px%2C1574px&webp=1" alt="Mitten im Berufsverkehr: B75 nach schwerem Unfall zeitweise komplett dicht!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen fährt mit Blaulicht zu einem Einsatz. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Monika Skolimowska/dpa</span></p><p><strong>Am Freitagmorgen sind in Hamburg-Wilhelmsburg zwei Autos kollidiert. Zwei Personen wurden verletzt. Die B75 war zwischenzeitlich in beide Richtungen gesperrt.</strong></p><p>Gegen 7.30 Uhr krachte es auf der B75/Wilhelmsburger Reichsstraße: Zwei Autos stießen auf Höhe der Anschlussstelle Kornweide zusammen. Für die Rettungs- und Bergungsarbeiten musste die wichtige Verkehrsader in beide Richtungen vorübergehend komplett gesperrt werden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-faengt-feuer-mann-schlaeft-darin-zeuge-rettet-ihm-wohl-das-leben/">Auto geht in Flammen auf – während der Fahrer darin schläft</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 08:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto geht in Flammen auf – während der Fahrer darin schläft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-faengt-feuer-mann-schlaeft-darin-zeuge-rettet-ihm-wohl-das-leben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hncn-brennender-pkw-eichbaumsee-fahrer-schlaft-20251009-000350jpg.jpeg?resize=300%2C300&crop=144px%2C528px%2C672px%2C672px&webp=1" alt="Auto geht in Flammen auf – während der Fahrer darin schläft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Ford brannte auf dem Parkplatz am Eichbaumsee vollständig aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Auf einem Parkplatz am Eichbaumsee hat am Donnerstagabend ein Wagen Feuer gefangen – offenbar, während der Fahrer darin schlief. Wohl nur dank eines aufmerksamen Zeugen blieb der Mann unverletzt.</strong></p><p>Gegen 22 Uhr brannte ein älterer Ford auf dem Parkplatz lichterloh. Nur kurz zuvor konnte sich der Fahrer aus dem Auto retten – und das wohl nur, weil ein Zeuge ihn rechtzeitig geweckt hatte. Laut einem Reporter vor Ort soll der Mann vor einer längeren Rückfahrt noch ein Nickerchen gemacht haben. Offiziell bestätigt ist das bislang nicht.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zwei-verletzte-nach-schuessen-in-hamburg/">Zwei Verletzte nach Schüssen in Hamburg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zynisch und gefährlich“: Bezirk stoppt Fahrradstraße in zwei Stadtteilen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zynisch-und-gefaehrlich-bezirk-stoppt-fahrradstrasse-in-zwei-stadtteilen-vorerst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9021-263-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=803px%2C400px%2C1309px%2C1308px&webp=1" alt="„Zynisch und gefährlich“: Bezirk stoppt Fahrradstraße in zwei Stadtteilen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Goernestraße in Eppendorf soll zur Fahrradstraße umgebaut werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Das Bild der Goernestraße (Eppendorf) und der Klärchenstraße (Winterhude) sollte sich eigentlich bald deutlich verändern: 33 Parkplätze sollten für eine Fahrradstraße wegfallen, in die Autos aber noch weiterhin hereinfahren dürfen. Doch jetzt blockt die neue Deutschland-Koalition aus SPD, CDU und FDP das Vorhaben plötzlich. Die Opposition ist vor allem über die Begründung empört.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Jetzt töte ich sie“: Mann soll eigene Mutter brutal verprügelt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/jetzt-toete-ich-sie-mann-soll-eigene-mutter-brutal-verpruegelt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/437071153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=565px%2C0px%2C1744px%2C1745px&webp=1" alt="„Jetzt töte ich sie“: Mann soll eigene Mutter brutal verprügelt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Strafjustizgebäude am Sievekingplatz (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Er soll versucht haben, seine Mutter zu töten. Am Freitag steht deshalb ein 39-Jähriger vor dem Landgericht. Vorgeworfen werden ihm versuchter Totschlag und gefährliche Körperverletzung. </strong></p><p>Mehrfach soll der angeklagte Sohn seiner Mutter gegenüber gewalttätig geworden sein. Im Oktober 2024 soll er einen Stuhl nach ihr geworfen, sie aber verfehlt haben. Zuvor hatte diese ihn aufgefordert, ihr Haus in Lokstedt zu verlassen. Danach soll er seiner Mutter eine Vase auf den Unterarm geschlagen haben.</p><p>Angeklagt ist außerdem ein heftiger Gewaltausbruch im April 2025. Laut Anklage soll der Sohn seine Mutter auf einem Waldstück neben ihrem Haus beschimpft und angerempelt haben. Als die Mutter zu Pfefferspray griff, soll der Sohn sie in Tötungsabsicht in den Schwitzkasten genommen, sie zu Boden gerissen und mehrfach mit der Faust ins Gesicht geschlagen haben. Später soll er ihr einen Ast gegen den Kopf geworfen, ihren Kopf gegen einen Baumstumpf geschlagen und sie gegen Oberkörper und Kopf getreten haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit im Kleingarten eskaliert – Mann stirbt nach Messerstichen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/streit-im-kleingarten-eskaliert-mann-stirbt-nach-messerstichen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/219388510-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=775px%2C0px%2C1706px%2C1706px&webp=1" alt="Streit im Kleingarten eskaliert – Mann stirbt nach Messerstichen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten am Eingang einer Kleingartenanlage (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / David Inderlied/Kirchner-Media | David Inderlied/Kirchner-Media</span></p><p><strong>Ein Streit an einem Osterfeuer endete in einem Jenfelder Kleingartenverein tödlich. Am Freitag steht deshalb ein 39-Jähriger vor dem Landgericht. Der Vorwurf: Totschlag. </strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-schrebergarten-eskaliert-41-jaehriger-stirbt-mordkommission-ermittelt/">Am 19. April soll in einem Gartenhaus in einer Kleingartenanlage am Deelwischredder ein Streit eskaliert sein: </a>Der zunächst verbale Streit entwickelte sich zu einer handfesten Auseinandersetzung – der Angeklagte und sein späteres Opfer packten sich laut Anklage gegenseitig am Hals und würgten einander.</p><p>Als der Angeklagte ein Klappmesser ergriff und es dem Opfer an den Hals hielt, warf der Gartenhausbesitzer die beiden Kontrahenten raus. Vor der Tür eskalierte die Situation jedoch erneut: Der Angeklagte soll dem Opfer mit dem Messer in den Bauch gestochen haben – der Stich traf Dickdarm, Magen und eine Vene der Milz. Trotz einer Notoperation erlag das Opfer am folgenden Tag im Krankenhaus seinen Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungebremst ins Stau-Ende: Lkw-Fahrer nach tödlichem Unfall vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ungebremst-ins-stau-ende-lkw-fahrer-nach-toedlichem-unfall-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/jpg-hnfh-lkwunfall-a7-0008-hhnews-seemann.jpeg?resize=300%2C300&crop=219px%2C0px%2C600px%2C600px&webp=1" alt="Ungebremst ins Stau-Ende: Lkw-Fahrer nach tödlichem Unfall vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Auffahrunfall auf der A7 in Hamburg-Eidelstedt im September 2023.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Fahrlässige Tötung aus Unachtsamkeit: Ein Lkw-Fahrer tritt am 10. Oktober im Amtsgericht Hamburg‑Altona vor einen Richter. </strong></p><p>Der angeklagte Fahrer Z. war am 27. September 2023 gegen 3.55 Uhr auf der A 7 – kurz hinter der Autobahngabelung A7/A23 – unterwegs. Dort soll der Angeklagte aus Unachtsamkeit übersehen haben, dass die Fahrbahn von drei auf einen Fahrstreifen verengt worden war und die beiden vor ihm fahrenden Lkw auf etwa acht km/h abgebremst hatten.</p><p>Mit 88 km/h – bei einem Tempolimit von 60 km/h – prallte der Angeklagte ungebremst auf den Lkw des Geschädigten A. Die Fahrerkabine schob sich dabei unter den Auflieger des vorausfahrenden Lkws. A. erlitt dabei schwere Verletzungen, er verstarb noch an der Unfallstelle.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>