<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Warum ist hier nicht geräumt – und was tut die Stadt dagegen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warum-ist-hier-nicht-geraeumt-und-was-tut-die-stadt-dagegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/image-from-ios-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=108px%2C1029px%2C1530px%2C1531px&webp=1" alt="Warum ist hier nicht geräumt – und was tut die Stadt dagegen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Räumpflicht: Schlitterpartie an der Bahrenfelder Straße in Ottensen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Neuburger</span></p><p><b>Hamburg, wie es rutscht und schlittert: Vor vielen Wohnhäusern ist nicht geräumt und nicht gestreut, Eltern mit Kinderwagen kämpfen sich durch den Schnee, Rentner laufen wie auf Eiern. Häufigster Kommentar: „Eine Katastrophe ist das!“ Dabei ist die Rechtslage eindeutig: In Hamburg besteht eine Räumpflicht für Anlieger. Sogar die Zweite Bürgermeisterin ruft schon an die Schippen und der Finanzsenator droht mit hohen Bußen. Aber auch die Räummuffel unter den Hauseigentümern stöhnen.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewaltkriminalität in Hamburg: Neue überraschende Zahlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gewaltkriminalitaet-in-hamburg-neue-ueberraschende-zahlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/20241029grosseinsatz-harburger-ring2230.jpg?resize=300%2C300&crop=1103px%2C11px%2C5472px%2C5453px&webp=1" alt="Gewaltkriminalität in Hamburg: Neue überraschende Zahlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Polizisten führen eine Person ab (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Rund sieben Prozent weniger Gewaltkriminalität, Raubtaten sind sogar im zweistelligen Bereich gesunken. Die Polizei betont jedoch: Für das Gesamtjahr lassen sich daraus noch keine sicheren Schlüsse ziehen.</strong></p><p>Bei der Gewaltkriminalität in Hamburg zeichnet sich ein Rückgang ab. Laut einer vorläufigen Auswertung der polizeilichen Kriminalstatistik wurden von Januar bis November vergangenen Jahres knapp 7900 Gewalttaten registriert – etwa sieben Prozent weniger als im Vorjahreszeitraum. Insgesamt wurden 55 vorsätzliche Tötungsdelikte und rund 5500 Fälle schwerer oder gefährlicher Körperverletzung gezählt.</p><p>Ein Sprecher der Innenbehörde verwies mit Blick auf die Daten jedoch auf die eingeschränkte Aussagekraft der Zahlen vor den finalen Auswertungen Anfang 2026. „Aus diesen Gründen lassen sich aus den Zahlen noch keine gesicherten Erkenntnisse für das Gesamtjahr 2025 ableiten“, sagte er der Deutschen Presse-Agentur. Gleichzeitig bestätigte er jedoch die Tendenz. Zuvor hatte der NDR berichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großbrand im Hafen: Betrieb in Flammen – Feuerwehr bekommt Unterstützung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grossbrand-im-hafen-betrieb-in-flammen-feuerwehr-bekommt-unterstuetzung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/feu1787.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C239px%2C1340px%2C1339px&webp=1" alt="Großbrand im Hafen: Betrieb in Flammen – Feuerwehr bekommt Unterstützung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute im Einsatz (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Großeinsatz für die Hamburger Feuerwehr am Montagabend: In einem Industriebetrieb im Hafen in Waltershof war ein größeres Feuer ausgebrochen. </strong></p><p>Gegen 23.09 Uhr meldeten Mitarbeiter einen Brand in der Dradenaustraße. Beim Eintreffen der Feuerwehr standen mehrere Bereiche einer Förderanlage in Flammen, zudem waren Teile einer angrenzenden Produktionshalle sowie ein Silo betroffen.</p><p>Rund 100 Einsatzkräfte von Berufs- und Freiwilliger Feuerwehr sowie des Rettungsdienstes rückten an. Die Brandbekämpfung erfolgte mit zahlreichen Strahlrohren und einem Wasserwerfer, zusätzlich unterstützten betriebsinterne Löschanlagen die Arbeiten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>