<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Macheten-Überfall in Dortmund:13-Jährige hacken Kiosk-Besitzer Daumen ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/dortmund-13-jaehrige-hacken-kioskbesitzer-daumen-mit-machete-ab-692d784b9372035036978f58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d784b9372035036978f59/745dcea809b5e473e5139b6712ed7b9b,20483666?w=992" alt="Macheten-Überfall in Dortmund:13-Jährige hacken Kiosk-Besitzer Daumen ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie sind erst 13 Jahre alt! Zwei Jungen stürmen nachts schwer bewaffnet einen Kiosk und hinterlassen ein Blutbad. Der syrische Ladenbesitzer verliert im Kampf um sein Leben einen Finger, während die Täter mit einer Machete auf ihn einschlagen. Trotz ihrer Festnahme bleiben die Kinder strafunmündig. Doch was treibt so junge Täter zu solch einer Gewalttat? Erfahren Sie mehr über die Hintergründe und die laufenden Ermittlungen – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:22:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach fünf Jahren:Oliver Pocher verliert Prozess gegen Anne Wünsche</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pocher-verliert-prozess-gegen-anne-wuensche-692de0f0f6a0a10b35a13820</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692de0f0f6a0a10b35a13821/96087fa8d5fe2d1d74f67898e08b0475,b8561e8a?w=992" alt="Nach fünf Jahren:Oliver Pocher verliert Prozess gegen Anne Wünsche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Was lange währt ... Vor fünf Jahren veröffentlichte Comedian Oliver Pocher im Rahmen seiner sogenannten Bildschirmkontrolle ein Video über Influencerin Anne Wünsche. Darin warf er der Schauspielerin vor, dass sie Follower, Likes sowie 96.500 Herzchen-Kommentare gekauft habe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem weiteren Video präsentierte er angebliche Belege, die diese Vorwürfe untermauern sollten. Laut den Anwälten von Wünsche seien diese jedoch „nachweislich falsch“ gewesen. Daraufhin leitete ihr Anwalt mehrere einstweilige Verfügungen ein und erstattete Strafanzeige wegen übler Nachrede.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Influencerin Anne Wünsche (34) klagte gegen Oliver Pocher – mit Erfolg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da Pocher die geforderten Unterlassungen nicht akzeptierte, reichte Wünsche 2023 vor dem Landgericht Hamburg Klage auf Unterlassung und Schadenersatz ein. Die Vorwürfe hätten ihr geschadet, da Kooperationspartner daraufhin geplante Zusammenarbeiten abgesagt hätten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:22:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues INSA-Politikerranking:Überraschung für Bas und Klingbeil!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/insa-ranking-diese-minister-ueberraschen-mit-aufstieg-692da31df6a0a10b35a1334b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692da31df6a0a10b35a1334c/6e765bc85ae81dbc7ff4529120f912c3,a43e65e3?w=576" alt="Neues INSA-Politikerranking:Überraschung für Bas und Klingbeil!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im aktuellen INSA-Politikerranking gibt es Bewegung: Für Bundesarbeitsministerin Bärbel Bas und Bundesfinanzminister Lars Klingbeil gibt es eine deutliche Überraschung. Nicht alle Politiker können jubeln – einige Regierungsmitglieder verlieren deutlich an Boden. </b><!--]--><!--[-->

Erfahren Sie nur mit BILDplus, wie die AfD beim Meinungstrend abschneidet und wo CDU/CSU aktuell in dem Umfragen stehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:22:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Komplett besoffen“:RTL-Dreh endet für Laura Karasek im Vollsuff</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/laura-karasek-rtl-dreh-endet-im-vollsuff-692d9b1f46f39b6230ff72de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d9b1f46f39b6230ff72df/b509019f29a18d12455994419423abcd,5217d00?w=576" alt="„Komplett besoffen“:RTL-Dreh endet für Laura Karasek im Vollsuff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Dieser TV-Dreh endete im Chaos. Im Podcast „Was stimmt nicht mit uns?“ (streambar bei Podimo) spricht Autorin und Moderatorin Laura Karasek („NDR Quizshow“) mit Reality-Star Evelyn Burdecki über eine TV-Reportage, die völlig aus dem Ruder lief. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Jahr 2019 flog Karasek mit ihrem Bruder Niko (40) für einen Betrag für „stern TV“ (RTL) ins thailändische Bangkok. Ihre Aufgabe: zwei Tage in Bangkok überleben. Während ihr Bruder nur 200 Euro Bargeld zur Verfügung hatte, bekam Laura eine goldene Kreditkarte ohne Limit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laura erinnert sich an den Dreh für die Rubrik „Cash oder Karte“: „Ich bin dann für 2000 Euro mit dem Heli über Bangkok geflogen und durfte auch mit Haien tauchen.“ Doch die Stimmung kippte, als sie in einem Luxusrestaurant einkehrte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort wurden der Moderatorin nur Insekten serviert: „Ich musste da Maden und Würmer essen!“ Acht Stunden dauerte der Dreh. Um ihren Ekel zu überwinden, griff Laura in dieser Zeit immer wieder zum Weinglas: „Man sieht auch, wie ich immer mehr Wein trinke, weil (...) ich fand das so widerlich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:22:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Renten-Showdown im Bundestag:„Der Jens wird bis zum Ende kratzen müssen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/renten-showdown-im-bundestag-der-jens-wird-bis-zum-ende-kratzen-muessen-692dba0e392d5c38e3853000</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692dba0e392d5c38e3853000/ce230ddab20061fe1099e2658258a94b,6c9226c6?w=656" alt="Renten-Showdown im Bundestag:„Der Jens wird bis zum Ende kratzen müssen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Am Freitag soll der Bundestag die große Rentenreform mit den Stimmen von Union und SPD beschließen. So hat es Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) am Montag in der Hauptstadt verkündet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er rechne fest mit einer Zustimmung seiner CDU/CSU-Fraktion, erklärte Merz im Vorfeld. Doch ein aktuelles Papier der Jungen Gruppe lässt Zweifel aufkommen. Einzelne Abgeordnete könnten sich doch noch gegen den umstrittenen Kabinetts-Entwurf der schwarz-roten Regierung wenden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Fokus des Renten-Zoffs: Fraktionschef Jens Spahn (CDU), der „in Einzelgesprächen“ mit Abgeordneten die Mehrheit in der CDU/CSU sichern soll – mit „Druckbeatmung“ für die Quertreiber, wie manche in der Union witzeln.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Fokus des Renten-Zoffs: Fraktionschef Jens Spahn und JU-Chef Johannes Winkel (34, beide CDU)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:22:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krypto-Markt in der Krise:Absturz! Was mache ich jetzt mit meinen Bitcoins?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/bitcoin-stuerzt-ab-was-anleger-jetzt-machen-sollten-692d91c646f39b6230ff720f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d91c646f39b6230ff720f/dc9b65b41c631c029db807a2afeaa220,1b69668?w=320" alt="Krypto-Markt in der Krise:Absturz! Was mache ich jetzt mit meinen Bitcoins?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Bitcoin-Kurs erlebte einen dramatischen Absturz von über 120.000 auf 85.000 Dollar – was steckt hinter diesem Einbruch? Investoren hatten auf steigende Preise gehofft, doch der Handelskonflikt zwischen den USA und China brachte die Wende. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Börsenexperte Christian W. Röhl erklärt, welche Strategien jetzt sinnvoll sind. Erfahren Sie, warum das digitale Gold nicht glänzen konnte und wie Anleger mit starken Nerven davon profitieren können. Die detaillierten Hintergründe – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:22:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insolvenz in Hamburg:Deutscher Kosmetik-Hersteller pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/deutscher-kosmetik-hersteller-pleite-wie-es-zu-der-insolvenz-kam-692d6c22392d5c38e3852734</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d6c22392d5c38e3852734/aa09ff0ef4908f77cf8e00a712860e05,a29a8eb8?w=320" alt="Insolvenz in Hamburg:Deutscher Kosmetik-Hersteller pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Hochwertige Kosmetik auf Fashionshow-Niveau: Das war die Idee der weltweit agierenden Modelagentur MGM, als sie im August 2023 ihre eigene Kosmetiklinie launchte. Jetzt, knapp zwei Jahre später, muss MGM Cosmetics aber Insolvenz anmelden. BILD kennt die Hintergründe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->MGM vertritt Superstars wie Angelina Jolie, Brad Pitt, Ben Affleck, aber auch Models und Influencer wie Farina Opoku, Shania Geiss oder Chrissy Teigen. Eigentlich perfekte Voraussetzungen für eine Beauty-Brand. Die Kosmetiklinie aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> warb mit „Modelskin for everyone“ (Deutsch: Modelhaut für jeden). Doch Mitte November 2025 war das Unternehmen nach mehr als zwei Jahren nicht mehr zahlungsfähig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->MGM-Modelagentur-Chef Marco Sinervo zu BILD: „Wir hatten damals die Idee, neben der Agentur auch noch eine eigene Brand zu gründen. Doch dann wuchs uns alles schnell über den Kopf.“ Der 48-Jährige gesteht offen: „Wir hatten plötzlich mit Online-Shops und Kundenservice-Hotline Baustellen, die wir so noch nicht kannten und haben uns daher Unterstützung geholt.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->MGM-Modelagentur-Gründer Marco Sinervo (48) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:22:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Symbol des Ukraine-Widerstands angeblich gefallen:Russen melden Eroberung von Pokrowsk!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/symbol-des-ukraine-widerstands-angeblich-gefallen-russen-melden-eroberung-von-pokrowsk-692dfbd2cf3f37f4427cd326</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692dfbd2cf3f37f4427cd327/27b76f0b40b23af53a58cd5b87373c75,a099d2a6?w=992" alt="Symbol des Ukraine-Widerstands angeblich gefallen:Russen melden Eroberung von Pokrowsk!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Über Pokrowsk hängt der Geruch von Staub, Rauch und verbranntem Metall, als die Meldung die Front erreicht: Die Stadt ist gefallen – das verkündet zumindest Moskau. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die einst pulsierende Bergarbeiter-Metropole, mehr als ein Jahr lang Symbol des ukrainischen Widerstands, soll laut Kreml vollständig eingenommen worden sein. Kremlsprecher Dmitri Peskow (58) verkündet den angeblichen Sieg nüchtern: Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neuer-kreml-plan-gegen-uns-putin-ruestet-verbuendete-staaten-auf-692854b5273e02d8aa5fe0f9"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (73) sei informiert worden. Aus Kiew kommt zunächst keine Bestätigung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichzeitig behauptet Moskau, auch Wowtschansk in der Region Charkiw erobert zu haben. Unabhängig prüfen lässt sich das aktuell nicht – doch Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) selbst hatte zuletzt in Paris eingeräumt, dass die Kämpfe im Donbass und im Nordosten extrem intensiv seien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Beobachter ist das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/rubio-zu-ukraine-geht-nicht-nur-darum-einen-krieg-zu-beenden-692cfc935e75871cc1fc9e64"><!-- --><!--[--><!--[-->Timing<!--]--><!--]--></a><!--[--> auffällig: Am Dienstag wird US-Sondergesandter Steve Witkoff (68) in Moskau erwartet. Der Kreml könnte so demonstrative Stärke zeigen, um bei möglichen Gesprächen über einen Friedensplan besser dazustehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:22:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blitz-Baby mit neuem Freund:Ellie Goulding erneut schwanger</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ellie-goulding-erneut-schwanger-692df63c46f39b6230ff7993</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692df63c46f39b6230ff7994/85a18723ff668bc50501dd65452abdcf,e24923ae?w=576" alt="Blitz-Baby mit neuem Freund:Ellie Goulding erneut schwanger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Das ging aber fix ... Erst seit Sommer ist Sängerin Ellie Goulding („Love Me Like You Do“) mit ihrem neuen Freund Beau Minniear (28) zusammen. Nun präsentierte sie bei den Fashion Awards ihre kleine Babykugel. </b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit bauchfreiem Top und Lederjacke posierte sie strahlend für die Fotografen. Offenbar hatte Goulding den Zeitpunkt bestens gewählt, um die frohe Botschaft zu verkünden. Anstatt bei neun Grad mit dickem Pulli auf dem roten Teppich der Preisverleihung zu erscheinen, soll jeder sehen, dass sie wieder in glücklichen Umständen ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sechs Monate sollen Goulding und der Schauspieler Beau Minniear („Night at the Eagle Inn“) bereits ein Paar sein, wie die britische Zeitung „Daily Mail“ schreibt. Anfang vorigen Jahres hatte sich die Sängerin von Ehemann und Kunsthändler Caspar Jopling (33) getrennt. Die beiden haben einen vierjährigen Sohn namens Arthur.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Quelle sagt gegenüber „Daily Mail“: „Es ist noch früh, aber Ellie und Beau sind sehr verliebt. Er ist ein echter Romantiker, und sie sind sehr süß zusammen. Es ist wirklich schön zu beobachten. Sie ist sehr glücklich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:22:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Hamburg:Mitarbeiter in Burgerladen niedergeschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/hamburg-mann-in-burgerladen-durch-schuesse-verletzt-692df94793720350369799d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692df94793720350369799d5/7d742971fd788e94688a9481b748f4db,18b72542?w=576" alt="Großeinsatz in Hamburg:Mitarbeiter in Burgerladen niedergeschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Schüsse in einem Burgerladen! In der Gärtnerstraße im Stadtteil Eimsbüttel fällt am Abend plötzlich ein Mann zu Boden – schwerst verletzt. Die Polizei startet sofort eine Großfahndung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Polizei sind am Abend gegen 20.47 Uhr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schusswaffen/news-fotos-videos-17014668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schüsse<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Burgerladen „Burger Legends“ in der Gärtnerstraße gefallen. Sie richteten sich offenbar gegen einen Mitarbeiter des Restaurants. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wurde dieser durch mehrere Schüsse ins Bein verletzt. Nach einer ersten Behandlung vor Ort wurde der Verletzte von einem Notarzt in eine nahegelegene Klinik gebracht. Ein Kriseninterventionsteam betreut Zeugen und Angehörige.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei sperrte den Bereich um das Restaurant ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:22:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>85-Kilometer-Stau am Baikalsee:Autofahrer stecken in Kälte-Hölle fest</title>
    <link>https://www.bild.de/news/85-kilometer-stau-am-baikalsee-autofahrer-stecken-in-kaelte-hoelle-fest-692d9f5df6a0a10b35a132bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d9f5df6a0a10b35a132bd/75cc2212fc5e2067a5401b0a5b2a66f0,6589e2cc?w=320" alt="85-Kilometer-Stau am Baikalsee:Autofahrer stecken in Kälte-Hölle fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mega-Stau und sibirische Kälte – absoluter Stillstand bei minus 20 Grad. Auf der Baikal-Straße, auch „Straße der Knochen“ genannt, geht nichts mehr.Die Kolonne zieht sich über 85 Kilometer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:22:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Istanbul-Derby:Nach Sané-Treffer kommt es zum Eklat</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/istanbul-derby-nach-sane-treffer-kommt-es-zum-eklat-692de2f593720350369798e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692de2f593720350369798e6/86f477c9476d1edcc1fb8723e7191502,ac7dbce9?w=320" alt="Im Istanbul-Derby:Nach Sané-Treffer kommt es zum Eklat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Plötzlich kochen die Emotionen hoch – und es kommt zu einem üblen Zwischenfall!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Galatasaray und Fenerbahce trennen sich im Istanbul-Derby 1:1. Mittendrin die deutschen Fußball-Stars Leroy Sané (29) und Ilkay Gündogan (35). Sané erzielt sogar die Führung für seine Mannschaft – doch nach dem Treffer kommt es zum Eklat!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dynamo Dresdens Torwart Lennart Grill fällt nach Knieverletzung für Monate aus.</p><p class="teaser__text">Alexander Zverev und Sophia Thomalla genießen verliebt ihren Malediven-Urlaub.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:22:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Freund tötet Influencerin Stefanie:Im Netz waren sie ein Vorzeige-Paar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ex-toetet-influencerin-stefanie-im-netz-waren-sie-ein-vorzeige-paar-692d4246e9b1296b9ef9929c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d4246e9b1296b9ef9929d/c2a5e269033987766fd227a0ead567e2,9edf09c1?w=992" alt="Ex-Freund tötet Influencerin Stefanie:Im Netz waren sie ein Vorzeige-Paar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stefanie P. (32) und ihr Ex-Freund Patrick M. (31) zeigten sich in sozialen Netzwerken gern als verliebtes Paar, kuschelten und schmusten auf Fotos für PR-Agenturen. Doch die makellose Fassade war trügerisch und endete mit dem Mord an der jungen Frau.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe der brutalen Tat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:22:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ski-Skandal:Russischer Olympiasieger rastet aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ski-skandal-russischer-olympiasieger-alexander-bolshunov-rastet-aus-692d90bda41c9e3f6286927d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d90bda41c9e3f6286927e/b21c7646c136ec69ac73758db4732156,42700e84?w=576" alt="Ski-Skandal:Russischer Olympiasieger rastet aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der russische Langlauf-Olympiasieger Alexander Bolshunov hat bei einem Rennen in Russland für einen Skandal gesorgt. Beim Russland Cup in Kirovsk rastete Bolshunov nach dem Zieleinlauf seines Sprint-Halbfinales aus und ging auf seinen Konkurrenten Alexander Bakurov los. Der dreimalige Olympiasieger von Peking 2022 rammte seinen Gegner mit Ellbogen und Schulter um. Bakurov flog durch die Bande, an der er sich gerade anlehnte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide Russen hatten sich zuvor auf der Strecke beharkt. Bolshunov war in der Folge gestürzt und hatte als Sechster den Einzug ins Finale verpasst. Auch Bakurov war ausgeschieden: Er hatte sich den Stock gebrochen und wurde nur Vierter.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Dresdner Eislöwen sind auf der Suche nach einem neuen Trainer, der das Wunder DEL-Klassenerhalt noch schaffen soll, fündig geworden.</p><p class="teaser__text">„Ich werde dich wieder jagen.“ Als Thomas Müller im Sommer in die US-Liga gewechselt war, machte er eine deutliche Ansage an MLS-Sup...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 21:22:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>