<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schluss mit der Handy-Sucht: Dieser Trick hat mir am meisten geholfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schluss-mit-der-handy-sucht-dieser-trick-hat-mir-am-meisten-geholfen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/504166922-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=461px%2C116px%2C1567px%2C1567px&webp=1" alt="Schluss mit der Handy-Sucht: Dieser Trick hat mir am meisten geholfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ca. 150 Minuten verbringen Deutsche im Schnitt pro Tag am Handy. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><b>Aufgewacht und direkt aufs Handy geschaut? Eingeschlafen, während der Bildschirm noch leuchtet? Wir Deutschen verbringen viel Zeit unseres Lebens am Smartphone – sehr viel. Im Schnitt rund 2,5 Stunden pro Tag. Nachrichten lesen, Freunden schreiben oder stumpf im Online-Leben fremder Menschen versacken. Mit dem neuen Jahr wollen rund ein Drittel der Deutschen unter 29 Jahren ihre Bildschirmzeit reduzieren. Etwas, das ich bereits geschafft habe – dank eines einfachen Tricks.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 06:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg soll mit KI mehr Touristen anlocken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-soll-mit-ki-mehr-touristen-anlocken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/566808404-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=481px%2C440px%2C1267px%2C1267px&webp=1" alt="Hamburg soll mit KI mehr Touristen anlocken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Selbst bei frostigen Temperaturen tummeln sich an den Landungsbrücken viele Touristen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Wer online eine Reise nach Hamburg plant, stößt dabei immer häufiger auf Informationen, die mithilfe Künstlicher Intelligenz (KI) erstellt werden. Damit die Stadt auch in Zukunft gut für Touristen auffindbar ist und im Wettbewerb mit anderen Orten bestehen kann, wollen Hamburgs Regierungsfraktionen jetzt die Nutzung von KI ausbauen.</strong></p><p>In Zukunft könnte es „entscheidend sein, ob und wie Hamburg als Destination in den Antworten von KI-Chatbots erscheint“, schreiben SPD und Grüne in einem Antrag. Denn viele Touristen würden bereits gesamte Reisen mithilfe von KI-Angeboten wie ChatGPT planen. „Ohne entsprechende Anpassungen im Onlineauftritt droht Hamburg, neben anderen Destinationen unsichtbar zu werden“, warnen die Fraktionen.</p><p>Zudem gebe es gerade in den Bereichen der Planung und Vermarktung großes Potenzial durch die Verwendung von KI. So könnte sie genutzt werden, um große Datenmengen auszuwerten und genauere Vorhersagen über zu erwartende Gästeankünfte, Übernachtungen, Aufenthaltsdauern oder touristische Verkehrsströme zu treffen. Außerdem könne die KI bei der Erstellung von Veranstaltungskalendern oder von Nahverkehrskonzepten hilfreich sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 06:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eisige Temperaturen: Kann man einfach mit normalem Salz streuen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eisige-temperaturen-einfach-mit-salz-streuen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-3998-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C389px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Eisige Temperaturen: Kann man einfach mit normalem Salz streuen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bauhaus-Baumarkt in Lurup verkauft jetzt Dachriesel, eine Art Kies, als Ersatz für Streusalz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Arist von Harpe</span></p><p><strong>Glatte Straßen, vereiste Gehwege und Treppen stellen derzeit viele Hamburgerinnen und Hamburger vor Probleme. Um die Sicherheit im öffentlichen Raum zu erhöhen, darf vorübergehend wieder mit Streusalz gestreut werden. Die MOPO erklärt, welches Salz geeignet ist und wo man es bekommt.</strong></p><p>Wegen der heftigsten Schneefälle in Hamburg seit 15 Jahren und der wechselnden Tau- und Frostzeiten hat die Verkehrsbehörde das Verbot von Streusalz auf Gehwegen und Nebenflächen vorübergehend aufgehoben. Diese Ausnahmeregelung gilt bis zum <strong>21. Januar 2026</strong> und ermöglicht es Hamburgerinnen und Hamburgern, klassisches Tausalz zu verwenden, um vereiste Gefahrenquellen zu beseitigen. Aber Salz ist nicht gleich Salz.</p><p>Grundsätzlich ja, auch normales Speisesalz kann zum Streuen verwendet werden. Die Allgemeinverfügung erlaubt ausdrücklich die Nutzung von „klassischem Tausalz“, wozu auch Speisesalz (Natriumchlorid) zählt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 06:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zentrale S-Bahnstrecke an zwei Wochenenden komplett gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zentrale-s-bahnstrecke-an-zwei-wochenenden-komplett-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/s-bahn-hauptbahnhof-484574404-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=661px%2C450px%2C1259px%2C1257px&webp=1" alt="Zentrale S-Bahnstrecke an zwei Wochenenden komplett gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine S-Bahn nahe dem Hamburger Hauptbahnhof (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Wichtige Verbindung dicht: An zwei Januar-Wochenenden fahren zwischen Sternschanze und Altona keine S-Bahnen. Fahrgäste müssen auf Busse ausweichen.</strong></p><p>Die S-Bahn Hamburg sperrt an zwei Wochenenden im Januar den Abschnitt zwischen Sternschanze und Altona vollständig. Betroffen sind Samstag, 10. Januar, 1 Uhr, bis Montag, 12. Januar, Betriebsbeginn, sowie Samstag, 17. Januar, 1 Uhr, bis Montag, 19. Januar, Betriebsbeginn.</p><p>Auf den Linien S2 und S5 fahren in diesem Zeitraum Busse statt Bahnen. Die S7 verkehrt zwischen Sternschanze und Aumühle als S2, die S5 wird über den Jungfernstieg umgeleitet. Regional- und Fernverkehr sind nicht betroffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 06:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Surfshop kämpft ums Überleben – und bittet um Hilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-surfshop-kaempft-ums-ueberleben-und-bittet-um-hilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bildschirmfoto-2026-01-07-um-140826.png?resize=300%2C300&crop=471px%2C204px%2C480px%2C480px&webp=1" alt="Hamburger Surfshop kämpft ums Überleben – und bittet um Hilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der „WeAre Surfshop“ am Oortkatener See gilt unter Wellenreitern als feste Institution. Doch bald könnte das Surferparadies seine Tore schließen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: WeAre Surfshop</span></p><p><strong>Ein Kindheitstraum steht auf der Kippe: Ein bekannter Hamburger Surfshop kämpft ums Überleben. Steigende Baukosten und Auflagen bringen das Projekt in Bedrängnis – nun bittet der Inhaber öffentlich um Hilfe.</strong></p><p>Der weAre Surfshop am Oortkatener See in Kirchwerder kämpft um seine Zukunft. Inhaber Sebastian Emmeluth hat eine <a href="https://www.gofundme.com/f/helft-uns-den-weare-surfshop-zu-erhalten-ein-traum-eine">Spendenaktion</a> gestartet, um das Fortbestehen seines Geschäfts zu sichern. Rund 8600 Euro (Stand: 7. Januar) sind seit dem Start des Aufrufs am 19. Dezember bereits eingegangen, das Ziel liegt bei 25.000 Euro.</p><p>Auslöser ist ein Bauprojekt: Eine geplante Terrasse soll zusätzliche Veranstaltungen ermöglichen, mehr Gäste anziehen und den Surfshop wirtschaftlich absichern. Doch zahlreiche Vorschriften, Genehmigungen und gestiegene Baukosten hätten das Projekt deutlich verteuert. Nach Angaben des Inhabers wurde bereits mehr investiert als ursprünglich geplant und finanziell tragbar war. „Allein können wir das nicht mehr stemmen“, schreibt Emmeluth in dem Spendenaufruf.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 06:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Free all Antifas“: Polizei bereitet sich auf linke Demo vor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/free-all-antifas-polizei-bereitet-sich-auf-linke-demo-vor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-0081-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=656px%2C664px%2C1255px%2C1256px&webp=1" alt="„Free all Antifas“: Polizei bereitet sich auf linke Demo vor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Demonstranten fordern im Juli die Freilassung der „Antifas“. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Kommende Woche beginnt der Prozess gegen die linksradikalen Aktivisten, die in Budapest mehrere Neonazis schwer verletzt haben, eine der Angeklagten ist die Hamburgerin Clara W. Am Samstag soll in Hamburg für die Freilassung der „Antifas“ demonstriert werden.</strong> <strong>Bei der letzten Demo sorgten die Unterstützer schon im Vorweg für Aufsehen.</strong></p><p>„Free Clara! Free all Antifas!“, heißt es in dem Aufruf zur Demonstration am Samstag. 500 Menschen werden von der Polizei um 17.30 Uhr am Grünen Jäger erwartet. Die Demonstranten wollen dann durch die Sternschanze bis vor die Rote Flora ziehen, wo die Demo um 20.30 Uhr enden soll.</p><p>„Wir stehen an der Seite von allen inhaftierten und untergetauchten Antifas, wir lassen niemanden allein“, heißt es in dem Aufruf. „Deshalb wollen wir gemeinsam mit euch allen laut und wütend unsere Solidarität auf die Straße bringen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 06:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>