<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Iran-Schlag:Neue Sicherheitslage für Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-iran-schlag-neue-sicherheitslage-fuer-deutschland-6857cdf72683e910a024081d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6857cdf72683e910a024081e/74d665c01e37fe12e2401bcec0768f89,6eaebd38?w=992" alt="Nach Iran-Schlag:Neue Sicherheitslage für Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem US-Angriff auf die Atomanlagen des iranischen Mullah-Regimes ist die deutsche Politik alarmiert. Sicherheitsbehörden sind sich in ihrer Lageeinschätzung einig: Die Vergeltung des Iran kann gerade Deutschland treffen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie nur mit BILDplus, wie unsere Behörden die neue Sicherheitslage einschätzen, welche Einrichtungen besonders gefährdet sind und durch wen jetzt alles eine Gefahr ausgehen könnte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 06:38:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder! Wadephul irritiert mit Satz zu US-Schlag gegen die Mullahs:„Bedauerlicherweise hat es jetzt diese militärische Aktion gegeben“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wadephul-irritiert-mit-satz-zu-us-schlag-gegen-die-mullahs-685849b02083c34f34ff25cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685849b02083c34f34ff25d0/e20c3335c40caf4543e92ff9ffd47223,948f1038?w=576" alt="Schon wieder! Wadephul irritiert mit Satz zu US-Schlag gegen die Mullahs:„Bedauerlicherweise hat es jetzt diese militärische Aktion gegeben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – In einer präzisen Militäraktion haben die USA in der Nacht zu Sonntag die drei Zentren des iranischen Atomprogramms attackiert und damit laut US-Verteidigungsminister Pete Hegseth (45) das iranische Atomprogramm zerstört. Internationale Experten waren zuvor sicher, dass der Iran kurz vor der Fertigstellung einer Atombombe steht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trotzdem bedauert Deutschlands Außenminister Johann Wadephul (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) den Einsatz – und sorgt damit für Irritationen! Im ZDF-Format „Berlin direkt“ sagte Wadephul: „Bedauerlicherweise hat es jetzt diese </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/palaestinenser-terror-in-der-nacht-raketen-beschuss-auf-israel-85661094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>militärische Aktion</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gegeben, die wohl notwendig war aus Sicht der USA“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Bedauerlicherweise“. „Wohl notwendig“. „Aus Sicht der USA“ – viel mehr Ablehnung kann man wohl kaum ausdrücken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aus Sicht des deutschen Außenministers hingegen die einzig korrekte Lösung: Diplomatie.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 06:38:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Make Iran Great Again“:Trump plötzlich offen für Regimewechsel im Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nahost-krieg-donald-trump-ploetzlich-offen-fuer-regimewechsel-im-iran-6858a8d22083c34f34ff284c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6858a8d22083c34f34ff284d/933e2fec423bae0b5f937421fb49b666,4bf23704?w=576" alt="„Make Iran Great Again“:Trump plötzlich offen für Regimewechsel im Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die USA hatten bisher immer betont, bei den Militärschlägen gegen den Iran sei es nur um das Atomprogramm gegangen. Weil alle Verhandlungen gescheitert seien, wären die Angriffe auf die wichtigsten Atom-Anlagen die logische Konsequenz gewesen. Doch jetzt zeigt sich US-Präsident Donald Trump (79) plötzlich offen für einen Regimewechsel im Iran.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag (Ortszeit) schrieb Trump auf seiner Online-Plattform Truth Social: „Es ist nicht politisch korrekt, den Begriff ,Regimewechsel‘ zu verwenden, aber wenn das derzeitige iranische Regime nicht in der Lage ist, den Iran großartig zu machen, warum sollte es dann nicht einen Regimewechsel geben??? MIGA!!!“ Das Kürzel „MIGA“ steht offenbar für „Make Iran Great Again“. Eine Anspielung auf seinen Slogan „MAGA“ (Make America Great Again).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was will </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> damit sagen? In einer ersten Meldung sprach „</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.cnn.com/world/live-news/israel-iran-conflict-06-22-25-intl-hnk" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>CNN</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“ davon, Trump deute an, ein Regimewechsel sei „möglich“. Das „</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.wsj.com/livecoverage/iran-israel-us-latest-news/card/trump-why-wouldn-t-there-be-a-regime-change--OBhAvCPJwghj7rHYRGLW?gaa_at=eafs&amp;gaa_n=ASWzDAhLpc1C_0gCNQ7GzSZpOKE1a3Vl3EnKrf-vSd2Re2clL1UH90T9E21zQNBZIeI%3D&amp;gaa_ts=6858ae39&amp;gaa_sig=_PMXtiZLEmaqbmvrPghXmS9YiBe-RMrzD7kkbvkIXV9tk9XlpZotpBVbq01hfWS58BpIbi2ApaO3CNzfuE4u5A%3D%3D" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Wall Street Journal</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“ ging einen Schritt weiter und schrieb, Trump schließe seine Unterstützung für einen Machtwechsel nicht aus. Fakt ist: Trump spricht erstmals seit Kriegsbeginn offen über einen Regimewechsel. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">US-Bomber täuschen Iran und greifen Atomanlagen an. Pentagon bestätigt geheime Operation.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 06:38:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Jeff steht einfach voll auf Katy“:Will Bezos eine Ehe zu dritt?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/will-jeff-bezos-eine-ehe-zu-dritt-millardaer-steht-auf-katy-perry-6857c9e009d8ba59af860e44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6857c9e009d8ba59af860e45/6c28dd6616399f03758b0408bc8b43a2,e436b59a?w=992" alt="„Jeff steht einfach voll auf Katy“:Will Bezos eine Ehe zu dritt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Zwischen Katy Perry und Orlando Bloom ist offenbar alles vorbei. Stattdessen kommt ein anderer Mann immer mehr ins Spiel – und sorgt für ordentlich Wirbel: Amazon-Milliardär Jeff Bezos, für den die Pop-Prinzessin ein PR-Booster sein soll!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie „Bunte“ berichtet, ist zwischen Sängerin Katy<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->und Schauspieler Orlando hinter den Kulissen längst Schluss. Ihre Vorstellungen vom Leben sollen immer weiter auseinanderdriften.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Katy Perry soll Schauspieler Orlando Bloom (48) schon im Januar aus ihrer Villa in Montecito (Kalifornien) geworfen haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Katy Perry sich angeblich immer tiefer in den glitzernden PR-Kosmos von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lauren-sanchez-hat-die-milliarden-im-griff-bezos-verlobte-mit-klunker-6821a0d7c956e61cc27b518e"><!-- --><!--[--><!--[-->Lauren Sánchez<!--]--><!--]--></a><!--[--> hineinziehen lässt, soll Orlando Bloom damit wenig anfangen können. Ihre Space-Reise mit Sánchez? Nannte er „peinlich“ und „lächerlich“, wie die „Daily Mail“ schreibt. Gemeint ist der medienwirksame Trip mit Bezos’ Raumfahrtunternehmen Blue Origin, bei dem Lauren mit anderen Frauen ins All flog – Katy war als enge Freundin dabei. Bloom soll die Freundschaft missfallen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 06:38:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arthur A. erschoss 10 Menschen:Gymnasium in Graz öffnet wieder nach Amoklauf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/amoklauf-in-graz-schule-nimmt-betrieb-wieder-auf-6858ddbd2083c34f34ff2972</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6858ddbd2083c34f34ff2973/9c1d0e09a42709d54efccaf06a6fc7d1,ffcae9dd?w=576" alt="Arthur A. erschoss 10 Menschen:Gymnasium in Graz öffnet wieder nach Amoklauf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein erster Schritt, ein Versuch, langsam den Weg zurück zur Normalität zu finden. Knapp zwei Wochen nach dem schrecklichen Amoklauf von Graz hat das BORG am Montag den Schulbetrieb wieder aufgenommen. An Unterricht ist aber bisher nicht zu denken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es soll eine sanfte Rückkehr sein. Nur Schülerinnen und Schüler, die sich in der Lage dazu fühlen, werden das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schulgebäude<!--]--><!--]--></a><!--[--> betreten. Für andere stehen klimatisierte Container auf dem Schulgelände zur Verfügung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trauernde stellten nach dem Amoklauf Hunderte Kerzen vor der Schule auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Schülerinnen und Schüler, die nicht auf das Gelände wollen, gebe es eine kleine Halle, in der sie betreut werden, sagte die Leiterin des Gymnasiums, Liane Strohmaier, gegenüber dem ORF. „Es wird niemand gezwungen, in die Schule zu gehen, in das Schulhaus hineinzugehen. Aber unser Ziel ist es, dass wir in den nächsten zwei Wochen wirklich alle unsere Schülerinnen und Schüler erreichen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 06:38:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schiri zeigt es sofort an:Rassismus-Eklat um Rüdiger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schiri-zeigt-es-sofort-an-rassismus-eklat-um-ruediger-6858e2ac2083c34f34ff29a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6858e2ac2083c34f34ff29a6/029fdd3f6bbb025610eeb39887e4c534,ae43b789?w=576" alt="Schiri zeigt es sofort an:Rassismus-Eklat um Rüdiger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rassismus-Vorwürfe von Antonio Rüdiger: Sein Gegenspieler soll den Spieler von Real Madrid bei der Klub-WM rassistisch beleidigt haben. Der Schiedsrichter zeigt anschließend das Rassismus-Protokoll an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Botswana-Hammer:Jetzt soll Merz 20.000 Elefanten Asyl geben</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/botswana-hammer-jetzt-soll-kanzler-merz-20-000-elefanten-asyl-geben-685424df5cc1ca15643e2604</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685424df5cc1ca15643e2604/0093a37746cf2ac92d46b15d7f1fc621,fed90cb3?w=656" alt="Neuer Botswana-Hammer:Jetzt soll Merz 20.000 Elefanten Asyl geben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Vor gut einem Jahr kündigte Botswana an: Wir schieben 20.000 Elefanten nach Deutschland ab. Gipfel eines Zoffs mit den Grünen. Nun ist die neue Bundesregierung im Amt – und Botswana (130.000 Dickhäuter) hat noch immer zu viele Elefanten. Seine Regierung stellt klar: Das Angebot gilt auch für Schwarz-Rot und Kanzler Friedrich Merz (69, CDU).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Botswanas Diplomaten um Botschafter John-Thomas Dipowe (61) trafen BILD im Berliner „Titanic Hotel“ (Chausseestraße), brachten Altpräsident Mokgweetsi Masisi (63) mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Die Bundesregierung sollte sich vorbereiten, unsere Elefanten zu empfangen“, so Masisi zu BILD. Er fragt den Kanzler: „Herr Merz, wollen Sie die 20.000 Elefanten? Wenn Deutschland die ersten fünf nimmt, ist das ein guter Anfang.“ </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Botswana hat mit seinen Artenschutz-Bemühungen und Vorgehen gegen Wilderei die Elefanten-Bestände über Jahrzehnte gesteigert. Das Land kämpft nun gegen eine Elefantenplage, siedelt Tiere in andere Länder um <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 06:39:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Uns hat jemand intern gesagt ...“:Ist das Bayerns wahres Transfer-Problem?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-uns-hat-jemand-intern-gesagt-ist-das-das-wahre-transfer-problem-6857fb732683e910a0240b1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6857fb732683e910a0240b1d/849344b3635ea3ae11dacbb338fd1cd4,ec9e0fe0?w=320" alt="„Uns hat jemand intern gesagt ...“:Ist das Bayerns wahres Transfer-Problem?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Warum kassieren die Bayern in diesem Transfer-Sommer gleich mehrere Körbe?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem geplatzten Wechsel von Florian Wirtz scheint sich auch Nico Williams gegen den deutschen Rekordmeister zu entscheiden – auch wenn sich die Bayern noch Hoffnung machen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im BILD-Podcast „Bayern Insider“ diskutieren BILD-Fußball-Chef Christian Falk und Chefreporter Tobias Altschäffl über die Transfer-Taktik und das wahre Transfer-Problem der Bayern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Hintergründe und worum es dabei geht, lesen Sie hier nur mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 06:39:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Iran-Angriff:Trump täuschte die ganze Welt mit Bomber-Trick</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-angriff-enthuellt-trump-taeuschte-die-ganze-welt-mit-bomber-trick-6858275a09d8ba59af86132e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6858275a09d8ba59af86132e/4d3066e5003fb86e23d03274bb597dbe,51d1e3fd?w=320" alt="Iran-Angriff:Trump täuschte die ganze Welt mit Bomber-Trick" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dem präzisen US-Schlag gegen iranische Atomanlagen ging ein Täuschungsmanöver voraus – und die ganze Welt fiel darauf rein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag machte eine hochbrisante Meldung die Runde: Amerikanische Bomber vom Typ B-2 seien in Missouri gestartet und flögen westwärts über den Pazifik – scheinbar auf dem Weg nach Guam. Amerikanische TV-Sender wie CNN und Fox News berichteten ausführlich, aber auch nahezu alle europäischen Medien, darunter BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Auf der strategisch wichtigen US-Insel im westlichen Pazifik befindet sich ein großer amerikanischer Luftwaffenstützpunkt. Mit B-2-Bombern könnten die benötigten Bunkerbrecher-Bomben transportiert werden, mit denen unterirdische Atomanlagen ausgeschaltet werden können. Sofort begann das Rätselraten der Experten, wie ein Angriff auf den Iran von Guam aus verlaufen würde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Meldung war richtig, tatsächlich waren Bomber gen Westen unterwegs. Doch das war ein Trick des Militärs von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Denn währenddessen geschah etwas Geheimes, wovon weder US-Medien noch die Mullahs etwas mitbekamen …</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 06:39:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kinder-Killer „White Tiger“:Hamburgerin (14) nannte ihren Peiniger „Babe“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/kinder-killer-white-tiger-hamburgerin-14-nannte-ihren-peiniger-babe-685554269725c2004ffc16ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685554269725c2004ffc16cf/18c7cf3d2c2ee1b30b88ac971a404563,cc016ddd?w=992" alt="Kinder-Killer „White Tiger“:Hamburgerin (14) nannte ihren Peiniger „Babe“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit seinem schüchternen Lächeln und der Brille wirkt Shahriar J. wie ein harmloser Medizin-Student aus gutem Hause. Sein Vater hat es zu viel Geld gebracht, die Familie lebt in Hamburg auf einem Grundstück mit zwei Villen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der 20-Jährige soll im Internet ein zweites Leben gehabt haben: Als „White Tiger“ soll er Kinder gequält, einen Jungen (13) vor laufender Kamera zum Selbstmord getrieben haben. Ein Mädchen traf er sogar im realen Leben. Wollte er an ihm abartige Tötungsfantasien ausleben?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 06:39:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Luftschlag gegen Iran:Hier kommen die B-2-Bomber nach Hause</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-luftschlag-gegen-iran-hier-kommen-die-b-2-bomber-nach-hause-68585f202683e910a0241026</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68585f202683e910a0241027/bed9597b155ca996b7ad100cb7eb1210,af7aaced?w=576" alt="Nach Luftschlag gegen Iran:Hier kommen die B-2-Bomber nach Hause" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Sonntagabend filmt ein Journalist der Nachrichtenagentur AP, wie sieben Tarnkappenflugzeuge zum Whiteman-Stützpunkt in Missouri zurückkehren. Von hier aus waren die Bomber am Samstag gestartet, zu ihrer bislang längsten Mission. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 06:39:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pistorius über den US-Schlag:„Um 4 Uhr war die Nacht vorbei“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/pistorius-ueber-us-schlag-um-4-uhr-war-die-nacht-vorbei-68588ae32083c34f34ff2818</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68588ae32083c34f34ff2819/4eb96feb8f33c3518deff48a0e235cab,5a7eadfd?w=576" alt="Pistorius über den US-Schlag:„Um 4 Uhr war die Nacht vorbei“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kurz, knapp und klar! Mit militärischer Schnörkellosigkeit hat Verteidigungsminister Boris Pistorius (65, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>SPD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) bei Caren Miosga (55) gemeldet, wie er gestern früh vom Raketenbeschuss der USA auf Atomanlagen im Iran erfuhr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pistorius über die Info nach Trumps historischem Angriffsbefehl: „Heute Morgen um 4 Uhr hat mich mein Generalinspekteur angerufen. Da war die Nacht vorbei.“ Ende der Erzählung.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">„Bedauerlicherweise“ habe es laut Wadephul die militärische Aktion der USA gegeben.</p><p class="teaser__text">US-Bomber täuschen Iran und greifen Atomanlagen an. Pentagon bestätigt geheime Operation.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 06:39:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>