<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kreml plötzlich sehr kurz angebunden:Russen frustriert nach Verhandlungen mit den USA</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kreml-sehr-kurz-angebunden-russen-frustriert-nach-gespraechen-mit-den-usa-692fd45a34f148f9c6046207</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692fd45a34f148f9c6046208/c66d30a203345ee106e2243a1126d74f,a1815417?w=992" alt="Kreml plötzlich sehr kurz angebunden:Russen frustriert nach Verhandlungen mit den USA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Es waren lange, zähe fünf Stunden Verhandlungen im Kreml, doch einer Lösung oder gar einem Ende des Ukraine-Krieges kam man offenbar nicht näher. Das Treffen von Kriegstreiber Wladimir Putin mit den US-Gesandten Steve Witkoff (68) und Trump-Schwiegersohn Jared Kushner (44) im Kreml blieb ohne konkretes Ergebnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der russische Chef-Verhandler Kirill Dmitrijew (50) bezeichnete die Gespräche in einer ersten Stellungnahme zwar als „produktiv“. Putins Top-Berater Juri Uschakow (78) sagte jedoch frustriert und ungewöhnlich kurz angebunden: „Es ist noch viel zu tun“, berichten staatliche russische Nachrichtenagenturen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russlands Krieg gegen die Ukraine – aktuelle Entwicklungen im Live-Ticker bei BILD.</p><p class="teaser__text">Selenskyj warnt vor schwindendem US-Interesse am Ukraine-Friedensprozess.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:37:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wird sie gegen ihre Freundin aussagen?:NSU-Terroristin Beate Zschäpe wieder vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/live-ticker-nsu-terroristin-beate-zschaepe-wieder-vor-gericht-692fce9134f148f9c60461dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692fce9134f148f9c60461de/163ab465f0dc9d78a494183d22d0e98c,b49e3bea?w=992" alt="Wird sie gegen ihre Freundin aussagen?:NSU-Terroristin Beate Zschäpe wieder vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Fast acht Jahre nach der Verurteilung zu lebenslanger Haft ist NSU-Terroristin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/beate-zschaepe/nachrichten-news-fotos-videos-30389550.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Beate Zschäpe</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (50) am Mittwoch und Donnerstag als Zeugin geladen. Sie soll im Prozess gegen ihre enge Freundin Susann E. (44) wegen Unterstützung der terroristischen Vereinigung aussagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Susann E. soll der Terroristin laut Anklage unter anderem ihre Krankenkassenkarte und ihre Personalien zur Verfügung gestellt haben und in einem Fall auch das Wohnmobil, mit dem das Trio unterwegs war, zu einem Treffpunkt gefahren haben. Für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind 43 Verhandlungstage bis Juni 2026 angesetzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Verfolgen Sie den Prozesstag am Mittwoch im Live-Ticker!</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Susanne E. (44) soll die NSU-Terroristen unterstützt haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:37:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Eigenmarken sind von Markenherstellern:Bei Weihnachts-Schoki bis zu 62 Prozent sparen!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/weihnachtsleckereien-mit-diesen-eigenmarken-bis-62-sparen-6928636dacb910e1fd164453</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6928636dacb910e1fd164454/8bf6b854e1e6f7ff6573ae5ebd47faf6,ed8e4270?w=576" alt="Diese Eigenmarken sind von Markenherstellern:Bei Weihnachts-Schoki bis zu 62 Prozent sparen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spätestens jetzt kauft Deutschland Weihnachtsleckereien: Schokolade, Lebkuchen, Baumkuchen, Dominosteine, Spritzkuchen und vieles mehr. Was kaum jemand weiß: Viele Eigenmarken der Supermärkte kommen aus Fabriken der Markenhersteller. Das App-Team der „Marken-Detektive“ versucht seit Jahren Licht ins Dunkel zu bringen. Welche bekannte Hersteller produziert welche Eigenmarke? Die „Marken-Detektive“ vergleichen Hersteller-Adressen, schauen ins Handelsregister. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus die neuesten Recherchen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:37:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsch-Libanese (17) festgenommen:SEK stürmt Kinderzimmer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/dortmund-sek-stuermt-kinderzimmer-nimmt-deutsch-libanesen-17-fest-692fcc8d8e5be81710cb8587</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692fcc8d8e5be81710cb8588/4a36619e3fedb3fac19d9e0148ac5e9e,eebcd4db?w=576" alt="Deutsch-Libanese (17) festgenommen:SEK stürmt Kinderzimmer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Um Punkt 6 Uhr erschüttert eine laute Explosion ein Wohngebiet in Dortmund. Danach stürmen schwer bewaffnete Elitepolizisten ein freistehendes Einfamilienhaus. Razzia im Stadtteil Brackel, es ist der spektakuläre Zugriff eines schwer bewaffneten Spezialeinsatzkommandos auf einen gefährlichen Verbrecher!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der deutsch-libanesische Jugendliche (17) steht unter Verdacht, bei einem regelrechten Gewaltexzess mehrere Zufallsopfer fast getötet zu haben! Wenige Sekunden nach dem Knall wird der Schüler in seinem Kinderzimmer überwältigt und festgenommen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Jugendliche wurde festgenommen und zum Polizeipräsidium gebracht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zeitgleich werden am frühen Morgen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dortmund/home-tEfE9FBcspDqbA9qV8Aj"><!-- --><!--[--><!--[-->Dortmund<!--]--><!--]--></a><!--[--> vier weitere Häuser gestürmt. Die Kripo-Ermittler haben mehrere Haftbefehle dabei. Der Hauptgrund für den Einsatz ist das schockierende Handy-Video einer besonders brutalen Tat. Darin sieht man, wie der gerade vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/spezialeinsatzkommando/politik-nachrichten-news-fotos-videos-02-42509142.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SEK<!--]--><!--]--></a><!--[--> überwältigte Verdächtige mit mindestens fünf weiteren Komplizen wie von Sinnen auf zwei Opfer eintritt und einschlägt. Sie treten mit voller Wucht immer wieder vor die Köpfe der bereits am Boden liegenden Verletzten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:37:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gala in Washington:Große Heidi-Überraschung bei der WM-Auslosung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-riesen-heidi-ueberraschung-bei-auslosung-692fdecf8e5be81710cb8670</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692fdecf8e5be81710cb8670/32dfabcedb384c3dcdb206ecb9340c11,75f094e6?w=656" alt="Gala in Washington:Große Heidi-Überraschung bei der WM-Auslosung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Stars sorgen am Freitag für eine Mega-Show!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor der Gruppenauslosung für die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sportbild.bild.de/fussball/nationalmannschaft/wm-2026-hammer-gruppe-diese-gegner-drohen-deutschland-bei-der-weltmeisterschaft-6925f290ed2b4653d17e0910" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->WM 2026<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Freitag hat die Fifa bekanntgegeben, welche Superstars durch den Abend führen werden. Und es ist eine große Überraschung dabei:  Topmodel Heidi Klum (52) wird die Show moderieren – an ihrer Seite die Schauspieler Kevin Hart (46) und Danny Ramirez (33). Erst kürzlich wurde bekannt, dass auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/trump-nimmt-an-wm-auslosung-teil-bekommt-er-den-fifa-friedenspreis-692e91299372035036979e1e"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsident<!--]--><!--]--></a><!--[--> Donald Trump (79) bei der Super-Gala vor Ort sein wird. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Event findet ab 18 Uhr deutscher Zeit in der US-Hauptstadt Washington im Kennedy Center statt. Dann werden die drei Gruppengegner der deutschen Mannschaft für die Endrunde und der mögliche Turnier-Weg bis zum Finale am 19. Juli 2026 in East Rutherford bei New York bestimmt. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Verkommt die WM-Auslosung zu seiner Show?</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:37:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch mehr Probleme!:Airbus muss bis zu 628 Flugzeuge überprüfen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/airbus-muss-bis-zu-628-flugzeuge-ueberpruefen-probleme-bei-metallverkleidung-692fe955285ba4a14dcf19e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692fe955285ba4a14dcf19e9/1f0a5f3556be83ea1897b8075b63a20e,429112f7?w=320" alt="Noch mehr Probleme!:Airbus muss bis zu 628 Flugzeuge überprüfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Toulouse –<!--]--><!--[--><b> Nächster Dämpfer für den Flug-Riesen Airbus: Wegen eines „Qualitätsproblems“ bei Bauteilen für Maschinen des Typs A320 müssen weltweit bis zu 628 Flugzeuge überprüft werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei handele es sich um die Gesamtzahl der „potenziell betroffenen Flugzeuge“, erklärte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/airbus/nachrichten-news-fotos-videos-19180438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Airbus<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Dienstag. Dies bedeute jedoch nicht, dass all diese Maschinen tatsächlich betroffen seien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der europäische Flugzeugbauer hatte am Montag erklärt, dass die Mängel bei einer „begrenzten Anzahl“ von Metallverkleidungen eines Zulieferers aufgetreten seien. Die Ursache des Problems sei „identifiziert“ und eingedämmt worden, alle neu hergestellten Bauteile entsprächen den Anforderungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu kommt: Airbus kann in diesem Jahr nicht so viele neue Jets ausliefern wie geplant. Wegen Problemen an Rumpfteilen eines Zulieferers für die Modellfamilie A320 dürften statt 820 insgesamt nur 790 Passagierjets den Weg zu den Kunden finden, teilte der Konzern mit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:37:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung im Test:Dieser günstige Beamer ist ein TV-Killer</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/beamer-test/#h-preistipp-aurzen-boom-mini-heute-94-euro-reduziert</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914821385499be17f55fcd5/94e42f58f6b7ca2123991a8937180707,55a073de?w=320" alt="Überraschung im Test:Dieser günstige Beamer ist ein TV-Killer" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:37:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kutsch-Prozession, Ehrendoktor:So wird Steinmeier von den Royals in London verwöhnt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/steinmeiers-staatsbesuch-prachtvolle-reise-nach-london-692ed0bd937203503697a38b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692ed0bd937203503697a38c/ca022fd5950f5517c43222f6638a35dc,7dd8afd6?w=992" alt="Kutsch-Prozession, Ehrendoktor:So wird Steinmeier von den Royals in London verwöhnt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London –<!--]--><!--[--><b> Es wird eine Reise mit allem Pomp und Brimborium: Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier (69) und Gattin Elke Büdenbender (63) auf Staatsbesuch beim britischen Königspaar Charles III. (77) und Queen Camilla (78).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist der erste Staatsbesuch eines deutschen Staatsoberhaupts in London seit 27 Jahren. Damals (1998) besuchte Steinmeiers Vorgänger Roman Herzog die Queen – als Großbritannien noch in der EU und die deutsch-britischen Beziehungen weitgehend intakt waren …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das ist heute anders! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vor allem der Brexit und weitere Kabbeleien zwischen den Briten und der EU haben „einen deutlichen Knacks“ in die deutsch-britischen Beziehungen geschlagen, heißt es aus dem Bellevue. Umso beeindruckender war, dass der heutige König Charles Ende März 2023 seinen ersten Staatsbesuch in Berlin abhielt – noch vor seiner Krönung am 6. Mai 2023.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:37:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit Tagen vermisst:Wanderer verschwindet auf dem Weg zu Draculas Schloss</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/seit-tagen-vermisst-wanderer-verschwindet-nahe-draculas-schloss-692dcb86392d5c38e3853190</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692dcb86392d5c38e3853191/a72d88cbda66e955fa75c43fe9076a62,7a87dd1c?w=576" alt="Seit Tagen vermisst:Wanderer verschwindet auf dem Weg zu Draculas Schloss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bran (Rumänien) – <!--]--><!--[--><b>Er ist der berühmteste Vampirfürst der Literaturgeschichte: Hoch über dem kleinen rumänischen Ort Bran thront das Schloss, in dem einst Dracula sein Unwesen getrieben haben soll. Auf dem Weg dorthin ist der 18-jährige Brite George S. (18) spurlos verschwunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Tagen läuft in dem unwegsamen Țigănești-Tal in Siebenbürgen (Rumänien) die Suche nach dem Teenager – bisher erfolglos. Der 18-Jährige, der bereits seit dem 23. November <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->vermisst<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird, ist wie vom Erdboden verschluckt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rettungskräfte suchen fieberhaft nach George, der kurz vor seinem mysteriösen Verschwinden aus einem Waldabschnitt auf über 2000 Metern Höhe noch einen Notruf 112 abgesetzt hat. Wohl mit letzten Kräften teilte er über sein Handy mit, er sei erschöpft und unterkühlt. Dann brach die plötzlich Verbindung ab.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit diesem Foto wird der 18-Jährige mittlerweile öffentlich gesucht. Das Foto zeigt ihn mit der Jacke, die er zuletzt getragen haben soll<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:37:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Union und SPD planen:10 Jahre Einbürgerungsverbot für Sprachtest-Schummler!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/einbuergerung-10-jahre-keinen-deutschen-pass-fuer-sprach-schummler-692fc8e334f148f9c60461af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692fc8e334f148f9c60461b0/42d9d44e295f0ba389304a25f7ae5313,a7530e64?w=576" alt="Union und SPD planen:10 Jahre Einbürgerungsverbot für Sprachtest-Schummler!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wer beim Deutschtest schummelt, soll künftig zehn Jahre lang keine Chance mehr auf einen deutschen Pass haben! Das wollen Union und SPD nach BILD-Informationen heute im Innenausschuss und noch in dieser Woche im Bundestag beschließen – und damit das Staatsangehörigkeitsrecht verschärfen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insbesondere Betrüger, die sich mit gefälschten Sprachzertifikaten einen deutschen Pass erschleichen wollen, sollen künftig härter bestraft werden. Union und SPD bringen den Antrag, der BILD exklusiv vorliegt, heute gemeinsam im Innenausschuss ein (Drucksache 21(4)110).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎Alexander Throm (57), innenpolitischer Sprecher der CDU/CSU-Bundestagsfraktion, sagt zu BILD: „Wir schaffen eine Einbürgerungssperre von zehn Jahren, wenn jemand täuscht. Das trifft insbesondere alle, die mit gefälschten Sprachzertifikaten deutsche Staatsbürger werden wollen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ziel ist: Wer betrügt, soll nicht sofort einen neuen Antrag stellen dürfen. Throm macht klar: „Die zehnjährige Sperre gilt erst recht für diejenigen, die mit ihrem Betrug erst nach der Einbürgerung aufgeflogen sind.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:37:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kampf gegen Krebs schweißt sie zusammen:Gottschalk und Schuhbeck stehen sich bei</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gottschalk-sprach-mit-schuhbeck-ueber-krebs-692eb26a158dcfd10d2d0c59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692eb26a158dcfd10d2d0c59/ecb8ed05445a8992b28a7f3611da9b6c,16f3b069?w=656" alt="Kampf gegen Krebs schweißt sie zusammen:Gottschalk und Schuhbeck stehen sich bei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwei prominente Männer, zwei Schicksale, ein gemeinsamer Kampf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Entertainer Thomas Gottschalk und der frühere Starkoch Alfons Schubeck kennen und schätzen sich seit Jahrzehnten. Aktuell stehen die beiden Männer vor einer der größten Herausforderungen ihres Lebens – dem Kampf gegen den Krebs. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, warum sich die beiden heimlich getroffen und worüber sie sich ausgetauscht haben. Während Gottschalk gegen ein seltenes Angiosarkom kämpft, leidet Schubeck an Prostatakrebs.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:37:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sohn von Ukraine-Politiker?:21-Jähriger verkohlt in Mercedes entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/es-ging-um-krypto-geld-sohn-von-politiker-in-wien-getoetet-692f363b31de18ec03a8ef9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692f363b31de18ec03a8ef9e/c0d70a2a59abb2c58b8ce708c3b09c3d,a14261b5?w=320" alt="Sohn von Ukraine-Politiker?:21-Jähriger verkohlt in Mercedes entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wien – <!--]--><!--[--><b>In einer dunklen Novembernacht entdeckt ein Nachbar einen brennenden Mercedes nahe einer Bahnstrecke in Wien. Als die Feuerwehr die Flammen löscht, offenbart sich ein grausiger Fund: Auf der Rückbank liegt eine Leiche.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Tote ist ein junger Mann – 21 Jahre alt. Die Obduktion ergab: Der Mann wurde getötet. „Sein Körper war zu 80 Prozent verbrannt“, erklärte Oberst Gerhard Winkler vom Landeskriminalamt am Dienstag bei einer Pressekonferenz. Die Gerichtsmediziner fanden Spuren stumpfer Gewalt am Kopf. Vermutlich starb das Opfer durch Erstickung oder einen Hitzeschock.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht vom 25. auf den 26. November brannte das Auto ab. Eine Vertraute der Familie hatte den 21-Jährigen als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->vermisst<!--]--><!--]--></a><!--[--> gemeldet, weil er nicht erreichbar war. Er stammt aus der Ukraine, studiert aber schon seit mehreren Jahren in Wien. Mehrere ukrainische Medien berichten übereinstimmend: Es soll sich um den Sohn eines Politikers aus der ukrainischen Millionenstadt Charkiw handeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei geht von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mord<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus. Die Ermittler fanden einen geschmolzenen Kanister auf der Rückbank. Die Spur führt in die Wiener Innenstadt, in die Tiefgarage des Luxushotels „SO/Vienna“. Dort war es nicht lange vor dem Brand zu einem heftigen Streit gekommen. Mehrere Männerstimmen seien zu hören gewesen, so Zeugen. Passanten entdeckten später eine große Blutlache im Treppenhaus der Tiefgarage. Das Portal „Oe24“ berichtet von einer Schlägerei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:37:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tränen-Drama im TV:Der heißeste Bauer hat sich für eine Frau entschieden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bauer-sucht-frau-traenen-drama-bei-landwirt-friedrich-692f3e3a34f148f9c6045e3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692f3e3a34f148f9c6045e3c/e747d665146bb1c13c0b1ebc2ddb2d3f,f6e4848c?w=320" alt="Tränen-Drama im TV:Der heißeste Bauer hat sich für eine Frau entschieden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei „Bauer sucht Frau“ litten am Dienstagabend wahrscheinlich viele TV-Zuschauer mit. Landwirt Friedrich musste sich zwischen seinen beiden Hofdamen entscheiden. Ein Moment, der für Tränen sorgte und ihm selbst schwer zu schaffen machte …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem attraktiven Single fliegen die Frauenherzen nur so zu. Kein anderer Kandidat bekam bisher so viele Bewerbungen wie der Spargelbauer aus Soest in Nordrhein-Westfalen. Laut BILD-Infos wollten ihn 10.000 Interessentinnen kennenlernen. Damit dürfte Friedrich eindeutig der heißeste „Bauer sucht Frau“-Landwirt sein! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vier Damen lud er zum Scheunenfest von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/bauer-sucht-frau/bauer-sucht-frau-alle-infos-76681004.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Bauer sucht Frau“<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein. In die Hofwoche nahm Friedrich am Ende Lehrerin Laura und Studentin Selina mit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wer lässt sein Herz höher schlagen? Landwirt Friedrich mit seinen beiden Hofdamen Laura (l.) und Selina<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:37:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>S04 plant Umbau der Arena:Stadion-Kracher auf Schalke</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/s04-plant-umbau-der-arena-stadion-kracher-auf-schalke-692f00e434f148f9c6045a08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692f00e434f148f9c6045a09/cecfa1d3f07df9c48c8626de62c4581d,a87252b?w=992" alt="S04 plant Umbau der Arena:Stadion-Kracher auf Schalke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schalke boomt wieder!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach zwei gruseligen Spielzeiten (Platz 10 und 14 ) ist der Revier-Klub nun Spitzenreiter in der zweiten Liga. Der sportliche Erfolg sorgt spürbar für Euphorie. Bei den Fans – und im gesamten Verein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ticketanfragen sind gewaltig. Nun soll das Stadion ausgebaut werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die Hintergründe exklusiv mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:37:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traumatisches Erlebnis in Schottland:Frau findet Fußsohle in Socke ihres toten Mannes</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-greift-in-socke-und-findet-fusssohle-ihres-verstorbenen-mannes-692e93fc46f39b6230ff7d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e93fc46f39b6230ff7d92/0876af60814aeaca692d054e1b85a11c,aa2208b5?w=576" alt="Traumatisches Erlebnis in Schottland:Frau findet Fußsohle in Socke ihres toten Mannes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Edinburgh – <!--]--><!--[--><b>Es war ein zutiefst verstörender Moment, ausgelöst durch eine Socke. Nach dem Tod ihres Mannes bekam die Schottin Annette Federspiel (58) dessen Kleidung ausgehändigt. Eine Rückgabe, auf die sie lieber verzichtet hätte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Witwe aus der Stadt Dunoon hatte ihren Mann Mark (64) bereits im Juni verloren. Der Ex-Marine-Soldat war von einer Fähre gestürzt, die Polizei wertete den Vorfall als Suizid. Nachdem seine stark verweste Leiche im Oktober an den Strand gespült wurde, bekam Annette Federspiel eine versiegelte Tüte vom Krankenhaus übergeben, die sie mit nach Hause nahm. <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thescottishsun.co.uk/news/15637157/widow-handed-dead-husbands-feet/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Wie die schottische „Sun berichtet<!--]--><!--]--></a><!--[-->, soll sich darin die Kleidung ihres Mannes befunden haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir bekamen seine persönlichen Sachen zurück und sie stanken fürchterlich“, so die Witwe zur Sun. Und weiter: „Ich nahm die Sachen raus und seine Socken waren schwer. Als ich meine Hände reinsteckte, berührte ich Marks Füße.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Szene, die Annette Federspiel als höchst traumatisch beschreibt. „Ich begann zu heulen und rannte in die Küche, um mir Handschuhe zu holen. Als ich wieder in die Socken griff, zog ich Marks Fußsohlen raus.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 08:37:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>