<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bayern-Torwart sieht bei Pleite schlecht aus:Neuer erklärt seine Patzer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-manuel-neuer-erklaert-seine-patzer-in-der-champions-league-gegen-arsenal-6927eb37bbe1e4af2f862a4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927eb37bbe1e4af2f862a4d/6b04857fb6323b1342317199a1f60392,db68ef66?w=992" alt="Bayern-Torwart sieht bei Pleite schlecht aus:Neuer erklärt seine Patzer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er war der Pechvogel des Abends: Manuel Neuer (39) sah bei zwei Gegentoren nicht gut aus, Bayern verlor 1:3 bei Arsenal – die allererste Pleite in dieser Saison. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Partie sprach der Bayern-Kapitän über die beiden Pannen-Momente und die Pleite. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neuer: „Das fühlt sich natürlich nicht gut an. Keine Frage. Wir haben uns mehr vorgenommen. Wir hätten gerne hier gewonnen, aber das muss man so hinnehmen. Arsenal war in den Schlüsselmomenten besser. Wir haben nicht so die Riesen-Chancen gehabt. In der zweiten Halbzeit haben wir uns zu wenig herausgespielt. Arsenal war da einfach mehr am Drücker. Deshalb geht das heute auch so in Ordnung.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Beim ersten Gegentor kommt Neuer bei der Ecke am Fünfer zu spät gegen Torschütze Timber – der ihn vorher allerdings etwas schubst. Neuer erklärt: </b><!--]--><!--[-->„Ich bin natürlich aus der Balance. Das ist klar. Und dann habe ich auch eine andere Position, als ich sie gerne gehabt hätte. Und komme dann auch vorne nicht mehr so hin. Man weiß ja, wie sie es machen bei den Standardsituationen. Die Schiedsrichter kennen das auch. Ich weiß jetzt nicht aus der Premier League, aber international haben sie es ja auch schon so gemacht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 07:26:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was macht der BVB-Star?:Zukunftsplan von Guirassy enthüllt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-zukunftsplan-von-serhou-guirassy-enthuellt-692753edb4508c8851a522a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692753edb4508c8851a522a8/1b372e9cdf3848628c11bbea88bff8c9,81429b6c?w=576" alt="Was macht der BVB-Star?:Zukunftsplan von Guirassy enthüllt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Serhou Guirassy hat seine Tor-Krise zuletzt eindrucksvoll beendet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Zukunft des Top-Stürmers bleibt spannend. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Während ein Winterwechsel ausgeschlossen ist, könnten im Sommer große Veränderungen anstehen. Guirassy hat klare Pläne und zwei mögliche Szenarien vor Augen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um welche Szenarien es geht und was das für den BVB bedeutet – mit BILDplus erfahren Sie alle Hintergründe und Details. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 07:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pressestimmen zum Champions-League-Kracher:„Arsenal überrollt Bayern“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-pressestimmen-arsenal-ueberrollt-bayern-6927e923b4508c8851a5268c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927e923b4508c8851a5268d/99de1d46352848aad1bcbb2713c853f4,38ec9051?w=576" alt="Pressestimmen zum Champions-League-Kracher:„Arsenal überrollt Bayern“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bayern können doch noch verlieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Champions-League-Kracher bei Arsenal (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-arsenal-bayern-3-1-pannen-auftritt-von-neuer-6927554d3381f9944e66093f"><!-- --><!--[--><!--[-->1:3)<!--]--><!--]--></a><!--[--> kassiert das Team von Trainer Vincent Kompany (39) nach dem Super-Start mit 17 ungeschlagenen Spielen in Serie die erste Saison-Pleite. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Pressestimmen: </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sun: „Die Kunst des Spiels! Die Gunners stürmen an die Spitze der Champions-League-Tabelle und beenden endlich den bayerischen Fluch.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 07:27:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fünf Leichen, drei Tatorte!:Jäger tötet seine ganze Familie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/reutlingen-jaeger-toetet-seine-ganze-familie-6927437275d27c2e110d9824</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927437275d27c2e110d9825/3864967781fbc7b9544feb0c2676d9f1,8ccf9dd8?w=992" alt="Fünf Leichen, drei Tatorte!:Jäger tötet seine ganze Familie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein unfassbar grausames Verbrechen, das die Menschen im Landkreis Reutlingen erschüttert. Ein Jäger sucht an verschiedenen Orten seine Familienmitglieder auf und bringt sie nacheinander um. Anschließend richtet er sich selbst. Die Ermittler rätseln: Was trieb Ulrich P. (63) zu seinen Bluttaten?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch kurz zuvor hatte der Jäger in seinen WhatsApp-Status gepostet: „Jeder spinnt auf seine Weise, die einen laut, die anderen leise.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie die Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 07:27:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Thomas Gottschalk verrät:„Ich kriege einen knappen Tausender Rente“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-ich-bekomme-1000-euro-rente-im-monat-69270b9075d27c2e110d93bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69270b9075d27c2e110d93bc/cbab098c562304828951d69077e48d04,24a3aaef?w=576" alt="Thomas Gottschalk verrät:„Ich kriege einen knappen Tausender Rente“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Noch neun Tage. Dann geht Deutschlands große TV-Legende Thomas Gottschalk (75) endgültig in Rente. In einem ausführlichen Gespräch mit „BUNTE“ blickt er auf sein Leben, seine Karriere und die Höhen wie Tiefen eines außergewöhnlichen Berufswegs zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei spricht er offen: über den Umgang mit dem Alter, seine Vorstellung vom Tod, über Glauben, Familie, den größten Fehler seines Lebens – und natürlich über die Frage, wie er nach seiner letzten Sendung weiterleben möchte. Gottschalk zeigt sich humorvoll und gleichzeitig berührend persönlich, erzählt von seiner Rente, von Momenten, in denen er menschlich gestrauchelt ist, etwa bei seinem letzten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-sie-ist-die-frau-die-den-show-titan-in-den-cher-blackout-trieb-691830efa409871e809f30b4"><!-- --><!--[--><!--[-->Bambi-Auftritt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thomas Gottschalk und Cher (79) auf der Bambi-Bühne am 13. November – ein Auftritt, der anschließend viel Kritik auslöste und Gerüchte befeuerte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> „Ich kriege einen knappen Tausender. Immerhin war ich Redakteur beim Bayerischen Rundfunk.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 07:27:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bluttat in Washington:Afghane (29) schießt auf Soldaten! Trump: „Akt des Terrors“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schuesse-auf-nationalgarde-in-washington-ermittler-identifizieren-afghane-29-als-moeglichen-schuetzen-6927ae3bbf07554e4577c2d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927ae3bbf07554e4577c2d7/0464b87d03f9aeaf916b0cab5ccceb62,1f6972b3?w=576" alt="Bluttat in Washington:Afghane (29) schießt auf Soldaten! Trump: „Akt des Terrors“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Zwei Soldaten der Nationalgarde sind nahe dem Weißen Haus im Einsatz, da richtet laut Ermittlern ein 29-jähriger Mann aus Afghanistan die Waffe auf sie und feuert sofort los. US-Präsident Donald Trump (79) bestätigte am Abend die Herkunft des Tatverdächtigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann, der am Mittwochnachmittag (Ortszeit) die zwei Soldaten niedergeschossen und lebensgefährlich verletzt haben soll, ist 2021 in die USA eingereist. Nach Berichten mehrerer US-Medien, darunter „Washington Post“ und „Fox News“, kam er im Rahmen der Evakuierungsaktion „Operation Allies Refuge“ während der Machtübernahme der Taliban ins Land. Offenbar hatte er als Ortskraft für die USA oder ihre Verbündeten gearbeitet. Zuletzt lebte er im Bundesstaat Washington, hatte im April dieses Jahres Asyl erhalten und keine Vorstrafen gehabt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Augenzeuge filmte die Rettungsmaßnahmen der Polizei. Auf dem Gehweg werden die beiden verletzten Soldaten sowie der angeschossene Tatverdächtige versorgt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Abend sprach Trump über den Tatverdächtigen und nannte ihn wiederholt ein „Tier“. Außerdem bestätigte er, dass der Mann im September 2021 unter der Biden-Regierung in die USA eingereist ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 07:27:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>44 Tote ++ 3 Männer festgenommen ++ Feuerwehr noch im Einsatz:Der Morgen nach dem Hongkong-Inferno</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-in-wohnhaus-komplex-in-hongkong-der-morgen-danach-tote-verletzte-vermisste-69278447b4508c8851a52475</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69278447b4508c8851a52475/684858f8ebda764e6a85bfd03817d56d,e5a5223a?w=656" alt="44 Tote ++ 3 Männer festgenommen ++ Feuerwehr noch im Einsatz:Der Morgen nach dem Hongkong-Inferno" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hongkong – <!--]--><!--[--><b>Es ist Tag geworden in Hongkong. Das Feuer, das in sieben Häusern eines Wohnkomplexes im Stadtteil Tai Po wütete und die Nacht mit seinem apokalyptischen Leuchten erhellt hat, ist in Teilen unter Kontrolle. Rauch ist über den Gebäuden zu sehen. Mindestens 44 Menschen sind den Flammen zum Opfer gefallen. Mehr als 900 Überlebende mussten die Nacht in Notunterkünften verbringen. Die Polizei meldete unterdessen drei Festnahmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vierzig Menschen starben laut Behörden noch am Brandort, vier weitere erlagen ihren Verletzungen im Krankenhaus. Eines der Opfer ist ein Feuerwehrmann. Zunächst hieß es, 45 der Überlebenden seien noch in kritischer Verfassung. Am Morgen wurde die Zahl von der Krankenhausbehörde aktualisiert: 29 Patienten befinden sich in Kliniken, 7 davon in kritischem Zustand. 279 weitere Personen werden aktuell vermisst. Das ist der Stand um 8 Uhr am Donnerstag in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hongkong/nachrichten-news-fotos-videos-37954700.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hongkong<!--]--><!--]--></a><!--[--> (1 Uhr deutsche Zeit).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem betroffenen Wohnkomplex Wang Fuk Court handelt es sich um ein gigantisches Areal aus acht Wohnblöcken mit fast 2000 Wohneinheiten für etwa 4600 Bewohner.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Donnerstag, 27. November, Hongkong. Rauch steigt aus den Wohnruinen in den Morgenhimmel. Das Feuer hat gewütet, aber die Gebäude stehen noch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 07:27:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute ist Schnäppchen-Weihnacht:Kult-Pfanne sorgt für Ansturm bei der Black Week!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927468f75d27c2e110d984f/474987190a33d1b0bbb66882730be63b,ef8f7a79?w=320" alt="Heute ist Schnäppchen-Weihnacht:Kult-Pfanne sorgt für Ansturm bei der Black Week!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 07:27:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Asien-Konzerne wollen Puma kaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/medienbericht-asia-firmen-wollen-puma-kaufen-6927e075b4508c8851a52659</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927e075b4508c8851a52659/fba9f9fa23f0a35b183ec7c58beeb853,2b48c1dd?w=320" alt="Medienbericht:Asien-Konzerne wollen Puma kaufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herzogenaurach (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Wird bald wieder eine Traditionsfirma ins Ausland verkauft? Der deutsche Sportartikelhersteller Puma könnte schon bald in asiatische Hände übergehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Informationen der Nachrichtenagentur Bloomberg prüfen mehrere Unternehmen – darunter der chinesische Sportartikelkonzern Anta Sports – eine mögliche Übernahme des Unternehmens.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Bericht zufolge arbeitet Anta, das an der Börse in Hongkong notiert ist, bereits mit einem Berater zusammen. Doch Anta ist offenbar nicht allein im Rennen: Auch der chinesische Rivale Li Ning soll laut Bloomberg mit Banken über mögliche Finanzierungsmodelle für eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/sportartikel-hersteller-streicht-900-stellen-grosser-personalabbau-690310915afbdf36c840d55c"><!-- --><!--[--><!--[-->Puma<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Übernahme sprechen. Und sogar der japanische Sportartikelhersteller Asics wird als potenzieller Bieter gehandelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beteiligten Unternehmen äußerten sich bislang nicht offiziell. Li Ning ließ auf Anfrage der Nachrichtenagentur Reuters lediglich verlauten, man habe derzeit „keine substanziellen Verhandlungen“ geführt und konzentriere sich auf das eigene Wachstum und die Weiterentwicklung der Marke.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 07:27:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>AfD-Chefin prahlte im Bundestag damit:Wer ist Weidels „offener Kanal nach Moskau“?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-chefin-prahlte-im-bundestag-damit-wer-ist-alice-weidels-offener-kanal-nach-moskau-6927124675d27c2e110d9486</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927124675d27c2e110d9487/4de21ee430050a9f6f20def4e1c59502,5b4c6b2f?w=992" alt="AfD-Chefin prahlte im Bundestag damit:Wer ist Weidels „offener Kanal nach Moskau“?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wie verräterisch war dieser Kreml-Satz? AfD-Chefin Alice Weidel antwortete am Mittwoch im Bundestag sichtlich stolz auf eine Intervention des SPD-Politikers Dirk Wiese (42), „dass wir die einzige Partei, die einzige Fraktion sind mit offenen Gesprächskanälen zu den USA, zu Donald Trump und nach Russland“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Weidel selbst warf damit die Frage auf: Wer redet für sie in Moskau mit wem, wer hält für Kreml-Führer Wladimir Putin (73) den Draht zur AfD? Und: Was kommt durch diesen offenen Kreml-Kanal?</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Antwort bleibt die AfD-Chefin auch auf BILD-Nachfrage schuldig. Stattdessen der Versuch, das Kreml-Outing herunterzuspielen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sei ihr in der Rede eher um „eine Aufforderung an die Regierung gegangen, diplomatischen Austausch zu pflegen“. Sie werde keine Namen nennen, da die Kontakte geschützt werden müssten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 07:27:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwaltschaft ermittelt gegen 2 Männer:Wurden 40 Robben am Ostseestrand gezielt getötet?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/40-tiere-getoetet-staatsanwaltschaft-ermittelt-gegen-robben-killer-6927363bb4508c8851a52169</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927363bb4508c8851a5216a/ee5a21d86ce0dd73003bcfb4a21f0217,cb1be41b?w=576" alt="Staatsanwaltschaft ermittelt gegen 2 Männer:Wurden 40 Robben am Ostseestrand gezielt getötet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rügen – <!--]--><!--[--><b>Es war ein Fund, der Urlauber und Tierfreunde erschütterte: Im Herbst 2024 lagen mehr als 40 tote Kegelrobben im Südosten Rügens. Wochenlang wurde auf der Ostseeinsel gerätselt. Jetzt stehen zwei Männer im Fokus der Ermittler.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> Stralsund untersucht einen möglichen Verstoß gegen das Tierschutzgesetz. Laut eines Sprechers geht es um den Verdacht, dass Robben gezielt getötet worden sein könnten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Experten des Deutschen Meeresmuseums untersuchen eine Kegelrobbe <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Ermittlungen haben Indizien zutage gefördert, die geeignet sind, den Anfangsverdacht einer vorsätzlichen Tötung von Robben durch die beiden Beschuldigten zu begründen“, so der Sprecher. Aber: „Die Beschuldigten haben sich zu den Tatvorwürfen bisher nicht eingelassen.“ Bis Jahresende soll über eine Anklage entschieden werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 07:27:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei unbequeme Fragen zum Ukraine-Plan:Will Europa wirklich, dass der Krieg endet?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/drei-unbequeme-fragen-zum-ukraine-plan-will-europa-wirklich-dass-der-krieg-endet-6925a72ff16c6fc79db3e475</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925a72ff16c6fc79db3e476/49029049c5d51a6113c7a738fd421498,2189af64?w=576" alt="Drei unbequeme Fragen zum Ukraine-Plan:Will Europa wirklich, dass der Krieg endet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es sind Fragen, die so unbequem sind, dass sie zu selten gestellt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lohnt sich das Weiterkämpfen noch für die Ukraine? Wie schwach ist Russland wirklich? Und haben Teile Europas womöglich Angst vor einem Kriegsende?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die brisante und kritische Analyse darüber jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 07:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Maschinenpistolen:Nach Schießerei! Polizei bewacht Opfer in Klinik</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/pinneberg-nach-schiesserei-polizei-bewacht-opfer-in-klinik-6927e98ab4508c8851a52693</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927e98ab4508c8851a52693/6a922ddd1ca3e90f03f33c85816d1fd6,eba740a1?w=320" alt="Mit Maschinenpistolen:Nach Schießerei! Polizei bewacht Opfer in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pinneberg (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Tumulte vor dem Krankenhaus in Pinneberg. Schwer bewaffnete Polizisten bewachen den Eingang zur Klinik, in der ein zuvor offenbar niedergeschossener, schwer verletzter Mann behandelt wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Erkenntnissen war es am Mittwochabend auf der Straße Dingstätten in Pinneberg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[-->) zu einer Auseinandersetzung gekommen. Dort sollen Schüsse gefallen, ein Mann schwer verletzt worden sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das bestätigt auch die Polizei. Eine Sprecherin zu BILD: „Eine männliche Person wurde gestern Abend lebensgefährlich verletzt.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das niedergeschossene Opfer wurde in die Klinik gebracht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 07:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>