<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Demo in Hamburg: Exil-Iraner protestieren gegen das Mullah-Regime</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/demo-in-hamburg-exil-iraner-demonstrieren-gegen-das-iranische-regime/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/dsc07588-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1073px%2C612px%2C1097px%2C1098px&webp=1" alt="Demo in Hamburg: Exil-Iraner protestieren gegen das Mullah-Regime" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Exil-Iraner demonstrieren in der Hamburger Innenstadt gegen das iranische Regime.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Citynews</span></p><p><strong>Unter dem Motto „Iran ist alles, was wir haben” demonstrieren Exil-Iraner in der Hamburger Innenstadt <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/trotz-todesdrohungen-proteste-im-iran-gehen-weiter/">gegen das islamische Regime in ihrem Heimatland</a>.</strong></p><p>Sie schwingen iranische Flaggen und halten Schilder mit der Aufschrift „<a href="https://www.mopo.de/news/panorama/aufstand-im-iran-die-mullahs-erlauben-wieder-sms/">Offline seit 10 Tagen</a>“ hoch. In der Mönckebergstraße sind heute viele Iranerinnen und Iraner sowie ihre Unterstützer zusammengekommen, um gegen die politische Führung und die Gewalt im Iran zu protestieren. Außerdem fordern sie einen friedlichen Machtwechsel: Viele der Demonstranten wollen Reza Pahlavi, den Sohn des ehemaligen Schahs von Persien, als neues Staatsoberhaupt.</p><p>Laut Veranstalter seien 5.000 bis 7.000 Menschen für die Veranstaltung angemeldet. Zum Start sollen rund 1.500 Teilnehmende zur Mönckebergstraße gekommen sein. Von dort aus soll es in Richtung Gänsemarkt gehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 15:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exhibitionist in Bäderland-Sauna: Frauen angeekelt – Täter uneinsichtig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/saunagaenger-oder-exhibitionist-zwei-wahrheiten-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/271518070.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Exhibitionist in Bäderland-Sauna: Frauen angeekelt – Täter uneinsichtig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann sitzt in der Sauna (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Michaela Begsteiger</span></p><p><strong>Vor dem Amtsgericht Hamburg prallten am Freitagnachmittag zwei Versionen eines Saunabesuchs aufeinander, die drastischer kaum hätten auseinanderliegen können. </strong></p><p>Der Angeklagte Mirko W. fiel im Gerichtssaal vor allem durch seine Unauffälligkeit auf: durchschnittlich groß, durchschnittlich gekleidet, wirkt er zu Prozessbeginn gefasst. Vielleicht etwas genervt.</p><p>Dem 42-Jährigen wurde vorgeworfen, im Kaifu-Bad in Eimsbüttel vor zwei jungen Frauen offen masturbiert zu haben. Er hingegen schilderte eine komplett andere Situation  – eine Abfolge von Missverständnissen, Beleidigungen und falschen Verdächtigungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 15:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Event oder Größenwahn? Wie sich Hamburgs Olympia-Lager in Stellung bringen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kampf-um-olympia-hamburgs-lager-bringen-sich-in-stellung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/5782-stadt-hamburg-olympia-2040-e-schwimmstadion-250530-klein-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mega-Event oder Größenwahn? Wie sich Hamburgs Olympia-Lager in Stellung bringen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Volksparkstadion soll für Olympia zur Schwimmhalle werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: moka-studio</span></p><p><strong>Für die einen ist es das sportliche Mega-Event, für die anderen purer Größenwahn: Ende Mai stimmen die Hamburger darüber ab, ob die Stadt sich auf Olympische Spiele bewerben soll. Schon jetzt bringen sich Befürworter und Gegner von Olympia in Hamburg in Stellung: Der Senat wirbt fleißig für sportlichen Teamgeist – diesmal soll alles anders werden als 2015. Die Gegner zeigen auf Paris und warnen davor, alte Fehler zu begehen.</strong></p><p>Beim Neujahrsempfang der SPD-Fraktion im Rathaus standen alle Zeichen auf Olympia: „Sport ist das eine, was uns alle zusammenhält“, schwor Fraktionschef Dirk Kienscherf die Anwesenden ein. Neben der Fraktion stand ein riesiger roter Aufsteller des Hamburg-Tores auf der Bühne – behängt mit einer Goldmedaille. In einer euphorischen Rede bezeichnete Kienscherf Hamburg gar als „die Sportstadt in Deutschland“.</p><p>Bürgermeister Peter Tschentscher, den Kienscherf als „Teamchef“ der Stadt begrüßte, wiederholte sein Mantra der Chancen und „Strahlkraft“ für Hamburg. Diesmal: keine teuren Neubauten (das HSV-Stadion brauche man eh), frühere Bürgerbeteiligung, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/olympia-in-hamburg-grosse-chance-oder-grosse-katastrophe/">bessere Integration in die Stadt,</a> gesicherte Finanzierung. Neben ihm auf dem Podium warben Olympia-Parakanutin Edina Müller und HSV-Legende Horst Hrubesch.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 15:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zweijähriger in Lebensgefahr: Einsatz am Hauptbahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizeieinsatz-am-hamburger-hauptbahnhof-kind-2-steckt-mit-kopf-im-gelaender-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/495269432.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Zweijähriger in Lebensgefahr: Einsatz am Hauptbahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick über die Gleise im Hamburger Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Er wollte Züge beobachten – dann blieb er im Geländer stecken: Am Freitag mussten Einsatzkräfte am Hauptbahnhof einen <strong>zweijährigen Junge</strong>n mit dem Kopf aus einem Geländer retten. </strong></p><p>Sicherheitskräfte der Deutschen Bahn sperrten den Südsteg zwischen den Gleisen 11 und 12 ab, um Mutter und Sohn vor den Blicken zahlreicher Passanten zu schützen. Beamte der Bundespolizei beruhigten die geschockte Mutter (37) und ihren Sohn, wie ein Sprecher der Bundespolizei mitteilte.</p><p>Gegenüber dieser erklärte die Mutter, ihr Sohn habe gegen 16.40 Uhr die vorbeifahrenden Züge beobachtet, als sein Kopf durch das Geländer rutschte – sie habe ihn nicht mehr zurückziehen können.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 15:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wärmepumpen: Energiewerke beraten alle Hamburger jetzt kostenlos</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/waermepumpen-energiewerke-beraten-hamburger-jetzt-kostenlos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/33351648-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=201px%2C232px%2C1475px%2C1475px&webp=1" alt="Wärmepumpen: Energiewerke beraten alle Hamburger jetzt kostenlos" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburger Hauseigentümer können sich künftig bei den Energiewerken zu Wärmepumpen beraten lassen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ZB | Riegg Und Partner</span></p><p><strong>Gas und Öl war gestern – die Wärmepumpe gilt als effizienter Energieerzeuger der Zukunft und als wichtiger Hebel auf Hamburgs Weg zur Klimaneutralität. Damit sich noch mehr Haushalte an die neue Technologie wagen, starten die Hamburger Energiewerke ein neues Beratungsangebot. Egal ob Einfamilienhaus, Doppelhaushälfte oder Reihenhaus – alle Grundeigentümer will der städtische Energieversorger jetzt kostenlos im Hinblick auf Einbau und finanzielle Förderung an die Hand nehmen.</strong></p><p>Das neue Angebot stellte der Geschäftsführer der Energiewerke, Michael Prinz, am Freitag gemeinsam mit Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) vor. „Mit unserem Rundum-sorglos-Paket begleiten wir Hauseigentümer von der ersten Idee bis zur betriebsbereiten Anlage, inklusive transparenter und kostenloser Beratung“, sagte Prinz. Das Angebot richtet sich dabei nicht nur an Kunden der Energiewerke, sondern an alle Hamburger.</p><p>Die Energiewerke wollen mit ihrem Angebot eine Lücke in der Wärmeversorgung schließen und auch Haushalte mit klimafreundlicher Wärme erreichen, die nicht ans Fernwärmenetz angeschlossen werden können. „Wir setzen auf Produkte deutscher Hersteller und regionale Handwerkspartner“, so Prinz weiter. Im Betrieb sei eine Wärmepumpe zudem oft günstiger als eine Gasheizung und zum Teil auch für Altbauten geeignet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 15:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anmeldung zur größten Aufräumaktion Deutschlands startet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/anmeldung-zur-groessten-aufraeumaktion-deutschlands-startet-mitmachen-und-gewinnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hra-teilnehmer-beim-sammeln-von-muell-im-vergangenen-jahr.jpg?resize=300%2C300&crop=230px%2C178px%2C1155px%2C1156px&webp=1" alt="Anmeldung zur größten Aufräumaktion Deutschlands startet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwischen dem 20. Februar und dem 1. März findet Deutschlands größte Aufräumaktion in Hamburg statt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stadtreinigung Hamburg</span></p><p><strong>Handschuhe an und los geht’s!</strong> <strong>Vom 20. Februar bis zum 1. März organisiert die Stadtreinigung Hamburg wieder „Hamburg räumt auf“. Wer mitmachen möchte, kann sich ab dem 20. Januar anmelden.</strong></p><p>Das Ziel der Aktion: öffentliche Flächen in der Stadt gemeinsam von Müll zu befreien und Hamburg pünktlich zum Frühlingsbeginn sauber zu machen. Ob allein, in einer Gruppe, als Verein, Schulklasse oder mit der Nachbarschaft – teilnehmen kann bei Deutschlands größte Aufräumaktion jeder. Interessierte melden sich <a href="https://www.hamburg-raeumt-auf.de">online</a> an. Nach der Registrierung bekommen alle Teilnehmer kostenlos Handschuhe und Müllsäcke.</p><p>Nach dem großen Aufräumen sammelt die Stadtreinigung die Abfälle. Das Unternehmen verlost unter allen Aufräumteams Sach- und Erlebnispreise von Unternehmen aus Hamburg und der Region.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 15:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahl der neu ankommenden Flüchtlinge deutlich gesunken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zahl-der-neu-ankommenden-fluechtlinge-deutlich-gesunken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-260116-935-1084789-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Zahl der neu ankommenden Flüchtlinge deutlich gesunken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ukrainische Flüchtlinge verlassen mit ihrem Gepäck eine Flüchtlingsunterkunft. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Im vergangenen Jahr haben deutlich weniger Menschen Asyl und Schutz in Hamburg gesucht. Innensenator Grote will die Zahl weiter senken und mehr Menschen ohne Aufenthaltsperspektive abschieben.</strong></p><p>Die zuständigen Stellen registrierten im vergangenen Jahr 12.328 Menschen, was nach Angaben der Innenbehörde einen Rückgang um 24 Prozent im Vergleich zum Vorjahr bedeutet. Von den registrierten Personen blieben 9359 in Hamburg, die übrigen wurden auf andere Bundesländer verteilt. Im Jahr 2024 hatte die Hansestadt 12.639 Flüchtlinge aufgenommen, woraus sich ein Minus von 26 Prozent ergibt. </p><p>Besonders stark ging die Zahl der ankommenden Asylbewerber zurück, wie aus dem neuen Lagebild des Senats hervorgeht. Das Amt für Migration verzeichnete 6669 Registrierungen und damit 32 Prozent weniger als 2024, als 9795 Asylsuchende registriert wurden. Aus der Ukraine suchten 5659 Menschen Schutz in Hamburg, 12 Prozent weniger als im Vorjahr (6393). Zurzeit leben den Angaben zufolge 36.750 ukrainische Kriegsflüchtlinge in Hamburg, darunter mehr als 20.500 Frauen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 15:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasserleiche aus der eisbedeckten Elbe geborgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grausamer-fund-wasserleiche-aus-elbe-gefischt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260117-id40379-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=714px%2C348px%2C1092px%2C1092px&webp=1" alt="Wasserleiche aus der eisbedeckten Elbe geborgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wasserleiche in der Elbe: Einsatzkräfte bergen tote Person aus dem eisigen Wasser.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Im Hamburger Holzhafen zogen Einsatzkräfte am Samstagmittag eine männliche Wasserleiche aus der teilweise eisbedeckten Elbe am Holzhafen. Der Eisgang auf dem Fluss erschwerte die Bergung.</strong></p><p>Um 11.45 Uhr wurden die Wasserschutzpolizei und die Feuerwehr zu einem Einsatz im Hamburger Holzhafen gerufen. Der Führer einer Elbfähre hatte im eiskalten Wasser etwas ausgemacht, das wie eine Person aussah. Nach Eintreffen der Einsatzkräfte bestätigte sich der traurige Verdacht: Polizei und Feuerwehr konnten einen Mann nur noch tot aus dem Wasser bergen.</p><p>Nach Angaben eines Reporters vor Ort gestaltete sich die Bergung der Wasserleiche aufgrund des teilweise mit Eis bedeckten Flussabschnitts als schwierig. Demnach wurde zunächst nur ein kleines Boot eingesetzt, das anschließend an ein größeres Boot der Hafenaufsicht befestigt wurde, um die Person aus dem Wasser zu bringen. Die Einsatzboote konnten nur durch eine kleine eisfreie Fahrrinne zum Einsatzort gelangen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 14:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auffahrunfall endet an Ampelmast – Fahrer verschwunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-kracht-gegen-ampel-fahrer-verschwunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/dsc07564-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=362px%2C474px%2C1236px%2C1236px&webp=1" alt="Auffahrunfall endet an Ampelmast – Fahrer verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unfall in Billstedt: Der Pkw wurde am Samstagmorgen bei einem Auffahrunfall mit Wucht gegen die Ampel geschoben, der Unfallfahrer rannte weg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNews TV</span></p><p><strong>Crash an der roten Ampel: Am Samstagmorgen krachte in Billstedt ein Pkw ungebremst in einen stehenden Pkw und schob ihn mit Wucht gegen einen Ampelmast – Fahrer und Beifahrer des Unfallwagens sind verschwunden und ließen den Fahrer des anderen Fahrzeugs verletzt zurück.</strong></p><p>Der Zusammenstoß ereignete sich gegen 9.20 Uhr auf der Bergedorfer Straße in Höhe der Anschlussstelle Billstedt Mitte, berichtet ein Polizeisprecher. Ein Pkw fuhr von hinten ungebremst in einen wartenden Wagen und schob ihn mit Wucht gegen die Ampel. Die Front des Wagens wurde von dem Apelmast eingedrückt, der Stoßdämpfer teilweise abgerissen. Der Ampelmast steht zwar noch, die Lichter hängen jedoch schief oder liegen zwischen Autoteilen am Boden.</p><p>Nach dem Crash verließen zwei Insassen das Verursacherfahrzeug und flohen zu Fuß. Den Fahrer des anderen Pkw lassen sie verletzt zurück. Er wird mit Rückenschmerzen in ein Krankenhaus gebracht. Die Polizei sucht noch nach den Tätern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 13:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Frost kommt der Frust: ADAC warnt vor Schlaglöchern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-dem-frost-kommt-der-frust-adac-warnt-vor-schlagloechern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/423327643-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=257px%2C151px%2C1311px%2C1312px&webp=1" alt="Nach dem Frost kommt der Frust: ADAC warnt vor Schlaglöchern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schlagloch auf einer Straße in der Hamburger Innenstadt (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Fahrrad- und Autofahrer in Hamburg und Niedersachsen müssen vorerst besonders aufmerksam sein: Der Frost hat tiefe Löcher in den Asphalt gesprengt und nun verstecken Wasser und Schneematsch die gefährlichen Straßenschäden.</strong></p><p>Durch das winterliche Wetter in Norddeutschland steigt die Zahl der Schlaglöcher auf den Straßen. Der ADAC rechnet zwar eine Woche nachdem der Wintersturm „Elli” für Verkehrschaos gesorgt hat, wieder mit einer entspannten Verkehrslage am Wochenende, trotzdem sollten Autofahrer vorsichtig sein. „Je kälter der Winter, desto mehr Straßenschäden”, erklärt ein Sprecher des ADAC.</p><p>Die Fahrbahnschäden können oft schlagartig auftreten und stellen ein erhebliches Sicherheitsrisiko für alle Verkehrsteilnehmer dar, warnt der ADAC Hansa. Schlaglöcher seien eine typische Folge des sogenannten Frost-Tau-Wechsels. Wasser dringe in bestehende Risse in Fahrbahnen und dehne sich beim Frieren aus. Wenn das Wasser dann wieder auftaut, verliere der Asphalt an Stabilität. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 10:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>