<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Elbtunnel blockiert: Gericht verurteilt Klimaaktivisten der „Letzten Generation”</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nach-elbtunnel-blockade-gericht-verurteilt-klimaaktivisten-der-letzten-generation/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-6983-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C829px%2C1049px%2C1050px&webp=1" alt="Elbtunnel blockiert: Gericht verurteilt Klimaaktivisten der „Letzten Generation”" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Beschuldigte Benjamin F. im Harburger Amtsgericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lene Striewe</span></p><p><b>Stundenlange Sperrung, kilometerlanger Stau und eine mit Öl übergossene Fahrbahn: Wegen einer folgenreichen Blockade am Hamburger Elbtunnel stand am Dienstag ein ehemaliger Aktivist der Gruppe „Letzte Generation“ vor dem Amtsgericht Harburg. Der Vorwurf: Nötigung. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rede an die Nation: Was Trump sagte – und was nicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/rede-an-die-nation-was-trump-sagte-und-was-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago837200902-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=649px%2C146px%2C1459px%2C1457px&webp=1" alt="Rede an die Nation: Was Trump sagte – und was nicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">US-Präsident Donald Trump (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago UPI Photo</span></p><p><strong>Kurz vor Weihnachten tritt der US-Präsident vor die Kameras und richtet eine Rede an die Nation. Trump lobt sich darin – nach fast einem Jahr im Amt – vor allem selbst. Er steht unter großem Druck.</strong></p><p>Er stand zwischen zwei Weihnachtsbäumen im Weißen Haus und verschenkte Geld an „Krieger“, wie er die US-Soldaten neuerdings nennt: US-Präsident Donald Trump hielt eine Rede an die Nation und verteidigte darin seine in die Kritik geratene Wirtschaftspolitik. Die wichtigsten Erkenntnisse seiner Ansprache:</p><p>Eine Rede an die Nation hält ein Präsident dann, wenn er wichtige Ankündigungen machen will oder ein bedeutender Moment für die Amerikaner eingetreten ist. Zum Beispiel hatte Trumps Vorgänger Joe Biden in einer solchen Rede seinen Rückzug aus dem Präsidentschaftswahlkampf näher erklärt. Trump wählte diese Bühne am Abend, um sich nach fast einem Jahr im Amt selbst ein sehr gutes Zeugnis auszustellen. Immer wieder betonte er, dass es wirtschaftlich bergauf gehe und die Amerikaner das bald auch im eigenen Geldbeutel merken würden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raubüberfall am Straßenrand: Opfer schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raubueberfall-vor-tankstelle-mann-mit-gegenstand-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251218-id39914-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=478px%2C358px%2C1348px%2C1349px&webp=1" alt="Raubüberfall am Straßenrand: Opfer schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Streifenwagenbesatzungen suchten nach den Tätern – vorerst vergeblich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Brutale Tat am Donnerstagabend in Hammerbrook: Bei einem Raubüberfall wurde ein Mann verletzt. Noch sind viele Fragen offen.</strong></p><p>Die Tat passierte gegen 22 Uhr an der Amsinckstraße auf Höhe der Jet-Tankstelle Ecke Süderstraße. Ein 52-jähriger Mann wurde dabei mit einem bisher unbekannten Gegenstand attackiert und schwer verletzt. Er wurde blutend auf der Fahrbahn gefunden und kam ins Krankenhaus, Lebensgefahr bestand laut Polizei aber nicht.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-in-grosser-villa-hubschrauber-libelle-im-einsatz/">Einbruch in große Villa – Hubschrauber „Libelle“ im Einsatz, zwei Männer geschnappt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steilshoop, Harburg, Innenstadt: Hamburgs Anti-Krawall-Plan für Silvester</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/steilshoop-harburg-innenstadt-hamburgs-anti-krawall-plan-fuer-silvester/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/dasd-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=71px%2C0px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Steilshoop, Harburg, Innenstadt: Hamburgs Anti-Krawall-Plan für Silvester" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Polizei gelang es über Stunden hinweg nicht, die Lage in Steilshoop unter Kontrolle zu bringen: Auch Einsatzkräfte der Feuerwehr wurden attackiert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: K. Peters</span></p><p><b>Das vergangene Jahr endete in Steilshoop in einer regelrechten Straßenschlacht: Rund 200 Jugendliche attackierten Feuerwehrleute und Polizisten mit Böllern und Raketen. In diesem Jahr hoffen die Anwohner auf einen ruhigeren Jahresausklang, doch ein Feuerwerksverbot ist für Steilshoop nicht geplant – und die Polizei ist bei der großen ZDF-Silvesterparty gefordert. Einige Ecken wird die Polizei jedoch besonders im Blick haben. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch keinen Baum zu Hause? Hier gibt's Weihnachtsbäume geschenkt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-kein-baum-zu-hause-hier-gibts-den-weihnachtsbaum-kostenlos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/557842280-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Noch keinen Baum zu Hause? Hier gibt's Weihnachtsbäume geschenkt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Weihnachtsmarkt „Santa Pauli“ auf dem Spielbudenplatz. Am 23. Dezember geht er zu Ende. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Am 23. Dezember haben alle baumlosen Weihnachtsfans die Möglichkeit, sich einen Christbaum zu sichern: Am letzten Tag des Weihnachtsmarkts „Santa Pauli“ werden die Weihnachtsbäume, die den Spielbudenplatz zur Adventszeit geschmückt haben, verschenkt – und das auch noch für einen guten Zweck. </strong></p><p>„Santa Pauli“ verabschiedet sich am 23. Dezember von der diesjährigen Weihnachtssaison und verschenkt zum Abschied – wie jedes Jahr – alle Tannen, die den Spielbudenplatz verschönert haben. Interessierte können von 9 bis 16 Uhr einen Weihnachtsbaum kostenlos ergattern. Aber natürlich nur, solange der Vorrat reicht.</p><p>Wer mag, kann die Aktion mit einer Spende unterstützen. Diese gehen an die Initiative #wärmegeben vom Hanseatic Help e.V., die sich für Menschen in schwierigen Lebenslagen einsetzt, insbesondere im Bereich der Obdachlosenhilfe.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Planschen in Bille und Elbe? Hamburg will neue Badestellen prüfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/baden-in-bille-und-elbe-hamburg-will-neue-badestellen-pruefen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/559698887-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=660px%2C921px%2C786px%2C786px&webp=1" alt="Planschen in Bille und Elbe? Hamburg will neue Badestellen prüfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Baden in der Außenalster oder Elbe? Die Stadt lässt neue Badestellen in Hamburg prüfen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>In Paris kann wieder in der Seine gebadet werden und auch in Kopenhagen gibt es mehrere Hafenbäder. In Hamburg sucht man allerdings vergebens nach so einer Badestelle. Das soll sich laut SPD und Grüne ändern.</strong></p><p>Auch die Regierungsfraktionen von SPD und Grünen setzen sich für neue öffentliche Badestellen an Hamburgs Gewässern ein. In einem gemeinsamen Antrag für die nächste Bürgerschaftssitzung im neuen Jahr fordern sie den Senat auf, mögliche Standorte prüfen zu lassen. </p><p>„Aus der Stadtgesellschaft und der Fachöffentlichkeit gibt es seit Jahren immer wieder Impulse, neue Badestellen oder innovative Formen des Schwimmens in der Stadt zu ermöglichen“, heißt es darin. Erst im September hatte die CDU-Fraktion einen entsprechenden Antrag eingebracht, der in den Umweltausschuss überwiesen worden war.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachten allein? So machen Sie die Feiertage zu Ihrem eigenen Fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weihnachten-allein-so-machen-sie-die-feiertage-zu-ihrem-eigenen-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/eine-frau-trinkt-in-der-weihnachtszeit-einen-tee-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=485px%2C143px%2C1562px%2C1564px&webp=1" alt="Weihnachten allein? So machen Sie die Feiertage zu Ihrem eigenen Fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau genießt mit einer Tasse Tee die stillen Weihnachtsmomente</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto:  Christin Klose/dpa-tmn</span></p><p><strong>Familie, Trubel, Traditionen – für viele gehören sie zu Weihnachten dazu. Doch was, wenn man die Feiertage allein verbringt oder bewusst allein verbringen möchte? Expertinnen aus Hamburg erklären, wie das gelingen kann.</strong></p><p>Weihnachten gilt vielen als Fest der Liebe und der Familie. „Driving home for Christmas“ heißt es in dem Klassiker. Doch was, wenn es da niemanden gibt, zu dem man fahren könnte oder der einen besuchen kommt? Oder wenn es zwar Familie gibt – man die Feiertage aber lieber nicht in deren Gesellschaft verbringen würde? </p><p>Die Hamburger Psychologin Diana Huth stellt klar: Alleinsein und Einsamkeit sind zwei verschiedene Dinge. Einsamkeit ist ein Gefühl, Alleinsein ein Zustand. Wer allein lebt und sich ohnehin einsam fühlt, spürt an Weihnachten jedoch oft besonderen Druck. „Ich bin allein, mich mag keiner“ – solche Gedanken lassen sich nicht immer verhindern, sagt Huth. Gleichzeitig könne man lernen, damit umzugehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wird Eugen Block nun doch angeklagt?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wird-eugen-block-nun-doch-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/521506238-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=496px%2C174px%2C1534px%2C1536px&webp=1" alt="Wird Eugen Block nun doch angeklagt?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Block House“-Gründer Eugen Block meldete sich in gerichtlichen Dingen häufig zu Wort. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><b>Er meldet sich in dem spektakulären Prozess um die Entführung seiner Enkelkinder immer wieder öffentlich zu Wort, stellt Dienstaufsichtsbeschwerden gegen die Vorsitzende, belehrt die Kammer über die Glaubwürdigkeit des Kronzeugen – dabei spielt Eugen Block (84) bislang offiziell gar keine Rolle in dem Verfahren gegen seine Tochter. Noch. Denn nach der Aussage des Entführerchefs ist das Bild des ahnungslosen „Patriarchen“ nicht mehr zu halten – mit möglicherweise einschneidenden Folgen für den streitbaren Großvater und Steakhouse-Chef. Lesen Sie hier die wichtigsten Fragen und Antworten. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>