<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mögliche Waffenwende in der Ukraine:Gleich spricht Trump!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/waffenwende-fuer-die-ukraine-trump-kuendigt-erklaerung-an-6874f4e675e6eb6eedf7cfcd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874f4e675e6eb6eedf7cfce/24057247fa6e2ac8757b4d7d752b87d3,df2ce840?w=992" alt="Mögliche Waffenwende in der Ukraine:Gleich spricht Trump!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Kommt jetzt die Waffenwende für die Ukraine? US-Präsident Donald Trump (79) hat eine „wichtige Erklärung“ zu Russland angekündigt. Um 10 Uhr (Ortszeit / 16 Uhr MESZ) trifft sich Trump mit Nato-Generalsekretär Mark Rutte. Sein Sondergesandter Keith Kellogg (81) wird in der ukrainischen Hauptstadt Kiew erwartet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verfolgen Sie die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker bei BILD:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt war Nato-Generalsekretär Mark Rutte am 13. März 2025 im Weißen Haus. Das Treffen fand wenige Wochen nach dem Besuch von Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj im Oval Office statt. Damals sagte Trump, ein Waffenstillstand könne „vielleicht unmittelbar bevorstehen“. Rutte äußerte sich zurückhaltender. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 14:27:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Militärexperte zur Ukraine-Wende:Liefert Trump diese Waffen, hat Putin ein Problem</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-wende-wenn-trump-diese-waffen-liefert-hat-putin-ein-problem-6874bd7f85303a6301187fc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874bd7f85303a6301187fc8/9bfa42069d4ba9fd74808721f76fb83f,a20f2fee?w=576" alt="Militärexperte zur Ukraine-Wende:Liefert Trump diese Waffen, hat Putin ein Problem" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Donald Trump (79) will der Ukraine endlich Waffen liefern – allerdings macht Trump damit gar keinen großen Sprung nach vorn, wie Sicherheitsexperte Nico Lange (50) in BILD argumentiert, sondern eine Rolle rückwärts in Richtung Ukraine-Politik der Biden-Regierung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sei denn, er liefert – wie bereits berichtet wird – auch Angriffswaffen. Dann könnte insbesondere eine Waffe zum Problem für Putin werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, um welche Waffe es sich handelt und warum sie so gefährlich für den Kreml ist. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 14:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Politik-Professor zur Waffen-Wende:„Trump blieb nichts anderes übrig“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/waffen-wende-im-weissen-haus-trump-blieb-nichts-anderes-uebrig-6874ca099b343f4a66ae934d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874ca099b343f4a66ae934e/8f3c00e2bfb10360902fb919add20305,d4a7081d?w=576" alt="Politik-Professor zur Waffen-Wende:„Trump blieb nichts anderes übrig“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Monatelang schmeichelte US-Präsident Trump dem Herrscher im Kreml. Die Telefonate mit Wladimir Putin (72): stets „sehr gut und produktiv.“ Nur: Putin bombte einfach weiter, zuletzt immer heftiger. Am Wochenende riss Trump dann der Geduldsfaden: Die Ukraine solle Patriots bekommen, bezahlt von der EU. Heute soll zudem eine Waffen-Ankündigung folgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Es bahnt sich eine Abkehr von </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Trumps</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> Russland-Kuschelkurs an. Der Grund dafür laut Politikwissenschaftler Thomas Jäger von der Universität Köln: „Putin hat Trump gegen sich aufgebracht, indem er weiter versucht hat, seine Maximalforderungen durchzusetzen – ohne Kompromissbereitschaft zu zeigen.“ </i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">„Wladimir, STOPP!“, so scheinbar eindeutige Nachricht des US-Präsidenten an Putin.</p><p><!--[--><!--[--><b>Trump stecke deshalb in der Klemme: Insbesondere der Kongress fordere mehr Druck auf Russland. Jäger: „Trump will alles, aber nicht als schwach dastehen. Deshalb blieb ihm nichts anderes übrig, als seine Position zu ändern.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 14:27:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reality-Star Matthias Mangiapane:25 Kilo runter! Nach der Flasche Schampus änderte er sein Leben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/matthias-mangiapane-reality-star-ueberrascht-mit-diaet-erfolg-6874c92d7310134cfb62934e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874c92d7310134cfb62934f/d84bb4afab88da71982589368e66d20d,b1dee96a?w=992" alt="Reality-Star Matthias Mangiapane:25 Kilo runter! Nach der Flasche Schampus änderte er sein Leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Reality-Star Matthias Mangiapane zeigt sich plötzlich erschlankt und wie ausgewechselt. 25 Kilo sind in wenigen Monaten runter! Was genau steckt hinter seiner Veränderung? Diät? Sport? Schlank-Spritze?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im exklusiven Interview verrät er BILD seine Methode, die ihn schlanker gemacht hat – und wie er das durchhält. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Mangiapane die Pfunde purzeln lässt, welche krassen Nebenwirkungen er von einer Abnehmspritze bekam – und worauf er nun verzichtet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 14:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spanischer Verband erbost:Bezahlte Yamal Kleinwüchsige für seine Geburtstagsparty?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-barcelona-bezahlte-lamine-yamal-kleinwuechsige-fuer-seine-geburtstagsparty-6874971574e4d975940b69de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874971574e4d975940b69df/2c56f7d1800ac8dcac90eb09460ffe20,a8c9d745?w=576" alt="Spanischer Verband erbost:Bezahlte Yamal Kleinwüchsige für seine Geburtstagsparty?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Großer Wirbel nach der Party-Sause.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vergangenen Wochenende feierte <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/pe805251/lamine-yamal/profil/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Lamine Yamal<!--]--><!--]--></a><!--[--> seinen 18. Geburtstag, ließ es so richtig krachen. Um Eklats zu vermeiden, mussten alle Gäste vor dem Eintritt ihre Handys und Kameras abgeben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trotzdem hat der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/fc-barcelona/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888150.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Barça</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Youngster jetzt einen Skandal an der Backe. Wie die spanische „AS“ berichtet, soll Yamal kleinwüchsige Menschen zur Unterhaltung gebucht haben – und damit eine große Kontroverse ausgelöst. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Lamine Yamal hat mit einer Mega-Party in seinen 18. Geburtstag reingefeiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 14:27:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tennis-Kracher bahnt sich an:Jetzt soll Nadal Zverevs Karriere retten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-nadal-familie-soll-alexander-zverevs-karriere-retten-6874f74975e6eb6eedf7d020</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874f74975e6eb6eedf7d021/2c07fad014160fcfc32a9150463520bf,49fd22ce?w=656" alt="Tennis-Kracher bahnt sich an:Jetzt soll Nadal Zverevs Karriere retten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wäre der Tennis-Knaller des Jahres!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wimbledon-tennis-star-zverev-komplett-am-ende-habe-mentale-probleme-6864448f46f7af4f95ea107b"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Zverev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) scheint einen neuen Trainer gefunden zu haben. Der Hamburger trainiert derzeit in der Rafa-Nadal-Academy auf Mallorca. Dort soll Toni Nadal (64), der Onkel und langjährige Coach von Rafael Nadal (39) mit dem Olympiasieger von 2021 arbeiten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jahrelang gemeinsam erfolgreich: Rafael Nadal (r.) und sein Onkel Toni (64)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das berichtet der TV-Sender Sky, der eine Mitarbeiterin vor Ort hat, die dort Urlaub macht. Demnach könnte Rafael Nadal mit Zverev im mentalen Bereich arbeiten. Damit würde Zverev das wahr machen, was er nach einem Erstrunden-Aus in Wimbledon ankündigte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 14:27:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wird es nicht geben“:SPD kassiert Merz’ Bürgergeld-Versprechen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wird-es-mit-uns-nicht-geben-spd-kassiert-buergergeld-ansage-von-merz-6874f3421f01543ad4cc3dfb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874f3421f01543ad4cc3dfb/53267cbdbc8637dad0dff554097e1256,4bf06232?w=320" alt="„Wird es nicht geben“:SPD kassiert Merz’ Bürgergeld-Versprechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bürgergeld-Zoff bei Schwarz-Rot! Kurz nach der Kanzler-Ansage zu Teuer-Wohnungen auf Staatskosten widerspricht jetzt die SPD. „Leistungskürzungen wird es mit uns nicht geben“, lautet die Ansage von SPD-Fraktionsvize, Dagmar Schmidt. Dabei sollte das Bürgergeld doch reformiert werden! So steht es jedenfalls im Koalitionsvertrag. 

</b><!--]--><!--[-->Doch während Bundeskanzler Friedrich Merz <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zahlungsmittel/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-16903918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bürgergeld-Empfänger<!--]--><!--]--></a><!--[--> ins Auge fasst, nennt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> seinen Ansatz „nicht ausgegoren“. Schon heute seien Wohnungen bei Bürgergeldbezug in der Größe gedeckelt. Schmidt: „Und Wohnungen für Normalverdiener werden nicht günstiger, indem man Bürgergeld-Empfängern die Unterstützung streicht“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Arbeitsagentur fordert 3,25 Milliarden Euro zurück. Doch der Schuldenberg wächst.</p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i> </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Merz </i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>hatte im ARD-„Sommerinterview“ auf krasse Fälle von Steuergeld-Verschwendung verwiesen. In Großstädten würden teils </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/merz-ansage-buergergeld-in-grosser-wohnung-jetzt-wirds-enger-6873f19174e4d975940b653e"><!-- --><!--[--><!--[--><i>2000 Euro</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> als Zuschuss bezahlt – deutlich mehr, als es der Bevölkerung zu vermitteln sei. Der Kanzler hatte sich deshalb dafür ausgesprochen, Mietkosten zu deckeln und die Größe der vom Staat finanzierten Wohnungen zu überprüfen. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wird klar: Die Umsetzung ist alles andere als sicher! Auch ein weiterer Bürgergeld-Vorschlag der Union steht unter Vorbehalt. Denn die SPD hält auch wenig davon, die Karenzzeit zu streichen. Dabei handelt es sich um den Zeitraum, in welchem das Vermögen von Bürgergeld-Beziehern nicht angerechnet wird. Aktuell beträgt diese Karenzzeit ein Jahr. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 14:27:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Trump-Brief:EU legt neue Liste für Gegenzölle vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nach-trump-brief-eu-legt-neue-liste-fuer-gegenzoelle-vor-6875046c1f01543ad4cc3fb7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6875046c1f01543ad4cc3fb7/af672636ecd2f7ed74f02c0498569f78,fd3e75f8?w=320" alt="Nach Trump-Brief:EU legt neue Liste für Gegenzölle vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel –<!--]--><!--[--><b> Jetzt reagiert die EU auf Trumps Zoll-Hammer: Nach der Ankündigung von US-Präsident Donald Trump, ab dem 1. August Einfuhrzölle von 30 Prozent auf Importe aus der EU zu erheben, hat die Europäische Union scharfe Gegenmaßnahmen angekündigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->EU-Kommissar Maros Sefcovic bestätigte am Montag in Brüssel, dass man Gegenzölle auf US-Exporte im Wert von 72 Milliarden Euro vorbereite.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Zölle sollen eine breite Palette von Industrie- und Agrarprodukten aus den USA treffen. Auf der Liste stehen unter anderem Autos, Flugzeuge und Bourbon Whiskey – symbolisch hoch aufgeladene Produkte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Erzeugnisse zuletzt von der Liste gestrichen wurden, wollte Sefcovic nicht sagen. Ursprünglich umfasste die Liste sogar ein Volumen von 95 Milliarden Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 14:27:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar vom BILD-Politikchef:Das ist keine „rechte Hetze“, das ist Demokratie!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kommentar-das-ist-keine-rechte-hetze-das-ist-demokratie-6874c87b9b343f4a66ae9325</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874c87b9b343f4a66ae9326/21a9dfb73b51be89fcc7f457316e094e,c352fc39?w=992" alt="Kommentar vom BILD-Politikchef:Das ist keine „rechte Hetze“, das ist Demokratie!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Abgeordnete von CDU und CSU weigern sich, eine neue Verfassungsrichterin zu wählen – und gefühlt steht halb Deutschland seitdem Kopf!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Politiker von SPD, Grünen und Linke überbieten sich in Attacken – und Verschwörungen: „Rechte Hetzportale“ hätten die Unions-Politiker manipuliert, ein „rechter Mob“ habe Druck ausgeübt. Ganz so, als seien Abgeordnete von CDU und CSU zu doof, sich eine eigene Meinung zu bilden. Grünen-Chef Banaszak versteigt sich sogar zur Aussage, die Union habe sich „aus der demokratischen Mitte unseres Landes verabschiedet“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Weil es Vorbehalte gegen eine Juristin für ein Top-Richteramt gibt? Was für peinliche Entgleisungen! Es ist höchste Zeit, verbal abzurüsten und durchzuatmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Wahl von Verfassungsrichtern ist ein demokratischer Vorgang. Das Grundgesetz schreibt es so vor. Bedeutet: Kandidaten benötigen im Bundestag eine Mehrheit – in diesem Fall sogar eine Zweidrittel-Mehrheit. Fehlt diese Zustimmung, ist das kein „absoluter Skandal“ – wie z. B. Linken-Frontfrau Heidi Reichinnek giftet –, sondern ein normaler demokratischer Vorgang.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 14:27:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess gegen Mohammad A. (15) gestartet:Plante Terror-Teenie Attentat auf Taylor-Swift-Konzert?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/prozess-plante-terror-teenie-15-attentat-auf-taylor-swift-konzert-6874900474e4d975940b698d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874900474e4d975940b698e/a9ca6df12ec40405f33797519d16aa24,440a304c?w=576" alt="Prozess gegen Mohammad A. (15) gestartet:Plante Terror-Teenie Attentat auf Taylor-Swift-Konzert?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein 15-jähriger Syrer soll einen Terroranschlag auf ein Konzert von Superstar Taylor Swift in Wien mitgeplant haben. Der Prozess gegen Mohammad A. startete unter hohen Sicherheitsvorkehrungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie Ermittler ihm und einem weiteren mutmaßlichen Beteiligten auf die Spur kamen, mit dem er zusammen ein Sprengstoff-Attentat vorbereitet haben soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 14:27:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrzeug war geklaut:Betrunkenes Paar hat Sex am Steuer von Wohnmobil</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/usa-paar-35-48-hat-sex-am-steuer-eines-gestohlenen-wohnmobils-6874a9ff76c936104ca7a3a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874a9ff76c936104ca7a3a4/01319c81420e2bdd3917a6b3566ed437,7c849969?w=576" alt="Fahrzeug war geklaut:Betrunkenes Paar hat Sex am Steuer von Wohnmobil" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bluefield (West Virginia, USA) –<!--]--><!--[--><b>Leichtsinn oder Dummheit, auf jeden Fall gesetzeswidrig und komplett schamlos: Im verträumten Städtchen Bluefield (rund 10.000 Einwohner) hatte ein betrunkenes Pärchen während der Fahrt </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/erotik"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Sex</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> am Steuer eines gestohlenen Wohnmobils.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der pikante Vorfall ereignete sich vergangenen Mittwoch unter den Augen aufmerksamer Ordnungshüter, berichten US-Medien. In seinem Bericht notierte Streifenpolizist R. L. Hamm den Ausgangspunkt der Szenerie wie folgt: „Ich sah, wie eine nackte Frau während der Fahrt rittlings auf dem Fahrer saß.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraufhin forderte Hamm den Fahrer zum Halten auf, näherte sich nach erfolgtem Stopp dem Wohnmobil – und sah Shannon B. (35) am Steuer, während ihr Partner Matthew M. (48) auf dem Beifahrersitz saß. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte ein Passant den Platztausch beobachtet und den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizisten<!--]--><!--]--></a><!--[--> darauf hingewiesen. Als Hamm die Insassen fragte, was sie am Steuer gemacht hätten, antwortete die 35-Jährige verblüffend ehrlich: „Wir haben gefickt.“ Damit nicht genug: Laut Bericht war die Frau „offensichtlich stark alkoholisiert“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 14:27:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er soll Mirnesa S. (45) zum Stehlen verführt haben:Komplize von Millionen-Diebin gefasst</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-komplize-von-millionen-diebin-gefasst-6874c46385303a63011880ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874c46385303a63011880ae/aa5aa906855a4b67c24c7c9b7f79b009,59200643?w=656" alt="Er soll Mirnesa S. (45) zum Stehlen verführt haben:Komplize von Millionen-Diebin gefasst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Knapp drei Jahre machte sich Robert S. (31) ein schönes Leben, genoss Bier und Cocktails am Strand. Jetzt sieht er die Sonne nur noch durch ein kleines Fenster in der Gefängniszelle. Der mutmaßliche Drahtzieher des Stuttgarter Millionen-Coups ist verhaftet worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Oktober 2022 war Mirnesa S. (damals 42) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/regional/stuttgart/stuttgart-aktuell/1-4-millionen-euro-weg-so-leicht-laesst-sich-prosegur-beklauen-85010820.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->bei der Werttransport-Firma Prosegur<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit 1,25 Millionen Euro Bargeld zur Tür hinausspaziert. Der Diebstahl fiel erst einen Tag später auf, aber da hatte sich die Angestellte bereits mit ihrem Lover Robert S. (damals 28) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-aktuell/stuttgart-fluchthelfer-behauptet-dass-er-nichts-von-mirnesas-millionen-beute-wus-85313062.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ins Ausland abgesetzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So zeigte sich Millionen-Diebin Mirnesa S. auf Instagram<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Serbe, der den Coup geplant hatte, zeigte bald sein anderes Gesicht. Weil sich Mirnesa S. von ihm bedroht fühlte, flog sie im Januar 2023 zurück nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-regional/home-16344498.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stuttgart<!--]--><!--]--></a><!--[--> und stellte sich den Behörden. Robert S. und die rund 1,2 Millionen Euro blieben verschwunden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 14:27:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zellen-Kumpel trug ihn raus:Häftling aus der Tasche geschnappt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/haeftling-aus-der-tasche-geschnappt-kumpel-trug-ihn-aus-dem-gefaengnis-6874cf4a7310134cfb62940e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6874cf4a7310134cfb62940e/8424648114463e95357f55d30e1089c9,dcb03b16?w=320" alt="Zellen-Kumpel trug ihn raus:Häftling aus der Tasche geschnappt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lyon (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Er versteckte sich in einer Tasche und war dann drei Tage in Freiheit. Doch jetzt sitzt ein Häftling nach einem spektakulären Knast-Coup wieder hinter Gittern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 20-Jährige, der aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gefaengnis/news-fotos-videos-31693380.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gefängnis<!--]--><!--]--></a><!--[--> im südfranzösischen Corbas bei Lyon geflohen war, wurde am Montagmorgen von der Polizei gefasst. Damit endet eine peinliche Episode für die französischen Justizbehörden, die massive Sicherheitslücken offenbart hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagmorgen hatte Elyazid A. seine Flucht in Frankreich durch ein fast filmreifes Versteck angetreten: In einer Tasche des Mitgefangenen, die einem Wäschesack glich, ließ er sich aus dem Gefängnis schmuggeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Komplize – an diesem Tag offiziell aus der Haft entlassen – hatte sogar dreist das Wachpersonal um einen Gepäckwagen gebeten, angeblich um seine „umfangreichen persönlichen Gegenstände“ zum wartenden Auto zu transportieren, berichtet die Zeitung „Le Parisien“. Doch unter der Wäsche versteckte sich Elyazid A.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 14:27:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>