<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weltcup-Rennen nach Sturz von Superstar abgebrochen:Vonn mit Helikopter in Klinik geflogen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/eilmeldung-lindsey-vonn-sturz-vor-letzter-abfahrt-vor-olympia-697c7c2ef0e62064809df0ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c7c2ef0e62064809df0bb/aec640a1bd94b75020d0171abcc823a6,fee8a40e?w=992" alt="Weltcup-Rennen nach Sturz von Superstar abgebrochen:Vonn mit Helikopter in Klinik geflogen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schockmoment in Crans-Montana – nur eine Woche vor </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Top-Favoritin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/lindsey-vonn-ski-star-beglueckt-fans-mit-pool-po-post-697b13e822446308a2436ad6"><!-- --><!--[--><!--[-->Lindsey Vonn<!--]--><!--]--></a><!--[--> (41) stürzt bei der Weltcup-Abfahrt in der Schweiz schwer. Wie zuvor schon Nina Ortlieb und Marte Monsen, verliert auch die US-Amerikanerin an derselben Stelle die Kontrolle und crasht in den Abfang-Zaun. Mit Startnummer sechs wird sie vom Kurs gerissen, bleibt zunächst im Fangzaun liegen. Schnell wird ein Helikopter geordert. Vonn entscheidet sich zunächst, selbst ins Ziel zu fahren, nachdem sie minutenlang im Schnee liegt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier wird Vonn auf den Abflug vorbereitet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nach ihrer Ankunft im Ziel wird sie doch noch vom Helikopter abgeholt und in die Klinik geflogen. Infolge ihres Sturzes und der ihrer zwei Mitstreiterinnen wird das Weltcup-Rennen abgebrochen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:10:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Verschwiegenheitsverpflichtung nicht bekannt“:Anwalt des Leipziger Hotelmitarbeiters zerlegt Gil Ofarim</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gil-ofarim-anwalt-des-leipziger-hotelmitarbeiters-zerlegt-seine-aussagen-697c4e55fa531953d5215835</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c4e55fa531953d5215836/32f37ad8c96c8890581216ca7516df30,1adce116?w=992" alt="„Verschwiegenheitsverpflichtung nicht bekannt“:Anwalt des Leipziger Hotelmitarbeiters zerlegt Gil Ofarim" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarim sorgte im Dschungelcamp mit mysteriösen Aussagen über einen angeblichen Schweigedeal rund um seinen Davidstern-Skandal für Aufsehen. Doch der Anwalt des Leipziger Hotelmitarbeiters, den Ofarim der antisemitischen Beleidigung bezichtigte, widerspricht: Es gebe keine solche Verschwiegenheitsverpflichtung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Vereinbarungen konkret getroffen wurden, welche Äußerungen Ofarim unterlassen muss und wieso sich jetzt auch Verena Ofarim exklusiv bei BILD zu der Geschichte äußert –alle Details auf BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:10:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Söder schmiedet Bündnis gegen Länderfinanzausgleich:„Das Bürgergeld unter den Länderfinanzen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/laenderfinanzausgleich-soeder-und-rhein-drohen-mit-kuendigung-697c7e22a58e5b705ac2cabf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c7e22a58e5b705ac2cac0/ee0a261a81cf849e1ad30526fcea5ea3,4f744c9c?w=992" alt="Söder schmiedet Bündnis gegen Länderfinanzausgleich:„Das Bürgergeld unter den Länderfinanzen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bayern und Hessen stellen sich gegen den Länderfinanzausgleich. Baden-Württemberg schließt sich an. In Berlin drohen die Ministerpräsidenten Markus Söder (59, CSU) und Boris Rhein (CDU) offen, die gegenwärtige Regelung zum Jahr 2030 zu kündigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der seit 2020 vereinbarten Form des Finanzkraftausgleichs zwischen den deutschen Bundesländern, kann er gekündigt werden, wenn drei Länder das wollen. Söder und Rhein haben deshalb als selber regierende Ministerpräsidenten noch Manuel Hagel (37), den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Vorsitzenden von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ins Boot geholt. Hagel hofft, nach der Landtagswahl im März dieses Jahres Ministerpräsident in seinem Bundesland zu werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söder erklärte bei einem gemeinsamen Auftritt der drei Unionsmänner am Freitag in Berlin seinen Zorn auf den Länderfinanzausgleich: „Die Verteilung, wie sie in Deutschland stattfindet, ist nicht fair.“ Bissig nannte er die Ausgleichszahlungen der Länder eine „Transferverwahrlosung“ und „das Bürgergeld unter den Länderfinanzen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Der Länderfinanzausgleich umfasst dieses Jahr 20 Milliarden Euro. Davon zahlt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> fast 11,7 Milliarden ein. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Baden-Württemberg sind mit jeweils 4 Milliarden Euro an den Einzahlungen beteiligt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:10:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 92 Prozent Sterblichkeit!:Tödliches Virus erneut in Indien ausgebrochen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/bis-zu-92-prozent-toedlich-zwei-neue-nipah-faelle-in-indien-697c6ac8f0e62064809def69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c6ac8f0e62064809def6a/be1a81d02887fe956a35fc21d37392c6,f297e14a?w=576" alt="Bis zu 92 Prozent Sterblichkeit!:Tödliches Virus erneut in Indien ausgebrochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kolkata (Indien) – <!--]--><!--[--><b>Zwei Infektionen, doch die bereiten große Sorge: In Indien ist das gefährliche Nipah-Virus zurück. Es gibt bislang nur zwei bestätigte Fälle – doch die Krankheit gilt als extrem tödlich. Nach Angaben des Gesundheitsministeriums kam es im östlichen Bundesstaat Westbengalen zur Infektion mit dem Virus. Nach Berichten des indischen Senders NDTV handelt es sich bei den Erkrankten um zwei Krankenpfleger, die derzeit im Krankenhaus behandelt werden. 196 Kontaktpersonen der beiden Personen wurden ermittelt, die alle negativ auf das Virus getestet wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Dezember habe es „nur“ diese beiden nachgewiesenen Fälle gegeben, teilte das Ministerium mit. Berichte über weitere Infektionen wies die Regierung zurück. Die Überwachung, Labortests und Vor-Ort-Untersuchungen wurden nach Bekanntwerden der Fälle verstärkt. Der Ausbruch ist lokal begrenzt, die Alarmglocken läuten gleichwohl auch außerhalb Indiens. Andere asiatische Länder reagierten mit Vorsichtsmaßnahmen. In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/thailand/nachrichten-news-fotos-videos-17369902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thailand<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden an drei großen Flughäfen Reisende aus Kolkata kontrolliert. Die Millionenstadt ist die Hauptstadt des Bundesstaates Westbengalen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Bernhard-Nocht-Instituts für Tropenmedizin in Hamburg ist die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/2023/ratgeber/indien-lockdown-wegen-nipah-virus-85416792.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nipah-Virus-Infektion<!--]--><!--]--></a><!--[--> selten, aber besonders gefährlich. Das Virus kann Menschen und Tiere befallen. Es kommt in der Natur vor allem bei Flughunden vor, kann aber auch auf andere Tiere und auf den Menschen übergehen. „Beim Menschen kann es eine Sterblichkeitsrate von bis zu 92 Prozent erreichen.“ Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/who/thema-who-alle-infos-80018560.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->WHO<!--]--><!--]--></a><!--[--> schätzt die Sterblichkeitsrate mit zwischen 40 und 75 Prozent etwas niedriger. Eine Übertragung von Mensch zu Mensch ist laut Institut bei engem Kontakt möglich, etwa durch Tröpfchen beim Husten oder Niesen. Die Krankheit kann mild oder sogar symptomlos verlaufen. Möglich sind aber auch schwere Atemwegserkrankungen und tödliche Gehirnentzündungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allerdings: Laut einer Einschätzung der EU-Gesundheitsbehörde ECDC ist das Risiko einer Ansteckung für Europäer sehr gering. Das teilte die Behörde am Donnerstag mit. Die Flughunde, die das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/hygienevorschriften/haushalt-nachrichten-news-fotos-videos-19727922.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Virus<!--]--><!--]--></a><!--[--> übertragen, kommen in Europa nicht vor – daher sei es unwahrscheinlich, dass sich das Virus verbreiten könnte, selbst wenn es eingeschleppt werden sollte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:10:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Goldpreis sackt ab:Trump nominiert neuen Fed-Chef</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/goldpreis-sackt-ab-trump-nominiert-neuen-fed-chef-697c804cfa531953d5215c27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c804cfa531953d5215c28/24ce8ab4a4851044d5c8de904410db00,ffb043aa?w=576" alt="Goldpreis sackt ab:Trump nominiert neuen Fed-Chef" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington –<!--]--><!--[--><b> Donald Trump hat den früheren Fed-Gouverneur Kevin Warsh als Nachfolger des US-Notenbank-Chefs Jerome Powell vorgeschlagen. Das teilte der amerikanische Präsident auf seiner Plattform Truth Social mit. Schon seit dem frühen Morgen kochte es an den internationalen Börsen. Gold fällt zeitweise um mehr als 7 Prozent und rutscht unter 5000 Dollar (4193 Euro). Silber verliert in der Spitze 17,4 Prozent und sinkt auf 95,88 Dollar, umgerechnet 80,42 Euro. Die Rekord-Rally bei den Edelmetallen gerät ins Wanken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trumps Kandidat folgt auf Fed-Chef Jerome Powell (72). Powells Amtszeit endet Mitte Mai. Seit Donnerstag gilt der frühere Fed-Gouverneur Kevin Warsh (55) als Favorit. Die Nominierung muss noch vom Senat bestätigt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den vergangenen Wochen war der US-Dollar gefallen. Unter anderem, weil die Märkte damit rechneten, dass Trump einen Fed-Chef einsetzt, der die Zinsen in seinem Sinne senkt. Das schwächte den Dollar und trieb <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/edelmetalle-gold/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-19833446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gold<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/silber/nachrichten-news-fotos-videos-22549200.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Silber<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach oben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt dreht sich dieses Bild. Der vorgeschlagene Fed-Chef Kevin Warsh gilt als jemand, der die Zinsen nicht einfach auf Zuruf senkt und die Unabhängigkeit der Notenbank verteidigen könnte. Das stärkt den Dollar wieder. Und ein stärkerer Dollar drückt Gold und Silber. Die Metalle werden in Dollar gehandelt. Wird der Dollar teurer, können sich Käufer außerhalb der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> weniger Gold und Silber leisten. Die Nachfrage sinkt – die Preise fallen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:10:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Champions-League-Play-Offs auf einen Blick:Los-Glück für den BVB</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-auslosung-der-play-offs-bundesliga-duell-fuer-den-bvb-697c8231a3f0a8f7d18992cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c8231a3f0a8f7d18992cc/b41f452ef090529fa8f971c676b41bc0,c8186a7c?w=656" alt="Champions-League-Play-Offs auf einen Blick:Los-Glück für den BVB" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zumindest in dieser Runde kommt es nicht zum Bundesliga-Duell!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund und Bayer Leverkusen entgehen einem direkten Aufeinandertreffen in den Play-offs der Champions League, die Chance dafür lag bei 50 Prozent. Stattdessen geht es für den BVB gegen den Italien-Klub Atalanta Bergamo, Leverkusen trifft auf Piräus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Kovac-Elf ist es ein Glücks-Los! Zwar triumphierte Atalanta 2024 in der Europa League, doch seitdem verließ Erfolgs-Coach Gasperini den Klub, in der Liga reicht es aktuell nur für Platz 7.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und auch Leverkusen dürfte sich über das Duell mit Piräus freuen. Erst vor wenigen Wochen setzte es ein 0:2 bei den Griechen – jetzt gibt es die Chance auf die Revanche.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:10:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie sollen vor dreieinhalb Jahren eine Mallorca-Bar abgefackelt haben:Staatsanwalt fordert 7 Jahre Haft für Kegelbrüder</title>
    <link>https://www.bild.de/news/nach-bar-feuer-auf-mallorca-anklage-will-7-jahre-haft-fuer-kegelbrueder-697c5c27f0e62064809dee39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c5c27f0e62064809dee3a/bba60e86ad9f75a3949ac67601f9b562,99141554?w=320" alt="Sie sollen vor dreieinhalb Jahren eine Mallorca-Bar abgefackelt haben:Staatsanwalt fordert 7 Jahre Haft für Kegelbrüder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma de Mallorca (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Mehr als dreieinhalb Jahre ist es her, dass eine Ballermann-Bar abbrannte. Spanische Behörden gehen davon aus, dass 13 deutsche Kegelbrüder das Feuer am ersten Tag ihres Mallorca-Urlaubs verursacht haben. Die Anklage fordert jetzt laut „Süddeutscher Zeitung“ (SZ) sieben Jahre Gefängnis!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ermittlungs­verfahren wegen Brandstif­tung führt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/news/ausland/news-ausland/im-knast-auf-malle-schicksal-der-kegelbrueder-wird-zum-justiz-krimi-80626906.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->als knallhart geltende Untersuchungsrich­ter Antoni Rotger<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Doch bis heute gab es keinen Prozess, und es gilt als ungeklärt, was genau den Brand in der Bar „Why Not Mallorca“ und im darunterliegenden Bordell ausgelöst hat.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Bar neben dem Hotel der Deutschen und das darunterliegende Bordell brannten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->13 Freunde des Kegelklubs „Stramm am Tisch“ aus Münster (NRW) wurden direkt nach dem Feuer beschuldigt, am 20. Mai 2022 mit noch glimmenden Zigaret­tenstummeln die Bar auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorca<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Brand gesteckt zu haben. Menschen wurden verletzt; es entstand ein immenser Sachschaden. Acht der Kegelbrüder, einige von ihnen sind bei der Freiwilligen Feuerwehr, kamen in U‑Haft und durften erst nach zwei Monaten und Hinterlegung von 500.000 Euro Kaution <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/news/2022/news/kegelbrueder-in-den-ersten-stunden-der-freiheit-konnten-sie-vor-traenen-nicht-sp-80731166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->das Gefängnis verlassen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:10:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Schnäppchen:Bestseller-Rasierer wieder zum Tiefpreis da</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697ba8a3393ebaf886c7853c/2292652c833fe48bf69edf1907069a19,2493922e?w=320" alt="BILD prüft Schnäppchen:Bestseller-Rasierer wieder zum Tiefpreis da" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:10:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er spricht vom schwersten Spiel seiner Karriere:Zverev komplett leer und gebrochen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alexander-zverev-kaempft-bis-zur-erschoepfung-haertestes-match-697c8981a3f0a8f7d189938a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c8981a3f0a8f7d189938b/f3d2b9784dafbc8bc67ffdd46994c069,f5d289ef?w=992" alt="Er spricht vom schwersten Spiel seiner Karriere:Zverev komplett leer und gebrochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>So kaputt hat man ihn wohl noch nie gesehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Tennis-Star <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alexander-zverev-gescheitert-halbfinal-aus-bei-den-australian-open-697c28aff0e62064809dec19"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Zverev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) nach seinem Halbfinal-Aus bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Melbourne nach der Pressekonferenz zum Fahrstuhl läuft, der ihn zurück in die Katakomben befördert, kriecht er mehr, als dass er läuft. Im Fahrtstuhl angekommen, lehnt er sich mit dem Hintern an die Wand, fällt nach vorn über und stützt sich mit seinen Händen auf den Knien ab. Man sieht: Der Mann ist körperlich völlig am Ende. Aus einem 1,98 Meter werden gefühlte 1,50 Meter. Die Marathon-Schlacht über 5:27 Stunden gegen den Weltranglisten-Ersten Carlos Alcaraz (22) hat ihre Spuren hinterlassen. 4:6, 6:7, 7:6, 7:6, 5:7 verliert Zverev – unnötig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hamburger nach seinem verpassten vierten Finaleinzug bei einem Major: „Ehrlich gesagt war ich völlig am Ende meiner Kräfte. Normalerweise kann ich mich bei 5:4 im fünften Satz auf meinen Aufschlag etwas mehr verlassen. Meine Beine haben aber nicht mehr genug Druck gemacht.“ Er geht sogar soweit zu sagen: „Es war das körperlich härteste Match meiner Karriere. Am Ende habe ich mich nur noch mit letzter Kraft durchgekämpft. Ich war völlig am Ende.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:10:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ernüchternde Bilanz:Gewinn bei Bosch bricht um fast die Hälfte ein</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/boschs-gewinn-stuerzt-ab-erneuter-rueckgang-in-gerlingen-697c8177fa531953d5215c66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c8177fa531953d5215c67/9fcbe65837616f819e0d2d74de0dc025,76b41c31?w=576" alt="Ernüchternde Bilanz:Gewinn bei Bosch bricht um fast die Hälfte ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Technologiekonzern Bosch steckt tief in der Krise. Milliardenkosten für den Abbau Tausender Stellen haben den Gewinn einbrechen lassen. Der Druck auf die Schwaben ist enorm – von außen und von innen. Nach vorläufigen Zahlen brach das operative Ergebnis vor Zinsen und Steuern um gut 45 Prozent auf nur noch 1,7 Milliarden Euro ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So wenig verdiente Bosch seit Jahren nicht mehr. Selbst im Corona-Jahr 2020 lag der operative Gewinn noch über zwei Milliarden Euro. Der Umsatz stieg zwar leicht auf 91 Milliarden Euro, doch das reicht nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die wirtschaftliche Realität spiegelt sich auch in unseren Ergebnissen wider. 2025 war ein schwieriges, teils auch schmerzhaftes Jahr für Bosch“, sagt Konzernchef Stefan Hartung. Die selbst gesteckten Ziele habe man verfehlt. Die Gründe: schwache Weltkonjunktur, geopolitische Unsicherheiten, neue US-Zölle und ein harter Wettbewerb, vor allem aus China. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stefan Hartung leitet seit Anfang 2022 die Geschäfte von Bosch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:10:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock in Hamburg:Sudanese (25) zerrt Frau (18) vor U-Bahn, beide tot!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/toedlicher-vorfall-in-hamburg-u-bahn-erfasst-zwei-menschen-697bf8d1fa531953d5215640</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bf8d1fa531953d5215641/5d2a70ae199117525e5c6dc198bb70b9,19503802?w=576" alt="Schock in Hamburg:Sudanese (25) zerrt Frau (18) vor U-Bahn, beide tot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Es waren nur Sekunden, die über Leben und Tod entschieden. Am U-Bahnhof Wandsbek Markt sind am Donnerstagabend zwei Menschen von einer einfahrenden U-Bahn erfasst worden und ums Leben gekommen. Nach ersten Erkenntnissen der Polizei handelt es sich um ein Tötungsdelikt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Personen haben sich „unabhängig voneinander auf dem Bahnsteig befunden. Mit dem Einfahren der Bahn griff die eine Person die andere und stürzte beide gemeinsam vor den Zug. Es besteht der Verdacht eines Tötungsdeliktes“, sagte ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD. Die Mordkommission LKA 41 hat die Ermittlungen übernommen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich gegen 22.07 Uhr an der Haltestelle Wandsbek Markt auf der U-Bahn-Linie 1. Wie die Polizei jetzt mitteilt, wartete eine 18-Jährige am Bahnsteig auf die einfahrende U-Bahn in Richtung Innenstadt. Abseits von ihr hielt sich ein 25-jähriger Südsudanese auf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Noch bis tief in die Nacht sicherten die Ermittler Spuren an der Haltestelle in Hamburg-Wandsbek<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:10:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strecken und Mischen:Die gefährlichen Tricks mit der Abnehmspritze</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/ozempic-hype-patienten-experimentieren-riskant-696e7b8b5eabdc0671ecd63b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e7b8b5eabdc0671ecd63b/4cf6424299dd41ed1d30e50fbfacbdd8,4ab75ce3?w=656" alt="Strecken und Mischen:Die gefährlichen Tricks mit der Abnehmspritze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Ärzte und Apotheken warnen vor einem gefährlichen Internet-Trend: Patienten experimentieren mit Abnehm-Medikamenten und verändern eigenmächtig die Dosierung bei den Abnehmspritzen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Boom um Präparate wie Ozempic und Wegovy treibt extreme Blüten – mit Risiken, die von schweren Nebenwirkungen bis hin zu Kreislaufproblemen reichen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum Ärzte und Apotheker besorgt sind und warum Experten nun eindringlich warnen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:10:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>