<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Entscheidung im Transfer-Poker:Bellingham will zum BVB!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-fix-jobe-bellingham-will-zum-bvb-683e033e4513bb4e873ddb37</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683e033e4513bb4e873ddb38/6d61fb3f886aa02f5cb85b9c65e061a2,f5b7a460?w=992" alt="Entscheidung im Transfer-Poker:Bellingham will zum BVB!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der BVB ist einer Verpflichtung von Jobe Bellingham (19) ein ganzes Stück näher gekommen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen hat der Engländer, Bruder des früheren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dortmund<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Stars <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/pe541929/jude-bellingham/profil/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Jude Bellingham<!--]--><!--]--></a><!--[--> (21/jetzt Real), dem Pott-Klub seine Zusage gegeben. Damit könnte ein wochenlanger Poker bald ein Ende finden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Wirtz-Wechsel zieht sich weiter. Bayer hat das jüngste Angebot des LFC abgelehnt.</p><p class="teaser__text">Ende der Diskussion um die Investition! Oliver Kahn (55) steigt aus dem Kampf um Girondins Bordeaux aus. Der Ex-Nationaltorwart woll...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 21:26:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 66 Jahren!:Sprungbrett wegen DIN-Norm 13451-10 gesperrt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/din-norm-posse-im-freibad-1000-spruenge-vom-dreier-gegen-paragrafen-683c1c4e5f7a8d25a5bea5db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c1c4e5f7a8d25a5bea5dc/2a41f4d0b1224c09136214c40d1fbd6c,ca0f2a9e?w=992" alt="Nach 66 Jahren!:Sprungbrett wegen DIN-Norm 13451-10 gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rheda-Wiedenbrück (NRW) –<!--]--><!--[--><b> Springen oder nicht springen? In einem Freibad im Kreis Gütersloh ist es jetzt mit dem Freizeitspaß vom 3-Meter-Brett vorläufig vorbei – weil das Becken angeblich 8 Zentimeter zu flach und die Sicherheit in Gefahr ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 1959 tummeln sich in den Sommermonaten bis zu 3000 Besucher täglich im Bad, der 3-Meter-Sprungturm ist eine der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/freizeit/news-fotos-videos-17008008.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Attraktionen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bis auffiel, dass das Becken die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/din-normen/news-fotos-videos-17018826.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DIN-Norm<!--]--><!--]--></a><!--[--> 13451-10 nicht erfüllt, die für Sprunganlagen verbindlich ist. Die schreibt eine Eintauchtiefe von 3,70 Meter vor, in Wiedenbrück sind allerdings schon bei 3,62 Metern die Fliesen erreicht. Dadurch könnte die Stadt bei einem Unfall eventuell haftbar gemacht werden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zutritt vorerst verboten: Bürgermeister Theo Mettenborg (54) am derzeit gesperrten 3-Meter-Turm<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Zentimeter-Zählerei, die Bürgermeister Theo Mettenborg (54, CDU) nicht hinnehmen will. Mit einer spektakulären Aktion will er die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sicherheit/news-fotos-videos-17025364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sicherheit<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Anlage beweisen. Vor einem Gremium von Fachleuten ließ er 300 Wasserratten insgesamt 1000 Sprünge vom nicht DIN-konformen 3-Meter-Brett machen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 21:26:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hagelt es jetzt Deals?:Zoll-Turbo! Trump setzt Mini-Frist für Kompromisse</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hagelt-es-jetzt-deals-zoll-turbo-trump-setzt-mini-frist-fuer-kompromisse-683dfa9beaaa4010bcf19ce3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683dfa9beaaa4010bcf19ce4/787583199bf196f6424cf1b88615d11a,76bd7159?w=576" alt="Hagelt es jetzt Deals?:Zoll-Turbo! Trump setzt Mini-Frist für Kompromisse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Donald Trump (78) drückt auf die Tube: Im Zoff um die angedrohten Mega-Zölle drängen die USA ihre Handelspartner zur kurzfristigen Vorlage von Vorschlägen. Schon bis Mittwoch sollen die betroffenen Länder ihre besten Angebote für die Verhandlungen unterbreiten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichtet die Nachrichtenagentur Reuters unter Berufung auf einen vorliegenden Entwurf eines Schreibens an die Gesprächspartner der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorschläge sollen demnach in Schlüsselbereichen wie der Industrie und der Landwirtschaft gemacht werden. Binnen weniger Tage wollen die USA die Antworten bewerten und den Ländern Kompromissvorschläge unterbreiten, zu denen auch gegenseitige Zollsätze gehören könnten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus dem Dokument geht nicht hervor, welche Länder das Schreiben erhalten haben. Es richtet sich jedoch an jene, die in aktiven Verhandlungen mit den USA stehen. Gespräche führen die USA derzeit unter anderem mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Japan, Vietnam und Indien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 21:26:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Höhle der Löwen“:Darum platzte der Deal von Frank Plasbergs Tochter</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/die-hoehle-der-loewen-darum-platzte-der-deal-von-frank-plasbergs-tochter-6839c2f2f4f76439d7b4329a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839c2f2f4f76439d7b4329b/67077dafcc126368f79eb8e612a12711,af7b8f3c?w=576" alt="„Die Höhle der Löwen“:Darum platzte der Deal von Frank Plasbergs Tochter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwei tolle Frauen, eine grandiose Idee – doch leider kein Happy End bei den Löwen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frank Plasbergs (68) Tochter Louisa (32) begeisterte am Montagabend bei „Die Höhle der Löwen“ die Investorin Janna Ensthaler (41) für ihre Familien-App „equaly“. Mit der App wollen Louisa und Mitgründerin Ronja Hoffacker (33) Care-Arbeit revolutionieren, die anfallenden Aufgaben des Familienalltags gerechter aufteilen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch nach der Show platzte der Deal mit Janna Ensthaler! Erfahren Sie mit BILDplus, wieso Investorin und Gründerinnen jetzt getrennte Wege gehen und warum „hart aber fair“-Legende Frank Plasberg so begeistert von der App seiner Tochter ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 21:26:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eilentscheidung:Justiz-Krimi um Dobrindts Asylwende</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/trotz-gerichtsurteil-dobrindt-haelt-an-grenz-zurueckweisungen-fest-683dd8e072b82d20ec7592b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683dd8e072b82d20ec7592ba/883837e81cbc976721a3ba08b173dea3,198f2e0e?w=656" alt="Eilentscheidung:Justiz-Krimi um Dobrindts Asylwende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Die Entscheidung des Berliner Verwaltungsgerichts lässt der Innenminister abperlen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alexander Dobrindt (54, CSU) reagierte am Montagabend auf eine Eilentscheidung und sagte: „Wir bleiben dabei“ – und weisen auch weiterhin zurück. Die Bundesregierung halte an ihrer Rechtsauffassung fest. Das bestehende Asylsystem beschrieb Dobrindt bei diesem Auftritt als „dysfunktional“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Rechtsstreit will das Bundesinnenministerium nun in die „Hauptsache“ gehen und dort eine „dezidiertere Begründung“ vorlegen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bedeutet: Hier könnte ein jahrelanger Gerichtskrimi folgen. Bis hin zu höchsten europäischen Gerichten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 21:26:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frust bei Poulsen und Co.:Bundesliga-Stars droht ein Schmutz-Abschied</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-schmutz-abschied-der-klub-legenden-poulsen-und-co-droht-683c22f572b82d20ec757987</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c22f572b82d20ec757987/ab8570c0ef3a59643fe0085b8f320c6e,68a6a7aa?w=320" alt="Frust bei Poulsen und Co.:Bundesliga-Stars droht ein Schmutz-Abschied" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im vergangenen Monat ist RB Leipzig 16 Jahre alt geworden. Im Vergleich zu anderen Vereinen nicht viel Fußball-Geschichte, die der Klub vorzuweisen hat. Umso befremdlicher wirkt jetzt der Umgang mit den Spielern, die einen Großteil der Historie und Erfolge von RB gestaltet haben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klubintern wurde nach BILD-Infos die Entscheidung getroffen: Yussuf Poulsen (30), Kevin Kampl (34), Peter Gulacsi (34), Willi Orban (32) und Lukas Klostermann (28) können sich einen neuen Verein suchen. Was bei einem sportlichen Neustart zwar diskussionswürdig, aber auch verständlich ist. Allerdings haben sowohl RB, als auch die verschiedenen sportliche Entscheider jahrelang verpasst, den Umbruch voranzutreiben. Nun wirkt es so, als ob es an den „Oldies" gelegen hat, dass RB eine Schrott-Saison hingelegt hat.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Fans von RB Leipzig schauen gespannt auf die neue Saison!</p><p class="teaser__text">Nächste Woche öffnet das erste Transferfenster für die Bundesliga.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 21:26:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wenn es so weitergeht ...“:Oberste Kassen-Chefin schlägt Kosten-Alarm</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wenn-es-so-weitergeht-oberste-kassen-chefin-schlaegt-kosten-alarm-683d7f0e4513bb4e873dd1ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d7f0e4513bb4e873dd1ce/e658777547727a7960c1455f8d90453f,66edbb7e?w=320" alt="„Wenn es so weitergeht ...“:Oberste Kassen-Chefin schlägt Kosten-Alarm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kremmen (Brandenburg) –<!--]--><!--[--><b> Bittere Finanzlage in der gesetzlichen Kranken- und Pflegeversicherung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kassen stehen finanziell angeschlagen da, 2025 mussten schon 8 der insgesamt 94 Kassen ihre Beiträge erhöhen, 6 haben einen Antrag dazu zum 1. Juli gestellt, sagt Doris Pfeiffer, Vorsitzende des Spitzenverbandes der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenkassen/news-fotos-videos-17020070.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->gesetzlichen Krankenkassen<!--]--><!--]--></a><!--[--> (GKV). Welche Kassen die Erhöhung beantragt haben, ist unklar. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Auswertung des </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dfsi-institut.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>DFSI-Instituts</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> für BILD zeigt: Diese 8 Krankenkassen mussten im Laufe des Jahres bereits erhöhen:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ BKK Verbund Plus (+1,04 Prozentpunkte auf 18,49 Prozent)<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 21:26:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich sportlich und schlank:Eine Kleidergröße weniger in 4 Wochen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/fitness/schlank-stark-und-fit-dieses-programm-wird-ihr-leben-veraendern-67ebd20822a191362f149a92</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67ebd20822a191362f149a93/485f8a6f1a01f50b041d9a1b15e9ad9f,e0a496be?w=992" alt="Endlich sportlich und schlank:Eine Kleidergröße weniger in 4 Wochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Sommer naht und Sie sind meilenweit von einem Beach-Body entfernt? Das können Sie jetzt ändern! Sportwissenschaftler und Personal Trainer Christian Blisse und Ernährungsberaterin Linda Renneisen erklären, auf welche Bausteine es dabei ankommt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es gibt viele Gründe, warum man fitter, schlanker und gesünder werden will – ob für mehr Energie im Alltag, ein besseres Körpergefühl oder einfach fürs Bedürfnis, etwas für sich selbst zu tun. Doch der erste Schritt ist oft der schwerste. BILD macht es Ihnen leichter. Wir helfen Ihnen dabei, Ihren inneren Schweinehund ein für alle Mal zu überwinden – mit Motivation, Know-how und einem klaren Ziel: einen Körper, in dem Sie sich stark, straff und rundum wohlfühlen. Und das Beste: Sie sind nicht allein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit dem BILD Fit-Pass steht Ihnen Ihr persönlicher Fitness- und Ernährungscoach zur Seite – ganz unkompliziert, ohne teures Equipment, ohne Fitnessstudio, ohne überflüssigen Schnickschnack.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Vier-Wochen-Programm ist Ihr Kickstart für spürbare Erfolge und eine Kleidergröße weniger!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 21:26:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Corona-Held entwickelt Medikament gegen Brustkrebs:Neuer Biontech-Coup!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/hoffnung-auch-bei-lungenkrebs-biontech-entwickelt-medikament-gegen-brustkrebs-683dc02372b82d20ec759135</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683dc02372b82d20ec759136/3604554ba7b168f35259040202e550ae,2a9911b2?w=576" alt="Corona-Held entwickelt Medikament gegen Brustkrebs:Neuer Biontech-Coup!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz – <!--]--><!--[--><b>Es sind erschreckende Zahlen: Allein in Deutschland sterben jedes Jahr etwa 240 000 Menschen an Krebs. Doch das Biotechnologie-Unternehmen Biontech aus Mainz landete nun einen Coup – und weckt große Hoffnungen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Pharmaunternehmen wird die weitere Entwicklung eines seiner vielversprechendsten Wirkstoffkandidaten gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/krebs-ueber-arten-symptome-diagnose-und-behandlung-84916220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krebs<!--]--><!--]--></a><!--[--> vorantreiben und will zusammen mit dem US-Pharmakonzern Bristol Meyers Squibb (BMS) ein neues Medikament auf den Markt bringen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide Firmen teilten am Montag mit, sie würden gemeinsam den Antikörper BNT327 von Biontech bewerten und weiterentwickeln. Das Mittel habe das Potenzial, für verschiedene Tumorarten einen „neuen Behandlungsstandard zu setzen“. Es soll demnach gegen Lungen- und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/brustkrebs-was-jede-frau-ueber-ihre-brust-wissen-sollte-67407edc5873023c9e7a7f26"><!-- --><!--[--><!--[-->Brustkrebs<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingesetzt werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BNT327 wird den Angaben zufolge bereits in einigen laufenden Studien untersucht, in denen schon mehr als 1000 Patienten behandelt worden seien. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 21:26:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>UN-Vollversammlung:Russisches Störmanöver bei Baerbock-Wahl</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/entscheidung-in-new-york-baerbock-zur-praesidentin-der-un-versammlung-gewaehlt-683db8f826333a3a964f29c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683db8f826333a3a964f29c8/80a5bd1391e6e1d95ec9d902b35f667b,f58d60e2?w=576" alt="UN-Vollversammlung:Russisches Störmanöver bei Baerbock-Wahl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ex-Außenministerin Annalena Baerbock (44, Grüne) hat einen neuen Job: Sie wurde am Montagnachmittag zur Präsidentin der UN-Vollversammlung gewählt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 16.44 Uhr war klar: Die Wahl ist durch. Baerbock erhielt bei einer geheimen Abstimmung des größten Gremiums der Vereinten Nationen 167 Stimmen. Baerbock war ohne Gegenkandidaten angetreten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie äußerte sich dankbar über ihre Wahl und sagte, sie wolle eine „ehrliche Maklerin“ für die Vollversammlung sein. Sie sei erst die fünfte Frau auf dem Posten, erklärte Baerbock. Zugleich betonte die frühere Außenministerin, wie wichtig es sei, dass Frauen „einen Platz am Tisch“ hätten. Ihr Motto: „Better together“ (<!--]--><!--[--><i>dt. „Zusammen besser“, d. Red.</i><!--]--><!--[-->).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Wahl im Plenum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/1-auftritt-bei-un-annalena-baerbock-zurueck-auf-der-weltbuehne-682623306ebf7d29dc929226"><!-- --><!--[--><!--[-->galt als Formsache. <!--]--><!--]--></a><!--[-->Normalerweise hätte die Vollversammlung die Personalie ohne Gegenkandidaten per Akklamation besiegelt, also ohne formelle Wahl. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 21:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sethanie zeigt ihre Tanzkünste:Draxlers heiße Hochzeitsnacht in Paris</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/waehrend-championsleague-finale-julian-draxlers-wilde-hochzeitsnacht-683dda124513bb4e873dd984</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683dda124513bb4e873dd984/b7dacc5f1e4bbd653f1d59ec60f2e671,ef7102d0?w=656" alt="Sethanie zeigt ihre Tanzkünste:Draxlers heiße Hochzeitsnacht in Paris" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Er galt mal als eines der größten Talente, die die Fußballwelt im Mittelfeld zu bieten hatte. Seit 2023 kickt Julian Draxler jedoch eher unter dem Radar – in Katar. Jetzt allerdings sorgte er wieder für Schlagzeilen. Während sich sein Ex-Verein Paris Saint-Germain (PSG) in München mit dem Champions-League-Sieg Europas Fußballkrone schnappte (5:0 gegen Inter Mailand), krönte Draxler seine Liebe zu seiner Sethanie mit einer Luxus-Hochzeit und einer ziemlich wilden Party – ausgerechnet in Paris!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausnahmespieler, Weltmeister, Abstellgleis – und das mit 30. Kaum jemand hat die Härte des internationalen Profi-Fußballs so sehr zu spüren bekommen, wie Julian Draxler, der einstige Super-Dribbler von Schalke 04. Nachdem er auf Schalke zum Star wurde, mit Deutschland 2014 die WM gewann und sich halb Europa um ihn riss, wurde er in Paris erst zum Superstar, landete dann verletzt oft auf der Tribüne und 2023 in Katar. Das Emirat ist Eigentümer von PSG, der Club schickt daher überflüssige Spieler häufig in die Wüste.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Julian Draxler (31) kickt seit 2023 für den katarischen Fußballverein als-Ahli SC Doha. Anfang des Jahres verlängerte er seinen Vertrag bis 2028<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Lebensfreude ließ sich der gebürtige Gladbecker aber offenbar nicht nehmen. Der Beweis dafür ist eine Hochzeit, wie sie glamouröser nicht sein könnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 21:26:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglück in Österreich:Vor Augen der Mutter! Junge (6) von Zug getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/eferding-oesterreich-vor-augen-der-familie-junge-6-von-zug-getoetet-683df5cf72b82d20ec7593c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683df5cf72b82d20ec7593c9/bde448ae308bae0c52d2867d229e7db0,c3c53869?w=320" alt="Unglück in Österreich:Vor Augen der Mutter! Junge (6) von Zug getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eferding – <!--]--><!--[--><b>Dramatischer Vorfall in Österreich: Ein Junge ist vor den Augen seiner Familie von einem Zug erfasst und getötet worden. Das Kind war mit seinem Fahrrad unterwegs, als das Unglück in Eferding in Oberösterreich passierte, berichtete der Einsatzleiter der Feuerwehr der Presseagentur APA.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei äußerte sich vorerst nicht offiziell zu dem Unfall in der Stadt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[--> und zu dem sechsjährigen Jungen. Beamte seien noch am Einsatzort, sagte ein Polizeisprecher. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Junge wurde von einem Zug der Linzer Lokalbahn im Bereich eines Bahnübergangs erfasst. Der Übergang sei nicht durch Schranken, aber durch eine Ampel gesichert, teilte der Bahnbetreiber dem Sender <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://ooe.orf.at/stories/3308034/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->ORF<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit. Die Ampel habe zum Unfallzeitpunkt rot geblinkt. Laut dem Portal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.heute.at/s/tragoedie-in-ooe-kind-von-zug-erfasst-und-getoetet-120111767" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Heute“<!--]--><!--]--></a><!--[--> war das Kind unter anderem mit seiner Mutter unterwegs.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die alarmierten Einsatzkräfte bargen den Jungen, nachdem sie den Zug mit Hebekissen angehoben hatten, berichtete die APA. Sie konnten sein Leben jedoch nicht mehr retten. Die Angehörigen des Kindes wurden psychologisch betreut.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 21:26:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Superkraft Schlaf:Die besten Hacks für entspannte Nächte</title>
    <link>https://hey.bild.de/experience/besser-schlafen-fit-in-den-tag-starten-04ba51e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d569e4513bb4e873dce59/bd99eacbf15d81cb009e103a1db6b27a,a24198d0?w=320" alt="Superkraft Schlaf:Die besten Hacks für entspannte Nächte" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 21:26:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>