<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Medienbericht:Anschlagspläne! 21-Jähriger in Gewahrsam genommen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/magdeburg-polizei-stoppt-geplanten-anschlag-69404dae6b27cf8d0fbe82a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69404dae6b27cf8d0fbe82a5/c2a5e39e8312a287fce61001a3284458,d1c431be?w=992" alt="Medienbericht:Anschlagspläne! 21-Jähriger in Gewahrsam genommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Die Polizei hat möglicherweise einen Anschlag auf größere Menschenmengen verhindert. Am Freitag wurde ein 21-Jähriger aus Zentralasien in der Landeshauptstadt in Gewahrsam genommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Anfrage der Volksstimme bestätigte das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesministerium-inneres/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20459228.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Innenministerium<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Einsatz. Die Ingewahrsamnahme sei erfolgt, „um die Durchführung der von ihm geäußerten Anschlagspläne auf größere Menschenmengen zu verhindern“. Es bestehe der Verdacht einer islamistischen Motivation.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Einsatz kommt zu einer Zeit, in der Sicherheitsbehörden wieder verstärkt vor islamistischen Gewalttaten warnen. Vor fast genau einem Jahr raste der Saudi-Arabier Taleb al-Abdulmohsen in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/magdeburg/home-2H0BFHdgnJ0Fh9otEPDv"><!-- --><!--[--><!--[-->Magdeburger<!--]--><!--]--></a><!--[--> Weihnachtsmarkt und tötete sechs Menschen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt war zudem bekannt geworden, dass in Niederbayern mehrere Männer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/dingolfing-plante-autohaendler-anschlag-auf-weihnachtsmarkt-693ecd84629fc38b106a3541"><!-- --><!--[--><!--[-->einen Anschlag auf einen Weihnachtsmarkt geplant haben sollen.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Gegen vier Beschuldigte wurden Haftbefehle erlassen. Die Ermittler gehen auch dort von einer islamistischen Motivation aus. Die Ermittlungen in Magdeburg laufen weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 18:40:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Florian L. wegen fünffachen Mordversuchs in U-Haft:Messermann stach auf schlafende Kinder und Mama ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/bergkamen-angreifer-stach-auf-schlafende-kinder-und-mama-ein-693fe4f565bee6f65f28802b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fe4f565bee6f65f28802c/f4bdfa1d3cea86d7918c246fa3119c82,253f4ad9?w=992" alt="Florian L. wegen fünffachen Mordversuchs in U-Haft:Messermann stach auf schlafende Kinder und Mama ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am frühen Samstagmorgen drang der 20-jährige Florian L. in das Schlafzimmer seiner besten Freundin ein – mit einem Messer in der Hand. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft ist überzeugt: Er hatte kein Erbarmen mit seinen Opfern. Was trieb den polizeibekannten Intensivtäter zu dieser Wahnsinnstat, bei der er auf die schlafende Mutter und ihre vier Kinder einstach? Eine Blutprobe könnte entscheidende Hinweise liefern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus alle Hintergründe zu diesem schockierenden Fall und warum die Mutter keine Erklärung für die Tat hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 18:40:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dabei braucht der Kanzler ihre Hilfe:Meloni kommt mit Wut im Bauch zum Merz-Dinner</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-verhandlungen-giorgia-meloni-kommt-mit-wut-im-bauch-zum-merz-dinner-693fd5da1df3ab3fd627bf82</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fd5da1df3ab3fd627bf83/e3c905f31959f2f354b60ec69d680e09,457e18c1?w=992" alt="Dabei braucht der Kanzler ihre Hilfe:Meloni kommt mit Wut im Bauch zum Merz-Dinner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist die bislang bedeutendste Einladung ins Kanzleramt, die Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) ausgesprochen hat: Die wichtigsten europäischen Regierungschefs kommen heute ebenso zum Berliner Friedensplan-Dinner wie Ukraine-Präsident Selenskyj, Nato-Chef Rutte und EU-Kommissionschefin von der Leyen. Europas Mächtigste an einem Tisch! Doch um eine Teilnehmerin beim Abendessen wird sich der Kanzler besonders herzlich bemühen: Italien-Regentin Giorgia Meloni (48, „Fratelli d’Italia“).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund: Die Rechtspopulistin, die beste Drähte ins Weiße Haus hat, fühlte sich von den Europäern zuletzt übergangen. Sie könnte ausscheren aus der europäischen Allianz gegen Kriegsverbrecher Wladimir Putin. Jedenfalls hat die Regierung in Rom über mehrere Kanäle deutlich gemacht, dass Europa nicht nur aus Großbritannien, Frankreich und Deutschland besteht. Die drei Länder hatten bei ihrem Gipfelgespräch vergangene Woche in London zum Ukraine-Friedensplan auf Roms Teilnahme verzichtet – ein Affront aus Sicht Italiens, das nach Wirtschaftskraft und Zahl der Einwohner auf Platz drei in der EU steht.   <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei weiß Merz seit Wochen: Spätestens beim EU-Gipfel Ende dieser Woche ist er auf Melonis Unterstützung dringend angewiesen – und das gleich doppelt!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Reines Männertreffen: Zu den Gesprächen über die Zukunft der Ukraine in London war Italien nicht eingeladen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 18:40:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Während Selenskyj-Besuch:Große Internet-Störung im Bundestag!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/waehrend-selenskyj-besuch-grosse-internet-stoerung-im-bundestag-6940216a11416590a630bd61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940216a11416590a630bd62/49730a6471a0a3bcc211d416d56f9751,e03d86e6?w=576" alt="Während Selenskyj-Besuch:Große Internet-Störung im Bundestag!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Hacker-Angriff im Bundestag? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgerechnet, als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wolodymyr Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[--> (47) am Montag im Bundestag zu Besuch war, kam es laut BILD-Informationen zu großen Störungen beim E-Mail- und Internet-Zugang.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen waren verschiedene Fraktionen und Bundestagsabgeordnete. Eine offizielle Bestätigung für den Vorfall gab es auf Nachfrage jetzt von einem Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutscher-bundestag/nachrichten-news-fotos-videos-SKFoY9SLoW4VnOsaPXrD"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundestagsverwaltung<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dieser erklärte gegenüber BILD: „Wir haben seit cirka 14.30 Uhr einen größeren Ausfall, der gegenwärtig noch andauert.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 18:40:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der „Trump-Flüsterer“ für den Frieden:Dieser Finne ist Merz’ Geheimwaffe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/alexander-stubb-verhandelt-fuer-die-ukraine-er-ist-merz-geheimwaffe-69401a2543c8f856a8ea9de8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69401a2543c8f856a8ea9de9/d37705c9e79dd8823cb2208e76fd8b65,bea8b1af?w=576" alt="Der „Trump-Flüsterer“ für den Frieden:Dieser Finne ist Merz’ Geheimwaffe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eigentlich wollte er ein paar Tage in Texas sein, schöne 11 bis 20 Grad, ein Konsulat eröffnen, den ersten F-35-Kampfjet für sein Land in Betrieb stellen. Doch stattdessen steht der Präsident der Republik Finnland, Alexander Stubb (57), in Berlin in knappem Laufhöschen, Laufschuhen und hautengem Shirt am Büfett im Hotel Adlon und packt sich Knusper-Speck auf die Frühstückseier. Texas musste er sausen lassen. Er wird in Europa gebraucht. Es geht um die Ukraine. Europa braucht ihn. Die Ukraine braucht ihn. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem aber braucht ihn Friedrich Merz (70, CDU), Kanzler der Deutschen und Gastgeber eines der wichtigsten Ukraine-Gipfel der vergangenen Monate!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 18:40:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zugboden statt Privatchauffeur:Hier hockt die Enkelin der Queen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/zugboden-statt-privatchauffeur-hier-hockt-die-enkelin-der-queen-693faf60629fc38b106a3d36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693faf60629fc38b106a3d37/7483e05985472bdc85dd273670de6d7d,a026f009?w=656" alt="Zugboden statt Privatchauffeur:Hier hockt die Enkelin der Queen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Sie ist es gewohnt, kutschiert und chauffiert zu werden. Aber wie reagiert Lady Louise Windsor, wenn sie in einem völlig überfüllten Zug keinen Sitzplatz findet? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ziemlich sympathische, herrlich bodenständige Antwort: König Charles’ Nichte setzt sich einfach auf den Boden!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lady Louise Windsor, wie man sie kennt: freundlich, mit einem Lächeln auf den Lippen und etwas schüchtern – hier bei der Geburtstagsparade des Königs im Jahr 2024<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein aktuelles Foto zeigt die Tochter von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/herzogin-sophie-ueber-prinz-edward-der-liebevollste-ehemann-und-beste-aller-vaet-87461332.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz Edward<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/charles-schwaegerin-sophie-frueher-unterschaetzt-heute-unersetzlich-678e0a664b7cab339bdfd35f"><!-- --><!--[--><!--[-->Herzogin Sophie<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem Abteil des Great Western Railways auf dem Weg von London nach Bristol. Die junge Frau hat sich bei den winterlichen Temperaturen einen Schal umgelegt und ist völlig vertieft in ihren Laptop. Konzentriert arbeitet sie an einem Essay, hat das Geschehen um sich herum ausgeblendet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 18:40:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vertrags-Poker mit BVB:Sammer empfiehlt Schlotterbeck-Deadline</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-sammer-empfiehlt-schlotterbeck-deadline-69404cf111416590a630c08b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69404cf111416590a630c08b/b515fe8bf5691b400a9f775ae499487c,340be77d?w=320" alt="Vertrags-Poker mit BVB:Sammer empfiehlt Schlotterbeck-Deadline" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wann trifft Nico Schlotterbeck (26) seine Entscheidung?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund möchte den 2027 auslaufenden Vertrag mit dem Star-Verteidiger unbedingt verlängern. Bislang zögert der Abwehrspieler jedoch. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Als Notlösung verpflichtet, doch in seiner Debütsaison überzeugte Kompany beim FC Bayern.</p><p class="teaser__text">Cameron Menzies rastet nach Darts-WM-Niederlage aus und verletzt sich an der Hand.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 18:40:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 2 Jahren Müffel-Alarm:Rätsel gelöst! Deshalb stinkt’s im Stinke-Dorf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/karlstein-ursache-fuer-gestank-entdeckt-694023d4ee38f909a4fbacb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694023d4ee38f909a4fbacb8/7e7313e29f7ce27f9af0e5d4ce8ae810,81d5d989?w=320" alt="Nach 2 Jahren Müffel-Alarm:Rätsel gelöst! Deshalb stinkt’s im Stinke-Dorf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlstein (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Seit mehr als zwei Jahren leiden die 8100 Einwohner von Karlstein unter einem beißenden Gestank, der je nach Windrichtung immer wieder durch den Ort zieht. Feuerwehr und Bürgermeister waren verzweifelt, konnten die Ursache einfach nicht finden. Doch nun scheint das Rätsel gelöst zu sein. Und die Bewohner können endlich aufatmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Unternehmen im Industriepark ist für die Geruchsbelastung verantwortlich. Das teilte das Landratsamt Aschaffenburg jetzt nach einer unangekündigten Kontrolle Ende November mit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Je nach Windrichtung stinkt es so extrem, dass ich mir sofort den Schal über die Nase ziehe“, sagt Elektrotechniker Erkan Gülsen (55)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler stellten dort einen Geruch fest, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/karlstein-mieft-bild-in-deutschlands-schlimmstem-stinke-dorf-691ec77a371191620b15faf4"><!-- --><!--[--><!--[-->der den seit Jahren gemeldeten Beschwerden<!--]--><!--]--></a><!--[--> stark ähnelt – wahrnehmbar bis ins gegenüberliegende Seligenstadt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Damit gibt es erstmals eine konkrete Spur.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 18:40:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesige Spenden-Sammlung:Hunderttausende Euro für den Helden von Bondi Beach</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/terror-am-bondi-beach-hunderttausende-euro-fuer-den-helden-von-australien-693fb4c5f679420e000b51ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fb4c5f679420e000b51eb/6b54a78373e2736af8933eaf0e75583f,72abb0b9?w=992" alt="Riesige Spenden-Sammlung:Hunderttausende Euro für den Helden von Bondi Beach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Er riskierte sein Leben, um den Terror zu stoppen: Obsthändler Ahmed al Ahmed (43) schlich sich an einen der Attentäter von Bondi Beach heran – und entwaffnete ihn! Sein spektakulärer Einsatz wurde von einer Kamera aufgenommen, schon wenige Minuten später gingen die Bilder um die Welt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wird im Internet für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/terroranschlag-mit-12-toten-in-sydney-obsthaendler-ueberwaeltigt-attentaeter-693ec7c456897b02d266bfad"><!-- --><!--[--><!--[-->Helden von Bondi Beach<!--]--><!--]--></a><!--[--> gesammelt. Bis zum Montagmorgen kamen auf der Plattform Gofundme schon mehr als 940.000 Australische Dollar zusammen. Umgerechnet entspricht das mehr als mehr als 500.000 Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Größter Einzelspender: Hedgefonds-Manager Bill Ackman (59), selbst jüdisch. Er spendete 99.999 australische Dollar. Der Amerikaner schrieb auf X: „Das ist der verifizierte Link für den Bondi-Helden. Ich wurde von Gofundme informiert, dass die Gelder nur direkt an den Helden gegeben werden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sogar US-Präsident Donald Trump (79) lobte den Einsatz des Helden von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/bondi-beach-in-sydney-schuesse-auf-juden-an-chanukka-mehrere-tote-693e7226556d0eac97137dc7"><!-- --><!--[--><!--[-->Bondi Beach<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Es war eine sehr, sehr mutige Person, die einen der Schützen frontal angegriffen und damit viele Leben gerettet hat. Großer Respekt für diesen Mann, der das getan hat.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 18:40:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regierung löst Fahrschul-Krise aus!:Führerschein-Anmeldungen brechen bis zu 50 Prozent ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/regierung-loest-fahrschul-krise-aus-fuehrerschein-anmeldungen-brechen-bis-zu-50-prozent-ein-693fc8331df3ab3fd627be85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fc8331df3ab3fd627be86/beb3a7d8dad703a66666a64384ce0649,eb08dcc0?w=576" alt="Regierung löst Fahrschul-Krise aus!:Führerschein-Anmeldungen brechen bis zu 50 Prozent ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt am Main – <!--]--><!--[--><b>Gut gemeint ist nicht immer gut gemacht! Seit der Ankündigung des Bundesverkehrsministeriums, die explodierten Ausbildungskosten mit einer Führerschein-Revolution zu senken, bleiben bis zu 50 Prozent der Fahrschüler weg. Sie warten, dass der Lappen wie versprochen billiger wird. Doch wann der günstigere Führerschein kommt, ist völlig unklar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Bundesverkehrsministerium unter Minister Patrick Schnieder (57, CDU) kündigte im Oktober an, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/fuehrerschein-so-teuer-wie-nie-33-prozent-mehr-in-nur-vier-jahren-67f4cd1ca86e97204249cc49"><!-- --><!--[--><!--[-->Kosten für den Führerschein<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die in Deutschland europaweit am höchsten sind, zu senken. Die Ankündigung der Regierung hat aber verheerende Folgen: Fahrschulen berichten von einem Absturz der Anmeldezahlen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Bundesregierung will den Führerschein-Erwerb in Fahrschulen revolutionieren!</p><p class="teaser__text">Lkw-Fahrer müssen zurück in die Fahrschule – für 16.000 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 18:40:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie sind beim König eingeladen, ihre Eltern nicht:Weihnachts-Dilemma für Beatrice & Eugenie</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/beatrice-und-eugenie-schwestern-im-weihnachtsdilemma-693faf8c629fc38b106a3d3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693faf8c629fc38b106a3d3a/9d9aa205f3f1d7050515015041c7d98b,2e248172?w=656" alt="Sie sind beim König eingeladen, ihre Eltern nicht:Weihnachts-Dilemma für Beatrice & Eugenie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Trotz all der Skandale rund um ihre Eltern Andrew Mountbatten-Windsor und Sarah Ferguson möchte König Charles seine beiden Nichten an Weihnachten dabeihaben. Damit stellt der Monarch die Prinzessinnen Eugenie und Beatrice jedoch vor eine Entscheidung, die zwangsläufig Enttäuschungen mit sich bringt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDplus, wie es den York-Schwestern kurz vor ihrem wohl „schwersten Weihnachtsfest überhaupt“ geht, wie und wo sie Heiligabend verbringen möchten und welche Hintertür sie sich in dem Dilemma vermutlich offenhalten. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 18:40:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>