<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Es ist zu dunkel!:Rettungs-Aktion für Laura Dahlmeier (31) für heute eingestellt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/medienberichte-ex-biathletin-laura-dahlmeier-in-pakistan-schwer-verunglueckt-6888bc1e893b255c80db057a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888bc1e893b255c80db057b/6fd0bbfa304bbd95b3eb9aad4b073d45,615924d0?w=992" alt="Es ist zu dunkel!:Rettungs-Aktion für Laura Dahlmeier (31) für heute eingestellt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bangen um die frühere Biathlon-Königin Laura Dahlmeier (31)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie ist bei einer Expedition im pakistanischen Karakorum-Gebirge schwer verunglückt. Dahlmeier wurde am Montag von einem Steinschlag erfasst, es gab auch am Dienstag kein Lebenszeichen. Die Suche nach ihr ist vorerst eingestellt worden, wie ein pakistanischer Behördensprecher mitteilte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grund: Es ist zu dunkel! Denn Pakistan liegt zeitlich drei Stunden voraus. Über den Schritt informierte ein Sprecher der Tourismusbehörde vor Ort die Deutsche Presse-Agentur am Abend (Ortszeit). Die Suche werde am kommenden Morgen weitergehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen ist auch Kletter-Star Thomas Huber (58) vor Ort, war an der Rettungsaktion beteiligt. Er half auch mit, Dahlmeiers Seilpartnerin Marina Krauss in Sicherheit zu bringen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 16:34:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Biathlon-Legende Dahlmeier schwer verunglückt:Ihr Ex-Freund stürzte beim Bergsteigen in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-ihr-ex-freund-stuerzte-beim-bergsteigen-in-den-tod-6888c4b5893b255c80db068d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888c4b5893b255c80db068e/a6f373d7d89735d6f3c8372a7b44f9d9,2c2a8ba4?w=992" alt="Biathlon-Legende Dahlmeier schwer verunglückt:Ihr Ex-Freund stürzte beim Bergsteigen in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die frühere Biathlon-Königin Laura Dahlmeier (31) ist bei einer Expedition im pakistanischen Karakorum-Gebirge schwer verunglückt.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Besonders tragisch: Dahlmeiers Ex-Freund Robert Grasegger starb Anfang Januar 2022 mit nur 29 Jahren bei einem Lawinenunglück in Patagonien. Was damals passiert war und wie Dahlmeier mit der Tragödie umging – nur hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 16:34:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das nötige Quäntchen Glück, damit ich immer wieder heil nach Hause komme“:Dahlmeier kennt das Risiko genau</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-kannte-das-risiko-genau-das-noetige-quaentchen-glueck-6888cea8fb78b37c64a1935e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888cea8fb78b37c64a1935f/09b7134c6ce6c189bca8ef5097778da6,585798b5?w=576" alt="„Das nötige Quäntchen Glück, damit ich immer wieder heil nach Hause komme“:Dahlmeier kennt das Risiko genau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ex-Biathleten Laura Dahlmeier (31) ist bei einer Kletter-Expedition im pakistanischen Karakorum-Gebirge schwer verunglückt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem Hubschrauber-Überflug sei festgestellt worden, dass sie mindestens schwer verletzt sei. Lebenszeichen seien nicht zu erkennen gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei kennt Dahlmeier das Risiko des Bergsteigens ganz genau. Der „Gala“ sagte sie im Dezember 2023: „Am wichtigsten für diesen aktiven Lebensstil ist ein gesunder Körper und Geist sowie das nötige Quäntchen Glück, damit ich immer wieder heil nach Hause komme.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hinzu kommt: Dahlmeier ist alles andere als unerfahren. Denn seit 2023 ist sie staatlich geprüfte Berg- und Skiführerin, ließ sich dafür 2,5 Jahre lang ausbilden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 16:34:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Biathlon-Heldin Dahlmeier verunglückt:Auf diesem Berg geschah der Unfall</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-auf-diesem-berg-geschah-der-unfall-6888c59c334c891564d64305</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888c59c334c891564d64306/ec6ceb82bc0c9748677f5796843d2298,ed5d9b8e?w=576" alt="Biathlon-Heldin Dahlmeier verunglückt:Auf diesem Berg geschah der Unfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Große Sorgen um Laura Dahlmeier (31).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ex-Biathletin ist bei einer Kletter-Expedition im pakistanischen Karakorum-Gebirge schwer verunglückt. Dahlmeier wurde von einem Steinschlag erfasst. Die Bergung ist schwierig. Bei einem Hubschrauber-Überflug sei festgestellt worden, dass sie mindestens schwer verletzt sei. Lebenszeichen seien nicht zu erkennen gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dahlmeier und ihre Seilpartnerin Marina Krauss waren auf dem Weg zum Laila Peak (6.069 Meter). Auf 5.700 Metern ereignete sich das Unglück, wie Shipton Trekking gegenüber BILD bestätigte. Mit diesem Reisemanagement waren Dahlmeier und Krauss unterwegs.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Leila Peak im Norden Pakistans<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 16:34:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Medikamente gegen Angstkrankheiten:Gute Nachrichten im Kampf gegen Demenz und Krebs</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/roche-und-biontech-erzielen-fortschritte-bei-alzheimer-und-krebs-688887ddc1c277665e5bf13f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688887ddc1c277665e5bf13f/57a746fd9d41476c6961425239c134ac,cdffb05f?w=656" alt="Neue Medikamente gegen Angstkrankheiten:Gute Nachrichten im Kampf gegen Demenz und Krebs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alzheimer und Krebs zählen zu den Krankheiten, vor denen sich die meisten Menschen fürchten. Umso mehr wird auch an Medikamenten und Behandlungsmöglichkeiten geforscht. Die Pharma-Unternehmen Biontech und Roche melden jetzt erste Fortschritte bei zwei neuen Medikamenten. Dürfen Betroffene hoffen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hat zwei Top-Experten gefragt, wie aussichtsreich die Forschung tatsächlich ist. Mit BILDplus lesen Sie, wie sie die Studien einschätzen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 16:34:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Geheim-Plan! AfD will „linke“ Vereine lahmlegen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-hat-die-interne-mail-und-praesentation-afd-will-linke-vereine-lahmlegen-6887368a692e7b4306464bb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6887368a692e7b4306464bb8/089be57a037ca218c219afc41c7eef1b,bb010d0b?w=320" alt="BILD exklusiv:Geheim-Plan! AfD will „linke“ Vereine lahmlegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die AfD hat einen Angriffsplan gegen „linke“ Vereine entwickelt – und will sie lahmlegen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hat eine interne E-Mail und eine vierseitige Präsentation der AfD und enthüllt sie exklusiv. Darin stellt die Rechtsaußen-Partei genau vor, wie sie den „NGO-Sumpf austrocknen“, also steuerfinanzierte Vereine attackieren will.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über den internen AfD-Plan jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 16:34:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Affen erschossen:Getötete Paviane an Löwen verfüttert</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nuernberg/zoo-erschiesst-affen-getoetete-paviane-an-geier-und-loewen-verfuettert-6888eccc70c93f60da13a95f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888eccc70c93f60da13a95f/0815f1e0088c5d7de65196b3d161cbe5,3f0d174a?w=320" alt="Affen erschossen:Getötete Paviane an Löwen verfüttert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürnberg – <!--]--><!--[--><b>Affen-Drama in Nürnberg! Der Tiergarten hat jetzt Details zur Tötung von zwölf Pavianen bekannt gegeben, und sie klingen grausam: Demnach wurden die Tiere in Transportkisten erschossen. Anschließend wurden sie an Geier und Löwen verfüttert!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schockierend: Um zu untersuchen, ob die Affen möglicherweise trächtig sind, wurden sie zuvor narkotisiert. Dabei starben zwei Tiere. Das sei noch nie passiert, so der biologische Leiter des Tiergartens, Jörg Beckmann, in der Pressekonferenz.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Tierschutz-Aktivisten haben am Dienstagnachmittag das Gelände des Tiergartens Nürnberg ...</p><p class="teaser__text">Aktivisten ketten sich an Gehege im Tiergarten Nürnberg, um Pavian-Tötung zu verhindern.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 16:34:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Siebenfach-Mutter aus Eberstadt:„Ich bin Deutsche, soll jetzt aber abgeschoben werden“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/krasser-fall-aus-bawue-ich-bin-deutsche-und-soll-abgeschoben-werden-68820f04dcfaf52c88b4f09a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68820f04dcfaf52c88b4f09b/f8e339efe9fd6ab1ae2d00d819912a4b,16c302b3?w=576" alt="Siebenfach-Mutter aus Eberstadt:„Ich bin Deutsche, soll jetzt aber abgeschoben werden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heilbronn – <!--]--><!--[--><b>Liliya Klassen ist Mutter von sieben Kindern, die allesamt deutsche Staatsbürger sind. Sie spricht Deutsch als Muttersprache und fast die gesamte Familie lebt hier. Doch jetzt erschüttert ein Behördenwisch das Familienleben: Ihr droht die Abschiebung! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein unscheinbares Bauernhaus in der Gemeinde Eberstadt (Landkreis Heilbronn) ist seit mehr als vier Jahren die Heimat von Heinrich und Liliya Klassen (geborene Dück) sowie den sieben gemeinsamen Kindern. Ihr Zuhause ist nicht luxuriös, aber aufgeräumt und gemütlich: Überall gibt es <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/christentum/weltreligion-news-fotos-videos-22941902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->christliche <!--]--><!--]--></a><!--[-->Devotionalien. „Wo Glaube, da Liebe“, heißt es auf einer Zeichnung von Heinrichs Vater.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Familie Klassen/Dück. Unten links: Oma Nina Dück (86), die sich Anfang Juni über ihren 100. Urenkel freute<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Liebe vermisst das Ehepaar derzeit. Denn: Liliya soll weg aus Deutschland! „Ihre Mandantin wird aufgefordert, das Gebiet der Bundesrepublik Deutschland bis spätestens 31. Juli 2025 zu verlassen“, heißt es im Schreiben des zuständigen Landkreises Heilbronn (liegt BILD vor) an Klassens Rechtsanwälte. „Ich hätte nie gedacht, dass man hier so mit uns umgeht“, sagt Liliya dem BILD-Reporter mit gebrochener Stimme. „Ich bin Deutsche, soll jetzt aber abgeschoben werden.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 16:34:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Versteckte Preiserhöhung:Flixtrain führt Gebühren für großes Gepäck ein</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/flixtrain-fuehrt-heimlich-gebuehren-fuer-grosses-gepaeck-ein-688896f6893b255c80db0116</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688896f6893b255c80db0117/6705ebce8652dab9909259cda841a0a7,535df354?w=576" alt="Versteckte Preiserhöhung:Flixtrain führt Gebühren für großes Gepäck ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer mehr in den Koffer packt, muss jetzt auch mehr zahlen: Flixtrain hat klammheimlich eine Sondergebühr für großes Gepäck eingeführt. Die versteckte Preiserhöhung wurde ins Kleingedruckte aufgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue Passus in den Beförderungsbedingungen: „Die Mitnahme von weiterem Gepäck ist begrenzt auf ein weiteres kostenpflichtiges Gepäckstück pro Fahrgast mit einer maximalen Größe von 50 × 30 × 80 cm und einem Maximalgewicht von 20 Kilo.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die neue Gebühr beträgt 5,49 Euro. Auf kurzen Strecken kann das dazu führen, dass der Koffer mehr kostet als die eigentliche Bahnfahrt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Flixtrain hat sich als einziger ernst zu nehmender Bahn-Konkurrent etabliert. Die Tickets sind oft günstiger, dafür müssen Reisende auf Komfort verzichten (Waggons z. B. ohne Klimaanlage). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 16:34:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Firma greift zu:Tech-Gigant schluckt deutsches KI-Start-up</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/fast-jeder-hatte-schon-damit-zu-tun-tech-gigant-schluckt-deutsches-ki-start-up-fuer-1-milliarde-68889eeac1c277665e5bf3c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68889eeac1c277665e5bf3c0/a43c3a8351497eb545e08ca56f3c8a80,d5c8da36?w=320" alt="US-Firma greift zu:Tech-Gigant schluckt deutsches KI-Start-up" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Ein deutscher KI-Star geht in die USA – für eine knappe Milliarde Dollar! Der Software-Anbieter Cognigy wird vom amerikanischen Riesen Nice übernommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 955-Mio.-Dollar-Transaktion bezahlt der Konzern aus New Jersey aus seinen Cash-Reserven. Es ist die bislang größte Übernahme im Bereich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/kuenstliche-intelligenz/thema-ki-alle-infos-84645260.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Künstliche Intelligenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Europa.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/start-ups-in-deutschland-82962356.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->deutsche Start-up<!--]--><!--]--></a><!--[--> (etwa 250 Mitarbeiter) entwickelt sogenannte KI-Agenten: Chat- und Sprachroboter, die Kundenanfragen blitzschnell beantworten – per Text oder Computerstimme. Sie beherrschen mehr als 100 Sprachen, sind deshalb weltweit einsetzbar. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Gründungssitz von Nice in Raʽananna (Israel). Inzwischen residiert das Unternehmen in Hoboken, New Jersey (USA)  <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 16:34:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welt-Konzern steigt ein!:Neuer Millionen-Deal für Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-neuer-millionen-deal-welt-konzern-steigt-fuer-7-jahre-ein-6888b75dc1c277665e5bf60a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888b75dc1c277665e5bf60a/6bc350154be91610439d9486ff4bb92e,7391f66e?w=320" alt="Welt-Konzern steigt ein!:Neuer Millionen-Deal für Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Bayern haben Gespräche mit einem Welt-Konzern erfolgreich abgeschlossen, kassieren so in den kommenden sieben Jahren mehrere Millionen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um welchen Konzern es geht, wie viel Kohle den Münchnern dadurch künftig winkt und  warum der Deal in der Branche für Aufsehen sorgt – nur hier mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 16:34:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>