<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trotz der vielen Werbung: Volksbegehren „Hamburg Werbefrei“ ist gescheitert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trotz-der-vielen-werbung-volksbegehren-hamburg-werbefrei-ist-gescheitert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/520036715-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Trotz der vielen Werbung: Volksbegehren „Hamburg Werbefrei“ ist gescheitert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vorn ein Plakat der Initiative „Hamburg Werbefrei“, hinten die Gegenkampagne des „Fachverbands für Außenwerbung“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Weniger Reklame auf Hamburgs Straßen: Das ist das Ziel des Volksbegehrens „Hamburg Werbefrei“. Bis Dienstag hatten die Initiatoren Zeit, genügend Unterschriften für einen Volksentscheid zu sammeln – und scheiterten.</strong></p><p>Das Volksbegehren „Hamburg Werbefrei“ hat es nicht geschafft, innerhalb des vorgegebenen Zeitraums genügend Unterschriften für einen Volksentscheid zu sammeln. 66.000 Unterschriften waren nötig, doch nach drei Wochen zählt die Initiative nach eigenen Angaben nur 50.796 Unterschriften. Das erforderliche Quorum von fünf Prozent der Wahlberechtigten wurde damit nicht erreicht.</p><p>Im Jahr 2022 hatte sich „Hamburg Werbefrei“ für ein Volksbegehren qualifiziert. Die Initiative argumentiert, dass digitale Außenwerbung dem Klima schade, Energie koste und vom Straßenverkehr ablenke. Doch trotz des Misserfolgs seien die Initiatoren nicht unzufrieden mit der Kampagne. „Die vielen tausend Gespräche, die wir in den letzten Wochen überall in der Stadt geführt haben, haben gezeigt, dass wir einen Nerv getroffen haben. Auch wenn es am Ende nicht gereicht hat: Die Bedürfnisse dieser vielen Menschen dürfen die Regierenden nicht einfach ignorieren“, sagt etwa Nils Flick von „Hamburg Werbefrei“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 14:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>LNG-Tanker rammt Containerbrücke im Hafen – Millionenschaden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lng-tanker-rammt-containerbruecke-im-hafen-millionenschaden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/havarie2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=779px%2C461px%2C1459px%2C1459px&webp=1" alt="LNG-Tanker rammt Containerbrücke im Hafen – Millionenschaden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Havarist am Burchardkai. Er erhielt ein Auslaufverbot.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVElbNews</span></p><p><strong><strong>Wie erst jetzt bekannt wurde, kam es am vergangenen Sonntag im Hamburger Hafen (Steinwerder) zu einer folgenschweren Havarie: Ein LNG-Tanker rammte beim Anlegen die Kaimauer und beschädigte dabei eine Containerbrücke schwer. Der Schaden soll mehrere Millionen Euro betragen.</strong></strong></p><p>Das Containerschiff CMA CGM Ermitage hatte am Sonntag am Containerterminal Burchardkai angelegt. Bei dem Manöver ging offenbar einiges schief: Aus bislang ungeklärter Ursache krachte das Schiff, das zur französischen Reederei gehört, gegen die Kaimauer.</p><p>Der Aufprall war so heftig, dass eine massive Containerbrücke aus ihrem Fahrwerk gerissen und schwer beschädigt wurde. Der entstandene Schaden soll sich auf mehrere Millionen Euro belaufen. Laut einer Polizeisprecherin hat die Wasserschutzpolizei die Ermittlungen aufgenommen. Bis zur Klärung der Unglücksursache darf der Frachter den Hafen nicht verlassen. Verletzt wurde glücklicherweise niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 14:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zugetackerte Wunden, verängstigte Kinder: So wird in Hamburg abgeschoben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zugetackerte-wunden-veraengstigte-kinder-so-wird-in-hamburg-abgeschoben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/abschiebemonitoring-024-diakonie-hamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=890px%2C89px%2C1609px%2C1611px&webp=1" alt="Zugetackerte Wunden, verängstigte Kinder: So wird in Hamburg abgeschoben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Merle Abel (35) kritisiert die Berichterstattung über Abschiebungen: „Es geht immer nur um Zahlen.“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annette Schrader</span></p><p><b>Unsicher bleibt ein Junge am Flughafen am Gate stehen. Die Angst steht ihm ins Gesicht geschrieben. Es ist Boarding. Die Maschine wird ihn und seine Familie in eine ungewisse Zukunft bringen. Sein Vater ist bereits an Bord – in Handschellen abgeführt. Merle Abel (35) kennt Szenen wie diese gut. Sie ist Abschiebebeobachterin der Diakonie am Hamburger Flughafen und begleitet Menschen, die Deutschland verlassen müssen. Ihr Job: ihnen beistehen – so gut es in diesem Moment möglich ist. Kein einfacher Beruf. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Opfer mit Holzknüppel totgeprügelt: Internationaler Verbrecher am Flughafen verhaftet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/opfer-mit-holzknueppel-totgepruegelt-internationaler-verbrecher-an-flughafen-verhaftet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/10/Flughafen-Polizei-picture-alliance-dpa-Marcus-Brandt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=914px%2C0px%2C1459px%2C1459px&webp=1" alt="Opfer mit Holzknüppel totgeprügelt: Internationaler Verbrecher am Flughafen verhaftet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizist am Flughafen Hamburg (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Eigentlich wollte der 28-Jährige am Dienstagmittag von Hamburg nach Belgrad fliegen. Doch bei der Ausreisekontrolle stellte sich heraus: Der Mann ist ein international gesuchter Totschläger.</strong></p><p>Der Mann wurde bei der Ausreise gegen 14 Uhr routinemäßig von Bundespolizisten kontrolliert. Dabei kam heraus, dass der Serbe seit Anfang des Jahres per internationalem Haftbefehl gesucht wird.</p><p>Ihm wird unter anderem vorgeworfen, im Januar 2019 einen Menschen mit einem Holzknüppel geschlagen und gegen den Kopf getreten zu haben. Das Opfer wurde dabei schwer verletzt und starb wenig später im Krankenhaus an den Folgen der Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Autofahrer tanken besonders günstig – so groß ist der Abstand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-autofahrer-tanken-besonders-guenstig-so-gross-ist-der-abstand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/494793479-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=673px%2C0px%2C1660px%2C1659px&webp=1" alt="Hamburgs Autofahrer tanken besonders günstig – so groß ist der Abstand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg ist laut einer aktuellen Auswertung das zweitgünstigste Bundesland bei Benzinpreisen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Gute Nachrichten für alle Autofahrer, die mit einem Benziner in Hamburg unterwegs sind: Im Bundesvergleich sicherte sich die Hansestadt den 2. Platz für den günstigsten Benzinpreis. Eine aktuelle Auswertung zeigt, wo Autofahrer besonders tief in die Tasche greifen müssen.</strong></p><p>Wer einen Benziner fährt, hat in Hamburg gute Karten: Die Tankpreise für Benzin sind in Hamburg im Bundesvergleich auffällig günstig. Das zeigt eine aktuelle Auswertung des ADAC. Einzig Autofahrer in Berlin tanken noch günstiger: Im Schnitt 1,609 Euro kostet ein Liter Super E10 in der Hauptstadt – immerhin 2,7 Cent weniger als in Hamburg (1,636 Euro).</p><p>Tief in die Tasche greifen müssen hingegen Autofahrer in Hessen und Sachsen-Anhalt: So werden für einen Liter Super E10 in Hessen 1,687 Euro fällig, in Sachsen-Anhalt sind es 1,685 Euro. Damit beträgt der Abstand bei Super E10 zwischen Hamburg und Hessen 5,1 Cent.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausgenutzt, abgemagert und allein gelassen: Der einsame Tod von Naddel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fuer-publicity-ausgenutzt-am-ende-war-niemand-da-der-einsame-tod-von-naddel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/477027466-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=536px%2C365px%2C1341px%2C1342px&webp=1" alt="Ausgenutzt, abgemagert und allein gelassen: Der einsame Tod von Naddel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nadja Abd el Farrag – genannt „Naddel“ – ist im Alter von nur 60 Jahren gestorben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen</span></p><p><strong>Der tragische <a href="https://www.mopo.de/hamburg/naddel-ist-tot-ex-von-dieter-bohlen-stirbt-mit-60-jahren/">Tod von Nadja Abd el Farrag</a>, besser bekannt als Naddel, berührt viele Menschen in Deutschland. Als sie starb, war sie ganz allein, keiner ihrer echten oder angeblichen Freunde aus der Promi-Szene war bei ihr.  Und die von so manchem Wegbegleiter vorgegebene Bestürzung über ihren Tod sorgt für wütende Reaktionen. Denn einige sollen die schwer kranke Frau ausgenutzt und ihre Prominenz zu Geld gemacht haben, ohne dass Naddel viel davon hatte. Ein enger Vertrauter, der bis zuletzt zu ihr gehalten und versucht hatte, sie zu stützen, erhebt in der MOPO Vorwürfe.</strong></p><p>Bekannt wurde die in Altona aufgewachsene Nadja El Farrag als Lebensgefährtin von Pop-Titan Dieter Bohlen. „Der Anfang vom Ende“, so bezeichnete Naddel diese Beziehung später. In den 1980er Jahren lernte sie den späteren Macher von Modern Talking kennen. Der wechselte damals häufig seinen Künstlernamen, um Bekanntheit zu erlangen. Mit seiner Band Blue System und als Solosänger Steve Benson machte Bohlen aber schon damals Musik.</p><p>Als er mit Modern Talking durchstartete, um die Welt jettete und immer mehr Fotos mit hübschen Frauen an seiner Seite auftauchten, begann der Abstieg von Nadja Abd el Farrag. Sie flüchtete sich in den Alkohol, machte Schulden, tauchte in obskuren TV-Formaten auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 12:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Constantin Schreiber hört als „Tagesschau“-Sprecher auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/constantin-schreiber-hoert-als-tagesschau-sprecher-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/524897141-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C98px%2C1594px%2C1592px&webp=1" alt="Constantin Schreiber hört als „Tagesschau“-Sprecher auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach achteinhalb Jahren verlässt „Tagesschau“-Sprecher Constantin Schreiber die Nachrichtensendung. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/NDR Norddeutscher Rundfunk | NDR/Thorsten Jander</span></p><p><strong>Millionen von Fernsehzuschauern kennen ihn aus dem Fernsehen. Künftig ist Constantin Schreiber nicht mehr bei der „Tagesschau“ zu sehen. Wohin zieht es ihn?</strong></p><p>Constantin Schreiber hört auf eigenen Wunsch als „Tagesschau“-Sprecher auf. Das teilte der NDR am Mittwoch mit, zuvor hatte die „Bild“ berichtet. Wohin es den 45-Jährigen zieht, machte er bislang nicht bekannt.</p><p>„Es war mir eine große Ehre, die Tagesschau präsentieren zu dürfen. Nach achteinhalb Jahren im ARD-aktuell-Studio möchte ich künftig wieder inhaltlich journalistisch arbeiten“, erklärte Schreiber in einer Mitteilung. Er bedanke sich bei seinen Kolleginnen und Kollegen für die Zusammenarbeit und bei den Zuschauern für das Vertrauen in seine Arbeit.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 11:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frischer Fisch und Mittagstisch: Zweiter Standort für beliebten Laden in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frischer-fisch-und-mittagstisch-zweiter-standort-fuer-beliebten-laden-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua8179-862-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=445px%2C68px%2C1641px%2C1640px&webp=1" alt="Frischer Fisch und Mittagstisch: Zweiter Standort für beliebten Laden in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nazih Seliman (r.) im alten Laden in Niendorf-Nord. Damals war noch Igor Chvetsov der Inhaber (l.).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Nachricht schockte viele Stammkunden: Das Traditionsgeschäft „Mein Fischladen“ in Niendorf musste 2022 – nach einem Streit mit dem Vermieter – schließen. Nazih Seliman, der den Laden eigentlich übernehmen wollte, eröffnete kurzerhand eine Filiale in Fuhlsbüttel. Und verkündet nun gute Nachrichten: Er kehrt nach Niendorf zurück, eröffnet hier einen zweiten Standort. Es sind ein Mittagstisch und ein praktisches Angebot für die älteren Gäste geplant. Was er wo genau vorhat – die MOPO hat mit dem 38-Jährigen gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 11:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall auf Autobahn in Hamburg: Zwei Personen in Lebensgefahr – Sperrung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-auf-a25-mit-zwei-schwerverletzten-autobahn-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/a25.jpg?resize=300%2C300&crop=91px%2C88px%2C300px%2C300px&webp=1" alt="Unfall auf Autobahn in Hamburg: Zwei Personen in Lebensgefahr – Sperrung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem Pkw auf der A25 in Hamburg-Curslack sind zwei Personen eingeklemmt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVNewsKontor</span></p><p><strong>Schwerer Verkehrsunfall auf der A25 in Hamburg: Auf Höhe Curslack ist ein Auto unter das Heck eines Lkw geraten. Zwei Personen wurden lebensgefährlich verletzt, eine dritte leicht. Die Autobahn wurde gesperrt.</strong></p><p>Laut Feuerwehr wurden die Einsatzkräfte, darunter mehrere Rettungswagen, gegen 10.10 Uhr zur A25, Höhe der Anschlussstelle Curslack, gerufen. Zwei Notärzte wurden jeweils mit dem Rettungshubschrauber zur Unglücksstelle geflogen. Insgesamt waren rund 75 Rettungskräfte zwei Stunden im Einsatz.</p><p>Zwei lebensgefährlich verletzte Personen waren eingeklemmt und wurden mit der Rettungsschere befreit. Eine der verletzten Personen wurde mit dem Helikopter ins Krankenhaus transportiert. Die Autobahn ist in Fahrtrichtung Westen (stadteinwärts) voll gesperrt. In Richtung Osten fließt der Verkehr wieder.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 10:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Altona und sein Anti-Puff-Plan</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/anti-puff-plan-fuer-altona/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago525616001-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=62px%2C0px%2C1708px%2C1709px&webp=1" alt="Altona und sein Anti-Puff-Plan" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein rotlichtgetränktes Schlafzimmer in einem Puff (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Depositphotos</span></p><p><strong>Bordelle und Wettbüros verboten: Das Bezirksamt Altona hat die Bebauungspläne für mehrere Gebiete, unter anderem in den Stadtteilen Blankenese und Ottensen, geändert. Damit sollen Wohnräume und lokale Läden besser geschützt werden.</strong></p><p>Konkret geht es insgesamt um fünf Gebiete, in denen bisher überwiegend Wohnhäuser und Läden zur Nahversorgung stehen. Zwei Gebiete befinden sich im Stadtteil Blankenese und jeweils eines in Altona-Altstadt, Rissen und Ottensen.</p><p>Das Gebiet „Blankenese 34“ an der Ecke Blankeneser Landstraße/ Sülldorfer Kirchenweg. Das Gebiet „Blankenese 6“ zwischen Proost-Paulsen-Straße, Mühlenberger Weg und Baurs Park. Der Bereich „Rissen 39“ zwischen Rissener Dorfstraße und Sülldorfer Landstraße. Das Gebiet „Altona-Altstadt 29“ zwischen Thadenstraße, Bernstorffstraße und Otzenstraße. Sowie das Gebiet „Ottensen 45“ zwischen Erdmannstraße, Am Born, Große Brunnenstraße und Ottenser Hauptstraße.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungsbrand in Hamburg: 40 Menschen müssen Haus verlassen – eine Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnungsbrand-in-eidelstedt-40-menschen-muessen-haus-verlassen-mit-baby-und-katze/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hnfh-zimmerbrand-hinschstrasse-20250514-0002.jpg?resize=300%2C300&crop=302px%2C143px%2C938px%2C937px&webp=1" alt="Wohnungsbrand in Hamburg: 40 Menschen müssen Haus verlassen – eine Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr im Einsatz an der Hinschstraße in Eidelstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Nächtlicher Großeinsatz für die Hamburger Feuerwehr: Um kurz nach 2 Uhr ist in einer Wohnung an der Hinschstraße ein Feuer ausgebrochen. Rund 40 Bewohner des Mehrfamilienhauses mussten das Gebäude verlassen – darunter auch ein Baby und eine Katze.</strong></p><p>Der Brand war in einem Zimmer im 2. Stock der Wohnunterkunft von Fördern&amp;Wohnen ausgebrochen. Die Ursache ist noch unklar. Die Polizei ermittelt.</p><p>Bei Eintreffen der Einsatzkräfte drang bereits dichter Rauch aus der Wohnung. Erste Vermutungen, dass sich noch eine Person in der Wohnung befindet, bestätigten sich nicht. Den Einsatzkräften gelang es, den Brand zügig unter Kontrolle zu bringen und eine Ausbreitung auf weitere Wohnungen zu verhindern.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 07:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrswende: Jetzt schlagen sich die CDU-Senioren voll auf Tjarks' Seite</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrswende-jetzt-schlagen-sich-die-cdu-senioren-voll-auf-tjarks-seite/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/243516417-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=249px%2C92px%2C1558px%2C1560px&webp=1" alt="Verkehrswende: Jetzt schlagen sich die CDU-Senioren voll auf Tjarks' Seite" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) bei der Eröffnung des Fahrradparkhauses an der Kellinghusenstraße im Jahr 2021.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Es war DAS emotionale Thema im Hamburger Wahlkampf: die Verkehrspolitik. Autofahrer, Radfahrer und Fußgänger – sie alle fühlten sich auf unterschiedlichste Art und Weise benachteiligt. Die CDU sprach in ihrem Wahlprogramm gar von einer Diskriminierung der Autofahrer, die die Partei wiederum eindeutig ablehne. Ziel dieser Kritik: Der aktuelle grüne Verkehrssenator Anjes Tjarks. Umso erstaunlicher, dass sich jetzt ausgerechnet die Hamburger Senioren-Union auf dessen Seite zu schlagen scheint.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst im Stadtpark: Wieder Angriffe auf Schwule</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wieder-homophobe-attacken-im-stadtpark-polizei-ergreift-massnahmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago122423404-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=802px%2C14px%2C1014px%2C1014px&webp=1" alt="Angst im Stadtpark: Wieder Angriffe auf Schwule" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrfach kam es in den vergangenen Monaten zu homophoben Vorfällen im Stadtpark (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><b>Beleidigungen, Bedrohungen und ein Angriff mit Pfefferspray: Schon wieder sind Besucher des Stadtparks in Winterhude von Jugendlichen homophob angegangen worden. Im Sommer vergangenen Jahres hatten mehrere ähnliche Vorfälle für Aufsehen gesorgt, wobei die Dunkelziffer noch höher liegen könnte. Die Polizei nimmt das Thema sehr ernst und hat bereits erste Maßnahmen eingeleitet. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 May 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>