<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Schraubenkönig“ Reinhold Würth (90) über die Arbeitsmoral in Deutschland:„Da kann einem Angst und Bange werden“</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/reinhold-wuerth-90-kritisiert-arbeitsmoral-in-deutschland-angst-und-bange-69787893421b9660fac23e02</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69787893421b9660fac23e03/a428f22c714716a80970192c4c6d42ee,67f7aa64?w=992" alt="„Schraubenkönig“ Reinhold Würth (90) über die Arbeitsmoral in Deutschland:„Da kann einem Angst und Bange werden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Künzelsau – <!--]--><!--[--><b>Mit 19 Jahren übernahm Reinhold Würth den Schraubenhandel seines Vaters. Jetzt ist er 90 und seine Firma ein Milliarden-Unternehmen. Doch der „Schraubenkönig“ lässt auch im hohen Alter nicht nach – und rüttelt Arbeits-Deutschland in einem Interview wach.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der „Augsburger Allgemeinen“ sagte Würth: „Wir müssen wieder mehr schaffen in Deutschland. Wir müssen fleißiger werden. Es ist doch eine verrückte Idee von Gewerkschaftern, einen Feiertag, der auf einen Samstag oder Sonntag fällt, nachzuholen. Wo sind wir denn? Wer so etwas fordert, muss der Meinung sein, das Geld falle wie Schneeflocken vom Himmel.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Würth hatte sich bereits vor einigen Jahren aus dem Tagesgeschäft seiner Firma zurückgezogen, auch seinen Posten im Stiftungsaufsichtsrat Anfang des vergangenen Jahres geräumt und an seinen Enkel Benjamin übergeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Senior analysiert die Arbeitslage in Deutschland – und kommt zu diesem Schluss: „Da kann einem Angst und Bange um Deutschland werden: In anderen Ländern wird bei deutlich niedrigeren Stundenlöhnen länger gearbeitet.“ Außerdem seien heimische Beschäftigte auch noch häufiger krank als Arbeitnehmer in anderen Industrieländern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:36:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>33. Prozesstag im Live-Ticker:Block-Verteidiger fordert: Prozess einstellen!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-bringt-ein-detektiv-christina-block-in-bedraengnis-69778530707d4aa2075820ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69778530707d4aa2075820eb/44d337fd22e4ff96c001a075743e1a3b,368f7da2?w=992" alt="33. Prozesstag im Live-Ticker:Block-Verteidiger fordert: Prozess einstellen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Am 33. Prozesstag ist wieder alles anders als erwartet. Eigentlich sollte ein Privatdetektiv aussagen, der an einem mutmaßlichen ersten Entführungsversuch 2022 beteiligt war. Doch die Zeugenaussage wurde kurzfristig abgesagt. Stattdessen fordert Christina Blocks Verteidiger die Einstellung des Prozesses!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Steakhaus-Erbin Christina Block (52, „Block House“) steht vor dem Hamburger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Landgericht<!--]--><!--]--></a><!--[-->, weil sie knapp ein Jahr später die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder beauftragt haben soll. Klara und Theodor wurden an Silvester 2023/24 gewaltsam beim Vater Stephan Hensel (51) in Dänemark verschleppt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was im Gerichtssaal passiert, lesen Sie im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:36:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaugummi-Poker um Abwehr-Star:Bayern trifft Upamecano-Entscheidung!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-bayern-trifft-upamecano-entscheidung-69787ae775382e2302904c33</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69787ae775382e2302904c34/f478d68084a7490448f1df44aac41d1f,c3b67ed7?w=576" alt="Kaugummi-Poker um Abwehr-Star:Bayern trifft Upamecano-Entscheidung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Upamecano-Entscheidung gefallen! Noch am Montag hatte BILD-Sportchef Henning Feindt gefordert, der FC Bayern brauche ein Ultimatum für Dayot Upamecano (27/Vertrag bis Sommer 2026) bezüglich seiner Vertragsentscheidung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt gibt es neue Entwicklungen im Kaugummi-Poker um den Abwehr-Star. Lesen Sie alle Details bei BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:36:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zverev nach Halbfinal-Einzug bei Australian Open:„Müller-Wohlfahrt steckte mir 77 Spritzen rein“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alexander-zverev-triumphiert-auch-dank-dr-mueller-wohlfahrt-697870a375382e2302904b92</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697870a375382e2302904b93/2f149efc2489b363da4fe9fffdc15d01,9577550?w=576" alt="Zverev nach Halbfinal-Einzug bei Australian Open:„Müller-Wohlfahrt steckte mir 77 Spritzen rein“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Über seine Verletzungs-Arie könnte man inzwischen ein Buch schreiben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tennis-Star Alexander Zverev (28) steht nach dem 6:3, 6:7, 6:1, 7:6 gegen den Amerikaner Learner Tien (20) im Halbfinale der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Melbourne, wo er am Freitag auf den Weltranglisten-Ersten Carlos Alcaraz (24) oder den Australier Alex de Minaur (26) trifft. Ein Grund für den Höhenflug des Hamburgers: Er scheint weitgehend gesund zu sein. Zum ersten Mal seit ewigen Zeiten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: Deutschlands Nummer-1-Spieler musste schon mal ein halbes Jahr pausieren, nachdem er sich im Knöchel mehrere Bänder riss. Das war 2022 im Halbfinale der French Open gegen Rafael Nadal (39). Es folgten Probleme mit dem Knie, dem Ellenbogen, und im vergangenen Jahr wechselte sich eine Verletzung mit der anderen ab. Zuletzt machte ihm verstärkt der Rücken zu schaffen. „Mir geht es gut, aber Knochen dauern, bis sie geheilt sind“, sagte der Hamburger noch vor dem Turnier.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:36:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktien, ETFs, Edelmetalle:So profitieren Sie von Trumps Chaos an der Börse</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/trump-wirbelt-boersen-auf-neue-chancen-nutzen-69776315fe9fcdf90e7c9fde</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69776315fe9fcdf90e7c9fde/aeaaf021a723f3d5fff46f1b7afda103,e08dfeb9?w=656" alt="Aktien, ETFs, Edelmetalle:So profitieren Sie von Trumps Chaos an der Börse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In seiner zweiten Amtszeit hat Donald Trump die Spielregeln an den Kapitalmärkten grundlegend verändert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Börsen-Profi Jürgen Schmitt erklärt, wie Anleger von Trumps Politik profitieren können und welche Branchen besonders im Fokus stehen. Welche Chancen sich für Sie als Anleger ergeben, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:36:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach zwei Jahren:Liebes-Aus bei Bella Hadid und ihrem Cowboy</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bella-hadid-trennt-sich-nach-zwei-jahren-von-adan-banuelos-697856be707d4aa2075828d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697856be707d4aa2075828d1/b83d105e9f15d516c0f09ea3b3fb6556,74922874?w=320" alt="Nach zwei Jahren:Liebes-Aus bei Bella Hadid und ihrem Cowboy" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fort Worth (Texas) – <!--]--><!--[--><b>US-Model Bella Hadid (29) ist wieder Single! Wie US-Medien berichten, soll sie nicht mehr mit ihrem Cowboy-Freund Adan Banuelos (36) zusammen sein. Die Trennung nach nur zwei Jahren Beziehung kommt überraschend. Die jüngere Schwester von Gigi Hadid (30) war seit Herbst 2023 mit dem professionellen Cowboy und Reitlehrer liiert. Schon beim Kennenlernen, so erzählte Bella im vergangenen Jahr, habe es sie beinahe umgehauen. Jetzt ist alles aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/bella-hadid/bella-hadid-alle-infos-76664890.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bella Hadid<!--]--><!--]--></a><!--[--> traf den Westernreiter erstmals bei einer Pferdeshow in Texas, als sie sich gerade in einem Ausstellungszelt einen Cowboyhut anpassen ließ. „Ich sah ihn hereinkommen, und es war wie ein frischer Wind“, verriet sie. „Ich habe immer von einem Cowboy geträumt. Und er ist einfach umwerfend.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Du gehörst zu mir: Bella Hadid küsst im Herbst 2024 zärtlich ihren Adan Banuelos<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gebürtige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/mexiko/nachrichten-news-fotos-videos-16978276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mexikaner<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der sich mit ihr seither stets schwer verliebt zeigte, sei sich ihrer Berühmtheit anfangs nicht bewusst gewesen, verriet Bella Hadid noch Mitte Mai 2025 lachend in einem Interview. Im Oktober 2025 veröffentlichte er mehrere Fotos auf Instagram – sowohl zum Jahrestag der Liebe, als auch zu Bellas Geburtstag. Und im Dezember traten sie noch gemeinsam bei einem Event für Bellas Parfümmarke Orebella in Dallas auf. Da schien noch alles in Ordnung zu sein zwischen den beiden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:36:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 1,5 im Test:Die Uhr tickt! Neueste Apple Watch auf einmal zum Tiefpreis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/apple-watch-test/#h-aktuell-zum-sparpreis-erhaltlich-damit-punktet-die-apple-watch-11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977d295d50c3c080e652fc0/9089b9de81c16e89bcc7db8e157b924a,90e40689?w=320" alt="Note 1,5 im Test:Die Uhr tickt! Neueste Apple Watch auf einmal zum Tiefpreis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:36:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz neuem Offshore-Pakt:Merz: Windkraft ist nur „Übergangstechnologie“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-windenergie-ist-nur-uebergangstechnologie-6977c6f7fe9fcdf90e7ca672</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977c6f7fe9fcdf90e7ca673/d01c8579013071be9ce8428da0252eaa,d3006c7?w=992" alt="Trotz neuem Offshore-Pakt:Merz: Windkraft ist nur „Übergangstechnologie“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Windrad-Hasser aufgepasst! Laut Kanzler werden die Rotor-Türme nicht ewig in der Landschaft herumstehen. Sie seien nur eine „Übergangstechnologie“ – denn es kommt etwas Besseres! Zwar beschloss Bundeskanzler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Friedrich Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (70, CDU) beim Nordseegipfel in Hamburg mit anderen Regierungschefs (u. a. aus Dänemark, Belgien, den Niederlanden und Norwegen) den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/mit-nordsee-staaten-merz-schliesst-energie-pakt-gegen-trump-6977553aa7f057aeb6045c9c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Windkraft-Turbo</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> für Offshore-Anlagen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber der Kanzler sagte auch: Die Windenergie werde uns „zehn Jahre, 20 Jahre, vielleicht 30 Jahre begleiten“. Denn seine Hoffnung liege woanders: Deutschland solle dann „den ersten Fusionsreaktor der Welt ans Netz nehmen“. Dann werde Strom so günstig, „dass es keine anderen Erzeugungsmethoden mehr brauche“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Nordseegipfel sendete ein klares Signal an die USA unter Präsident Trump.</p><p class="teaser__text">Noch in diesem Jahr soll das S2000 in die Massenproduktion gehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:36:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Kriegsflotte in Nahost eingetroffen:Trump: Iran will einen „Deal“!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-iran-will-einen-deal-kriegsflotte-in-der-region-eingetroffen-69786013fe9fcdf90e7caaed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69786013fe9fcdf90e7caaee/3086d692134699383442032771e87719,84398575?w=576" alt="US-Kriegsflotte in Nahost eingetroffen:Trump: Iran will einen „Deal“!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Lenken die Mullahs doch noch ein? Gerade ist Trumps Kriegsflotte (mit dem Flugzeugträger „USS Abraham Lincoln“) in Nahost angekommen, da signalisiert der US-Präsident einen möglichen Deal mit der Führung in Teheran. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Nachrichtenportal „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.axios.com/2026/01/26/trump-iran-deal-strike-protests" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Axios<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ sagte Trump, die Situation sei derzeit „im Fluss“ und er glaube, dass Teheran ernsthaft an Gesprächen interessiert sei. „Wir haben eine große Armada neben dem Iran. Größer als (vor der Küste von) Venezuela“, so <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Sie wollen einen Deal machen. Das weiß ich. Sie haben mehrfach angerufen. Sie wollen reden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund sind die jüngsten Massenproteste im Iran, bei denen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-ministerium-bericht-spricht-von-30-000-toten-in-zwei-tagen-6975bfde707d4aa20758060e"><!-- --><!--[--><!--[-->nach Recherchen des „Time Magazine“ bis zu 30.000 Menschen getötet worden sein könnten. <!--]--><!--]--></a><!--[-->Zudem gibt es Berichte, wonach damit begonnen wurde, Regimegegner hinzurichten<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Greifen die USA jetzt doch gegen das islamische Regime im Iran durch?</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:36:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>250 Mitarbeiter kämpfen um den Erhalt:Deutsche Maschinenfabrik meldet Insolvenz an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/deutsche-maschinenfabriken-insolvent-250-mitarbeiter-kaempfen-um-den-erhalt-69773ee2a7f057aeb6045a88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69773ee2a7f057aeb6045a89/02c1ccea5b75cfed2a20d8688bd012c7,44f716a9?w=576" alt="250 Mitarbeiter kämpfen um den Erhalt:Deutsche Maschinenfabrik meldet Insolvenz an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kempten – <!--]--><!--[--><b>Sanierung statt Stillstand: Die KMF Kemptener Maschinenfabrik GmbH hat beim Amtsgericht Anfang Januar einen Insolvenzantrag in Eigenverwaltung gestellt, um ihre Zukunft zu sichern. Auch die Buck GmbH mit Sitz in Ravensburg ist in eine Schieflage geraten. Doch die Mitarbeiter geben nicht auf!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> war ein stark gestiegener Liquiditätsbedarf wegen hoher Investitionsausgaben. Deshalb stellten laut einer Mitteilung der Beratungsgesellschaft Falkensteg die KMF beim Amtsgericht Kempten (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) und die Buck GmbH beim Amtsgericht Ravensburg (Baden-Württemberg) entsprechende Anträge. Beide Unternehmen gehören zur Hydraulik Nord Group, einem mittelständischen Technologieverbund. Andere Firmen der Gruppe sind nicht betroffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ziel der Verfahren ist eine umfassende Restrukturierung. KMF und Buck sollen wirtschaftlich stabil und zukunftsfähig aufgestellt werden. Die Kunden unterstützen bei den Sanierungen.  Auch die Mitarbeiter ziehen maximal mit. Sie kämpfen dafür, dass die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> weiter existieren. Es gibt kaum Krankmeldungen und die Mitarbeiter sind bereit, mehr zu arbeiten“, so Projektleiter Maximilian Schneider von der Beratungsgesellschaft Falkensteg zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Eigenverwaltung wird von Falkensteg mit den Partnern Rechtsanwalt Tillmann Peeters und Maximilian Schneider als Generalbevollmächtigte begleitet. Hintergrund der Schieflagen sind kurzfristige Auftragsstornierungen nach den hohen Investitionen.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:36:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harte Reif-Kritik:„Frankfurt hat sich selber überschätzt“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/harte-reif-kritik-frankfurt-hat-sich-selber-ueberschaetzt-697881e0421b9660fac23ec9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697881e0421b9660fac23ec9/bd56f767719bf1723a9c5e509b79f21f,e5d89079?w=320" alt="Harte Reif-Kritik:„Frankfurt hat sich selber überschätzt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eintracht Frankfurt ist in der Krise! So schätzt Fußball-Experte Marcel Reif das Formtief ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:36:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehemaliger Dax-Liebling:Aktie im freien Fall! Soll ich jetzt bei SAP einsteigen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/sap-aktie-im-freien-fall-soll-ich-jetzt-einsteigen-69734b3c984ba86eab23b2f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69734b3c984ba86eab23b2f5/8d3c32a971ebf65146efed2ae4eecd39,26b802f6?w=320" alt="Ehemaliger Dax-Liebling:Aktie im freien Fall! Soll ich jetzt bei SAP einsteigen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die SAP-Aktie erlebt einen beispiellosen Sturzflug: Der Wert des deutschen Softwareriesen ist drastisch gesunken. Was steckt hinter diesem dramatischen Kursverfall? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, ob aktuell der richtige Moment für Schnäppchenjäger ist, und welche Strategien Börsenprofi Jens Chrzanowski, Deutschland-Chef des Online-Brokers XTB, jetzt empfiehlt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:36:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>