<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Es hätte ihr eigenes Kind sein können“:Im Norwegen-TV! Epstein-Opfer zählt Mette-Marit an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mette-marit-epstein-opfer-zaehlt-sie-an-es-haette-ihr-eigenes-kind-sein-koennen-699558761c0969f8b07a78a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699558761c0969f8b07a78a8/141a74078a7af6a009b88a3a283b9503,b971bbc9?w=992" alt="„Es hätte ihr eigenes Kind sein können“:Im Norwegen-TV! Epstein-Opfer zählt Mette-Marit an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Das norwegische Königshaus steckt in einer tiefen Krise. Mette-Marits (52) Sohn Marius Borg Høiby (29) muss sich aktuell in einem Vergewaltigungsprozess schweren Vorwürfen stellen. Und auch seine Mutter, die Kronprinzessin, wirft große Schatten auf die Zukunft der Monarchie. In den Epstein-Akten tauchten zahlreiche, vertraute E-Mails zwischen ihr und dem verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) auf. Ein Schock für viele. In einer offiziellen Erklärung entschuldigte sich Mette-Marit beim König und ganz Norwegen „zutiefst“. Doch Epstein-Opfer Marina Lacerda (37) reicht das nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im norwegischen TV (NRK1) sprach die Überlebende der Missbrauchs- und Menschenhandels-Verbrechen des verurteilten Pädokriminellen Epstein über ihre schlimmen Erfahrungen und hatte dabei eine klare Botschaft an Mette-Marit. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Marina Lacerda (37) traf Jeffrey Epstein als 14-Jährige. Im September 2025 trat sie erstmals öffentlich auf einer Pressekonferenz in Washington, D. C. mit anderen mutmaßlichen Opfern auf und forderte die vollständige Freigabe der sogenannten „Epstein Files“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marina Lacerda will wissen, warum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mette-marits-verstrickung-im-epstein-skandal-wirft-fragen-auf-6991c42091e70faa33106c50"><!-- --><!--[--><!--[-->die norwegische Kronprinzessin noch Kontakt mit Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte, obwohl bereits öffentlich bekannt war, dass er wegen Sexualstraftaten verurteilt worden war! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 08:55:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10. Prozesstag in Oslo:Jetzt sagt das vierte mutmaßliche Opfer gegen Marius aus</title>
    <link>https://www.bild.de/service/news/10-prozesstag-in-oslo-jetzt-sagt-das-vierte-mutmassliche-opfer-gegen-marius-aus-69943aeaf1c55d28ade6ad75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69943aeaf1c55d28ade6ad76/b34ad09ea122a98d01ad6ed5d802d9c1,1dfa24a2?w=992" alt="10. Prozesstag in Oslo:Jetzt sagt das vierte mutmaßliche Opfer gegen Marius aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tag 10 im Strafprozess um Marius Borg Høiby (29). Der älteste Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) muss sich wegen Vergewaltigung und sexuellem Missbrauch mehrerer Frauen vor Gericht verantworten. Am heutigen Mittwoch geht es um einen neuen Marius-Fall.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 08:55:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Vize macht Druck auf Europa:„Wünschen uns von unseren Verbündeten deutlich mehr“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-vize-vance-fordert-mehr-von-europa-6995581573621fceec20e8e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995581573621fceec20e8e4/c82f9f6ed142c523ad450444a3c76e26,f030ffff?w=576" alt="US-Vize macht Druck auf Europa:„Wünschen uns von unseren Verbündeten deutlich mehr“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Knallharte Worte aus Washington! Inmitten der hitzigen Debatte über eine mögliche Entfremdung zwischen den USA und Europa geht US-Vizepräsident JD Vance (41) frontal in die Offensive – und sieht die Schuld nicht bei Amerika. „Es ist nicht so, dass wir unsere Verbündeten nicht respektieren. Es ist vielmehr so, dass sie sich selbst vielfach sabotieren“, poltert Vance im Interview mit dem konservativen Sender „Fox News“. Eine klare Ansage an die Partner jenseits des Atlantiks!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei betont er, dass die US-Regierung sich durchaus ein starkes Europa wünsche. Doch hinter den Kulissen brodelt es offenbar. Vance stellt klar: Es liege nicht daran, dass die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/europa/nachrichten-news-fotos-videos-17813958.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Europa<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht „mögen“. Aber: Ohne Druck aus Washington – vor allem durch Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump <!--]--><!--]--></a><!--[-->(79) – wäre seiner Meinung nach wenig passiert. Erst Trumps Regierung habe die Nato-Partner dazu gebracht, ihre Verteidigungsausgaben zu erhöhen und mehr in den Grenzschutz gegen illegale Migration zu investieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben also große Fortschritte erzielt, aber offen gestanden wünschen wir uns von unseren europäischen Verbündeten deutlich mehr“, fordert Vance unverblümt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum all die Aufregung? Rückblick: Im vergangenen Jahr hatte sich der US-Vizepräsident bei der Münchner Sicherheitskonferenz in einer für viele seiner europäischen Verbündeten verstörenden Rede über den Zustand der Demokratie in Europa beklagt und mangelnde Meinungsfreiheit und Ausgrenzung der Opposition kritisiert. Am Rande der Konferenz traf er sich sogar demonstrativ mit AfD-Chefin Alice Weidel (47).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 08:55:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mail von Martenstein:Liebes ZDF, das war mit hoher Wahrscheinlichkeit keine Panne</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/mail-von-martenstein-liebes-kreativteam-des-zdf-69949486ce6c3d6503b6fc60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69949486ce6c3d6503b6fc61/f5203432aaf899c096b1a3a730d9e26f,4dfd5058?w=992" alt="Mail von Martenstein:Liebes ZDF, das war mit hoher Wahrscheinlichkeit keine Panne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In euren „heute journal“-Nachrichten habt ihr gefälschte Bilder über Abschiebungen in den USA gezeigt. Zu sehen war eine Frau, die von ICE-Personal  abgeführt wurde, während ihr Kind sich an sie klammert. Diese Bilder hatte eine KI hergestellt. Sie waren so echt wie die Aufnahmen von Superman, wenn er über den Dächern von Manhattan fliegt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass man so etwas klar kennzeichnen muss, falls man es überhaupt macht, wisst ihr genau. Das Ganze war mit hoher Wahrscheinlichkeit keine Panne, wie ihr behauptet. Dunja Hayali sagte in ihrer Anmoderation, Bilder solcher Szenen seien „nicht alle echt, aber doch sehr viele“, das klang sonderbar. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Okay, das ist halt der neue Stil. Brave New Journalism. Ich respektiere das. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">„heute journal“-Moderatorin Anne Gellinek entschuldigt sich für KI-Skandal im ZDF.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 08:55:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Obduktionsergebnis da!:Daran starb die Tochter (34) von  Tommy Lee Jones</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/daran-starb-die-tochter-34-von-hollywood-star-tommy-lee-jones-6994f7226e842744e5c58d88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994f7226e842744e5c58d89/7aa971565492d221c24db527e2303b2c,4e1ad317?w=576" alt="Obduktionsergebnis da!:Daran starb die Tochter (34) von  Tommy Lee Jones" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->San Francisco (USA) –<!--]--><!--[--><b> Die Welt kennt Tommy Lee Jones (79) als den harten Hund von Hollywood, den Mann mit der unbewegten Miene. Doch hinter der Fassade des Oscar-Preisträgers herrscht derzeit tiefe Trauer. Er hat das Kostbarste verloren, das ein Vater besitzen kann: sein Kind. Während die Welt das neue Jahr begrüßte, endete im Fairmont Hotel in San Francisco (USA) ein junges Leben. Um 2:52 Uhr morgens ging bei den Rettungskräften ein verzweifelter Notruf ein. Sanitäter fanden eine junge Frau leblos vor – es war Victoria Jones. Sie wurde nur 34 Jahre alt. Jetzt, mehr als einen Monat später, bringt der offizielle Bericht des Gerichtsmediziners die bittere Klarheit über die Todesursache.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das US-Magazin „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://people.com/tommy-lee-jones-daughter-victoria-jones-cause-of-death-revealed-11878525" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->People<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ unter Berufung auf das Büro des Leitenden Gerichtsmediziners berichtet, verstarb Victoria an den „toxischen Auswirkungen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kokain/nachrichten-news-fotos-videos-02-42346610.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kokain<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Schon damals gab es erste Vermutungen über eine Überdosis, doch die Familie hüllte sich in tiefes Schweigen bat um Privatsphäre.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Oktober 2017 besuchten der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hollywood/nachrichten-news-fotos-videos-16965502.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hollywood-Star<!--]--><!--]--></a><!--[--> und seine Tochter das Filmfestival in Tokio<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sind Details, die unter die Haut gehen und die Familie der jungen Frau zutiefst treffen dürften. Der Notruf wurde intern als „Code 3 für Überdosierung“ eingestuft. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungskräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> stellten eine Zyanose fest – ein Zeichen für massiven Sauerstoffmangel im Blut. Besonders tragisch: Die Behörden stufen<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tommy-lee-jones-tochter-victoria-34-tot-in-hotel-gefunden-6957722da42fa187f142c78c"><!-- --><!--[--><!--[--> Victorias Tod offiziell als einen furchtbaren „Unfall“<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein. Ein fataler Moment, der ein junges Leben viel zu früh und viel zu einsam beendete.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 08:55:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jeder 2. erkrankt im Laufe des Lebens:Top-Experten: 7 gute Nachrichten vom Krebskongress</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/deutscher-krebskongress-zeigt-neue-krebs-therapien-698b347f9501f81648ced200</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698b347f9501f81648ced201/301cece641e4ece679fe58a508f40aca,d026b896?w=576" alt="Jeder 2. erkrankt im Laufe des Lebens:Top-Experten: 7 gute Nachrichten vom Krebskongress" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist das Highlight der Krebsmedizin! Beim deutschen Krebskongress in Berlin (18. bis 21. Februar) kommen die Koryphäen der Onkologie zusammen und tauschen sich über die neuesten Forschungserkenntnisse aus. Ziel: Mehr Patienten ein längeres Leben mit der Krankheit ermöglichen oder sie im besten Fall sogar heilen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In BILDplus erklären Top-Mediziner, wie sich die Überlebenschancen bei verschiedenen Krebsarten signifikant verbessern lassen, welche neuen Behandlungsmöglichkeiten es gibt und wie sie das Leben von Patienten nachhaltig verändern könnten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 08:55:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassistisch beleidigt?:Skandal um Vini Jr. eskaliert komplett!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-rassistisch-beleidigt-skandal-um-vini-jr-eskaliert-69955fc273621fceec20e956</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69955fc273621fceec20e956/58e6155e4f2356a9370cec02abd25780,11573882?w=656" alt="Rassistisch beleidigt?:Skandal um Vini Jr. eskaliert komplett!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Riesen-Eklat in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Champions League</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>! Während der Playoff-Partie zwischen Benfica und Real Madrid (0:1) kam es zu einem schlimmen Zwischenfall. Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fußball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> geriet schnell in den Hintergrund. Das Spiel stand sogar vor dem Abbruch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der 50. Minute erzielte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-vinicius-jr-rassistisch-beleidigt-real-spiel-unterbrochen-6994db4a73621fceec20e645"><!-- --><!--[--><!--[-->Reals Superstar Vinicius Jr.<!--]--><!--]--></a><!--[--> per Traumtor die Führung für die Spanier. Seinen Treffer feierte der Brasilianer ausgelassen mit einem Tänzchen an der Eckfahne. Dann der Eklat: Vinicius war nach einem kurzen Dialog mit Benficas Gianluca Prestianni plötzlich komplett außer sich, rannte wütend zum Schiedsrichter, erklärte, dass er von Prestianni rassistisch beleidigt worden sei. Wie spanische Medien übereinstimmend berichten, soll Prestianni Vinicius als „Affen“ beleidigt haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Prestianni bedeckt seinen Mund, TV-Kameras können so nicht einfangen, was er sagt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann herrschte Chaos. Die Partie war zehn Minuten unterbrochen. Gegenstände flogen von den Rängen auf den Platz. Die Nerven – vor allem bei Vinicius – lagen blank. Wie jetzt bekannt wurde: Die Real-Stars wollten sogar das Spiel abbrechen. Madrid-Superstar Kylian Mbappé nach der hitzigen Partie: „Ich habe Vini gefragt, was er tun möchte. Was auch immer er tun möchte, wir werden es als Team tun. Wir werden Vini niemals im Stich lassen.“ Das Spiel wurde nach langer Pause jedoch fortgesetzt. Vinicius wurde von den Benfica-Anhängern anschließend bei jedem Ballkontakt ausgepfiffen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 08:55:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragischer Hintergrund:Guirassy erklärt traurigen Jubel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-tragischer-hintergrund-serhou-guirassy-erklaert-traurigen-jubel-gegen-atalanta-6994c29073621fceec20e560</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994c29073621fceec20e560/f05b011c66a2decba66c3ee7f4c4536e-miniSquare,7de10a83?w=320" alt="Tragischer Hintergrund:Guirassy erklärt traurigen Jubel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er löst das Rätsel um seinen traurigen Jubel selbst. Serhou Guirassy (29) hat den BVB im Hinspiel der Champions-League-Playoffs gegen Atalanta Bergamo (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-bvb-schlaegt-bergamo-guirassy-mit-traurigem-jubel-6994bdf8ce6c3d6503b6ff2b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>2:0</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) mit seinem Tor zum 1:0 in der 3. Minute schon früh auf die Sieger-Straße gebracht. Dabei sorgt er nach seinem Blitz-Tor mit einer rätselhaften Jubel-Botschaft für Aufsehen. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BVB gewinnt 2:0 gegen Atalanta, Guirassy glänzt mit Tor und Vorlage als Matchwinner.</p><p><!--[--><!--[-->Guirassy zieht das Trikot hoch und zeigt sein Unterhemd. Darauf steht: „Möge er dich in seinem weitläufigen Paradies willkommen heißen. Amen.“ Über der Aufschrift prangt der Name Aissata Guirassy. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Abpfiff erklärt der Torjäger im Interview mit Prime-Moderatorin Cayana Adjei-Freeman auf Französisch den tragischen Hintergrund des traurigen Jubels. Die Moderatorin übersetzt: „Meine Nichte ist gestorben. Die Nachricht richtete sich an meinen Bruder, wir stehen ihm alle bei. Es ist momentan eine sehr harte Zeit in der Familie. Aber das Leben geht weiter. Wir werden alle eines Tages sterben.“ Guirassy wirkt während des Interviews sichtlich emotional, blickt häufig Richtung Himmel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 08:55:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anfrage bei seinen Beratern:Bundesligist hat Goretzka auf der Liste</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-klub-hat-leon-goretzka-auf-der-liste-69943f0ccb2e61df38756d6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69943f0ccb2e61df38756d6c/7e95c153b0ea88e1e7b7e502c30f9d0e,8341891f?w=320" alt="Anfrage bei seinen Beratern:Bundesligist hat Goretzka auf der Liste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie geht es weiter mit Mittelfeld-Star Leon Goretzka (31)? Sein Vertrag beim FC Bayern wird nicht verlängert, einige Top-Klubs wie Atlético Madrid, der FC Arsenal und die AC Mailand sind interessiert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch auch ein Klub aus der Bundesliga hat Goretzka auf der Liste! Es gab bereits ein Gespräch zwischen dem Klub und den Goretzka-Beratern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was dabei herauskam und womit der Bundesligist den Bayern-Star lockt – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 08:55:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mehr geht nun wirklich nicht“:Merz’ Steuer-Ansage an die SPD</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-gegen-steuererhoehungen-die-zitrone-ist-ziemlich-ausgequetscht-69954a6373621fceec20e864</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69954a6373621fceec20e865/65bad885fbe20e639e14cbdb797b06a6,20861c09?w=992" alt="„Mehr geht nun wirklich nicht“:Merz’ Steuer-Ansage an die SPD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) zieht bei Steuererhöhungen eine rote Linie – und verpasst dem Koalitionspartner SPD eine deutliche Abfuhr. Die Sozialdemokraten wollen Spitzenverdiener und Erben stärker zur Kasse bitten. Doch Merz macht im Podcast „Machtwechsel“ klar: Schluss mit lustig! Schon jetzt sei die Belastung enorm. Mit Reichensteuer, Kirchensteuer und Solidaritätszuschlag komme man bereits auf fast 50 Prozent, so der Kanzler. Seine klare Ansage: „Mehr geht nun wirklich nicht.“ Und weiter: „Die Zitrone ist ziemlich ausgequetscht.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Regierung ist sich einig, die Einkommensteuer zu reformieren. Laut Koalitionsvertrag wollen Union und SPD in diesem Jahr weniger Steuern für niedrige und mittlere Einkommen beschließen. Aber: Für die Union ist es inakzeptabel, wenn dabei Steuererhöhungen herauskommen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Union und SPD streiten über Steuererhöhungen für Top-Verdiener ab 80.000 Euro.</p><p><!--[--><!--[-->Derzeit liegt der Spitzensteuersatz bei 42 Prozent – fällig ab einem zu versteuernden Einkommen von 68.481 Euro für Alleinstehende. Ab 277.826 Euro greift die sogenannte Reichensteuer von 45 Prozent. CDU-Generalsekretär Carsten Linnemann (48) will die Grenze für den Spitzensteuersatz auf 80.000 Euro anheben. Von Grünen und Linkspartei hagelte es dafür prompt Kritik.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 08:55:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>7 Jahre, 3500 Hinweise und ein geheimnisvoller Twingo:Kann der Fall Rebecca jemals gelöst werden?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-fall-rebecca-reusch-7-jahre-3500-hinweise-keine-heisse-spur-6991bbc70abe5c8b74ed096b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991bbc70abe5c8b74ed096c/82b0e63d61261a0b17f4a689196f8399,4bc2ca9d?w=576" alt="7 Jahre, 3500 Hinweise und ein geheimnisvoller Twingo:Kann der Fall Rebecca jemals gelöst werden?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit nun genau 7 Jahren ist dieser Kriminalfall ungelöst: das Verschwinden der damals 15-jährigen Rebecca Reusch aus Berlin. Am 18. Februar 2019 wurde Rebecca zum letzten Mal gesehen. Noch immer unter Mordverdacht: ihr Schwager Florian R. (heute 34). Warum können die Ermittler ihm nichts nachweisen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie den aktuellen Stand der Ermittlungen mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 08:55:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>