<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mehrere Brände: Hier war die Feuerwehr erneut im Dauereinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brandserie-in-hamburgs-sueden-feuerwehr-im-dauereinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hncs-brennende-muellcontainer-in-hausbruch-rehrstieg-20251231-0003.jpg?resize=300%2C300&crop=667px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Mehrere Brände: Hier war die Feuerwehr erneut im Dauereinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Müllcontainerbrände hielten die Feuerwehren im Süden der Stadt in der Nacht auf Trab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Nach der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/beginn-boellerverkauf-ploetzlich-stiegen-die-brandeinsaetze-an/">ereignisreichen Nacht von Montag auf Dienstag</a> hielt eine erneute Brandserie die Einsatzkräfte im Hamburg Süden auch in der Nacht zu Silvester in Atem. Innerhalb von knapp vier Stunden rückten die Freiwilligen Feuerwehren mehrfach aus – immer wieder standen Müllcontainer in Flammen.</strong></p><p>Los ging es gegen 1.10 Uhr am Rehrstieg. Dort stand ein Müllcontainer in Flammen, die Feuerwehr Neugraben löschte den Brand. Nur gut eine Stunde später, um 2.16 Uhr, folgte der nächste Einsatz: In der Straße Quellmoor brannten gleich zwei Müllcontainer.</p><p>Kaum war dieser Einsatz abgearbeitet, meldeten Anwohner erneut Feuer. Um 2.19 Uhr und nochmals um 2.22 Uhr brannte es im Stubbenhof an mehreren Stellen. Dort mussten die Freiwilligen Feuerwehren aus Hausbruch und Neugraben gleichzeitig ausrücken, insgesamt waren drei Brandstellen zu löschen. Der letzte Einsatz der Nacht folgte schließlich gegen 4.50 Uhr im Luhering – erneut ein brennender Müllcontainer.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 12:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nerv-Camper parken alles zu: Hamburgs Wohnmobil-Plage immer schlimmer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nerv-camper-parken-alles-zu-hamburgs-wohnmobil-plage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/20251230-114131-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nerv-Camper parken alles zu: Hamburgs Wohnmobil-Plage immer schlimmer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An der Straße Ottenser Martkplatz folgt ein Wohnmobil dem nächsten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Camping-Branche boomt: In diesem Jahr gab es in Deutschland erstmals mehr als eine Million angemeldete Wohnmobile, auch in Hamburg steigt die Zahl immer weiter. Die Folge: Besonders im Winter, wenn die Camper nicht mehr unterwegs sind, werden die umkämpften Parkplätze in dicht bebauten Quartieren wochen- und monatelang blockiert. Eine Plage für viele Anwohner ohne Camper, die manche zur Selbstjustiz treibt: Immer häufiger kommt es zu Beschädigungen. Doch ist das Dauerparken überhaupt erlaubt? Und was ist mit der Parkgebühr für Anwohner? Erste Politiker fordern verschärfte Regeln.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 11:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann zündet Feuerwerk im eigenen Garten – mit bösen Folgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/im-sueden-hamburgs-feuerwerk-setzt-eigenen-schuppen-in-brand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hncs-mann-zuendet-feuerwerk-und-entzuendet-dabei-schuppen-20251230-0001.jpg?resize=300%2C300&crop=497px%2C298px%2C902px%2C902px&webp=1" alt="Mann zündet Feuerwerk im eigenen Garten – mit bösen Folgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte löschen den Brand in einem Schuppen in Neugraben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Feuerwerk im eigenen Garten – mit bösen Folgen: In Neugraben-Fischbek hat ein Mann am Abend versehentlich seinen eigenen Schuppen in Brand gesetzt.</strong></p><p>Am Dienstagabend gegen 18.55 Uhr musste die Feuerwehr im Bereich Mooranger (Neugraben-Fischbek) zu einem Schuppenbrand ausrücken. Nach bisherigen Erkenntnissen hatte ein Hausbewohner zuvor Feuerwerk in unmittelbarer Nähe seines eigenen Schuppens gezündet – mit fatalem Ausgang.</p><p>Funken oder Feuerwerkskörper setzten das Gebäude in Brand, die Flammen breiteten sich schnell bis ins Dach des Schuppens aus. Die Feuerwehr rückte mit einem Löschzug sowie Kräften einer Freiwilligen Feuerwehr an.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 10:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach MOPO-Bericht: Polizei abgezogen vor Scholz-Wohnung?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-mopo-bericht-polizei-abgezogen-vor-scholz-wohnung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-20251219-wa0011.jpg?resize=300%2C300&crop=711px%2C11px%2C1046px%2C1047px&webp=1" alt="Nach MOPO-Bericht: Polizei abgezogen vor Scholz-Wohnung?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit etwa zwei Wochen sieht der Polizeicontainer von Olaf Scholz häufig verlassen aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ende Oktober sorgte ein <a href="https://www.mopo.de/hamburg/teure-sicherheit-olaf-scholz-und-seine-hamburger-wohnung/">MOPO-Bericht über die teure Bewachung der Altonaer Wohnung von Olaf Scholz</a> für bundesweiten Medienrummel. Nun scheint der brandneue zum Schutz aufgestellte Polizeicontainer nur noch selten bis gar nicht mehr besetzt. Was ist da los?</strong></p><p>Die Reaktionen auf die Tatsache, dass Scholz fast nie in Hamburg ist, seine Wohnung aber dennoch rund um die Uhr durch Polizisten bewacht wird, reichten von Schulterzucken bis Kopfschütteln: Viele Hamburger forderten den ehemaligen Bundeskanzler eindringlich auf, die Wohnung in der Hansestadt aufzugeben – schließlich sind es deren Bewohner, die für die Bewachung der meist leeren Bude zahlen.</p><p>Oder gezahlt haben? Irgendetwas hat sich verändert seit Mitte Dezember, denn der Container, der gerade erst für 112.000 Euro aufgestellt wurde, ist nun meist leer und die Rolladen heruntergefahren. Auch sind seltener Streifenwagen vor Ort zu sehen. Die Polizei hält sich aus naheliegenden Gründen gegenüber der MOPO bedeckt: „Wie Sie sich vorstellen können, werden die Gefährdungssituation von Herrn Scholz und das Erfordernis daraus resultierender Schutzmaßnahmen fortlaufend bewertet. Zu konkreten Schutzmaßnahmen oder etwaigen Anpassungen hier in Hamburg können wir aus grundsätzlichen Erwägungen allerdings keine Auskünfte erteilen“, erklärt ein Sprecher. So eine Preisgabe würde demnach den Sinn und Zweck solcher Maßnahmen konterkarieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 08:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Daten für alle Stadtteile: Wann der Weihnachtsbaum abgeholt wird</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/daten-fuer-alle-stadtteile-wann-der-weihnachtsbaum-abgeholt-wird/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/srh-mitarbeiter-hebt-einen-ausgedienten-tannenbaum-in-das-muellfahrzeug.jpeg?resize=300%2C300&crop=401px%2C398px%2C902px%2C902px&webp=1" alt="Daten für alle Stadtteile: Wann der Weihnachtsbaum abgeholt wird" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch in diesem Jahr sammelt die Stadtreinigung Hamburg im Januar wieder die Weihnachtsbäume ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stadtreinigung Hamburg</span></p><p><strong>Weihnachten ist vorbei, der Tannenbaum nadelt: In Hamburg startet Anfang Januar wieder die kostenlose <a href="https://www.stadtreinigung.hamburg/entsorgung-recycling/bioabfall/termine-weihnachtsbaum/">Weihnachtsbaumsammlung der Stadtreinigung</a>. Wann die orangefarbenen Sammelfahrzeuge in Ihrem Stadtteil unterwegs sind und unter welchen Bedingungen Ihr Weihnachtsbaum am Abholtermin mitgenommen wird, erfahren Sie hier.</strong></p><p>Wenn die Feiertage vorbei sind, stellt sich für viele Hamburger die Frage: Wohin mit dem Weihnachtsbaum? Die Stadtreinigung sammelt auch 2026 wieder ausgediente Tannenbäume kostenlos ein. Die Sammlung beginnt am 5. Januar. In jedem Stadtteil gibt es zwei feste Abholtermine, die sich je nach Stadtteil unterscheiden.</p><p>Mitgenommen werden ausschließlich Weihnachtsbäume aus privaten Haushalten – und nur unter bestimmten Bedingungen: Der Baum darf maximal 2,50 Meter hoch sein, muss komplett abgeschmückt sein und darf keinen Fuß, kein Holzkreuz oder sonstige Befestigungen mehr haben. Zudem muss er so am Straßenrand liegen, dass er weder den Verkehr behindert noch eine Gefahr darstellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 10:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angebliche Notlage: Vorsicht vor dieser neuen, besonders dreisten Betrugsmasche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/angebliche-notlage-vorsicht-vor-neuer-dreister-betrugsmasche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/euros-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Angebliche Notlage: Vorsicht vor dieser neuen, besonders dreisten Betrugsmasche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Täter behaupten lediglich 30 Euro zu benötigen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Sie sind freundlich und geben sich als neue Anwohner in der Nachbarschaft aus, denen grad ein Malheur passiert ist. Ein kleines Unglück oder Missgeschick, wie es jedem mal passieren kann. Und auch der Geldbetrag, den sie jetzt kurz bräuchten, um den Schlamassel zu beheben, ist eigentlich gering. „Da ist jeder erstmal bereit, zu helfen“, sagt ein Ermittler der Polizei. Doch Vorsicht: Hier lauert eine neue, dreiste Betrugsmasche.</strong> <strong>Auch in Hamburg sind die Täter unterwegs.</strong></p><p>Trickbetrüger kennen viele Maschen. Da gibt es den Geldwechseltrick, bei dem hilfsbereiten Leuten Euroscheine aus dem Portemonnaie gefingert werden. Oder den Beschmutzertrick, bei dem ein angeblich hilfsbereiter Passant jemandem einen zuvor mutwillig aufgetragen Fleck auf der Jacke wegputzen will und dabei Wertgegenstände aus der Jackentasche zieht.</p><p>Nun kommt eine weitere Masche hinzu. Sie beginnt meiste mit einer freundlichen Begrüßung, wenn man zum Beispiel grade den Eingang seines Hauses betreten will. Plötzlich wird man mit den Worten „Hallo, Herr Nachbar“ angesprochen und blickt in ein hilfloses, sorgenvolles Gesicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 09:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Balkon in Hamburger Hochhaus brennt: Großeinsatz und Evakuierung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/balkon-brennt-lichterloh-evakuierung-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251230-id40027-9-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Balkon in Hamburger Hochhaus brennt: Großeinsatz und Evakuierung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Steils­hoop hat am Dienstagabend ein Balkonbrand in einem Hochhaus einen Großeinsatz von Feuerwehr und Polizei ausgelöst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Ein Balkon brennt in Steilshoop: 40 Menschen müssen raus, eine Wohnung bleibt unbewohnbar. Für die meisten Bewohner ist es nur ein kurzer Schock.</strong></p><p>Wegen eines Balkonbrandes am Cesar-Klein-Ring sind am Dienstagabend rund 40 Menschen aus einem Hochhaus evakuiert worden. Nach Angaben von Feuerwehr und Polizei wurde niemand verletzt.</p><p>Die Bewohnerinnen und Bewohner wurden während der Löscharbeiten am Haus in einem HVV-Bus untergebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall in Hamburg: Mietwagen kracht in Hauswand – zwei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-mietwagen-kracht-in-hauswand-zwei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251231-id40031-12-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=288px%2C614px%2C1305px%2C1306px&webp=1" alt="Schwerer Unfall in Hamburg: Mietwagen kracht in Hauswand – zwei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Leihauto prallte gegen die Wand eines Gebäudes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>In Altona verliert ein Fahrer beim Wenden die Kontrolle über einen Leihwagen. Zwei Insassen werden verletzt, einer davon schwer.</strong></p><p>Bei einem Unfall mit einem Leihwagen in der Ehrenbergstraße sind zwei Menschen verletzt worden. Beim Wenden verlor der Fahrer laut Polizei gegen 23.15 Uhr die Kontrolle über das E-Auto. Er erfasste mehrere Fahrradständer und prallte gegen eine Hauswand.</p><p>Zwei der vier Männer im Wagen wurden verletzt. Einer wurde mit schweren Verletzungen ins Krankenhaus gebracht. Zum Alter der Verletzten machte die Polizei keine Angaben. Nach ersten Erkenntnissen könnte der Fahrer die starke Beschleunigung des E-Fahrzeugs unterschätzt haben. Weitere Details zum genauen Unfallhergang waren zunächst unklar. (dpa/mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 08:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glätte-Alarm in Hamburg: Winterdienst seit Mitternacht im Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/glaette-alarm-in-hamburg-winterdienst-seit-mitternacht-im-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/winterdienst-388890638-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=726px%2C126px%2C1372px%2C1373px&webp=1" alt="Glätte-Alarm in Hamburg: Winterdienst seit Mitternacht im Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Winterdienst in Hamburg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Glatte Straßen, eisige Wege: Seit Mitternacht ist Hamburgs Winterdienst mit Hunderten Kräften im Dauereinsatz – dennoch bleibt es gefährlich.</strong></p><p>Seit kurz vor Mitternacht ist der Winterdienst der Stadtreinigung Hamburg (SRH) im Volleinsatz. 728 Einsatzkräfte und rund 360 Fahrzeuge streuen Hauptverkehrsstraßen, Buslinien, wichtige Verbindungsstrecken sowie ausgewählte Radwege, Bushaltestellen und Fußgängerüberwege. Grund sind überfrierende Nässe und in den frühen Morgenstunden erwarteter Niesel-, Eisregen oder leichter Schneefall.</p><p>Trotz des Großeinsatzes warnt die SRH: Es kann weiterhin glatt sein. Verkehrsteilnehmende sollen besonders vorsichtig unterwegs sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 08:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tickets, Wetter, Anfahrt: Was Besucher der Silvesterparty wissen sollten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/anfahrt-verpflegung-wetter-was-besucher-der-silvesterparty-wissen-sollten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/498370505.jpg?resize=300%2C300&crop=1823px%2C0px%2C5168px%2C5178px&webp=1" alt="Tickets, Wetter, Anfahrt: Was Besucher der Silvesterparty wissen sollten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Silvester-Feuerwerk über der Elbe an den Landungsbrücken. (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Feuerwerk über der Elbe und Musik mit Blick auf den Hafen: Die große ZDF-Silvesterparty findet in diesem Jahr am Westfield Shopping Center in der HafenCity statt – rund sechs Stunden Open-Air-Programm mit bekannten Live-Acts, moderiert von Andrea Kiewel und Johannes B. Kerner</strong>. <strong>Der Einlass öffnet am 31. Dezember um 18 Uhr, die Party beginnt um 20.15 Uhr – und ist nicht ausverkauft: Es gibt noch Karten ab 49 Euro. Die MOPO hat für Sie die wichtigsten Informationen zu Einlass, Wetter, Tickets, Anreise und Verpflegung zusammengefasst.</strong></p><p>Stürmische Böen und Minusgrade: Der Wetterdienst sagt für den Jahreswechsel in Hamburg raue Bedingungen voraus – besonders am Wasser. Die Veranstalter geben jedoch Entwarnung. Gegenüber der MOPO erklärt Veranstalter Björn Hansen: „Aktuell gibt es nach den bestehenden Wetterprognosen keinerlei Abweichungen im geplanten Programmablauf. Alles ist auf die bisher erwartete Wetterlage ausgelegt.”</p><p>Sollte es dennoch zu kurzfristigen Anpassungen kommen, informieren die Veranstalter über ihre offiziellen Social-Media-Kanäle. Die Silvesterfeier findet als Open-Air-Event statt, Überdachungen gibt es nicht, das Mitbringen von Schirmen ist verboten. „Unsere Gäste tanzen, trinken und essen sich warm“, sagt Hansen. Sein Rat: wetterfeste Kleidung tragen – idealerweise windabweisend. Für mögliche Glätte ist ebenfalls vorgesorgt: Ein Winterdienst steht bereit und streut bei Bedarf das Gelände.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>21 Verkehrstote in Hamburg – Radfahrer besonders gefährdet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/21-verkehrstote-in-hamburg-radfahrer-besonders-gefaehrdet-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/528032477.jpg?resize=300%2C300&crop=982px%2C922px%2C5204px%2C5211px&webp=1" alt="21 Verkehrstote in Hamburg – Radfahrer besonders gefährdet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Weiße Ghostbikes erinnern an tödliche Radunfälle und sollen am Unfallort als Mahnmal dienen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack</span></p><p><strong>Die Zahl der Verkehrstoten ist in Hamburg insgesamt gesunken. Besonders viele Opfer gab es jedoch unter Rad- und Pedelecfahrern.</strong></p><p>Bei Verkehrsunfällen in Hamburg sind 2025 insgesamt 21 Menschen ums Leben gekommen – deutlich weniger als im Vorjahr. Darunter waren überproportional viele Fahrrad- und Pedelecfahrer, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schon-elf-tote-radfahrer-dieses-jahr-cdu-verlangt-massnahmen-gegen-dooring-unfaelle">2025 sind bisher elf von ihnen auf Hamburgs Straßen gestorben</a>, teilte die Hamburger Polizei mit. Außerdem starben zwei Autofahrer und fünf Motorradfahrer bei Unfällen in der Hansestadt. Zuerst hatte das „Hamburger Abendblatt“ berichtet.</p><p>Im Vergleich zum Vorjahr sind damit deutlich weniger Menschen im Hamburger Straßenverkehr ums Leben gekommen. 2024 zählte die Polizei noch 38 Verkehrstote. Vor allem unter den Fußgängerinnen und Fußgängern ist die Zahl der Toten deutlich zurückgegangen, 2024 kamen 14 von ihnen ums Leben, in diesem Jahr drei.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Eine Höllenfahrt“: So leiden die Tiere im Hamburger Tierheim an Silvester</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frohes-neues-hoellenerlebnis-so-geht-es-den-tieren-im-tierheim-an-silvester/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hamburger-tierschutzverein-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C0px%2C1922px%2C1923px&webp=1" alt="„Eine Höllenfahrt“: So leiden die Tiere im Hamburger Tierheim an Silvester" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Viele Hunde leiden unter Stress und Panik an Silvester </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburger Tierschutzverein von 1841 e.V.</span></p><p><strong>Panik, Herzinfarkt und tödliche Fluchtversuche:  „Wer einmal einem Tier mit Todesangst in die Augen schaute, vergisst diesen Blick nicht mehr“, so Sven Fraaß, Pressesprecher des Hamburger Tierschutzvereins. Er erzählt von den Schreckenstagen rund um Silvester, wie die Tiere unter dem Böller-Stress leiden und was die Mitarbeiter tun, um ihre Schützlinge durch die Böllernacht zu begleiten.</strong></p><p>Das große alljährliche Feuerwerksspektakel macht fast allen Tieren zu schaffen. Haustierbesitzer kennen das Problem, mit nur einem oder zwei Vierbeinern zu Hause, aber wie sieht es mit den hunderten Tieren in den Tierheimen rund um Silvester aus? In einem Gespräch mit der MOPO erzählte uns Sven Fraaß, Pressesprecher des Hamburger Tierschutzvereins in Hamm, von der „Höllenfahrt namens Silvester“.</p><p>Viele Tiere, so Fraaß, gerieten durch die Böllerei in Stress oder gar Panik. Es drohten Verletzungsgefahren durch Fluchtversuche, oder panisches Hin- und Herlaufen und -fliegen. Sowie Versuche, sich irgendwo durchzuquetschen. Durchfälle, verursacht durch Stress, seien auch keine Seltenheit und Tiere, die an Epilepsie erkrankt seien, litten häufiger an Krampfanfällen in dieser Zeit. Es lasse sich jedes Jahr aufs Neue erkennen, dass einige Menschen keine Rücksicht auf Tiere nehmen. „Da drängt sich schon der Verdacht auf, dass das mit Absicht geschieht und Hundegebell sogar noch ein Anreiz ist.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 09:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>