<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neue Dokumente, viele Lücken:Was alles nicht in den Epstein-Akten steckt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-akten-brisante-details-bleiben-verborgen-6946122cba368aa01269e9b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946122cba368aa01269e9b9/70dbea6ae3dac4aa0568954623687bc3,55093b19?w=992" alt="Neue Dokumente, viele Lücken:Was alles nicht in den Epstein-Akten steckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Auffälligste an den neuen Epstein-Akten ist Stand Samstagmorgen vor allem das, was nicht veröffentlicht wurde. Finanzunterlagen fehlen. Interne Memos der Staatsanwälte, die gegen den mutmaßlichen Sexhandelsring von Jeffrey Epstein ermittelt hatten, fehlen. Auch wichtiges Material aus den Durchsuchungen seiner palastartigen Anwesen taucht in den Papieren nicht prominent auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unterlagen, die erklären könnten, wie Epstein zu seinem riesigen Vermögen kam? Ebenfalls Fehlanzeige.  Die am Freitag veröffentlichten Akten werden derzeit von <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.politico.com/news/2025/12/19/epstein-files-justice-department-missing-00701512" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->POLITICO<!--]--><!--]--></a><!--[--> (gehört wie BILD zu Axel Springer) analysiert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der verurteilte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein mit einem Kuchen in Form von weiblichen Brüsten <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->E-Mails von Bundesstaatsanwälten aus dem Jahr 2019 fehlen ebenfalls. In ihnen wurde entschieden, wen sie anklagen wollten – und wen nicht. Auch dazu: Fehlanzeige. Und wer hoffte, Informationen zur Rolle von Maurene Comey zu finden – der früheren Bundesstaatsanwältin, die die Ermittlungen gegen Epstein und Ghislaine Maxwell mitgeleitet hatte und im Juli ohne Erklärung abgezogen wurde –, fand auch dazu nichts.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:26:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auffällig wenig über Trump:Versinkt Clinton jetzt im Epstein-Skandalsumpf?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-akten-enthuellt-versinkt-clinton-jetzt-im-skandalsumpf-694617c2f6fc544dba9ae63c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694617c2f6fc544dba9ae63d/f3c327f8132441427225fcaed1627f31,1fddd4ee?w=576" alt="Auffällig wenig über Trump:Versinkt Clinton jetzt im Epstein-Skandalsumpf?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Veröffentlichung von Hunderttausenden Dokumenten über den verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) steht der ehemalige US-Präsident Bill Clinton (79) stark unter Druck. Clinton weist jedoch jede Schuld von sich und sieht sich als Sündenbock – angeblich, um von möglichen Verbindungen Donald Trumps (79) zu Epstein abzulenken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders ein Foto sorgt für Aufsehen. Der Demokrat, dessen zweite Amtszeit vom Mega-Sexskandal „Monicagate“ Ende der 1990er Jahre überschattet wurde, ist darin in einem Jacuzzi zu sehen. Die Hände verschränkt, der Kopf am Beckenrand, der Gesichtsausdruck zufrieden. Ob er eine Badehose trägt, ist unklar. Im brodelnden Wasser ist zudem eine Frau zu erkennen: Ihr Gesicht wurde geschwärzt, zum Schutz ihrer Identität.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gates McGavick, Sprecher des US-Justizministeriums, postete das am Freitag veröffentlichte Foto von Clinton aus den Epstein-Dokumenten auf X und versah es mit einem brisanten Kommentar <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gates McGavick, Sprecher des US-Justizministeriums, heizte die Debatte an. Auf X schrieb er: „Geschätzter demokratischer Präsident. Die schwarze Markierung wurde hinzugefügt, um ein Opfer zu schützen.“ Damit deutete er an, die geschwärzte Person sei ein mutmaßliches Epstein-Opfer, wie CNN interpretierte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:26:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dokumente zensiert ++ Etliche Infos weiter unter Verschluss:Seiten geschwärzt! Wo ist der Rest der Epstein-Akten?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-skandal-clinton-und-trump-in-neuen-akten-enthuellt-6945e0acf6fc544dba9ae481</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945e0acf6fc544dba9ae482/bc0b402a2554b09e2a3ce1f6b5cf629b,b1376daf?w=576" alt="Dokumente zensiert ++ Etliche Infos weiter unter Verschluss:Seiten geschwärzt! Wo ist der Rest der Epstein-Akten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Skandalstunden in Amerika! Das US-Justizministerium veröffentlichte am Freitagnachmittag (Ortszeit) hunderttausende Akten über den verstorbenen pädophilen Sexverbrecher Jeffrey Epstein (†66). Der dramatische Schritt wurde durch ein vor 30 Tagen von US-Präsident Donald Trump (79) paraphiertes Kongressgesetz erzwungen – den sogenannten „Epstein Files Transparency Act“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erste Enthüllungen, vor allem brisante Fotos, lösten sofort einen Mediensturm aus: Zu sehen ist Ex-Präsident Bill Clinton (79) im Pool mit Epstein-Komplizin Ghislaine Maxwell (63), im Jacuzzi mit einer unbekannten Person und auf weiteren Aufnahmen insgesamt sehr kumpelhaft mit dem Pädophilen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses vom US-Justizministerium veröffentlichte Foto zeigt ein Gemälde, das bei einer Durchsuchung von Jeffrey Epsteins Wohnung in New York am 6. Juli 2019 dokumentiert wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weitere große Namen tauchen in Bildern mit Epstein auf, der 2019 in Haft tot aufgefunden wurde und mehr als tausend junge Frauen missbraucht haben soll: Pop-Ikone Michael Jackson (†50), Virgin-Milliardär Richard Branson (74), Filmstar Kevin Spacey (65) sowie sogar Rolling-Stones-Ikone Mick Jagger (81).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:26:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haftbefehl privat!:Abends rappt er, tagsüber backt er Plätzchen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rapper-haftbefehl-privat-abends-rappt-er-tagsueber-backt-er-plaetzchen-69450ed1ba368aa01269d9c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69450ed1ba368aa01269d9c4/9bef6dfc59df081a2a0c3f29e0020456,80742f81?w=656" alt="Haftbefehl privat!:Abends rappt er, tagsüber backt er Plätzchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rapper Haftbefehl, bekannt für sein hartes Gangster-Rap-Image, zeigt sich zu Hause von einer unerwarteten Seite: als liebevoller Familienmensch und leidenschaftlicher Koch. Seine Frau Nina Anhan gibt exklusive Einblicke in das Leben mit dem Mann hinter dem Künstlernamen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie hat Nina es geschafft, Haftbefehl ein Gefühl von Familie und Geborgenheit zu schenken, das er nie zuvor kannte? Erfahren Sie mit BILDplus mehr über die Familie des Rappers und wie der Musiker privat tickt – und über dessen neues Leben ohne Drogen und Drama.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:26:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vergeltungsschlag:US-Militär greift IS in Syrien an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vergeltungsschlag-us-militaer-greift-is-in-syrien-an-6945d6ebba368aa01269e864</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945d6ebba368aa01269e864/cbf6642d256f957e582129b85d3dbdbd/Kennung_Archivfoto,f6bda110?w=320" alt="Vergeltungsschlag:US-Militär greift IS in Syrien an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Palmyra – <!--]--><!--[--><b>Nach dem tödlichen Angriff auf drei Amerikaner in Syrien haben US-Streitkräfte mit einem Vergeltungsschlag in dem Land gegen die Terrormiliz Islamischer Staat (IS) begonnen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies sei eine direkte Reaktion auf den Angriff vom 13. Dezember, teilte US-Verteidigungsminister Pete Hegseth (45) auf X mit. Bei der Operation „Hawkeye Strike“ sollten IS-Kämpfer, Infrastruktur und Waffenlager vernichtet werden. Der IS hat den Angriff bislang nicht für sich reklamiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[-->Bei dem Angriff in der vergangenen Woche in der Stadt Palmyra waren zwei US-Soldaten und ein US-Dolmetscher getötet sowie drei Soldaten verletzt worden. US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) kündigte daraufhin einen Vergeltungsschlag gegen die Terrormiliz IS an. „Ja, wir werden zurückschlagen“, sagte er auf die entsprechende Frage eines Journalisten. Auf seiner Plattform Truth Social schrieb er, es werde sehr harte Vergeltungsmaßnahmen geben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Kriegsminister Pete Hegseth kommentierte den Vergeltungsschlag auf X (zuvor Twitter)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:26:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim „Let’s Dance“-Special:Llambi lästert über Ekats Po</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/beim-lets-dance-special-llambi-laestert-ueber-ekats-po-69460a12ba368aa01269e977</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69460a12ba368aa01269e977/e6bc0229f14df235aa71ab2995e3711d,7465ab0d?w=320" alt="Beim „Let’s Dance“-Special:Llambi lästert über Ekats Po" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim Weihnachtsspecial von „Let’s Dance“ tanzte am Freitagabend einer aus der Reihe. Jury-Fallbeil Joachim Llambi (61) machte seinem Ruf trotz der besinnlichen Stimmung alle Ehre und lästerte fies über den Po von Profi-Tänzerin Ekaterina Leonova (38).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl die Show bereits vor Monaten aufgezeichnet worden war, weihnachtete es im Studio. Sechs Promis und ihre Profi-Partner schwoften um den „Christmas Dancing Star“-Pokal und 10.000 Euro für den guten Zweck. Auf Model Diego Pooth (22) und Ekat waren alle besonders gespannt. Denn beide hatten die letzte Staffel von „Let’s Dance“ gewonnen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zauberhafter Auftritt von Model Diego Pooth (22) und Profitänzerin Ekat (38) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim langsamen Walzer zu „Leise rieselt der Schnee“ patzt das Tanzpaar. Als Ekat von Diego in die Luft gehoben wird, bekommt er sie erst kaum hoch. Dann zittern dem Pooth-Spross die Beine. Jurorin Motsi Mabuse (44): „Du hast ein bisschen gewackelt.“ Diego erklärt ihr das Missgeschick so: „Ekat war mit dem Po hinter meiner Schulter statt auf der Schulter.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:26:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Kampf in Miami:Anthony Joshua schlägt Jake Paul k.o.</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen-anthony-joshua-gegen-jake-paul-mega-kampf-hier-im-liveticker-verfolgen-694591d251d289ddd122e9f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694591d251d289ddd122e9f8/122ba9c1439257eb84a43a06bb6c0da7,8b2b87d9?w=992" alt="Mega-Kampf in Miami:Anthony Joshua schlägt Jake Paul k.o." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wirklich überzeugend war dieses Comeback nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anthony Joshua (36) besiegt Jake Paul (28). Der Ex-Weltmeister im Schwergewicht schlägt den Internet-Star im Kaseya Center von Miami in Runde 6 mit einer harten Rechten k.o.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Joshua sagt nach dem Sieg im Ring:  „Es war nicht die beste Performance. Es hat länger gedauert als gedacht. Jake Paul hat meinen Respekt.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und Paul meint: „Ich fühle mich gut. Ich habe alles gegeben. Anthony ist ein toller Kämpfer und ich habe heute auf den Arsch bekommen. Ich glaube, mein Kiefer ist gebrochen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:26:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Dieser Bilderrahmen steht bald in tausenden Wohnzimmern</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69457320ba368aa01269e3e1/fe75cce12b093a2cbe59025a16950d74,a97d7cab?w=576" alt="BILD prüft Deals:Dieser Bilderrahmen steht bald in tausenden Wohnzimmern" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gans, Rotkohl, Butter bis 50 % billiger:Hier gibt’s Top-Weihnachts-Rabatte im Supermarkt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/weihnachtsangebote-locken-sparen-sie-jetzt-gross-694518caba368aa01269da7c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694518caba368aa01269da7d/b104c36c026e37bfadd2f5f9bad013c4,2877fcfa?w=576" alt="Gans, Rotkohl, Butter bis 50 % billiger:Hier gibt’s Top-Weihnachts-Rabatte im Supermarkt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weihnachten geht richtig ins Geld: Geschenke, Essen &amp; Trinken zu Hause oder in Lokalen, Reisen zur Familie und zu Verwandten. Trotzdem lässt sich auch eine Menge sparen. Gerade jetzt vor Heiligabend sind zumindest weihnachtliche </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/lebensmittel/lebensmittel-essen-trinken-news-fotos-videos-17007572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lebensmittel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auch mal günstig. BILD listet auf, wo bei bundesweiten Ketten die Preise um bis zu 50 Prozent gesenkt wurden. Exklusiv-Quelle: die App </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.kaufda.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>KaufDA</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> von Bonial (gehört wie BILD zu Axel Springer).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weihnachtliche Angebote gültig in der Regel bis Samstag (20. Dezember, nur bei Kaufland bis Heiligabend). Ausverkäufe bzw. Nichtverfügbarkeit jederzeit möglich, zum Teil <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/lebensmittel/lebensmittel-essen-trinken-news-fotos-videos-17007572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aktionsware<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gourmet Finest Cuisine Hirsch- Medaillons, 350g 6,99 Euro<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gourmet Finest Cuisine Wildschwein- Gulasch, 400g 5,49 Euro<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:26:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD beim Lokaltermin in Graz:Hier kommt der Influencerin-Killer an den Tatort zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/grazer-influencerin-tot-taeter-kehrt-an-tatort-zurueck-694530ddba368aa01269dd5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694530ddba368aa01269dd5c/89af18708fa7d9dc3e3a6baa9e45bd6f,b8a2acb7?w=992" alt="BILD beim Lokaltermin in Graz:Hier kommt der Influencerin-Killer an den Tatort zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Freitag (19. Dezember) kehrte der Killer der Gra­zer Influencerin Stefanie P. (†32) an den Tatort zurück: Vermummt mit einem schwar­zen Anorak wurde Patrick M. (31) aus dem Gefängnis in das Grazer Hochhaus gebracht, wo er am 23. November seine Partnerin erwürgt haben soll. Lesen Sie exklusiv mit BILD-Plus, was dort passierte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:26:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendliche werden angeheuert:Wie Schweden! Nutzen Berliner Clans „Wegwerf“-Kriminelle?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/in-berlin-clans-nutzen-jugendliche-als-wegwerf-kriminelle-6943d3273b6ec42d15041e0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943d3273b6ec42d15041e0b/2277596e62791469b9cb67533a156fce,f09a1421?w=576" alt="Jugendliche werden angeheuert:Wie Schweden! Nutzen Berliner Clans „Wegwerf“-Kriminelle?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Mafia rekrutiert gezielt Kinder und Jugendliche über Messengerdienste und Onlinespiele für schwere Straftaten. Ermittler gehen davon aus, dass dies auch die Clans in Berlin tun.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine internationale Sondereinheit von Europol warnt: Gewalt als Dienstleistung wird immer professioneller, Minderjährige werden durch Geld und Manipulation in kriminelle Machenschaften verwickelt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Europol-Sondereinheit GRIMM dagegen vorgeht und wie professionell das kriminelle Rekrutierungssystem funktioniert, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:26:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lehrerin von Schule geschmissen:Kein Happy End für „Orgasmus-Päpstin“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/urteil-orgasmus-paepstin-verlor-stelle-als-lehrerin-zu-recht-69459b90f6fc544dba9ae193</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69459b90f6fc544dba9ae194/795d4e637c45a46d0d3b0b5d1aab0af7,a6e9f1?w=576" alt="Lehrerin von Schule geschmissen:Kein Happy End für „Orgasmus-Päpstin“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Linz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Monika Rahel Ring (48) lebte ein anzügliches Doppelleben: Am Morgen unterrichtete sie an einer Volkshochschule unter anderem Religion. In ihrer Freizeit entfachte sie als selbsternannte „Orgasmus-Päpstin“ die Lust von Paaren neu. Dafür verlor sie ihren Job – zu Recht, wie ein Gericht jetzt urteilte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst war es nur ein Hobby: Ring betrieb neben ihrem Hauptjob als Lehrerin an einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Volkshochschule<!--]--><!--]--></a><!--[--> Kanäle auf TikTok und Instagram. Unter dem Pseudonym „Orgasmus-Päpstin“ war es ihr selbstgestecktes Ziel, das Liebesleben von Menschen ab 45 Jahren wieder neu zu beleben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihrem ehemaligen Arbeitgeber gefiel das nicht: Die Bildungsdirektion Oberösterreich forderte von der Lehrerin, den sexuellen Content aus dem Internet zu nehmen, die Profile auf „privat“ zu stellen. Dem kam die inzwischen 48-Jährige allerdings nicht nach. Bereits im Dezember 2023 folgte die fristlose <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kuendigung/news-fotos-videos-17009960.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kündigung<!--]--><!--]--></a><!--[--> – dagegen wollte sich die 48-Jährige wehren. Die Entlassung der Lehrerin war von der Bildungsdirektion damit begründet worden, dass „das Vertrauen der Allgemeinheit in die sachliche Wahrnehmung ihrer dienstlichen Aufgaben“ nicht mehr gegeben sei, schreibt „Der Standard“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um eine Wiedereinstellung ging es ihr Medienberichten zufolge aber nicht, sie forderte Entschädigung. Am Freitag erreichte der Prozess seinen finalen Höhepunkt – und endete mit einem Tiefpunkt für die „Orgasmus-Päpstin“. Wie der „ORF“ berichtet, hat das Landesgericht Linz die Kündigung der Pädagogin bestätigt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:27:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>X-mas-Moment der Sussexes:Dieses Familienfoto geht ans Herz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prinz-harry-und-herzogin-meghan-dieses-familienfoto-geht-ans-herz-694577c4f6fc544dba9adee6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694577c4f6fc544dba9adee7/82f4cc0ad90a649998d58d3b155c0b8f,aae408d?w=656" alt="X-mas-Moment der Sussexes:Dieses Familienfoto geht ans Herz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Santa Barbara (USA) – <!--]--><!--[--><b>So privat, so emotional – so selten! Meghan Markle überrascht ihre Fans mit einem Familienfoto, das unter die Haut geht. Die 44-jährige Herzogin von Sussex veröffentlichte am Freitag auf Instagram das bislang wohl intimste Bild der Beziehung zu ihren Kindern Archie und Lilibet. Ein Moment, den die Öffentlichkeit so noch nie sehen durfte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu schreibt Meghan schlicht: „Frohe Feiertage! Von unserer Familie zu Ihrer.“ Zu sehen sind <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/meghan-herzogin-von-sussex/meghan-markle-alle-infos-76683152.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Meghan <!--]--><!--]--></a><!--[-->und Prinz Harry gemeinsam mit ihren Kindern – entspannt, nahbar, ganz Familie. Kein Protokoll, kein Palast. Nur Nähe. Besonders rührend: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/prinz-harry/prinz-harry-alle-infos-79485472.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz Harry<!--]--><!--]--></a><!--[--> hält schützend die Hände um den Kopf seines Sohnes Archie. Eine Geste, die zeigt, wie sehr er in seiner Vaterrolle aufgeht. Vater und Sohn blicken sich liebevoll an. Ein Moment voller Nähe, Liebe und Vertrauen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Sussexes zeigten gleichzeitig auch ihre eigene „Weihnachtskarte“ – aber anders als im vergangenen Jahr sind ihre Kinder nicht darauf zu sehen. Das Foto entstand bei den „Invictus Games“ in Kanada im Februar <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Lächeln hier. Ein stiller Moment dort. Hier geht es um Liebe. Auch Meghan wirkt gelöst. Als wolle sie diesen Augenblick festhalten – für sich, für ihre Familie, für immer. Etwa zwei Stunden zuvor hatten die Sussexes auf ihrer Website ein „Happy Holidays“-Video veröffentlicht, in dem erneut der Sechsjährige und die Vierjährige zu sehen sind.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:27:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prämien für Medaillen erhöht:Netto-Segen für deutsche Olympia-Sportler</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-praemie-erhoeht-sich-deutlich-das-zahlt-deutschland-jetzt-fuer-gold-69455102ba368aa01269e0a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69455102ba368aa01269e0a4/62a80de78a166d71e3edb4221d1e138d,cfc914a8?w=320" alt="Prämien für Medaillen erhöht:Netto-Segen für deutsche Olympia-Sportler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Februar geht es in Italien wieder um Gold, Silber und Bronze. Bei Winterspielen gehört Deutschland fast traditionell zu den besten Nationen. Damit das so bleibt, wird jetzt auch ein höherer finanzieller Anreiz für die Spitzenleistungen geschaffen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Deutsche Sporthilfe erhöht die Prämien deutlich. Für Gold gibt es jetzt 30.000 Euro (vorher 20.000 Euro), für Silber 20.000 Euro (vorher 15.000 Euro) und für Bronze wie bisher 10.000 Euro. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Fast noch wichtiger aber: Die Prämien sind jetzt von der Steuer befreit. Einem entsprechenden Gesetz stimmte am Freitag der Bundesrat zu. Unterm Strich dürften zumindest Gold- und Silbermedaillen-Gewinner so etwa das Doppelte einstreichen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nathalie Armbruster kollabiert beim Rennen, beendet es dennoch.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:27:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>