<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Flughafen München war geschlossen:3000 Passagiere nach Drohnen-Alarm gestrandet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/ausgerechnet-zum-wiesn-endspurt-flughafen-muenchen-wegen-drohnen-gesperrt-68df0e68dc95f1f53102a477</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df0e68dc95f1f53102a478/f43d41acd695bedd89b92c6aad84f24c,323152cd?w=992" alt="Flughafen München war geschlossen:3000 Passagiere nach Drohnen-Alarm gestrandet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Drohnen-Alarm am Flughafen in München! Ab 22.30 Uhr ging nichts mehr am Donnerstagabend. Der Grund: Circa eine Stunde zuvor wurden im Umland des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Flughafens</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> unbekannte Drohnen gesichtet. Die Landespolizei ging dem nach, konnte aber weder Drohnen noch Besitzer identifizieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Etwa eine Stunde später wurden dann wieder Drohnen gesichtet, diesmal über dem Gelände des Flughafens selbst, bestätigt der Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundespolizei/thema-bundespolizei-alle-infos-79972208.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundespolizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Stefan Bayer, auf BILD-Anfrage. Die Sichtungen wurden auch von Beamten vor Ort bestätigt. Doch aufgrund der Dunkelheit können keine Angaben zu Typ und Größe gemacht werden, so Bayer.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Bundespolizei konnte die Drohnensichtung zwar vor Ort bestätigen, aber nicht die Drohnen selbst dingfest machen oder die Drohnen-Piloten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Folge: Flughafen-Sperrung! 17 Flüge konnten dadurch nicht mehr am Abend in München starten. Knapp 3000 Passagiere waren betroffen. Sie wurden mit Getränken, Snacks und Feldbetten für die Nacht versorgt. 15 ankommende Flüge wurden nach Stuttgart, Nürnberg, Wien und Frankfurt umgeleitet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 06:34:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prinz Williams persönlichstes Interview:„Ich vermisse Oma und Opa. Es hat sich einiges verändert“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-williams-persoenlichstes-interview-ich-vermisse-oma-und-opa-68da6f7b7a0d4c499e8bc1b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da6f7b7a0d4c499e8bc1b3/4ff61d1e6b2a6b778c07ce9340920ed0,c24adbf6?w=992" alt="Prinz Williams persönlichstes Interview:„Ich vermisse Oma und Opa. Es hat sich einiges verändert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor – <!--]--><!--[--><b>Prinz Williams ehemaliger Berater Jason Knauf (43) sagte im Februar in einem Interview über seinen ehemaligen Chef: „Was Sie von ihm sehen, ist, was Sie bekommen.“ Nun hat der Thronfolger seine Authentizität, Bodenständigkeit und vor allem seine Verletzlichkeit tatsächlich selbst unter Beweis gestellt. In seinem wohl persönlichsten Interview aller Zeiten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab dem 3. Oktober ist die vierte Episode von „The Reluctant Traveler with Eugeny Levy“ (AppleTV+) weltweit abrufbar. In dieser Folge folgt der „American Pie“-Star (hier spielte er Mr. Levinstein) der Einladung des Prinzen auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-besucht-windsor-treffen-mit-prinz-william-und-kate-68caa3c8f10a2c069c8ddf67"><!-- --><!--[--><!--[-->Schloss Windsor<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer eine royale Limousine für die Ankunft des zukünftigen Königs erwartet hat, wird schnell eines Besseren belehrt. Stattdessen düst <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/prinz-william/thema-prinz-william-alle-infos-80194114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz William<!--]--><!--]--></a><!--[--> – wieder mal zu spät, wie er erklärt – auf einem E-Roller durch die Tore der historischen Gemäuer. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eugene Levy (78) staunt nicht schlecht, als der Thronfolger plötzlich auf einem E-Roller angefahren kommt. William grinsend: „Ich bewege mich hier nur damit. Es macht wirklich Spaß!“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 06:34:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Killer von München:Nach 20 Jahren kehrte er zum Töten ins Elternhaus zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/killer-von-muenchen-nach-20-jahren-kehrte-er-zum-toeten-zurueck-68de5526ac836556b4d05af9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de5526ac836556b4d05afa/db14d2cb054a8ecd88eef6c1c04bd82b,3e85afda?w=576" alt="Der Killer von München:Nach 20 Jahren kehrte er zum Töten ins Elternhaus zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er erschoss seinen Vater, verletzte seine Mutter schwer und sorgte für die Schließung des Oktoberfests. Doch was trieb Martin P. zu dieser schrecklichen Tat in München? Eine Spurensuche im beschaulichen Stadtteil Lerchenau offenbart erschreckende Details über seine wahnhaften Überzeugungen und den Hass auf seinen Vater. Erfahren Sie jetzt die ganze Geschichte und die Hintergründe dieses tragischen Familiendramas mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 06:34:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umfrage-Legende Klaus-Peter Schöppner enthüllt:So groß ist das Vertrauen in den Staat noch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/umfrage-legende-enthuellt-so-gross-ist-das-vertrauen-in-den-staat-noch-68de8db089973cba61e7fb1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de8db089973cba61e7fb1b/59dd133f619dc8010b212c0daf6dbedd,816bc2ec?w=656" alt="Umfrage-Legende Klaus-Peter Schöppner enthüllt:So groß ist das Vertrauen in den Staat noch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Der renommierte deutsche Marktforscher Klaus-Peter Schöppner, 1949 geboren, war von 1990 bis 2013 Geschäftsführer des Emnid-Instituts, ist bis heute beratend für das Unternehmen tätig. Er studierte Psychologie, BWL und Publizistik an der Westfälischen Wilhelms-Universität in Münster. 2014 gründete er das Forschungsinstitut MENTE&gt;FACTUM.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->36 Jahre nach dem Mauerfall ist Deutschland wiedervereint! In Misstrauen! Nirgendwo zwischen Aachen und Görlitz sehen die Menschen das Land politisch noch ‚auf einem guten Weg‘, so das Fazit der repräsentativen „Common Sense“-Studie von MENTE&gt;FACTUM und Media Tenor. Für die große Mehrheit stecken Ost und West gemeinsam auf allen Politikfeldern im Abwärtsstrudel!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Zumindest in Sachen Politikfrust sind wir Deutsche ‚einig Vaterland‘: Am besten schneidet aktuell noch das Dobrindt-Resort ab. Doch auch bei der „Inneren Sicherheit“ sehen Deutschland nur 21 Prozent der Befragten „auf einem guten Weg“. In der Digital- und Innovationspolitik sind es 14 Prozent. Bei Bürokratieabbau und in der Wohn- und Baupolitik ist gerade mal jeder Achte optimistisch! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland ist auf neue Art gespalten: In zu viele Pessimisten und wenige, die noch an unsere Zukunft glauben. In stramm Linke und extrem Rechte: Die politische Mitte ist gefährlich ausgedünnt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 06:34:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Völlig falsch“:Bundesliga-Stürmer wehrt sich gegen Missbrauchsvorwürfe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-bundesliga-star-streitet-missbrauchsvorwuerfe-ab-68de4b53ac836556b4d059fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de4b53ac836556b4d059fa/2a54b8adef6533077039b655f96d1863,ecaf2e39?w=320" alt="„Völlig falsch“:Bundesliga-Stürmer wehrt sich gegen Missbrauchsvorwürfe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er räumt mit seiner Vergangenheit auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Eintracht Frankfurt kann Elye Wahi (22) weiter nicht überzeugen. Der Stürmer, der im Winter für bis zu 25 Mio. Euro aus Marseille kam, ist weiter nur Ersatz. Einer positiven Entwicklung folgten zuletzt wieder schwache Auftritte. Es bleibt dabei: Auf dem Platz schreibt Wahi weiter keine positiven Geschichten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Abseits davon sorgte er in seiner Jugend bereits für eine Kontroverse – über die er in Frankreich nun offen spricht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund:</b><!--]--><!--[--> Als 15-Jähriger wurde Wahi als Jugendspieler von SM Caen aus dem Ausbildungszentrum geworfen. Denn dem damaligen Achtklässler soll auf seiner damaligen Schule (Collège Jean-Moulin) vorgeworfen worden sein, drei Mitschüler dazu gezwungen zu haben, ihm auf die Toilette zu folgen und sich auszuziehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 06:34:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dann gab’s Drohnen-Alarm:Putin lobt Trump und droht Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-lobt-trump-und-droht-europa-beim-waldai-forum-68def7b489973cba61e8000d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68def7b489973cba61e8000d/57d2ef1447d1c96303c8a050dfe4161f,4a061174?w=320" alt="Dann gab’s Drohnen-Alarm:Putin lobt Trump und droht Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sotschi (Russland) – <!--]--><!--[--><b>Auf dem Waldai-Fourm, eine PR-Plattform des Kremls, in Sotschi an der Schwarzmeerküste holte Russen-Präsident Wladimir Putin (72) zum Rundumschlag aus – und am Ende gab es Alarm!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst schimpfte Putin über die mögliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/geheimdienstinfos-fuer-angriffe-faehrt-trump-jetzt-militaer-hilfen-fuer-die-ukraine-hoch-68de5edc8016f8118e2fa69b"><!-- --><!--[--><!--[-->Tomahawk-Hilfe der USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> für die Ukraine. Das wäre „eine qualitativ neue Eskalationsstufe, auch in den Beziehungen zwischen Russland und den USA“, so Putin. Am Kräfteverhältnis würde das nichts ändern, die russische Luftabwehr würde sich schnell auf die neue Bedrohung einstellen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann lobte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) für seine Friedensbemühungen im Nahen Osten und der Ukraine. Das Treffen in Alaska sei ein Versuch gewesen, „nach möglichen Wegen zur Beilegung der Ukraine-Krise zu suchen.“ Er habe sich im Gespräch mit Trump „wohlgefühlt“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beim Treffen mit Trump habe sich Putin nach eigener Aussage „wohlgefühlt“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 06:34:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das wäre ein Knaller:Verlängert Neuer nochmal bei Bayern?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-verlaengert-manuel-neuer-noch-einmal-in-muenchen-68de98bd89973cba61e7fbe6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de98bd89973cba61e7fbe7/e570ba8cc3f094c70627a45b6c9df595,dbba4051?w=992" alt="Das wäre ein Knaller:Verlängert Neuer nochmal bei Bayern?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie sieht die Zukunft von Manuel Neuer (39) aus? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem der Bayern-Torwart Anfang Februar seinen damals auslaufenden Vertrag um ein weiteres Jahr bis Juni 2026 verlängert hatte, stellt sich nun erneut die Frage: Hängt der frühere Nationalkeeper noch eine Saison dran oder ist im kommenden Sommer Schluss? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Genau diese Frage ist jetzt auch Thema im BILD-Podcast „Bayern Insider“! Die Antwort – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 06:34:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Show-Knaller um Motsi und Oti Mabuse:Sie werden Europas erfolgreichste TV-Geschwister</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/motsi-und-oti-mabuse-sie-werden-europas-erfolgreichste-tv-geschwister-68de602b5bb5b9ed1d3f4b5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de602b5bb5b9ed1d3f4b5c/e2973d7d6a59f900c62d433c307b2ea9,36d6a865?w=576" alt="Show-Knaller um Motsi und Oti Mabuse:Sie werden Europas erfolgreichste TV-Geschwister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Triumphzug für die Schwestern Mabuse! Motsi und Oti erobern das europäische Fernsehen im Sturm und sind das erfolgreichste Geschwisterpaar der TV-Unterhaltung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Motsi begeistert in Deutschland und England als Jurorin, Oti erobert nun auch Irland. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein europäisches TV-Märchen, das durch Leidenschaft und harte Arbeit geprägt ist. Lesen Sie mit BILDplus die ganze Geschichte hinter ihrem Erfolg.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 06:34:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spannende Details:So sieht der offizielle Ball für die WM 2026 aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-so-sieht-der-offizielle-ball-fuer-die-wm-2026-aus-es-gibt-spannende-details-68ded43d89973cba61e7feee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ded43d89973cba61e7feef/558282a365134ae0d9700dc70ec1e546,ed40b6e8?w=576" alt="Spannende Details:So sieht der offizielle Ball für die WM 2026 aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Countdown läuft und die WM wirft bereits ihre Schatten voraus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Knapp acht Monate vor dem Turnierstart in den USA, Kanada und Mexiko (11. Juni bis 19. Juli 2026) hat Ausrüster Adidas in der Nacht zu Freitag (deutscher Zeit) in New York den offiziellen Spielball „Trionda“ für die Weltmeisterschaft präsentiert.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Freiburg holt in Bologna noch ein 1:1, nachdem Keeper Atubolu schwer gepatzt hatte.</p><p class="teaser__text">Gelungene Euro-Rückkehr mit kurzer Unterbrechung! Mainz gewinnt 1:0 bei Nikosia.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 06:34:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Zuhause:Forscher entwickeln Lolli-Schnelltest für Grippe</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/neuer-schnelltest-grippe-mit-lolli-selbst-erkennen-68de58715bb5b9ed1d3f4af1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de58715bb5b9ed1d3f4af1/a30d3970955db8ca7b1c580e4045ee3b,fff81aef?w=320" alt="Für Zuhause:Forscher entwickeln Lolli-Schnelltest für Grippe" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-373"><!--[--><!--[--><b>Fieber, Husten, Erschöpfung – ist das eine Grippe oder nur eine Erkältung? Wer das wissen will, muss zurzeit noch zum Arzt gehen. Demnächst könnten Betroffene sich die Diagnose aber selbst stellen. Und brauchen dafür nur einen Lutscher oder ein Kaugummi.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-373"><!--[--><!--[-->Ein Forscherteam der Unis Würzburg, Braunschweig und Köln hat ein Diagnoseverfahren für einen neuartigen Schnelltest entwickelt. Dieser setzt beim Kontakt mit dem Speichel von Infizierten einen speziellen Geschmacksstoff frei. Damit könnten Patienten die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/infektionskrankheit/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-15883182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Infektion<!--]--><!--]--></a><!--[--> innerhalb weniger Minuten „selbst erschmecken“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hausbesuch vom Arzt? In diesen Fällen haben Sie Anspruch darauf.</p><p data-suggestion-id="suggestions-373-825"><!--[--><!--[-->Das funktioniert laut den Forschern mithilfe von Thymol, einem in Thymian vorkommenden Naturstoff, und einem virusspezifischen Zuckerbaustein: Bei Kontakt mit aktiven Grippeviren im Speichel von Patienten wird Thymol freigesetzt, und im Mund entsteht ein klar erkennbarer Geschmack.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 06:34:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Telefon ist eingeschaltet“:Verliert der DFB diesen U21-Star?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-verliert-der-dfb-u21-star-nicolo-tresoldi-an-italien-68decc4cdc95f1f53102a2fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68decc4cdc95f1f53102a2fb/0c61adc092fe09854878e1f833a33d26,8daef99?w=320" alt="„Telefon ist eingeschaltet“:Verliert der DFB diesen U21-Star?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufgepasst, Herr Bundestrainer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag verkündete Julian Nagelsmann (38) seinen Kader für die anstehenden WM-Qualifikationsspiele gegen Luxemburg (10. Oktober) und Nordirland (13. Oktober). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nicht dabei ist Stürmer Nicolò Tresoldi (21). Der Knipser war im Sommer für sechs Millionen Euro von Hannover 96 zu Club Brügge nach Belgien gewechselt und schlug sofort ein. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gelungene Euro-Rückkehr mit kurzer Unterbrechung! Mainz gewinnt 1:0 bei Nikosia.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 06:34:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>