<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Anna († 31) tot gefunden:Vater mauerte Ehefrau ein, als Sohn (4) bei ihm war</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/mordprozess-vater-mauerte-ehefrau-ein-als-sohn-4-bei-ihm-war-696f43e83f1ef928c2fdce2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f43e83f1ef928c2fdce30/29e7f05ccf040dbd149e552863f0f677,55e6f0f1?w=992" alt="Anna († 31) tot gefunden:Vater mauerte Ehefrau ein, als Sohn (4) bei ihm war" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor dem Landgericht Koblenz hat am Dienstag der Prozess um den Mord an Anna K. (31) begonnen. Die junge Frau und Mutter soll von ihrem Noch-Ehemann getötet und einbetoniert worden sein. Der gemeinsame Sohn war in der Nähe, als der Vater die getötete Ehefrau verschwinden lassen wollte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alle Hintergründe und die erschütternden Details des Falls – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 22:28:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>▶︎ Pleite bei Krisen-Klub ▶︎ Star fliegt runter ▶︎ Guirassy zur Pause raus:Frust-Nacht für den BVB!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-frust-nacht-fuer-den-bvb-pleite-gegen-krisen-klub-tottenham-hotspur-696fc3914ee0f20e22f3cd4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fc3914ee0f20e22f3cd50/122ab752c6b6ac7d48c6c620436b6c5e,764a258?w=992" alt="▶︎ Pleite bei Krisen-Klub ▶︎ Star fliegt runter ▶︎ Guirassy zur Pause raus:Frust-Nacht für den BVB!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt muss der BVB wohl Nachsitzen ... Borussia Dortmund verliert bei Krisen-Klub Tottenham völlig verdient 0:2, verpasst mit einem Sieg einen großen Schritt Richtung Champions-League-Achtelfinale. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stattdessen verliert der Pott-Klub vor dem Abschluss der Liga-Phase gegen Italien-Tabellenführer Inter Mailand am nächsten Mittwoch (21 Uhr) das Ziel, noch unter die ersten acht zu kommen und damit die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions-League<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Playoffs zu überspringen, aus den Augen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In London erlebt Dortmund eine Frust-Nacht, verpennt den Start komplett und liegt früh hinten. 14. Minute: Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[--> kann eine Ecke nicht klären. So landet eine Flanke bei Innenverteidiger Cristian Romero (27), der sich gegen Bensebaini durchsetzt und einschiebt – 0:1! Dabei hat der BVB noch Glück, dass es nicht schon zuvor klingelt. Doch Svensson rettet in letzter Sekunde per Grätsche vor dem einschussbereiten Ex-Leipziger Xavi (6.).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und es kommt noch dicker für Dortmund: Daniel Svensson (23/BILD-Note 6) vertändelt die Kugel, trifft Odobert mit offener Sohle unterhalb des Knies. Schiri Glenn Nyberg zeigt erst Gelb. Doch nach VAR-Check fliegt der Dortmund-Star mit Rot vom Platz (26.). BVB-Legende Mats Hummels (37) bei Prime: „Für mich ist es keine Rote Karte, sondern ein klares Standbild-Rot. Da ist keine Dynamik da und keine Verletzungsgefahr. Ich wünsche mir, dass die Regel überarbeitet wird.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 22:28:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Demütigend“ und „desaströs“!:Heftige Abrechnung mit Pep & Haaland!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/manchester-city-verliert-krachend-presse-rechnet-mit-pep-haaland-ab-696ff60d87ba05c119973869</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ff60d87ba05c11997386a/eeac8182eaddf6e79b1a2cf16da909e8,46a624e0?w=576" alt="„Demütigend“ und „desaströs“!:Heftige Abrechnung mit Pep & Haaland!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Pleite ist eine absolute Überraschung! Manchester City verliert bei Underdog </b><!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-6pqu7afbmkk-611xu2f07sl" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-schock-man-city-verliert-in-norwegen-696fcd6b52e86d65884d3cd0"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bodø/Glimt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> krachend mit 1:3. Zuletzt hatten sich die Norweger ein Unentschieden beim BVB (2:2) erkämpft –  und ausgerechnet gegen die Engländer um den norwegischen Superstar Erling Haaland (25) gelingt ihnen die Sensation. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Skyblues gehen in Norwegen komplett unter, liegen zwischenzeitlich 0:3 zurück. Den Engländern gelingt noch der Treffer zum 1:3 durch Rayan Cherki (60.) – doch wenig später sieht Rodri Gelb-Rot (62.)! Den Rest der Partie muss das <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-dyteglynnkr-fw3830jg8b9" href="https://www.bild.de/sport/fussball/manchester-derby-city-schock-united-jubel-696b9a5c8eda3a7225224b14"><!-- --><!--[--><!--[-->Team<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Coach Pep Guardiola in Unterzahl spielen – und sie können den Norwegern nichts mehr entgegensetzen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Rückkehr von Star-Angreifer Haaland nach Norwegen hätte City mit einem Sieg einen großen Schritt in Richtung Achtelfinale machen können …<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sensation in der Champions League!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 22:28:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Einmalig schlecht auf der Welt“:Hummels & Kramer zerlegen England-Klubs</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-mats-hummels-christoph-kramer-zerlegen-england-klubs-696fda0e568b91954b0e94d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fda0e568b91954b0e94d5/c15df27331152344e5b2c2525e889d0b,511f2904?w=576" alt="„Einmalig schlecht auf der Welt“:Hummels & Kramer zerlegen England-Klubs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Großer Premier-League-Frust vor Anpfiff der Champions-League-Partie des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>BVB</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bei Tottenham. Die Amazon-Experten Mats Hummels und Christoph Kramer kritisieren die englischen Klubs hart.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Vorlauf auf das Dortmund-Spiel werden die beiden auf die Bedeutung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/premierleague/startseite-62423044.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Premier League<!--]--><!--]--></a><!--[--> angesprochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hummels erklärt: „Ich sehe die Premier League kritischer. In der Breite ist es die stärkste Liga der Welt. Für das Geld, was da vorhanden ist und was in der Spitze verpulvert wird, ist es nicht dominant genug. Viele Spiele enttäuschen mich ein bisschen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Sie dominieren nicht. Die Champions League wird nicht englisch-dominiert. Auch da müsste es, für das Geld, was hier vorhanden ist, dominanter sein.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 22:28:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD trifft Trumps größten Widersacher Newsom in Davos:„Das einzige, was ihn stoppen würde, sind die Märkte“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gavin-newsom-in-davos-trump-blueht-auf-wenn-er-schwaeche-ausnutzen-kann-696fa97938d049972e4f6edb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fa97938d049972e4f6edb/c1c2edb0213fae1609d202d1fddf845b,47068b24?w=656" alt="BILD trifft Trumps größten Widersacher Newsom in Davos:„Das einzige, was ihn stoppen würde, sind die Märkte“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Davos (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Er ist Widersacher von US-Präsident Donald Trump – und geht jetzt voll auf Konfrontation im Grönland-Streit: Gavin Newsom, Gouverneur von Kalifornien, nennt Trump eine „Abrissbirne“, die man stoppen müsse. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD traf Newsom im Schweizer Davos. Der demokratische Politiker, dem Präsidentschaftsambitionen nachgesagt werden, ist aufgewühlt. Zu BILD sagt er: „Wahnsinn, einfach nur Wahnsinn. Die Worte und Taten des Präsidenten von heute zeigen: Dieser Moment ist existenziell.“ 
Newsom mahnt die EU-Regierungschefs: „Antwortet verhältnismäßig darauf! Denn wenn ihr es nicht macht, muss euch klar sein: Dieser Typ versteht nur Stärke. Und noch wichtiger: eine gemeinsame Stimme. Sonst wird es in den nächsten Jahren immer mehr Fälle wie den in Grönland geben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gavin Newsom (l.) mit BILD-Reporter Felix Rupprecht in Davos<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Newsom betont, es sei „erschütternd“. Aber Trump vertrete „nicht die Mehrheit der Amerikaner“. Seine Politik und seine Persönlichkeit würden immer unpopulärer. „Er ist eine Abrissbirne und kein Macher, und wir müssen stark dagegenhalten und aufhören, Spielchen zu spielen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 22:28:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SMS von Macron veröffentlicht:„Trump will zeigen, wer der König der Welt ist“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/macron-rutte-blamiert-macht-trumps-sms-knall-diplomatie-unmoeglich-696f6044ba7d3e3e33b9d3ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f6044ba7d3e3e33b9d3ee/0fff267e7b1808f2c0f85444239b2da3,ed72c617?w=320" alt="SMS von Macron veröffentlicht:„Trump will zeigen, wer der König der Welt ist“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Neuer Eklat von US-Präsident Donald Trump. Der veröffentlichte am Dienstagmorgen vertrauliche SMS-Mitteilungen von Frankreich-Präsident Emmanuel Macron und Nato-Generalsekretär (58). Ein krasser Vertrauensbruch gegenüber den europäischen Staatsmännern. Und die Frage stellt sich: Macht Trumps SMS-Knall derart persönliche Diplomatie in Zukunft unmöglich?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nico Lange, Sicherheitsfachmann von der Münchner Sicherheitskonferenz, ist über dem jüngsten Trump’schen Ausfall nicht überrascht. „Trump ist Trump und er freut sich, wenn man sich bei ihm einschleimt, sodass er das gleich allen zeigen möchte“, sagt Lange zu BILD. Gleichzeitig warnt der Experte: „Jedem muss klar sein: Vertraulichkeit mit Trump ist unmöglich, alles wird genutzt und sogar veröffentlicht, wenn Trump sich davon einen kleinen Gewinn verspricht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Frankreichs Präsident Emmanuel Macron (48) am Telefon – seine Nachrichten wurden jetzt geleakt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch härter geht Thomas Jäger mit dem US-Präsidenten ins Gericht. Der Kölner Lehrstuhlinhaber für Internationale Politik und Außenpolitik meint, „die Veröffentlichung vertraulicher Nachrichten belegt erneut, dass Trump meint, sich alles leisten zu können. Er kann mit anderen Menschen umgehen, wie es ihm beliebt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 22:28:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump will es unbedingt:Wie schlimm wäre ein US-Grönland wirklich?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-waere-es-so-schlimm-wenn-der-us-praesident-groenland-bekaeme-696e307d4b28d19bc43451e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e307d4b28d19bc43451e4/035db976ea50c04f13878f687892a598,70c08ff4?w=320" alt="Trump will es unbedingt:Wie schlimm wäre ein US-Grönland wirklich?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump will Grönland kaufen – oder es sich mit militärischer Gewalt nehmen!  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was wäre, wenn die Grönländer tatsächlich zu Amerikanern würden? Erfahren Sie mehr über die unangenehmen Wahrheiten dieser möglichen geopolitischen Verschiebung – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 22:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sperrungen, Evakuierung, Ersatzverkehr:U-Bahn entgleist mit hoher Geschwindigkeit in Hamburg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/hamburg-u-bahn-entgleist-mit-hoher-geschwindigkeit-696fd72f72e7d16ac14c8b76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fd72f72e7d16ac14c8b77/0a7e053565fe8c82173172149eeda915,2c2c70a6?w=992" alt="Sperrungen, Evakuierung, Ersatzverkehr:U-Bahn entgleist mit hoher Geschwindigkeit in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich Routine: Ein Zug fährt ins Kehrgleis, alles wie immer. Doch dann ein lauter Knall! Eine leere U-Bahn kracht gegen einen Prellbock, drei Wagen entgleisen. Großeinsatz für Feuerwehr und Polizei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Bahnhof Billstedt ist gegen 18 Uhr ein Zug der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburger<!--]--><!--]--></a><!--[--> Hochbahn im Kehrgleis, einem Gleisabschnitt, auf dem die Züge wenden, mit einem Prellbock zusammengestoßen. Durch die Wucht des Aufpralls entgleisten drei Wagen der Linie U2, bestätigte ein Sprecher der Hochbahn. Der Betrieb zwischen Billstedt und Mümmelmannsberg wurde sofort eingestellt. Ein Ersatzverkehr mit Bussen und Taxen wurde eingerichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->172 Menschen mussten auf offener Strecke aussteigen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Hochbahn kam es vermutlich wegen erhöhter Geschwindigkeit zu dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Fahrer erlitt einen Schock und wurde ins Krankenhaus gebracht, berichtet das „Hamburger Abendblatt“. Weitere Verletzte gab es nicht – der Zug war zum Zeitpunkt des Unfalls leer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 22:29:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plünderung! Mehrere Polizisten verletzt:Pro-Kurden-Demonstranten zerstören syrisches Restaurant</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/dortmund-restaurant-bei-prokurdischer-demo-zerstoert-und-gepluendert-696fd43b707d4aa20757b106</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fd43b707d4aa20757b107/fdb86507a19a73abd8957acf9ae49def,526c92ec?w=576" alt="Plünderung! Mehrere Polizisten verletzt:Pro-Kurden-Demonstranten zerstören syrisches Restaurant" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund – <!--]--><!--[--><b>Angemeldet waren 400 Teilnehmer. Am Abend kamen rund 4000 Demonstranten. Eine prokurdische Demo in der Innenstadt geriet außer Kontrolle – mit Angriffen auf ein syrisches Restaurant und die Polizei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/demonstrationen/demonstrationen-alle-infos-79258888.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Demonstration<!--]--><!--]--></a><!--[--> stand unter dem Motto „Gegen das Töten von Unschuldigen, Zivilisten und Kindern“. Die Polizei war mit einem Großaufgebot im Einsatz. Weil deutlich mehr Menschen erschienen als angekündigt, wurden im Laufe des Abends zusätzliche Kräfte angefordert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Tür des Restaurants wurde mit schweren Gegenständen beworfen und stark beschädigt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestätigt, dass es am Rand des Demozuges zu Auseinandersetzungen kam. Wer daran beteiligt war und ob es zu Handgreiflichkeiten kam, werde noch ermittelt, sagte ein Sprecher am frühen Abend. Die Lage habe man unter Kontrolle, betonte er. Für Unbeteiligte bestehe keine Gefahr. Doch die Stimmung kippte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 22:29:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er will sie unbedingt aus dem Familienkrieg raushalten:Brooklyn Beckham kämpft um Schwester Harper</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckham-familienzoff-brooklyns-kampf-um-schwester-harper-696f2b75ae787c540829e4f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f2b75ae787c540829e4f9/0d9ea771a637b99eed25d1b6c885cbb7,4bd8e72b?w=656" alt="Er will sie unbedingt aus dem Familienkrieg raushalten:Brooklyn Beckham kämpft um Schwester Harper" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London/Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Mit seinen berühmten Eltern hat Brooklyn Beckham (26) öffentlich gebrochen. Es gibt aber offenbar eine Person im Beckham-Clan, die er am liebsten aus dem Familienzoff heraushalten würde: seine jüngere Schwester Harper (14)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen Mama Victoria (51) und Papa<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-schaltet-anwalt-ein-maulkorb-fuer-papa-david-6960a2560e8ad021f554643c"><!-- --><!--[--><!--[--> David Beckham<!--]--><!--]--></a><!--[--> (50) gab’s in einem langen Instagram-Post jetzt die volle Breitseite. „Ich wurde fast mein ganzes Leben lang von meinen Eltern kontrolliert. Ich bin mit überwältigenden Angstzuständen aufgewachsen“, schrieb sich Brooklyn seinen Frust auf Instagram von der Seele. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckham-beben-brooklyn-bricht-oeffentlich-mit-seinen-eltern-696e7f87097bff851af65042"><!-- --><!--[--><!--[-->Zum ersten Mal äußerte er sich mehr als ausführlich zum Familienzoff<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der bereits seit der Hochzeit mit seiner Frau Nicola (31) im Jahr 2022 schwelt und sich mehr und mehr zuspitzt. Er macht unmissverständlich klar: „Ich will mich nicht mit meiner Familie versöhnen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Brooklyn Beckham bricht öffentlich mit seiner Familie und kritisiert ihre Kontrolle.</p><p><!--[--><!--[-->Nicht nur mit seinen Eltern herrscht Funkstille. Auch der Kontakt zu seinen Brüdern Cruz (20) und Romeo (23) ist komplett abgebrochen. Seine Schwester Harper soll ihm jedoch noch sehr am Herzen liegen. Der älteste und die jüngste im Beckham-Geschwisterquartett hatten immer eine ganz besondere und innige Beziehung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 22:29:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Region Barcelona:15 Verletzte! Schon wieder Zugunglück in Spanien</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/region-barcelona-15-verletzte-schon-wieder-zugunglueck-in-spanien-696ff138568b91954b0e9601</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ff138568b91954b0e9601/9171f02cfaf0a7d8a67b1877394564e7/Kennung_Archivfoto,f6bd7043?w=320" alt="Region Barcelona:15 Verletzte! Schon wieder Zugunglück in Spanien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gélida (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Nur zwei Tage nach der Katastrophe mit mehr als 40 Toten ist es in Spanien erneut zu einem Zugunglück gekommen. Nach ersten Angaben des Rettungsdiensts gab es bei dem Vorfall nahe Gélida (Region Barcelona) mindestens 15 Verletzte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Medienberichten soll eine Stützwand auf die Gleise gestürzt und mit dem Pendlerzug kollidiert sein. Die Zeitungen <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.elmundo.es/cataluna/2026/01/20/696feaee21efa0963f8b4588.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„El Mundo“<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://elpais.com/espana/catalunya/2026-01-20/varios-heridos-por-la-caia-de-un-muro-sobre-un-convoy-de-rodalies-en-gelida-barcelona.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„El País“<!--]--><!--]--></a><!--[--> meldeten, dass es in der Region zuvor heftige Regenfälle gegeben habe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Radio-Interview sagte Gélidas Bürgermeister Lluís Valls: „Wir können sagen, dass vier bis sechs Personen schwer verletzt wurden. Eine Person schwebt in Lebensgefahr und die übrigen haben leichtere Verletzungen.“ Ein Mensch musste laut den Behörden aus dem Zug befreit werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizisten stehen in der Nähe der Unglücksstelle<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 22:29:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>