<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wut, Angst, Hoffnung: Was Hamburgs Iraner wirklich über die Angriffe Israels denken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wut-angst-schweigen-hamburgs-iranische-community-nach-dem-angriff-auf-den-iran/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua1767-540-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=541px%2C254px%2C1444px%2C1444px&webp=1" alt="Wut, Angst, Hoffnung: Was Hamburgs Iraner wirklich über die Angriffe Israels denken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Iranerin Shipa Taghdiri lebt in Hamburg – zum Angriff Israels auf den Iran hat sie eine klare Haltung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>In keiner anderen Stadt in Deutschland leben so viele Iraner wie in Hamburg. Der israelische Angriff am 13. Juni hat die Community aufgewühlt: Für manche ist er ein längst überfälliger Schlag gegen ein brutales Regime. Andere verurteilen ihn aus Sorgen um die Bevölkerung. Einige schweigen – aus Angst, ins Visier der Handlanger des iranischen Regimes zu geraten. Die MOPO hat mit Iranerinnen und Iranern aus Hamburg gesprochen: Über ihre Wut, ihre Ängste und Hoffnungen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Abbiegen angefahren: Rollerfahrer stirbt nach schwerem Unfall</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/beim-abbiegen-angefahren-rollerfahrer-stirbt-nach-schwerem-unfall/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/pollhorner-deich-lenthe-image0-scaled-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=46px%2C680px%2C1240px%2C1240px&webp=1" alt="Beim Abbiegen angefahren: Rollerfahrer stirbt nach schwerem Unfall" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der Straße Pollhorner Deich in Hamburg-Wilhelmsburg kam es zu dem tödlichen Unfall.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Presang</span></p><p><strong>Tragischer Ausgang des schweren Unfalls in Wilhelmsburg am Dienstag: Ein 39-jähriger Rollerfahrer ist am Donnerstag im Krankenhaus seinen Verletzungen erlegen. Er war zuvor von einem Autofahrer angefahren worden.</strong></p><p>Bei dem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rollerfahrer-nach-frontalcrash-in-lebensgefahr/">Unfall am Dienstagnachmittag</a> war der Rollerfahrer auf dem Pollhorner Hauptdeich lebensgefährlich verletzt worden. Nach bisherigen Erkenntnissen der Polizei hatte der 57-jährige Fahrer eines Kia beim Abbiegen in Richtung Haulander Weg den entgegenkommenden Motorroller offenbar nicht gesehen und diesen angefahren. Der Fahrer stürzte und wurde so schwer verletzt, dass er noch am Unfallort reanimiert werden musste.</p><p>Anschließend kam er ins Krankenhaus und wurde dort notoperiert. Trotz der Bemühungen um sein Leben starb der 39-Jährige zwei Tage später.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gaffer-Schande bei Unfall in Hamburg: Polizei muss eingreifen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-beim-wenden-auto-ueberschlaegt-sich-polizei-bringt-gaffer-zu-boden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/verpixelt-vu-billstedt-lenthe-image2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=351px%2C843px%2C1078px%2C1077px&webp=1" alt="Gaffer-Schande bei Unfall in Hamburg: Polizei muss eingreifen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Audi und ein Seat waren nach einem mutmaßlich illegalen Wendemanöver zusammengestoßen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Bei einem schweren Verkehrsunfall am Donnerstagabend in Billstedt wurden zwei Menschen verletzt. Gaffer behinderten die Rettungsarbeiten, schließlich musste die Polizei einschreiten. </strong></p><p>Der Unfall ereignete sich um 21.39 Uhr auf der Billstedter Hauptstraße, als ein Audi und ein Seat bei einem mutmaßlich illegalen Wendemanöver kollidierten. Durch die Wucht des Aufpralls überschlug sich der Seat. Ein am Straßenrand geparktes Fahrzeug wurde ebenfalls beschädigt.</p><p>Beide Fahrer erlitten leichte Verletzungen. Der Seat-Fahrer wurde vorsorglich ins Krankenhaus gebracht, während der Audi-Fahrer nur vor Ort behandelt werden konnte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 07:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs erster Drei-Sterne-Koch: „Labskaus sollte jeder mal probieren“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kevin-fehling-labskaus-sollte-jeder-mal-probieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/sterne-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=551px%2C147px%2C1559px%2C1560px&webp=1" alt="Hamburgs erster Drei-Sterne-Koch: „Labskaus sollte jeder mal probieren“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einer von zwölf Drei-Sterne-Köchen in Deutschland: Kevin Fehling (47)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Die meisten deutschen Drei-Sterne-Köche gibt’s im Süden. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nicht-nur-teuer-hier-geht-hamburgs-bester-koch-am-liebsten-essen/">Kevin Fehling</a> (47) durchbricht diese Phalanx mit seinem „The Table“ in der HafenCity schon seit Jahren. Hier erklärt er unter anderem, was die Lombardsbrücke für ihn mit Heimat zu tun hat.</strong></p><p><strong>1. Einen Tag Erster Bürgermeister – was wäre Ihre erste Amtshandlung?</strong> Als Bürgermeister würde ich verstärkt für die allgemeine Sicherheit in der Stadt sorgen. Besonders an den Bahnhöfen – allen voran der Hauptbahnhof – besteht da deutlicher Verbesserungsbedarf.</p><p><strong>2. An welchem Ort in Hamburg geht Ihnen das Herz auf?</strong> Schon seit meiner Jugend war der Blick aus dem Auto auf die Binnenalster für mich das Sinnbild Hamburgs. Wenn ich über die Lombardsbrücke fahre und dieses Bild sehe, weiß ich: Ich bin angekommen – ich bin in Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 07:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Heute keine Sprechstunde“: Hamburger Medizin-Imperium zerfällt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/praxen-dicht-hamburger-medizin-imperium-miamedes-zerfaellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/qua3411-712-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=852px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="„Heute keine Sprechstunde“: Hamburger Medizin-Imperium zerfällt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sekander Scherzai ist Geschäftsführer von Miamedes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Der Skandal um das in Zahlungsschwierigkeiten geratene Hamburger Gesundheitsunternehmen Miamedes mit seinen Tochterfirmen Hämatologisch-Onkologische Allianz Stormarn (HOA) und Geriatrikum weitet sich aus. Die Arztpraxen in Barmbek und Jenfeld waren diese Woche dicht und der Geschäftsführer macht sich bei der Behörde nicht gerade beliebt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir sind keine Versuchskaninchen“: Massive Veränderung für große Hamburger Straßen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wir-sind-keine-versuchskaninchen-massive-veraenderung-fuer-grosse-hamburger-strassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/210909-rodigallee-bild-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=691px%2C649px%2C1056px%2C1058px&webp=1" alt="„Wir sind keine Versuchskaninchen“: Massive Veränderung für große Hamburger Straßen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll die Rodigallee einmal aussehen: Der hier im Bild linke Fahrstreifen wird unter bestimmten Umständen nur für Busse und ganz bestimmte Fahrzeuge freigegeben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: BVM</span></p><p><b>Es brodelt in Wandsbek: Zwei wichtige Straßen des Bezirks sollen ihr Gesicht künftig komplett verändern. Sie werden teilweise schrumpfen und es werden gleichzeitig neue Verkehrsführungen und Durchfahrtsbeschränkungen getestet. Am Donnerstagabend stellten Vertreter des Landesbetriebs Straßen, Brücken und Gewässer (LSBG) die Pläne für die Rodigallee und die Walddörferstraße vor. Im Bürgersaal Wandsbek sorgte das für Zoff: Einige Anwohner und Gewerbetreibende fühlten sich bevormundet. Die MOPO stellt die Vorhaben und Zeitpläne vor.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor dem Chaos-Wochenende: Noch mehr Sperrungen auf der Autobahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vor-dem-chaos-wochenende-noch-mehr-sperrungen-auf-der-autobahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/488382668-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1074px%2C828px%2C749px%2C750px&webp=1" alt="Vor dem Chaos-Wochenende: Noch mehr Sperrungen auf der Autobahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am ersten Juli-Wochenende wird erneut am Ausbau der A7 gearbeitet. Zwischen Stellingen und Heimfeld wird sie deshalb voll gesperrt (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Es klingt ein bisschen wie Aufwärmtraining: Vor dem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ed-sheeran-schlagermove-a7-sperrung-an-diesem-wochenende-droht-ein-verkehrschaos/">Verkehrschaos-Wochenende Anfang Juli,</a> wenn eine XXL-Sperrung der A7 auf drei ausverkaufte Ed-Sheeran-Konzerte im Volksparkstadion, den Schlagermove und einen verkaufsoffenen Sonntag trifft, bringen ein paar kleinere Sperrungen den Autobahnverkehr durcheinander.</strong></p><p>Der schöne Hamburger Stoßseufzer „Nützt ja nix“ kommt einem in den Sinn, wenn man die Ankündigungen der Autobahn GmbH für die kommenden Tage liest.</p><p>Pünktlich zum Ferienstart in gleich fünf Bundesländern (neben Niedersachsen und Bremen auch Rheinland-Pfalz, Hessen und das Saarland) wird die A7 in Hamburg für mehrere Tage voll gesperrt: Zwischen Stellingen im Norden und Heimfeld im Süden ist die Autobahn in der ersten Juli-Woche von Freitagabend (22 Uhr am 4. Juli) bis Montagmorgen (5 Uhr am 7. Juli) komplett gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegen Krähen – oder gegen Obdachlose? Hamburgs Mülltonnen tragen jetzt „Pickelhaube“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gegen-raben-oder-obdachlose-hamburgs-muelltonnen-tragen-jetzt-pickelhaube/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-9312-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=944px%2C492px%2C1428px%2C1428px&webp=1" alt="Gegen Krähen – oder gegen Obdachlose? Hamburgs Mülltonnen tragen jetzt „Pickelhaube“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die leuchtend roten Hamburger Mülltonnen tragen in Zukunft eine „Kopfbedeckung“. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexander Palm</span></p><p><strong>Hamburg rüstet auf: Immer mehr städtische Papierkörbe tragen jetzt „Pickelhaube“. Das ungewöhnliche Haubendach soll Krähen vertreiben – und ganze Hausmüllsäcke gleich mit. Doch wo stehen die tonnenförmigen Helmträger, was kosten sie und was bedeutet das jetzt für Pfandflaschensammler?</strong></p><p>Die Idee für den Helmdeckel entstand 2024, als die Stadtreinigung Hamburg (SRH) zusammen mit dem Tonnenhersteller tüftelte. Im November 2024 fiel die finale Wahl, seit dem zweiten Quartal 2025 trudeln die ersten Tonnen mit vormontiertem Haubendach sowie Nachrüst-Aufbauten in den Werkhöfen ein – Stück für Stück, je nachdem, welche Betriebseinheit gerade Bedarf anmeldet.</p><p>Der Zweck ist weniger modisch als praktisch: Die Haube <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-rahlstedt-voegel-sorgen-fuer-muell-randale-auf-spielplatz/">soll Krähen &amp; Co. davon abhalten, den Inhalt herauszupflücken</a>, und gleichzeitig verhindern, dass ganze Hausmüllsäcke die<a href="https://www.mopo.de/hamburg/170-000-becher-taeglich-macht-diesem-muellberg-in-hamburg-ein-ende/"> Kapazität für Coffee-to-go-Becher</a> blockieren. Auch stürmisches Schietwetter verliert so seinen Schrecken, weil der Müll nicht mehr so leicht verweht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsendeschluss 10. Juli: Schicken Sie uns das schönste Hamburg-Foto 2025</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/einsendeschluss-10-juli-schicken-sie-uns-das-schoenste-hamburg-foto-2025/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/113-andreas-mundt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=722px%2C0px%2C1154px%2C1154px&webp=1" alt="Einsendeschluss 10. Juli: Schicken Sie uns das schönste Hamburg-Foto 2025" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beim letzten MOPO-Fotowettbewerb war dies das Siegerbild: die Landungsbrücken - aufgenommen von Amateurfotograf Andreas Mundt. Eine fantastische Aufnahme.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Andreas Mundt/hfr</span></p><p><strong>Aus den vergangenen Jahren wissen wir, was für fantastische Amateurfotografen es unter unseren Lesern gibt. Und deshalb sind wir gespannt, was für Bilder denn wohl diesmal eingereicht werden. Es ist nämlich wieder so weit: Die MOPO sucht das schönste Hamburg-Foto des Jahres 2025.</strong></p><p>Wir wünschen uns nicht nur Bilder von typischen Hamburg-Motiven – nicht nur Aufnahmen vom Michel, der Elbphilharmonie, vom Hafen und vom Rathaus. Wir sind auch interessiert an den unbekannten, versteckten Orten in unserer Stadt. Wir möchten Fotos, die aus ungewöhnlichem Blickwinkel aufgenommen sind, wir setzen auf Hamburg-Momente, die überraschen.</p><p>Voraussetzung: Die Bilder müssen druckfähig und im Querformat sein. Denn in diesem Jahr will die MOPO aus den schönsten Bildern den MOPO-Fotokalender 2025 zusammenstellen – und mit etwas Glück werden Sie darin auch Ihre Bilder wiederfinden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 06:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-freitag-fuer-sie-76/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/06/Horoskop.jpg?resize=300%2C300&crop=222px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images / Panthermedia</span></p><p id="block-c8b4554d-eada-40e9-8400-6a51ad7da8ca"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-ebd4df5a-3dad-4cb7-9fbd-7cac1a1572f8">Tagsüber sind Sie vielleicht ein bisschen lustlos und stehen manchmal neben sich. Unternehmen Sie nicht zu viel! Abends sollten Sie eine Zusage nicht allzu ernst nehmen.</p><p id="block-3ee53cbe-1dbb-4c8b-b426-54fb7ca06529">Im Straßenverkehr sollten Sie heute sehr umsichtig sein. Rechnen Sie mit den Fehlern anderer, verhalten Sie sich defensiv! Am Vormittag sind Sie besonders ausdauernd.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Irre Flucht vor der Polizei mit Kind (12) und Frau im Auto – 32-Jähriger vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/irre-flucht-vor-der-polizei-mit-kind-12-und-frau-im-auto-32-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/fredrik-von-erichsen-dpa-pictall-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Irre Flucht vor der Polizei mit Kind (12) und Frau im Auto – 32-Jähriger vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei forderte den Autofahrer zum Anhalten auf, doch der ignorierte die Signale und gab Gas. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Fredrik von Erichsen</span></p><p><strong>Im Oktober 2023 will die Polizei in Billstedt einen Autofahrer stoppen, doch der Mann in einem mutmaßlich geklauten Audi Q7 gibt Gas – obwohl sein zwölfjähriger Sohn und seine Frau im Wagen sitzen. Mit mehr als 130 km/h brettert er durch die Stadt, überfährt ein Halteverbotsschild und donnert gegen einen Findling. Jetzt steht der 32-Jährige vor Gericht.</strong></p><p>Bereits eine Woche vor der irren Verfolgungsjagd mit der Polizei sollen Unbekannte am 5. Oktober 2023 durch einen mutmaßlichen Betrug in den Besitz des Wagens gekommen sein. Ohne überhaupt einen Führerschein zu besitzen, soll der 32-Jährige mit Frau und Kind am Nachmittag des 12. Oktober damit den Schiffbeker Weg entlanggefahren sein.</p><p>Laut Anklage soll er dabei zumindest billigend in Kauf genommen haben, dass der Wagen geklaut und die  Kennzeichen Dubletten waren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>