<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Pöbel-Eklat nach Promi-Party:Betrunkene Verena Kerth drohte Jay Khan mit dem Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/verena-kerth-drohte-saenger-jay-khan-mit-dem-tod-poebel-eklat-nach-promi-party-698495431260570fb3f70d69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698495431260570fb3f70d6a/488d3eb51d9c7825a9ff9ff982439baf,47a51772?w=992" alt="Pöbel-Eklat nach Promi-Party:Betrunkene Verena Kerth drohte Jay Khan mit dem Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eklat nach der „Lambertz Monday Night“! BILD erfuhr exklusiv: Nach der Schoko-Gala rastete Reality-TV-Sternchen Verena Kerth (44) am Dienstag gegen zwei Uhr aus und ging plötzlich grundlos auf Popstar Jay Khan (43, US5) los. Sie beschimpfte ihn, drohte ihm sogar mit dem Tod. Auch Alkohol soll dabei eine Rolle gespielt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie es zu dem Eklat kam, welche Beleidigungen und Drohungen fielen und was beide im Nachhinein über den Zoff sagen. Alle Einzelheiten hier!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 11:39:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festnahme in NRW:Mordfall Yosef (14)! Polizei nimmt Kind (12) fest</title>
    <link>https://www.bild.de/news/festnahme-in-nrw-mordfall-yosef-14-polizei-nimmt-kind-fest-6985b5b3ad1f115725ece6c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985b5b3ad1f115725ece6c7/1254c3365570da00cb336ca3f66a21a8,9ff526f7?w=656" alt="Festnahme in NRW:Mordfall Yosef (14)! Polizei nimmt Kind (12) fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dormagen – <!--]--><!--[--><b>Im Mordfall des 14-jährigen Yosef aus Dormagen (NRW) hat die Polizei ein Kind als Verdächtigen festgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen handelt es sich um einen 12-jährigen Deutschen. Wie BILD erfuhr, gehen die Ermittler von einer geplanten Tat aus. Nach ersten Erkenntnissen soll der Verdächtige allein gehandelt haben. Die Ermittler kamen ihm offenbar über eine Auswertung von Yosefs Handydaten auf die Spur.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da es sich beim Verdächtigen um ein Kind handele und „aus Gründen des Persönlichkeits- und Jugendschutzes geben die Staatsanwaltschaft und die Polizei keine weiteren Auskünfte zu der Person oder zu den konkreten Umständen der Tat“, hieß es am Freitagmorgen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der oder die Täter gingen extrem brutal vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 11:39:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reisebus brennt komplett aus:Inferno auf der A52</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/ratingen-reisebus-brennt-auf-a52-komplett-aus-6985b5d56f96ea6870014ad1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985b5d56f96ea6870014ad1/b8ea69c8f60729a50db4ed7b4ea61e23,b4144513?w=320" alt="Reisebus brennt komplett aus:Inferno auf der A52" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ratingen – <!--]--><!--[--><b>Auf der A52 bei Ratingen fing ein Reisebus Feuer. Am Breitscheider Kreuz brannte das Fahrzeug komplett aus, die sieben Insassen konnten sich rechtzeitig retten. Niemand wurde verletzt, doch die Schäden waren enorm: Auch der Asphalt wurde durch die große Hitze beschädigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fahrer hatte den Bus am Morgen noch auf der rechten Fahrspur zum Stehen gebracht. Dann brach das Feuer aus. Brandursache war vermutlich ein technischer Defekt im Motorraum, teilten Polizei und Feuerwehr mit. Der Bus brannte komplett aus, auch die Koffer im Laderaum verbrannten vollständig. Der Bus trug ein ukrainisches Kennzeichen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das ausgebrannte Buswrack auf der A52<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> rückte an, konnte den Reisebus aber nicht mehr retten. Die Autobahn wurde in Fahrtrichtung Essen komplett gesperrt, es bildete sich ein kilometerlanger Stau. Der Asphalt ist durch die große Hitze beschädigt, sagte ein Polizeisprecher. Möglicherweise muss die Fahrbahn erneuert werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 11:39:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verbraucherschützer warnen:Privatversicherten droht heftiger Beitragshammer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/verbraucherschuetzer-schlagen-alarm-privatversicherten-droht-heftiger-beitragshammer-6981badefa531953d5219fd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981badefa531953d5219fd0/88741c28f58aa9bc1f3115e4dfe69259,b7191298?w=320" alt="Verbraucherschützer warnen:Privatversicherten droht heftiger Beitragshammer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Knapp 8,7 Millionen Deutsche haben sich für die private Krankenversicherung entschieden, oft wegen besserer Leistungen oder attraktiver Beiträge. Doch nun erleben viele einen Schock: Massenhafte Beitragserhöhungen, die vor allem Rentner hart treffen, da ihre Einkommen die steigenden Kosten nicht auffangen können. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum die Beiträge so drastisch steigen und was Betroffene machen können, um die finanzielle Last zu mindern. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 11:39:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD berichtet im Live-Ticker vom Prozess:Brisante SMS verlesen: „Du hast die legendäre Party bei Mette-Marit verpasst“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-tag-vier-im-live-ticker-698491c99d88d6e920be0ef4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698491c99d88d6e920be0ef5/bf0bf70ba083fa45efd3d5696e7ae765,dfe4bb2b?w=992" alt="BILD berichtet im Live-Ticker vom Prozess:Brisante SMS verlesen: „Du hast die legendäre Party bei Mette-Marit verpasst“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Tag vier im Strafprozess gegen den ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52). Marius Borg Høiby (29) muss sich wegen Vergewaltigung und sexuellem Missbrauch mehrerer Frauen vor Gericht verantworten. Mittwoch und Donnerstag kamen ihm bei seiner Vernehmung im Gerichtssaal die Tränen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Anklage umfasst <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-bricht-vor-gericht-in-traenen-aus-sex-und-drogenbeichte-im-zeugenstand-6982213df0e62064809e3949"><!-- --><!--[--><!--[-->38 Punkte,<!--]--><!--]--></a><!--[--> Marius drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Zurzeit sitzt er in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Am heutigen Freitag geht es erneut um das mutmaßliche Opfer (die „Skaugum-Frau“) aus der Partynacht auf Schloss Skaugum im Dezember 2018. Die Polizei geht davon aus, dass Marius sie gefilmt und sie im Schlaf oder in einer anderen Situation, in der sie sich nicht wehren konnte, sexuell missbraucht hat. Weitere Zeugen werden dazu gehört.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lesen Sie alle Details zu den Vorwürfen der Staatsanwaltschaft, die Mettes Skandalsohn für 16 Jahre hinter Gitter bringen könnten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 11:39:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutbad in Pakistan:Mindestens 31 Tote bei Explosion in Moschee</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/blutbad-in-pakistan-mindestens-31-tote-bei-explosion-in-moschee-6985c7446f96ea6870014c58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985c7446f96ea6870014c59/5856ce7e5cee4629bddfdd93240e21b6,3454f83b?w=576" alt="Blutbad in Pakistan:Mindestens 31 Tote bei Explosion in Moschee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Islamabad (Pakistan) – <!--]--><!--[--><b>Mindestens 31 Menschen kamen bei einer Explosion in einer Moschee in einem Vorort von Islamabad ums Leben, mehr als 170 weitere wurden verletzt. Laut Polizei handelte es sich um einen Selbstmordanschlag auf ein schiitisches Gemeindehaus. Nach Angaben aus Sicherheitskreisen wurde der Angreifer am Eingang der Moschee gestoppt und sprengte sich dort in die Luft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Attentäter habe vor dem Gebäudekomplex zunächst das Feuer auf Sicherheitskräfte eröffnet, erklärte ein Polizeisprecher unter Berufung auf Augenzeugen. In dem Gemeindehaus habe der Mann dann einen Sprengstoffgürtel gezündet. Die Zahl der Toten dürfte noch steigen. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/terroranschlag/news-nachrichten-news-fotos-videos-16875650.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Anschlag<!--]--><!--]--></a><!--[--> fand während des Freitagsgebets statt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Eingang zur Moschee<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Verwundete befänden sich in einem lebensbedrohlichen Zustand, teilte ein Sprecher der Rettungskräfte mit. Fernsehbilder und Aufnahmen in sozialen Medien zeigten Polizisten und Anwohner, die Verletzte in nahe gelegene Krankenhäuser brachten. Die Situation vor Ort ist chaotisch. Trümmer und Schutt liegen vor dem Eingang des Gemeindehauses. In einer Klinik in Islamabad wurde der Notstand ausgerufen, wie die pakistanische Zeitung „Dawn“ berichtete. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 11:39:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kellnerin Jenny (34) auf Parkplatz hingerichtet:Sie fragte „Warum?“, da schoss ihr der Koch in den Kopf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/gericht-verurteilt-ex-freund-von-deutscher-kellnerin-wegen-mordes-69849dcf9d88d6e920be1022</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69849dcf9d88d6e920be1023/245faf3ff0906c9c09ab0445fbcc28de,da75410f?w=656" alt="Kellnerin Jenny (34) auf Parkplatz hingerichtet:Sie fragte „Warum?“, da schoss ihr der Koch in den Kopf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein erschütternder Fall von Gewalt: Koch Krisztian P. tötete seine Ex-Freundin Jenny mit einem Kopfschuss auf einem Parkplatz. Ihr Handy zeichnete alles auf, einschließlich seiner schockierenden Antwort auf ihr letztes „Warum?“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Prozess enthüllte Details einer monatelangen Belästigung, die in einem tödlichen Treffen gipfelte. Welche Rolle spielte die heimlich installierte Kamera, was zeichnete das Handy des Opfers während der Bluttat auf? Erfahren Sie mehr über die Hintergründe dieses tragischen Verbrechens mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 11:39:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seilbahn-Drama in den USA:67 Skifahrer stundenlang in Gondeln gefangen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/seilbahn-drama-in-usa-67-skifahrer-stundenlang-in-gondeln-gefangen-698592151ec9885e0fe65834</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698592151ec9885e0fe65834/8043efcc97c2dc5d6ae5ea02e210f4dc,a5c2c7fe?w=320" alt="Seilbahn-Drama in den USA:67 Skifahrer stundenlang in Gondeln gefangen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->North Creek (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ein Albtraum für jeden Skifahrer: Im US-Bundesstaat New York blieb eine Seilbahn mit 67 Menschen an Bord einfach stehen. Wegen eines technischen Defekts mussten die Passagiere stundenlang in den Gondeln ausharren, bis sie gerettet werden konnten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gondeln hingen bis zu 21 Meter über dem Boden und nichts ging mehr. 67 Wintersportler in 20 Kabinen waren eingeschlossen. Unter den Passagieren breitete sich Unruhe aus, einige hatten Angst.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Retter seilen sich von einem Liftmast ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine aufwendige Rettungsaktion startete! Park-Ranger kletterten die hohen Liftmasten hinauf, seilten sich zu den Gondeln ab und ließen die Eingeschlossenen einzeln mit Gurten zu Boden. Die Evakuierung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/seilbahn/reise-news-fotos-videos-19915386.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Seilbahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> dauerte fast fünf Stunden – am Ende konnten alle Insassen unverletzt geborgen werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 11:39:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elektro-Wende gescheitert:22 Milliarden futsch, Stellantis-Aktie stürzt ab</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/elektro-strategie-gescheitert-22-milliarden-futsch-stellantis-aktie-stuerzt-ab-6985ad1cad1f115725ece5cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985ad1cad1f115725ece5cf/6d5286dc6b8e3ac9f8171f1c9f7ca62b,4f365a4?w=320" alt="Elektro-Wende gescheitert:22 Milliarden futsch, Stellantis-Aktie stürzt ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Autoriese Stellantis zieht die Notbremse – und zahlt einen hohen Preis. Der Konzern (u. a. Peugeot, Fiat, Opel, Jeep) verabschiedet sich von großen Teilen seiner Elektro-Strategie und schreibt dafür rund 22 Milliarden Euro ab. Für das zweite Halbjahr 2025 droht ein Verlust von bis zu 21 Milliarden Euro. Für Aktionäre ist es ein Schock: Die Dividende ist gestrichen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An der Börse löst die Hiobsbotschaft Panik aus. Die Stellantis-Aktie bricht zeitweise um mehr als 14 Prozent ein. Auf Jahressicht steht ein Minus von über 40 Prozent. Der Schock erfasst die gesamte Branche: In Frankreich geraten Renault, Valeo und Forvia unter Druck, in Deutschland verlieren VW, BMW und Porsche spürbar an Wert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund für das Milliarden-Desaster: Stellantis hat sich beim Tempo der Elektrowende verschätzt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/auto-news/elektroauto/elektroauto-alle-infos-78345868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elektroautos<!--]--><!--]--></a><!--[--> verkaufen sich deutlich langsamer als erwartet, gleichzeitig sind Entwicklung und Produktion extrem teuer. Konzernchef Antonio Filosa räumt offen ein, dass frühere Entscheidungen falsch waren. Man habe den Wandel überschätzt – und müsse nun die Strategie korrigieren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stellantis-CEO Antonio Filosa (52) zieht die Notbremse – und warnt die Anleger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 11:39:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor der Eröffnungsfeier:Deutsche Gold-Favoriten abgereist</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-deutsche-gold-favoriten-vor-der-eroeffnungsfeier-abgereist-6985b2d56f96ea6870014a8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985b2d56f96ea6870014a8f/e00e5aa262cda6cab5df8663eb9a305f,eb0d4abf?w=992" alt="Vor der Eröffnungsfeier:Deutsche Gold-Favoriten abgereist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kein Platz im Dorf - die Eröffnungsfeier findet ohne die Gold-Favoriten im Bob statt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach zwei Trainingseinheiten auf der neuen Olympia-Bobbahn in Cortina d‘Ampezzo ist Bob-Pilot Johannes Lochner (35) mit seinem Team wieder abgereist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lochner und seine Anschieber Georg Fleischhauer (37), Thorsten Margis (36) und Jörn Wenzel (21) trainieren bis nächsten Mittwoch am Königssee (Bayern).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 11:39:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter entführt! Bewegendes Video!:Trump schaltet sich in Drama um Olympia-Moderatorin ein</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-trump-schaltet-sich-in-familien-drama-um-moderatorin-ein-69831b238e80b703b0c28d9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69831b238e80b703b0c28d9d/574a3cb084f8c3acca265bc4c391ac10,7ffdf373?w=576" alt="Mutter entführt! Bewegendes Video!:Trump schaltet sich in Drama um Olympia-Moderatorin ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Albtraum, der einfach nicht endet! Die beliebte TV-Moderatorin Savannah Guthrie (54) erlebt die schlimmsten Tage ihres Lebens: Ihre 84-jährige Mutter Nancy wurde entführt. Deshalb sagte Guthrie auch ihren geplanten Olympia-Auftritt ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nancy verschwand am 31. Januar aus ihrem Haus in Tucson (Arizona). Nach Angaben der Ermittler wurden dort Blutspuren gefunden, die der Vermissten zugeordnet werden konnten. Die Polizei erklärte, es gebe „Anzeichen für ein Gewaltverbrechen“. Das FBI übernahm den Fall.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders bewegend: Guthrie wandte sich gemeinsam mit ihren Geschwistern in einem Instagram-Video direkt an mögliche Entführer. „Unsere Mutter ist 84 Jahre alt. Wir bitten Sie: Bitte zeigen Sie uns, dass sie noch lebt“, sagte sie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiter erklärte die Familie: „Wir sind bereit zu reden. Aber wir müssen wissen, dass sie wirklich bei Ihnen ist.“ Ihre Mutter sei eine „liebevolle, freundliche und fürsorgliche Frau“, sagt Guthrie in dem Video. Die Familie betont außerdem, Nancy sei auf regelmäßige Medikamente angewiesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 11:39:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Superstar muss warten:Vonn-Training unterbrochen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-abfahrtstraining-in-cortina-unterbrochen-6985cdc06f96ea6870014cf7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985cdc06f96ea6870014cf8/d53db72ad10acf623eb72492879460ea,6a7dd56a?w=576" alt="Olympia-Superstar muss warten:Vonn-Training unterbrochen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das geht ja gut los! Erst wurde das </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>olympische Abfahrtstraining</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Cortina d’Ampezzo abgesagt, jetzt muss das 2. Training unterbrochen werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu dichter Nebel macht das Fahren unmöglich. Im Ziel herrscht dagegen Sonnenschein. Aber bei dieser Highspeed-Sportart ist es einfach zu gefährlich. Somit musste das Training früh unterbrochen werden. Lediglich die beiden Österreicherinnen Nina Ortlieb und Arina Rädler sowie Federica Brignone schafften es ins Ziel. Mit Ilka Stuhec stürzte die erste Fahrerin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lindsey Vonn hat die Startnummer 10. Zuvor sind noch die deutschen Starterinnen Emma Aicher und Kira Weidle-Winkelmann an der Reihe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut offiziellen Aussagen soll es erst um 12.45 Uhr weitergehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 11:39:40 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>