<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weint hier die Killerin?:Mann tot in Hamburger Wohnung!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/hamburg-toter-mann-gefunden-frau-verhaftet-690ecc580166cd59ef9989eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690ecc580166cd59ef9989ec/f6968811aed577793297ad4dd2f46714,bad728c?w=992" alt="Weint hier die Killerin?:Mann tot in Hamburger Wohnung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Ein Polizist führt eine Frau ab. Sie ist barfuß, trägt nur ein langes T-Shirt. Ihre Hände stecken in einer Papiertüte, damit keine Spuren verwischt werden. Sie weint.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->0.10 Uhr. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Rettungskräfte rasen in die Nobléestraße des Hamburger Stadtteils Heimfeld. Im 2. Stock eines Mehrfamilienhauses finden sie einen schwer verletzten Mann. Die Sanitäter versuchen, ihn zu reanimieren, doch er stirbt noch in der Wohnung. „Dringend tatverdächtig“ laut Polizei: eine Frau.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Tatort war stundenlang weiträumig abgesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wir wissen nicht, was sich in der Mordwohnung abgespielt hat. Wer das Opfer ist, wie alt es ist, in welcher Beziehung der Tote zu der tatverdächtigen Frau stand – zu all dem sagt die Polizei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> nichts. Auch zu einem möglichen Motiv oder einer Tatwaffe schweigen die Fahnder. Sie sprechen lediglich von einer „massiven Gewalteinwirkung“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:29:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berliner Pfarrerin:Sie machte aus VIER Männern EINE Ehe</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/das-ist-die-berliner-pfarrerin-die-vier-maenner-traute-690df3cd0166cd59ef99806e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690df3cd0166cd59ef99806f/54d6919cc548bce15f687db6533c6ff8,3ae3e6f3?w=992" alt="Berliner Pfarrerin:Sie machte aus VIER Männern EINE Ehe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Aus vier mach eins! Die Berliner Pfarrerin Lena Müller (33) traute im Sommer bei einem „Pop-up-Hochzeitsfestival</b><!--]--><!--[-->“ <!--]--><!--[--><b>vier Männer und machte sie so zu einem Ehepaar. Dabei ist Polygamie, also Vielehe, in Deutschland verboten. Die moderne Geistliche ist sich sicher, dass Gott nichts gegen diese Verbindung hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf ihrem Instagram-Account beschreibt sie sich selbst als „Feministin &amp; Pfarrerin“. Lena Müller ist Landesjugendpfarrerin der Evangelischen Kirche Berlin-Brandenburg-schlesische Oberlausitz (EKBO).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polygamie mit Segen der Kirche: Pfarrerin Lena Müller (links) traute in Berlin-Kreuzberg vier Männer miteinander<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Liebe zu Gott bekam sie in die Wiege gelegt: Ihre Mutter war Mitglied der evangelischen, der Vater der katholischen Kirche. Müller wurde mit sechs Jahren getauft. Nach dem Abitur zog sie nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> und studierte Mathematik. Und merkte: „So ganz erfüllt mich mein Studium nicht“, erzählt Lena Müller der „Zeit“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:29:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sechs Jahre bitterer Erbstreit:Lauda-Anwalt teilt gegen Nikis Witwe aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/niki-lauda-jetzt-teilt-sein-anwalt-im-erbstreit-gegen-witwe-birgit-aus-690da9890580923d0998a183</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690da9890580923d0998a183/9d5ef30bba9db599782e9aada53275cb,c4c7704b?w=656" alt="Sechs Jahre bitterer Erbstreit:Lauda-Anwalt teilt gegen Nikis Witwe aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein hässlicher Erbstreit, der seit sechs Jahren um das 100-Millionen-Vermögen von Formel-1-Legende Niki Lauda (†70) tobt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angefangen wurde dieser Klage-Marathon von Laudas Witwe Birgit, die rund 30 Millionen Euro aus dem Vermögen ihres 2019 verstorbenen Mannes erklagen will. Der Riss geht mitten durch die Familie. Aus zwei Ehen hat Lauda vier Kinder. Nun spricht erstmals Nikis engster Vertrauter und Anwalt Haig Asenbauer bei BILD Klartext zu dem Streit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was der Niki-Anwalt zu dem Millionen-Streit sagt, wie der Stand in der Sache ist und warum diese Auseinandersetzung seiner Meinung nach die jüngeren Kinder schädigt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:29:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Konzert in Dortmund:Isi macht ihre Fans glücklich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/isi-glueck-mega-konzert-in-dortmund-ballermann-star-macht-fans-gluecklich-690e8fa00580923d0998afa9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690e8fa00580923d0998afa9/4ecf196401a292be121fce80d2fd3e31,5b0f4193?w=320" alt="Mega-Konzert in Dortmund:Isi macht ihre Fans glücklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund – <!--]--><!--[--><b>Dieser Abend war vom Ballermann nicht nur räumlich 1600 Kilometer entfernt. Malle-Star Isi Glück hat mit ihrem ersten großen Solo-Konzert in der Dortmunder Westfalenhalle gezeigt, dass sie mehr als Partylieder kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die geschätzt 4000 Fans mittendrin „Oh, wie ist das schön“ anstimmten, war klar: Die Sängerin hat ihre Anhänger richtig glücklich gemacht. Isi Glück schaffte dies mit einer zweistündigen Pop-Show, die in eine extrem aufwendige Licht-, Video- und Tanzproduktion eingebettet war.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die spektakuläre LED-Wand, vor der Isi Glück sang und tanzte, war etwa 24 Meter lang<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allein die etwa 8 Meter hohe und 24 Meter breite LED-Wand auf der Bühne war beeindruckend und hatte internationales Format. Dazu Effekte, wie sie nur wenige nationale Künstler aufbieten. Davor sang und tanzte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/isi-glueck-alle-infos-XxjhSGM15hOHFVIq8ceN"><!-- --><!--[--><!--[-->Isi Glück<!--]--><!--]--></a><!--[--> ohne große Unterbrechungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:29:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mordfall Fabian († 8):Anwalt der Verdächtigen zerpflückt den Haftbefehl</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/mordfall-fabian-8-anwalt-der-verdaechtigen-zerpflueckt-den-haftbefehl-690e024644f546bb5debe90c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690e024644f546bb5debe90d/6c27a1780690589c22505d047362a115,d6f9c4fe?w=320" alt="Mordfall Fabian († 8):Anwalt der Verdächtigen zerpflückt den Haftbefehl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Sie galt als wichtige Zeugin, hatte die Leiche vom kleinen Fabian (8) angeblich bei einer Gassi-Runde mit ihrem Hund entdeckt. Doch nun gilt die leidenschaftliche Reiterin Gina H. (29) als Hauptverdächtige in dem mysteriösen Mordfall.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei nahm sie am Donnerstag an ihrem Haus in Reimershagen fest, seitdem sitzt die junge Frau in U-Haft. Sie ist die Ex-Freundin des Vaters von Fabian. Als Pflichtverteidiger wurde ihr Andreas Ohm (53), Anwalt für Strafrecht, zugeteilt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über den Moment, in dem Gina H. festgenommen wurde, sagte Ohm zu RTL: „Es ist kein Geheimnis: Wenn man festgenommen wird, ist man erschüttert. Natürlich ist die Beschuldigte dabei in Tränen ausgebrochen und war sichtlich erschüttert, hat gezittert.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegenüber BILD sagt der Anwalt über den Mordfall: „Die Vorwürfe sind mir erst am Donnerstagabend in schriftlicher Form übermittelt worden.“ Seine Mandantin selbst „habe erst heute Vormittag erfahren, warum ein dringender Tatverdacht vorliegen soll“. Innerhalb dieser kurzen Zeit sei es nicht möglich, zu den Indizien Stellung zu nehmen – ohne Aktenkenntnis.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:29:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Hollywoodstar ganz cool am Strand:Fast so, als wäre Bruce Willis noch der Alte</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bruce-willis-ganz-cool-am-strand-fast-so-als-waere-er-noch-der-alte-690dc3e50a7608566ac55e32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690dc3e50a7608566ac55e33/bdcc7ed23622aaa54b63308411683657,530d5dc6?w=992" alt="Der Hollywoodstar ganz cool am Strand:Fast so, als wäre Bruce Willis noch der Alte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Sonne, Meer, ein vertrautes Gesicht – und plötzlich ist er wieder da, der tapfere Bruce Willis. Beim Spaziergang am Strand von Los Angeles wirkt der Hollywood-Held entspannt, fast so, als wäre er noch der Alte. Ein schöner Moment, der Fans auf der ganzen Welt sehr berührt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der einstige Action-Held lief bei dem Ausflug an der Hand seines Pflegers. Sonnenbrille auf der Nase, das Baseball-Cap tief ins Gesicht gezogen. Gut sieht er aus, der Schauspiel-Gigant. Er wirkt präsent, mobil, lächelt. Nicht das wilde „Stirb Langsam“-James-McClane-Grinsen, aber ein ruhigeres, zufrieden wirkendes.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bruce genießt die Sonne und den Strandausflug, körperlich wirkt er fit. Wie es in ihm aussieht, weiß der Schauspieler aber nur selbst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/bruce-willis/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15817034.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bruce Willis<!--]--><!--]--></a><!--[--> kämpft seit Jahren mit einer schweren Krankheit. Trotz der Diagnose frontotemporale Demenz, die den Schauspieler 2022 zwang, sich aus Hollywood zurückzuziehen, zeigt Willis immer wieder: Er versucht, sein Leben aktiv und würdevoll zu gestalten – mit Bewegung und Momenten, die ihm guttun. Er genießt, was möglich ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:29:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darf sie zu Olympia?:Strafe für Biathlon-Betrügerin steht fest</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-strafe-fuer-julia-simon-steht-fest-darf-sie-zu-olmypia-690e1a5db38481fd2cca5dde</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690e1a5db38481fd2cca5ddf/e077f69b10397112ac998c2dc62ed661,79b1c78?w=576" alt="Darf sie zu Olympia?:Strafe für Biathlon-Betrügerin steht fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie kommt mit einem blauen Auge davon!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die zehnmalige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Biathlon<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Weltmeisterin Julia Simon (29) wurde Ende Oktober rechtskräftig wegen Diebstahl und Betrug verurteilt – nun steht auch ihr sportliches Schicksal fest.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie der französische Skiverband (FFS) am Donnerstag mitteilte, wurde Simon von der unabhängigen Disziplinarkommission für sechs Monate gesperrt, fünf davon auf Bewährung.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Passagen berühren zutiefst.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:29:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Variante dominiert:Corona: Wegen Frankenstein lag ich drei Wochen flach</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/frankenstein-darum-trifft-die-neue-corona-variante-den-bild-redakteur-trotzdem-68f8aefbc008edcf0c84fecf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8aefbc008edcf0c84fecf/b90ae4d29b156ad416f75eb6507d9b1e,794d6202?w=656" alt="Neue Variante dominiert:Corona: Wegen Frankenstein lag ich drei Wochen flach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Corona scheint für viele nur noch eine Erkältung zu sein, doch die Realität kann anders aussehen. Ein BILD-Redakteur wurde trotz mehrerer Impfungen und Infektionen im Urlaub erneut von Corona erwischt – und das mit voller Wucht. Welche Rolle spielt die sogenannte Frankenstein-Variante und was rät der Virologe Prof. Dr. Jonas Schmidt-Chanasit? Erfahren Sie, wie sich die neuesten Entwicklungen auf unseren Impfstatus auswirken und welche Empfehlungen wirklich zählen. Lesen Sie die ganze Geschichte mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Werder-Wahnsinn:Wolfsburg-Trainer jetzt vor dem Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-werder-wahnsinn-wolfsburg-trainer-jetzt-vor-dem-aus-690e486835a36eefab8161a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690e486835a36eefab8161a3/abe041338a50e43372ae38f07d4ca8f7,704320b7?w=320" alt="Nach Werder-Wahnsinn:Wolfsburg-Trainer jetzt vor dem Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Krise beim VfL Wolfsburg wird immer schlimmer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Team von Trainer Paul Simonis verliert auch gegen Werder Bremen mit 1:2, hat damit sechs der letzten sieben Ligaspiele verloren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das dürfte es für Coach Simonis wohl gewesen sein! Die Wölfe taumeln immer mehr Richtung Tabellenkeller. Simonis nach Abpfiff am „Sky“-Mikro: „Ich weiß nichts über meine Zukunft. Das ist nichts, was ich entscheide. Ich fokussiere mich auf meine Arbeit. Aber das ist vielleicht die schwierigste Niederlage meiner Karriere.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem bitteren Ausscheiden im Pokal gegen Holstein Kiel (0:1) und der Pleite gegen Hoffenheim (2:3) war das Spiel gegen Bremen bereits ein Endspiel für Simonis – mit schlechtem Ausgang!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:30:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktien-Crash, Jobs weg:Start von GTA 6 wird zum Debakel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/grand-theft-auto-vi-rockstar-games-sorgt-fuer-frust-bei-fans-690dcdb30a7608566ac55f0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690dcdb30a7608566ac55f0e/ebd73ac0e198cf35d700d82c708acc8a,7a40f3fb?w=320" alt="Aktien-Crash, Jobs weg:Start von GTA 6 wird zum Debakel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Was als großer Moment für Millionen Fans gedacht war, hat sich für Rockstar Games zum PR-Debakel entwickelt. Die erneute Verschiebung von Grand Theft Auto VI löste nicht nur Frust in der Community aus, sondern schickte auch den Aktienkurs des Mutterkonzerns Take-Two auf Talfahrt. Zeitgleich gerät das Studio wegen massiver Entlassungen und anhaltender Proteste zunehmend unter Druck.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fans hatten gehofft, dass GTA 6 endlich in greifbare Nähe rückt. Doch Rockstar Games hat die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/grand-theft-auto-vi-rockstar-verschiebt-release-erneut-690d16450166cd59ef9976fa"><!-- --><!--[--><!--[-->Veröffentlichung des Videospiels erneut verschoben<!--]--><!--]--></a><!--[--> – diesmal auf den 19. November 2026. Ursprünglich war der Release für Herbst 2025 geplant, später wurde er zwischenzeitlich auf Mai 2026 verlegt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der fünfte Teil von GTA ist mit rund 215 Millionen Verkäufen (Stand November 2025) nach Minecraft das zweiterfolgreichste Videospiel aller Zeiten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Börse reagierte darauf unmittelbar. Nur eine Minute, nachdem die Terminänderung veröffentlicht wurde, sackte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/unternehmensbeteiligung-aktien/geld-boerse-geldanlage-nachrichten-news-02-42345664.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aktie<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Mutterkonzerns Take-Two von 222,30 Euro auf 203,20 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/euro/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19352558.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Euro<!--]--><!--]--></a><!--[--> ab – ein Minus von knapp neun Prozent.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:30:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Auktion in New York:Luxus-Lokus aus 100 Kilo Gold kommt unter den Hammer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/new-york-gold-klo-soll-bei-auktion-mindestens-9-7-millionen-dollar-bringen-690de4d90166cd59ef997f83</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690de4d90166cd59ef997f84/f72f567f76cc99365e1bb7ab166dd38e,b57648e?w=992" alt="Millionen-Auktion in New York:Luxus-Lokus aus 100 Kilo Gold kommt unter den Hammer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Diese Toilette ist zwar voll funktionstüchtig – aber benutzen möchte man sie lieber nicht. Denn so würde man wortwörtlich seine Kohle das Klo hinunterspülen. In New York kommt noch im November die goldene Schüssel des italienischen Künstlers Maurizio Cattelan (65) unter den Hammer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Mindestgebot zum Start der Auktion bei Sotheby’s (18. November) orientiert sich am aktuellen Goldpreis. Der neue Besitzer müsste also aktuell mehr als 9,7 Millionen Dollar (knapp 8,3 Millionen Euro) für das 18-Karat-Klo (wiegt rund 100 Kilogramm) hinblättern. Das teilte das Auktionshaus am Freitag mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der für seine skurrilen Skulpturen bekannte Cattelan hatte 2016 zwei Versionen des Luxus-Lokus  mit dem Namen „America“ angefertigt. Eine davon war im Guggenheim Museum in New York ausgestellt worden, bevor sie an den Blenheim-Palast, das Geburtsschloss von Winston Churchill, ausgeliehen wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bizarr: In dem Schloss, in dem der frühere britische Premierminister 1874 geboren wurde, durften Besucher das Klo sogar benutzen – jedoch jeder nur für drei Minuten, um lange Schlangen zu vermeiden. Im September 2019 dann der Schock: Diebe schafften es, das vielleicht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/news-ausland/gold-klo-aus-churchill-schloss-geklaut-es-ist-1-1-millionen-euro-wert-64703686.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->edelste Klo der Welt aus dem Palast zu klauen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die zweite Ausgabe war 2017 an einen Privatsammler verkauft worden, der das Klo nun versteigert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:30:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahlen steigen:Jeder Dritte war schon Opfer von Mobbing</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mobbing-jeder-dritte-war-schon-mal-betroffen-690e08f50580923d0998a9a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690e08f50580923d0998a9a5/8b57c1939c268cf84d6ca208e397bf04,434326e4?w=576" alt="Zahlen steigen:Jeder Dritte war schon Opfer von Mobbing" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-449"><!--[--><!--[--><b>Mehr als jeder Dritte (37 Prozent) war in Deutschland schon einmal Opfer von Mobbing – jeder Achte musste Cybermobbing-Erfahrungen machen. Das geht aus einer repräsentativen Befragung von über 2000 Erwachsenen (zwischen 18 und 65 Jahren) des „Bündnisses gegen Cybermobbing“ hervor. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-449"><!--[--><!--[-->Das Traurige daran: Seit der letzten Befragung (2021) hat sich die Situation verschärft. So sind die Zahlen bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/job-karriere/mobbing-am-arbeitsplatz-das-koennen-sie-tun-67c5c5ad0f4954119705e259"><!-- --><!--[--><!--[-->Mobbing<!--]--><!--]--></a><!--[--> um rund 13 Prozent und bei Cybermobbing sogar um 22 Prozent gestiegen. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-449-878"><!--[--><!--[-->Besonders betroffen sind demnach junge Menschen, vor allem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/psychische-probleme-bei-jugendlichen-schueler-fordern-massnahmen-69024233fa1876cd162745cb"><!-- --><!--[--><!--[-->Schüler<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Auszubildende. Dabei werden Frauen häufiger zum Opfer als Männer (Frauen: 42 Prozent, Männer: 32 Prozent). Nur im Fall von Cybermobbing ist es andersherum (Männer: 15 Prozent, Frauen: 13 Prozent). Interessant: 82 Prozent der Täter waren zuvor selbst schon Opfer.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im Internet kursiert viel Hass. Kinder und Jugendliche kommen damit in Berührung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:30:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Titel-Hammer in der WWE:Hier die neue Folge „SmackDown“ schauen</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/8b6d576eb31f0de16b9c772a0ecb34d8,f3d35c0f?w=576" alt="Nächster Titel-Hammer in der WWE:Hier die neue Folge „SmackDown“ schauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>„SmackDown“ – in Kürze die aktuelle „SmackDown“-Folge auf Abruf sehen, nur bei BILD!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Cody Rhodes benötigt einen neuen Herausforderer – eine neue Mega-Fehde! Nachdem er erneut gegen Drew McIntyre seinen Titel verteidigen konnte, muss es um den WWE-Champion endlich wieder knallen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei „SmackDown“ in Greenville (South Carolina) könnte es Klarheit geben. Kommt endlich die Fehde gegen Randy Orton? Oder taucht jemand auf, den wir nicht auf der Rechnung haben? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In diesem Artikel können Sie in Kürze die aktuelle „SmackDown“-Folge auf Abruf sehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:30:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht in Südafrika vertreten:Trump sagt Teilnahme für USA an G20-Gipfel ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-boykottiert-g20-gipfel-in-suedafrika-690e7c260580923d0998af4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690e7c260580923d0998af4a/cf1a7317065face779010449cb7e8ec3,ab30391f?w=320" alt="Nicht in Südafrika vertreten:Trump sagt Teilnahme für USA an G20-Gipfel ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die USA werden in diesem Jahr nicht am G20-Gipfel in Südafrika teilnehmen. Das teilte US-Präsident Donald Trump auf der Plattform Truth Social mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits vor Monaten hatte Trump erklärt, dass er selbst nicht nach Südafrika reisen werde. Bis zuletzt war erwartet worden, dass Vizepräsident JD Vance die USA beim wichtigsten Wirtschaftstreffen der Welt vertreten würde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Freitagnachmittag (Ortszeit) kündigte Trump an, dass kein einziger Vertreter der US-Regierung nach Südafrika reisen werde. Er begründet den vollständigen Boykott mit schweren Vorwürfen gegen das Gastgeberland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es ist eine absolute Schande, dass der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/g20-gipfel/politik-wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-20807328.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->G20-Gipfel<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Südafrika stattfindet“, schrieb der US-Präsident auf Truth Social. Er behauptet erneut, dass weiße Farmer in Südafrika getötet und ihr Land enteignet würden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:30:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>