<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“:Anna-Maria und Bushido getrennt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/anna-marias-ehekrise-trennung-von-bushido-enthuellt-692981176f6da91d77966af1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692981176f6da91d77966af2/519e53f1ab56b7c837467610f28e9159,6b98718a?w=992" alt="„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“:Anna-Maria und Bushido getrennt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dubai –<!--]--><!--[--><b> Sie hatten ihre Hochs und Tiefs – und jetzt das: Anna-Maria und Bushido, die 2012 heirateten und sieben gemeinsame Kinder haben, leben getrennt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“, offenbart Anna-Maria am Freitagmittag in ihrer Instagram-Story. Und macht damit private Probleme öffentlich. „Wir hatten beide das Bedürfnis, etwas Abstand zu nehmen, um wieder klarer zu sehen. Seit einiger Zeit leben wir nicht mehr zusammen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit diesem Statement der räumlichen Trennung und Eheprobleme überraschte Anna-Maria Ferchichi am Freitag auf Instagram (knapp 1 Mio. Follower)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem würden sie viel Zeit mit den Kindern (sieben gemeinsame, ein weiteres brachte Anna-Maria aus einer früheren Beziehung mit in die Ehe) verbringen. „Vieles fühlt sich gerade neu und ungewohnt an, fast so, als müsste man wieder laufen lernen“, lässt die Schwester von Popstar Sarah Connor in ihre aktuelle Gemütslage blicken. Verrät weiter: „Es ist nicht immer leicht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:22:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wut, Tränen, Überforderung:Warum diese Frau das Pflegesystem anklagt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/pflege-wie-das-pflegesystem-angehoerige-alleine-laesst-691f46329befd6aa369340c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f46329befd6aa369340c8/a3c467dc5271eb41eef36d37f1b3c854,df157b4?w=576" alt="Wut, Tränen, Überforderung:Warum diese Frau das Pflegesystem anklagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als Christina Käßhöfers Vater die Diagnose Parkinson erhält, beginnt für sie und ihre Familie ein jahrelanger Kampf mit der Pflege und den Herausforderungen des Alltags. Die Realität: 86 Prozent der Pflegebedürftigen in Deutschland werden zu Hause betreut, oft unter massiver Belastung der Angehörigen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Autorin spricht offen über ihre Erfahrungen, fordert eine dringend notwendige Reform im Pflegesystem und hat praktische Tipps für Betroffene. Lesen Sie mit BILDplus, was pflegenden Angehörigen in ihrer Situation helfen könnte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:22:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommunen ächzen unter Kosten ++ Erster OB fordert Geld vom Bund:So viel zahlen unsere Städte für Weihnachtsmarkt-Sicherheit</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weihnachtsmaerkte-so-viel-zahlen-unsere-staedte-fuer-die-sicherheit-69283e539ee3dea8ed716f0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69283e539ee3dea8ed716f0f/8d0b4b24c20f50ccd431d552d63a0763,d514aa4c?w=992" alt="Kommunen ächzen unter Kosten ++ Erster OB fordert Geld vom Bund:So viel zahlen unsere Städte für Weihnachtsmarkt-Sicherheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Lichter brennen, der Glühwein duftet – doch hinter den Buden wird’s bitterernst: Die Sicherheitskosten für Weihnachtsmärkte steigen bundesweit dramatisch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt fordert mit Essens Oberbürgermeister Thomas Kufen (CDU) der erste Politiker: Der Bund muss zahlen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie im großen BILD-Länder-Check, wie viel die Kommunen in Ihrem Bundesland für die Sicherheit auf den Weihnachtsmärkten ausgeben müssen und welche Schutzmaßnahmen sie aufbauen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:22:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau (25) stirbt nach Angriff:Freund (26) kämpfte gegen Hai um ihr Leben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/hai-toetet-frau-freund-kaempfte-um-ihr-leben-692939d6e9b1296b9ef96415</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692939d6e9b1296b9ef96416/280f318de6412c3a2bb289f5fa68e32f,1366dc1?w=576" alt="Frau (25) stirbt nach Angriff:Freund (26) kämpfte gegen Hai um ihr Leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Es muss ein verzweifelter Kampf gewesen sein! Ein Paar aus der Schweiz wurde am Donnerstag (Ortszeit) von einem Hai attackiert. Wie jetzt australische Medien berichten, versuchte der Mann (26) noch, seine Freundin (25) bei dem Angriff zu retten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/haiangriff-in-australien-frau-stirbt-mann-in-lebensgefahr-692793b2b4508c8851a5249d"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweizer waren morgens in der Crowdy Bay<!--]--><!--]--></a><!--[--> nahe dem kleinen Ort Port Macquarie nördlich von Sydney. Der Strand liegt in einem Nationalpark abseits von Orten, wird nicht überwacht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Strand von Crowdy Bay liegt weit abseits von bewohntem Gebiet (Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Haiangriff in Australien tötet Frau, Mann in kritischem Zustand im Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:22:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um die Ausstiegsklausel:Kane-Entscheidung bei Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-ausstiegsklausel-harry-kane-trifft-entscheidung-692956326f6da91d779665c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692956326f6da91d779665c6/014232e07c098090b6327e4d2721e5c6,8cb60bba?w=576" alt="Es geht um die Ausstiegsklausel:Kane-Entscheidung bei Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im BILD-Podcast „Bayern Insider“ werden spannende Details zur Zukunft von Super-Stürmer Harry Kane (32) enthüllt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Engländer hat eine Ausstiegsklausel in seinem Vertrag. Nun hat Kane dazu eine Entscheidung getroffen! Alle Details – nur mit BILDplus.  </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:22:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler-Brief an von der Leyen:Koalition will Verbrenner-Aus 2035 aufweichen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kanzler-brief-an-eu-koalition-will-verbrenner-aus-2035-aufweichen-692955ed6f6da91d779665b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692955ed6f6da91d779665b1/ade12c0bc8fc0d51cbcbba02d323c06a,95a5bbab?w=656" alt="Kanzler-Brief an von der Leyen:Koalition will Verbrenner-Aus 2035 aufweichen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die schwarz-rote Koalition geht auf Konfrontationskurs mit Brüssel – und will das geplante Aus für neue Verbrenner-Autos ab 2035 aufweichen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) will einen Brief an EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen schreiben, in dem er auf Änderungen an der EU-Regelung drängt. „Wir hatten eine lange Diskussion zum Thema Verbrenner“, erklärte Merz laut Teilnehmern in der Unionsfraktionssitzung am Morgen nach dem Koalitionsgipfel mit der SPD-Spitze im Kanzleramt. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Verhandlungen endeten, Rentenpaket bleibt unverändert nach nächtlichen Gesprächen.</p><p><!--[--><!--[-->Union und SPD sind sich einig, dass „hocheffiziente Verbrenner“, Plug-in-Hybride und Elektrofahrzeuge mit sogenanntem Range Extender auch nach 2035 weiter zugelassen werden sollen – damit Arbeitsplätze, Wertschöpfung und Klimaziele in Deutschland erhalten bleiben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:22:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frust nach Koalitionsgipfel:Renten-Rebellen warnen vor Ende der Schuldenbremse</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rente-junge-gruppe-warnt-vor-ende-der-schuldenbremse-69295cd86f6da91d77966685</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69295cd86f6da91d77966685/d26e32a212b174df7b2c9d0961b826be,9b36b30f?w=320" alt="Frust nach Koalitionsgipfel:Renten-Rebellen warnen vor Ende der Schuldenbremse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dramatischer Morgen in Polit-Berlin: Nach der Einigung der Koalitionsspitzen von CDU, CSU und SPD in der Nacht zum Rentenpaket der Regierung, herrscht in der Bundestagsfraktion der Union nach BILD‑Informationen weiter Frust und Wut über die Fraktionsführung und den eigenen Kanzler.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Renten-Rebellen der Union warnten nach BILD-Informationen ausdrücklich: Wegen der explodierenden Renten-Kosten für die Staatskasse werde am Ende die Schuldenbremse geschleift!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar hatten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (70, CDU) und sein Kanzleramtschef Thorsten Frei (52, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) am Morgen vor der Fraktionssitzung (startete kurz nach 8 Uhr) noch mit Vertretern der Renten-Rebellen aus der Jungen Gruppe zusammengesessen, um die Nacht-Ergebnisse zu besprechen. Aber die zeigten sich unzufrieden. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Renten-Basta der Bundesregierung!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:22:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler rechnet mit Zustimmung:Rentenpaket bleibt, große Reform soll kommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kanzler-rechnet-mit-zustimmung-rentenpaket-bleibt-grosse-reform-soll-kommen-692955e6e9b1296b9ef965a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692955e6e9b1296b9ef965a7/fa51a734637344b25b5ad4428a85a2d2,706f47ea?w=320" alt="Kanzler rechnet mit Zustimmung:Rentenpaket bleibt, große Reform soll kommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Renten-Basta der Bundesregierung! Die schwarz-rote Koalition will das Rentenpaket unverändert lassen und nächste Woche im Bundestag abstimmen. Kanzler Friedrich Merz macht deutlich:</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>„Der Gesetzentwurf soll nicht mehr geändert werden.“</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Doch die Regierung kommt den Renten-Rebellen der Unionsfraktion entgegen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret: In einem Entschließungsantrag zum Rentenpaket will die Regierung die Kritiker besänftigen. Schwarz-Rot will, dass dem Paket ein Baustein hinzugefügt wird, der sicherstellt, dass nicht die junge Generation allein die finanzielle Last der Sicherung des Rentenniveaus tragen muss. Damit will die Regierung den Widerstand der Renten-Rebellen brechen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Als Angebot an die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Renten<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Rebellen haben die Koalitionsspitzen beschlossen, ein zehn Milliarden Euro schweres Aktienpaket „für die Stärkung der privaten Altersvorsorge der jungen Generation“ aufzulegen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Koalitionsspitzen ringen um Rentenpaket-Einigung, CDU-Fraktion droht mit Widerstand.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:22:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Hoffnung für krebskranke Diekmeier-Tochter:„Heute ist der beste Tag des Jahres!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dennis-diekmeier-neue-hoffnung-fuer-krebskranke-tochter-heute-ist-der-beste-tag-des-jahres-692949a56f6da91d779664e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692949a56f6da91d779664e5/d46bfcae89319c42b56d6ed88c2f636a,911fddeb?w=992" alt="Neue Hoffnung für krebskranke Diekmeier-Tochter:„Heute ist der beste Tag des Jahres!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Lichtblick in der dunkelsten Stunde!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem Frühjahr 2025 kämpft Delani Diekmeier (14) um ihr Leben. Die Tochter des ehemaligen Bundesliga-Profis Dennis Diekmeier (36) leidet an Nierenkrebs, der bösartige Tumor hat schon in die Lunge gestreut. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach vielen Monaten voller Sorgen und Ängste gibt es jetzt neue Hoffnung. Die freudige Botschaft teilte Mama Dana Diekmeier (40) auf Instagram mit.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mitten im Kampf um das Leben ihrer Tochter müssen sie den nächsten Schicksalsschlag hinnehmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:22:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Fahrerflucht und fahrlässige Körperverletzung:Amtsgericht ordnet ärztliches Gutachten für Rapper Haftbefehl an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rapper-haftbefehl-amtsgericht-ordnet-aerztliches-gutachten-an-69281c1b7346a3390b209f99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69281c1b7346a3390b209f9a/cab948ca6a0c8db393e2957430874420,757c0e68?w=576" alt="Es geht um Fahrerflucht und fahrlässige Körperverletzung:Amtsgericht ordnet ärztliches Gutachten für Rapper Haftbefehl an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hat Musiker Haftbefehl völlig die Kontrolle verloren? Jetzt nimmt das Amtsgericht Darmstadt den Skandal-Rapper genau unter die Lupe – und zwar medizinisch! Es geht um einen Unfall und die Frage nach der Schuld.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was steckt wirklich hinter dem dramatischen Zwischenfall und welche Rolle spielt Haftbefehls Vergangenheit? Erfahren Sie die Details exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:22:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dschungelkönigin wurde 94 Jahre alt:Schauspielerin Ingrid van Bergen ist tot!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/sie-wurde-94-jahre-alt-schauspielerin-ingrid-van-bergen-ist-tot-69296e60f699d171191f6bdb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69296e60f699d171191f6bdc/562fd1299bac2563250f515bbf9f3b98,7711cbe3?w=576" alt="Dschungelkönigin wurde 94 Jahre alt:Schauspielerin Ingrid van Bergen ist tot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eyendorf – <!--]--><!--[--><b>Die Schauspielerin Ingrid van Bergen ist nach BILD-Informationen gestorben. Sie wurde 94 Jahre alt. Wie BILD erfuhr, wurde die ehemalige Dschungelkönigin von ihrer besten Freundin Linda Schnitzler tot in ihrem Zuhause in Eyendorf (Niedersachsen) aufgefunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schnitzler am Freitag zu BILD: „Ich habe Ingrid heute Morgen tot in ihrem Bett gefunden. Sie ist ganz friedlich eingeschlafen, hatte einen entspannten und so schönen Gesichtsausdruck. Ich sitze jetzt bei ihr und rede mit ihr, aber ihr Seelchen ist schon zum Fenster rausgeflogen. Ich kann es noch gar nicht fassen, es ist alles so schnell gegangen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Linda Schnitzler (l.) kümmerte sich rund um die Uhr um ihre enge Freundin Ingrid, die nur wenig Kontakt zu ihrer Familie hatte. Hier sitzt sie mit van Bergen und den Möpsen Hoppeditz und Rocky im September 2023 in van Bergens Haus in Niedersachsen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Van Bergen habe die letzten zwei Tage im Bett gelegen. „Sie hat zu mir gesagt: Ich möchte jetzt sterben, es ist Zeit. Sie konnte nichts mehr sehen und nicht mehr laufen. In der Nacht habe ich ihr noch warme Milch mit Honig aus der Schnabeltasse gegeben. Jetzt ist sie friedlich hinübergegangen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:22:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geprüft von COMPUTER BILD:Black Friday! Diese Top-TVs gibt es heute zum Bomben-Preis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/black-friday-tv-schnaeppchen/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920827318b978b3b9f546df/63bf5683a312ce3f405e626687197120,f21c0f49?w=320" alt="Geprüft von COMPUTER BILD:Black Friday! Diese Top-TVs gibt es heute zum Bomben-Preis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:22:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>6 Wochen Pause:Laura Maria Rypa hat Autounfall im Kinderzimmer</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/laura-mariarypahat-autounfallim-kinderzimmer-sechs-wochen-pause-69294ba9f699d171191f68f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69294ba9f699d171191f68f2/986f4ba1aba451921a6a79b5bf476db3,d322a7ad?w=320" alt="6 Wochen Pause:Laura Maria Rypa hat Autounfall im Kinderzimmer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Die meisten Unfälle passieren zu Hause. Davon kann Laura Maria Rypa ein Lied singen: Sie hat sich in den eigenen vier Wänden böse am Bein verletzt – und das mitten in den Vorbereitungen für einen großen Auftritt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> „Der Tag hätte wirklich nicht schlimmer starten können“, erzählt Laura in ihrer Instagram-Story ihren 951.000 Followern. Beim morgendlichen Gang durch die Wohnung rutschte sie auf einem Spielzeugauto ihrer Söhne (Leano, 2, und Amelio, 1) aus – mit schmerzhaften Folgen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Orthopäde untersucht Laura Maria Rypa und macht einen MRT-Scan<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mein linkes Bein hat sich komplett durchgestreckt [...]. Seitdem habe ich höllische Schmerzen. Ich habe ein richtiges Ziehen im Po, bis ins Steißbein rein“, berichtet sie. Die Influencerin geht zum Arzt, lässt ein MRT machen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:22:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>