<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weißes Haus meldet:Trump-Flieger muss auf dem Weg nach Davos umkehren!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/us-praesident-war-auf-dem-weg-nach-davos-trump-flieger-muss-umkehren-69704f60707d4aa20757b5a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69704f60707d4aa20757b5a4/e85177f0b732b2a573b5c9db27ee938e,a0625656?w=992" alt="Weißes Haus meldet:Trump-Flieger muss auf dem Weg nach Davos umkehren!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) –<!--]--><!--[--><b> Das Flugzeug von Präsident Donald Trump, die Air Force One, ist nach dem Start in Richtung Schweiz am Dienstagabend zur Joint Base Andrews zurückgekehrt! Die Pressesprecherin des Weißen Hauses, Karoline Leavitt (28), erklärte, die Entscheidung zur Umkehr sei nach dem Start getroffen worden. Die Besatzung der Air Force One habe „ein kleineres elektrisches Problem“ festgestellt und sich vorsichtshalber für die Rückkehr entschieden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Reporter an Bord berichtete laut der Nachrichtenagentur AP, dass die Lichter in der Pressekabine des Flugzeugs kurz nach dem Start ausgingen. Eine Erklärung zur Ursache wurde den Passagieren demnach nicht gegeben. Trump und seine Entourage sollen – je nach Angabe – eine halbe Stunde bis volle Stunde in der Luft gewesen sein, als die Durchsage zur Umkehr kam. Eigentlich dauert der Nonstop-Flug von Washington nach Zürich (von wo es für Trump mit dem Heli weiter nach Davos geht) rund acht Stunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf einer Flug-Tracking-Seite adsbexchange.com ist zu sehen: Kaum flog die Präsidentenmaschine über dem Atlantik, kehrte sie auch schon wieder um. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dienstagabend (Ortszeit): Reporter warten auf die Rückkehr des US-Präsidenten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 05:35:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt spricht Witwe Rafaella:Die Wahrheit über meine Ehe mit Jack White (†85)!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/witwe-rafaella-die-wahrheit-ueber-meine-ehe-mit-jack-white-85-696bbe45c65ebb9e4d71472e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bbe45c65ebb9e4d71472f/ef3b93df9c18cad018e3a3e1de11ef35,e984217a?w=992" alt="Jetzt spricht Witwe Rafaella:Die Wahrheit über meine Ehe mit Jack White (†85)!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rafaella White (41)  sah den Abgrund kommen, doch ihr Mann, der berühmte Hit-Produzent Jack White (†85), wollte sich nicht helfen lassen. Jetzt, drei Monate nach seinem tragischen Suizid, spricht sie über die zerstörerische Intensität ihrer Ehe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bekomme diese Bilder nicht mehr aus meinem Kopf“, sagt die junge Witwe im Gespräch mit BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, was Rafaella in den letzten Jahren an der Seite von Jack White durchleben musste und wie es zu seinem letzten verzweifelten Schritt kam.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Interview gibt Rafaella White tiefe Einblicke in eine schmerzhafte Beziehungsgeschichte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 05:35:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Runde im Beckham-Drama:Jetzt rückt Nicolas Ex-Friseur ihr auf den Peltz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/beckham-beben-jetzt-rueckt-ein-ex-friseur-nicola-auf-den-peltz-69700f1f568b91954b0e96f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69700f1f568b91954b0e96f6/380f5afb08f32442f2d16096ef977b44,6c0c0223?w=576" alt="Nächste Runde im Beckham-Drama:Jetzt rückt Nicolas Ex-Friseur ihr auf den Peltz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London/ Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Im Hause Beckham hängt der Haussegen mächtig schief. Die Hochglanz-Fassade der Power-Familie hat nicht nur Risse, sie wird gerade vom ältesten Sohn von Victoria (51) und David (50) zerlegt: Am Montag veröffentlichte Brooklyn (26) mehrere Instagram-Storys, in denen er endgültig mit seinen Elternbrach. Die Statements verbreiteten sich blitzschnell – und wurden für unzählige Menschen zur Einladung, sich in den Beckham-Zwist einzumischen. Einer von ihnen ist Justin Anderson. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Promi-Hairstylist bürstet Nicola Peltz-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckham-zoff-eskaliert-haehnchen-video-brachte-fass-zum-ueberlaufen-6948ba34ba368aa0126a03ef"><!-- --><!--[--><!--[-->Beckham<!--]--><!--]--></a><!--[--> (31) auf Social Media gegen den Strich und packt über die „unheimliche Energie“ der Millionenerbin aus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In einer Reihe von Instagram-Stories kommentierte der Hairstylist Brooklyns Posts gegen seine Eltern und erinnerte sich an die Zeit, als er selbst mit Nicola zusammenarbeitete <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe schon mal mit ihr zusammengearbeitet“, sagt er, während er sich im Bett filmt. Und weiter: „Nicht nett. Nicht nett. Ich denke, sie ist das Problem.“ Anderson, der Nicola 2014 während der Pressetour für ihren „Transformers: Age of Extinction“ frisierte, lässt kein gutes Haar an der Schauspielerin, nennt sie „keinen guten Menschen“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 05:35:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff auf Energiekonzerne:Ikea plant Strom-Revolution</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ikea-greift-stromkonzerne-an-dynamische-stromtarife-starten-696f6e8253d8bcc8cbe2dc51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f6e8253d8bcc8cbe2dc52/bb804d38b03233baf8f9725f244530fd,1823c18d?w=576" alt="Angriff auf Energiekonzerne:Ikea plant Strom-Revolution" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main – <!--]--><!--[--><b>Diese Entscheidung wird den Strommarkt ordentlich aufwirbeln. Möbel-Riese Ikea will groß ins Energiegeschäft einsteigen und die bisherigen Anbieter in Deutschland angreifen. Das erfuhr BILD exklusiv aus Unternehmenskreisen. Das Besondere der neuen Schweden-Energie: Der „Svea Strom“ ist ein dynamischer Tarif, mit ständig aktualisierten Preisen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt: Auch private Haushalte bekommen so direkten Zugang zu den aktuellen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/strom/strom-und-energiepreise-alle-infos-78276768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Strompreisen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die normalerweise Großabnehmern wie Fabriken vorbehalten sind. Statt fester Abschläge zahlen sie nur, was sie tatsächlich verbrauchen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Berechnet wird jeweils der Echtzeit-Marktpreis, der sich alle 15 Minuten ändern kann. So können Stromfresser wie Waschmaschinen oder E-Auto-Wallboxen gezielt dann benutzt werden, wenn der Strom günstig ist. 
Hintergrund: Schon seit 2025 sind Stromanbieter verpflichtet, ihren Kunden dynamische Tarife anzubieten. Voraussetzung, um in so ein Tarifmodell wechseln zu können, ist in der Regel der Einbau eines intelligenten Messsystems („Smart Meter“), das Verbräuche genau erfasst und eine    minutengenaue Abrechnung ermöglicht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Per Smartphone-App und mit einem „Smart Meter“ kann der Strom minutengenau abgerechnet werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 05:35:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Europa fürchtet heute einen neuen Trump-Schock</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bild-exklusiv-europa-fuerchtet-heute-einen-neuen-trump-schock-696fe5c0081b715a92d70a9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fe5c0081b715a92d70a9b/87f996ca8473d3155cc10227b2b9d809,9d149f63?w=992" alt="BILD exklusiv:Europa fürchtet heute einen neuen Trump-Schock" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Plötzlich geht in Europa eine ganz neue Angst um. Es geht NICHT um Grönland und NICHT um die Ukraine. Donald Trump könnte heute einen neuen Hammer-Plan verkünden, der brutale Folgen für die Europäer hätte. In europäischen Regierungen herrscht riesige Nervosität.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv mit BILDplus alles über Trumps möglichen Plan für die Welt und warum Europa ihn fürchtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 05:35:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump will es unbedingt:Wie schlimm wäre ein US-Grönland wirklich?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-waere-es-so-schlimm-wenn-der-us-praesident-groenland-bekaeme-696e307d4b28d19bc43451e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e307d4b28d19bc43451e4/8023caa430ccd4cee5d3749204014e07,e1334775?w=576" alt="Trump will es unbedingt:Wie schlimm wäre ein US-Grönland wirklich?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump will Grönland kaufen – oder es sich mit militärischer Gewalt nehmen!  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was wäre, wenn die Grönländer tatsächlich zu Amerikanern würden? Erfahren Sie mehr über die unangenehmen Wahrheiten dieser möglichen geopolitischen Verschiebung – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 05:35:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte bei Markus Lanz:Wie Trump Grönland angreifen würde</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/experte-bei-markus-lanz-wie-trump-groenland-angreifen-wuerde-6970243a707d4aa20757b43e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970243a707d4aa20757b43f/6190af31d85cf1eeb6e1afe16fff5512,dce108c5?w=576" alt="Experte bei Markus Lanz:Wie Trump Grönland angreifen würde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Düstere Visionen! Der renommierte Sicherheitsexperte Peter Neumann (51) hat bei Markus Lanz (56) zum ersten Mal im Detail geschildert, wie US-Präsident Donald Trump (79) bei einer Invasion Grönlands mit US-Truppen vorgehen würde. Die Mini-Mission der Bundeswehr auf der Arktis-Insel erntete vor allem Kritik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neumanns dringende Warnung: „Wir müssen unbedingt verhindern, dass es zu einer militärischen Auseinandersetzung kommt. Denn da haben die Amerikaner wirklich die besseren Karten. In dem Moment, in dem die Amerikaner sagen, jetzt geht es aber militärisch los, hat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/europa/nachrichten-news-fotos-videos-17813958.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Europa<!--]--><!--]--></a><!--[--> eigentlich schon verloren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die alarmierende Prognose des Experten: „Das wird stufenweise laufen. Da wird es militärische Manöver über Grönland geben. Amerikanische Jets, die ganz niedrig über der Hauptstadt von Grönland fliegen. Provokationen, so wie man das mit Taiwan und China sieht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Peter Neumann ist ein deutscher Politikwissenschaftler und Terrorexperte <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 05:35:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pro und Contra zum Kaulitz-Coup:Wetten, dass Bill und Tom (nicht) scheitern?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pro-und-contra-kaulitz-coup-wetten-dass-bill-und-tom-nicht-scheitern-696f53939b3a5f6b04a25b88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f53939b3a5f6b04a25b89/3da3db0b3dd08fb09919a330cec942e0,112b93d8?w=992" alt="Pro und Contra zum Kaulitz-Coup:Wetten, dass Bill und Tom (nicht) scheitern?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>TV-Deutschland ist überrascht von der Ankündigung, dass die Kaulitz-Zwillinge Bill und Tom (36) mit dem ZDF gemeinsame Sachen machen. Und laut Informationen von „dwdl“ das einstige Flaggschiff „Wetten, dass ..?“ wieder flottbekommen wollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 5. Dezember soll laut „dwdl“ das Duo die TV-Segel setzen. Gute Idee, oder totaler Käse? Wetten, dass es für Diskussionen sorgt? Bei BILD laufen die schon.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->BILD-Reporter Tobias Render freut sich schon auf das, was die Kaulitz-Brüder planen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 05:35:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anna († 31) tot gefunden:Vater mauerte Ehefrau ein, als Sohn (4) bei ihm war</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/mordprozess-vater-mauerte-ehefrau-ein-als-sohn-4-bei-ihm-war-696f43e83f1ef928c2fdce2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f43e83f1ef928c2fdce30/050008beeb58e9ca4dc56f3b31442e02,80bcf1c7?w=576" alt="Anna († 31) tot gefunden:Vater mauerte Ehefrau ein, als Sohn (4) bei ihm war" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor dem Landgericht Koblenz hat am Dienstag der Prozess um den Mord an Anna K. (31) begonnen. Die junge Frau und Mutter soll von ihrem Noch-Ehemann getötet und einbetoniert worden sein. Der gemeinsame Sohn war in der Nähe, als der Vater die getötete Ehefrau verschwinden lassen wollte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alle Hintergründe und die erschütternden Details des Falls – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 05:35:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anrufer stach offenbar mehrfach auf ihn ein:Kettenhemd rettet SEK-Polizisten bei Messerattacke</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-kettenhemd-rettet-sek-polizisten-bei-messerattacke-696ed5de3f1ef928c2fdb907</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ed5de3f1ef928c2fdb907/4cd52aac60bb94f78f4236adc637bb7b,5d0fb3a8?w=656" alt="Anrufer stach offenbar mehrfach auf ihn ein:Kettenhemd rettet SEK-Polizisten bei Messerattacke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dramatischer SEK-Einsatz in München: Ein Mann (61) soll einen Elite-Polizisten mit einem Messer attackiert haben. Nur ein Kettenhemd rettete dem Beamten das Leben.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was genau passierte und welche Rolle ein Anruf spielte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 05:35:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte klärt auf:Süchtig nach Nasenspray? So kommen Sie davon los</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/nasenspray-sucht-wie-sie-von-dem-medikament-loskommen-696ccb2fcb02badbe0a0deee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ccb2fcb02badbe0a0deee/f41f7f2ce961cfc830f3c3e3443ce576,2e7bf444?w=320" alt="Experte klärt auf:Süchtig nach Nasenspray? So kommen Sie davon los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nasensprays sind für viele Menschen ein unverzichtbarer Begleiter, doch die ständige Nutzung kann gefährliche Auswirkungen haben – und schnell süchtig machen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Sprays abhängig machen, wann das scheinbar harmlose Mittel zur Gesundheitsgefahr werden kann und wie man von der Abhängigkeit wieder loskommt, erklärt ein Hals-, Nasen- und Ohrenchirurg. Erfahren Sie alle Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 05:35:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie in den Anden:Deutscher Radfahrer (29) von Blitz erschlagen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/deutscher-tourist-29-in-peru-von-blitz-getroffen-drama-bei-unwetter-in-den-anden-696fd46b707d4aa20757b10d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fd46b707d4aa20757b10d/d8a56fbd3ac2974dcd49b6ad8e969fcc,5a12a24b?w=320" alt="Tragödie in den Anden:Deutscher Radfahrer (29) von Blitz erschlagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lima (Peru) – <!--]--><!--[--><b>Ein deutscher Tourist ist in den Bergen Perus offenbar von einem Blitz tödlich getroffen worden. Behörden fanden seinen Körper in einem Zelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die peruanische Touristenpolizei mitteilte, soll der 29-Jährige am Samstagabend von einem starken Gewitter in den peruanischen Anden überrascht worden sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Berichten lokaler Medien soll sich der Mann in sein Zelt geflüchtet haben, dann habe ihn der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/blitzeinschlag/news-nachrichten-fotos-videos-19932560.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Blitz<!--]--><!--]--></a><!--[--> getroffen. Besonders tragisch: Der 29-Jährige hatte offenbar noch versucht, Hilfe zu holen. „Der Tourist hatte sich am Samstagnachmittag bei der deutschen Botschaft in Peru gemeldet, um über die Notsituation zu berichten“, heißt es in lokalen Berichten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als am Sonntag keine weiteren Signale mehr von seinem GPS-Gerät kamen, schlug die Botschaft Alarm. Die Polizei fand den Touristen leblos in seinem Zelt und neben seiner Fahrradausrüstung. Die Staatsanwaltschaft von Recuay ermittelt nun die genauen Umstände des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todes<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Leiche wurde zur Obduktion in die Gerichtsmedizin von Huaraz gebracht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 05:35:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>