<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Selenskyj-Demütigung:Kommt es zum Grönland-Eklat im Weißen Haus?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/groenland-kommt-es-nach-selenskyj-zum-naechsten-eklat-im-weissen-haus-6967663e69dcb7a3b21e9964</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967663e69dcb7a3b21e9965/0748e232ad6aa0fc6eb0a62f6aaee8f4,16091d2c?w=992" alt="Nach Selenskyj-Demütigung:Kommt es zum Grönland-Eklat im Weißen Haus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Überraschung im Weißen Haus! Ursprünglich sollte das Grönland-Treffen nur unter Außenministern stattfinden. Doch dann kündigte sich auch US-Vizepräsident JD Vance an – und das sorgt für Nervosität beim Dänen und der Grönländerin. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Vance gilt als unberechenbar. Schon beim Treffen mit Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj im Weißen Haus vor fast genau einem Jahr hatte er die Lage eskaliert. Nach Informationen aus Washington hat er dieses Mal selbst darum gebeten, die Gespräche zu führen. Kommt es also in Washington zum nächsten Showdown?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) hat konkrete Pläne: Er will <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-laesst-invasionsplan-fuer-groenland-ausarbeiten-und-stoesst-auf-widerstand-694c4f69f6fc544dba9b3134"><!-- --><!--[--><!--[-->Grönland unbedingt unter die Kontrolle der USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> bringen – auch gegen den Willen Dänemarks, zu dem die Insel gehört, und vor allem gegen den Willen der Grönländer. Kein Wunder, dass die Stimmung angespannt ist – wenn heute über die Zukunft des Eis-Staates gesprochen wird.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Februar 2025 war es JD Vance, der den Zoff auf offener Bühne mit Ukraine-Präsident Selenskyj vom Zaun brach<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:32:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Militär auf Grönland:Europa schickt erstes Stoppsignal an Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/groenland-konsulat-und-mehr-militaer-europa-schickt-erstes-stoppsignal-an-trump-69676c869f36d5bf769fb2fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69676c869f36d5bf769fb2fc/1129a3da97faa737b804d63ad6feb8ba,c6cd8512?w=576" alt="Mehr Militär auf Grönland:Europa schickt erstes Stoppsignal an Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Grönland/Europa – <!--]--><!--[--><b>Europa verstärkt seine Präsenz in der Arktis. Auslöser sind erneut die Besitzansprüche von US-Präsident Donald Trump auf Grönland. Frankreich eröffnet auf der Insel ein Konsulat, Dänemark kündigt den Ausbau seiner Militärpräsenz an. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frankreich will am 6. Februar ein Konsulat in Grönland eröffnen. Außenminister Jean-Noël Barrot (42) sprach von einem „politischen Signal“ und dem Willen, künftig stärker präsent zu sein. Barrot äußerte sich kurz vor einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/donald-trump-provoziert-groenland-vor-grossem-gipfel-gleich-doppelt-696501f8d57b0276d945ab56"><!-- --><!--[--><!--[-->Treffen der Außenminister Dänemarks und Grönlands mit der US-Regierung in Washington<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Grönland will weder den USA gehören noch von den USA regiert oder in die USA eingegliedert werden“, sagte der französische Außenminister. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vorstellung einer gewaltsamen Übernahme sei „höchst befremdlich“, da dies bedeuten würde, dass ein Nato-Mitglied ein anderes angreife. Das widerspreche auch den Interessen der USA. „Die Erpressungsversuche müssen aufhören“, forderte Barrot.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Grönland: Frankreich und Dänemark wollen ihre Präsenz in der Arktis ausbauen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:32:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD bei den Grönländern:Wir wollen keine Amis werden!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bild-bei-den-groenlaendern-wir-wollen-keine-amis-werden-6967a37596b63b90d87f5b78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967a37596b63b90d87f5b79/f9866a0be6d3e41329c7fe753291621a,43621acd?w=576" alt="BILD bei den Grönländern:Wir wollen keine Amis werden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Historische Stunden für die größte Insel der Welt: US-Präsident Donald Trump erhebt Anspruch auf Grönland – wegen Macht, Rohstoffen und strategischer Lage. Doch die Menschen dort stellen sich quer. Heute entscheidet sich in Washington, wie es weitergeht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:32:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entführerin schrieb: „Ich liebe dich sehr“:Die geheimen Chats zwischen „Olga“ und Christina Block</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/die-geheimen-chats-zwischen-entfuehrerin-olga-und-der-steakhaus-erbin-ich-liebe-dich-sehr-6966d40b9f36d5bf769fac34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6966d40b9f36d5bf769fac35/dd7bf88caa56e7e188b5b44da9904e09,f2cad8e2?w=992" alt="Entführerin schrieb: „Ich liebe dich sehr“:Die geheimen Chats zwischen „Olga“ und Christina Block" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die mysteriöse Entführerin Keren Tennenbaum hat endlich ausgepackt! Sie soll Licht in die gewaltsame Entführung der Block-Kinder bringen, für die sich derzeit die Steakhaus-Erbin Christina Block (52) vor Gericht verantworten muss.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter verschiedenen Decknamen agierend, soll die 50-jährige Israelin eine zentrale Rolle gespielt haben. Doch was verband die israelische Agentin mit der Steakhaus-Erbin Christina Block so eng, dass sie sogar verschlüsselte Nachrichten austauschten und gemeinsame Pläne schmiedeten? Beide tauschten sich über Monate eng aus, schrieben und telefonierten verschlüsselt.

<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum beide Frauen sich so sehr vertrauten, was sie miteinander austauschten und warum die Ermittler der Abteilung Organisierte Kriminalität „Olga“ nach zwei Jahren auf der Flucht unbedingt vernehmen wollten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:32:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spaß-Wettbewerb vor Australian Open:Zverev verliert gegen Nr. 117 der Frauen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alexander-zverev-verliert-im-spass-event-ueberraschung-in-melbourne-69676d58587b0b1176afb5c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69676d58587b0b1176afb5c8/c7a7123049eab309f0093111431ef419,39fbb0e8?w=576" alt="Spaß-Wettbewerb vor Australian Open:Zverev verliert gegen Nr. 117 der Frauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist er wirklich schon so schlecht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tennis-Star <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/pleite-beim-united-cup-taube-nervt-zverev-695b67e8fb77630dac277b4c"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Zverev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) hat gegen eine Frau verloren! Vier Tage vor Beginn der Australian Open in Melbourne war Joanna Garland (24), die Nummer 117 der Welt, zu stark für den Hamburger. „Sie war einfach besser als ich“, sagt er fair nach der Partie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei lacht er, denn das Ganze war nur Show. Ja, verloren hat Zverev gegen die Taiwanesin, aber bei einem Spaß-Wettbewerb, dem One Point Slam in der mit 15.000 Zuschauern ausverkauften Rod Laver Arena. Bei schwülen Temperaturen hatten alle ihren Spaß, das war die Hauptsache.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Flughafen auf Teneriffa:Rentner (80) will mit toter Ehefrau ins Flugzeug steigen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/teneriffa-rentner-will-mit-toter-ehefrau-ins-flugzeug-steigen-69676c329f36d5bf769fb2ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69676c329f36d5bf769fb2ee/d6a5ce8d66bc2d25a27d73045bf101b8,95b76840?w=576" alt="Am Flughafen auf Teneriffa:Rentner (80) will mit toter Ehefrau ins Flugzeug steigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teneriffa – <!--]--><!--[--><b>Als eine Sicherheitsbeamtin sie berührte, war ihre Haut eiskalt. Ein 80-jähriger Mann wollte am Flughafen Teneriffa mit seiner toten Ehefrau im Rollstuhl ein Flugzeug besteigen und flog dabei auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie mehrere spanische Medien berichten, spielte sich der Vorfall bereits am 24. Oktober 2025 ab, wurde aber erst jetzt bekannt. Der Mann, kein Spanier, schob seine Frau durch den Metalldetektor an der Sicherheitskontrolle, als eine Beamtin stutzig wurde, weil die 75-Jährige keine Lebenszeichen zeigte. Laut dem spanischen Sender Telecinco habe sie die Hand der Frau berührt und festgestellt, „dass diese eiskalt war“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sofort wurden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Sicherheitspersonal und Forensiker zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flughafen<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Süden Teneriffas (Kanarische Inseln) alarmiert. Laut spanischen Medien erklärte der Mann vor Ort, seine Frau sei erst wenige Stunden zuvor im Flughafengebäude gestorben. Die spanische Polizei Guardia Civil stellte fest, dass es keine Hinweise auf ein Verbrechen gab. Zur Nationalität des Ehepaares machte die Polizei keine Angaben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Ermittler ordneten eine Obduktion des Leichnams an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:32:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dschungelcamperin Eva Benetatou teilt gegen Ex ihrer Affäre aus:„Samira verdreht gerne mal die Wahrheit“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-eva-benetatou-teilt-gegen-samira-yavuz-aus-69662088d57b0276d945ba4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69662088d57b0276d945ba4a/75e2f19f0413e4f7f931af85b23e88be,7fcc6cd8?w=656" alt="Dschungelcamperin Eva Benetatou teilt gegen Ex ihrer Affäre aus:„Samira verdreht gerne mal die Wahrheit“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Giftpfeile fliegen schon vor dem Start des RTL-Dschungelcamps extrem tief! Denn bevor Reality-TV-Star Eva Benetatou in den Flieger nach Australien steigt, möchte sie unbedingt noch ein paar Dinge klarstellen. Vor allem möchte sie nicht stehen lassen, dass sie eine Ehebrecherin sein soll, wie Samira Yavuz immer wieder behauptet. Zur Erinnerung: Eva hatte einen One-Night-Stand mit Samiras Noch-Ehemann Serkan ... <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum Eva sicher ist, dass sie nichts mit Samiras und Serkans Ehe-Aus zu tun hat und wie sie sich auf die Konfrontation im Dschungel vorbereitet, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:32:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Supplements im Check:Darum brauchen Sie jetzt Vitamin D!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/vitamin-d-nahrungsergaenzungsmittel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef53381163706683d93832/58625cf3bb5d6fbeba05e84c9e88014b,ee658a7f?w=320" alt="Supplements im Check:Darum brauchen Sie jetzt Vitamin D!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:32:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bis auf den Knochen“:Star-Moderatorin zeigt Gesichtsverletzungen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/star-moderatorin-laura-woods-zeigt-gesichtsverletzungen-69673b6d9f36d5bf769faf6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69673b6d9f36d5bf769faf6c/fba3d7bf0a5c73989e348830c2de3f8d,be06ee78?w=320" alt="„Bis auf den Knochen“:Star-Moderatorin zeigt Gesichtsverletzungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Ausmaß der Verletzung ist schockierend!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laura Woods ist wohl DAS Moderatoren-Gesicht in England. 2009 fing sie bei Sky Sports an, machte sich als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/darts/sport-nachrichten-news-fotos-videos-29379886.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Darts<!--]--><!--]--></a><!--[-->- und NFL-Reporterin einen Namen. Inzwischen führt sie durch die Champions-League-Berichterstattung bei TNT Sports.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Mai 2024 sollte Woods für DAZN den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tyson-fury-oleksandr-usyk-das-muessen-sie-box-kampf-des-jahrtausends-664841c26d21d93a928795fe"><!-- --><!--[--><!--[-->Kampf zwischen Oleksandr Usyk und Tyson Fury<!--]--><!--]--></a><!--[--> moderieren – ein weiterer Meilenstein in ihrer Karriere. Ein schwerer Unfall machte ihr den Job jedoch zunichte. Jetzt spricht Woods auf Instagram erstmals darüber, wie schwer die davongetragenen Verletzungen wirklich waren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: Woods und ihr Verlobter Adam Collard weilten im Mai im Urlaub in einem Ferienhaus. Die Moderatorin schwang ein Kissen über ihren Kopf, zerschlug dabei versehentlich einen Lampenschirm. Die Splitter verursachten tiefe Schnittwunden im Gesicht und am Arm, vor allem oberhalb und unterhalb des rechten Auges. „Irgendwie blieb mein Auge unverletzt“, schreibt sie.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:32:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So lange fällt er aus:Diagnose bei Eintrachts Ebnoutalib da</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-diagnose-bei-younes-ebnoutalib-da-69678b989f36d5bf769fb5e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69678b989f36d5bf769fb5e9/ea9cc66b3b52f805e43f1872ef90b1b2,1f8b3a3f?w=992" alt="So lange fällt er aus:Diagnose bei Eintrachts Ebnoutalib da" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock oder Aufatmen? Jetzt steht die Diagnose bei Eintracht-Hoffnungsträger Younes Ebnoutalib (22) fest!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie schwer es den Stürmer erwischt hat und wie lange er ausfällt, lesen Sie nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:32:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Gerichtsprozess um gefeuerte Mitarbeiter:Interne „GTA 6“-Dokumente enthüllt!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/gta-6-rockstar-games-enthuellt-geheime-dokumente-69675a19cfc0c7991e6e6cbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69675a19cfc0c7991e6e6cbe/d37f1ed6e62c11df802e4f345fa5bb9b,7666a0c?w=576" alt="Bei Gerichtsprozess um gefeuerte Mitarbeiter:Interne „GTA 6“-Dokumente enthüllt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Glasgow (Schottland) — <!--]--><!--[--><b>„Grand Theft Auto 6“ erscheint zwar erst am 19. November, doch schon jetzt gibt's mächtig Wirbel um das heiß erwartete Spiel: Aktuell muss sich Entwickler Rockstar Games vor einem schottischen Gericht verantworten. Der Grund? Das Studio hat im vergangenen Jahr 34 Mitarbeiter entlassen mit der Begründung, dass sie vertrauliche Informationen unbefugt in Chatgruppen geteilt hätten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die neuesten Entwicklungen in dem Prozess dürften <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rockstar-games/spiele-nachrichten-news-fotos-videos-15888866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rockstar Games<!--]--><!--]--></a><!--[--> so gar nicht ins Konzept passen. Denn das Entwicklerstudio, das sich mit Informationen zu bevorstehenden Titeln sehr bedeckt hält, musste gegen seinen Willen Dokumente offenlegen, die bisher gut gehütete „GTA 6“-Geheimnisse ans Tageslicht brachten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Story-Modus von „Grand Theft Auto 6“ wird sich alles um die actiongeladenen Abenteuer der Hauptcharaktere Jason Duval und Lucia Caminos drehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um ihre Standpunkte zu festigen, mussten im Prozess sowohl Rockstar Games als auch die Klägerseite Beweise einbringen. Im Falle des Spieleentwicklers handelt es sich dabei um drei dicke Aktenordner mit über 2000 Seiten Material. Die Betreiber des YouTube-Kanals „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.patreon.com/posts/rockstar-vs-what-148124885" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->People Make Games“<!--]--><!--]--></a><!--[--> (über 500.000 Abonnenten) bekamen Einsicht in diese Unterlagen, und stießen auf interessante Details zum Entwicklungsprozess des Multiplayer-Modus von „GTA 6“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:32:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rekord-Entschädigung:Mann saß 13 Jahre unschuldig im Knast, jetzt bekommt er Millionen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/mann-sass-13-jahre-unschuldig-im-knast-jetzt-bekommt-er-millionen-entschaedigung-69676d13587b0b1176afb5bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69676d13587b0b1176afb5bd/207de36f095f536d2bb74adc769e2f92,acf0f6cb?w=576" alt="Rekord-Entschädigung:Mann saß 13 Jahre unschuldig im Knast, jetzt bekommt er Millionen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Mehr als ein ganzes Jahrzehnt starrte Manfred Genditzki (65) die grauen Mauern im Gefängnis an und fragte sich, wie es da draußen wohl wäre: bei seiner Familie, im Urlaub, am Strand oder in einem Restaurant. Wenn es vor 13 Jahren nicht dieses falsche Urteil gegeben hätte. Jetzt bekommt er dafür von den deutschen Behörden eine Rekord-Entschädigung in Höhe von 1,3 Millionen Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das teilte der Freistaat Bayern am Mittwoch mit. Demnach hätte man sich einvernehmlich in einem Vergleich vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf diese Summe geeinigt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Manfred Genditzki wurde einst vom Landgericht München II wegen Mordes zu lebenslanger Haft verurteilt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tat, die er nicht begangen hatte und für die er lebenslang hinter Gittern sollte: Ein brutaler Mord an einer Frau. Liselotte K. (†87) war 2008 tot in ihrer Badewanne gefunden – mit Hämatomen am Kopf. Als Hausmeister der Wohnanlage half Manfred Genditzki der Rentnerin regelmäßig beim Einkaufen. Für die Ermittler offenbar der einzig mögliche Verdächtige.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:32:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur wenige Stunden nach Eklat:Trump-Mittelfinger bringt Ford-Arbeiter 125.000 Dollar</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-mittelfinger-eklat-bringt-ford-arbeiter-125-000-dollar-696751b4587b0b1176afb3b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696751b4587b0b1176afb3b0/15e76ae727eb58375f8233f642052508,f202e07?w=320" alt="Nur wenige Stunden nach Eklat:Trump-Mittelfinger bringt Ford-Arbeiter 125.000 Dollar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dearborn (Michigan, USA) – <!--]--><!--[--><b>Was als Wortgefecht begann, wurde in Rekordzeit zum Geldsegen! Nach einem Eklat bei einem Besuch von US-Präsident Donald Trump (79) in einem Ford-Werk schießt eine Online-Spendenaktion für den beteiligten Arbeiter explosionsartig in die Höhe. Innerhalb weniger Stunden sammelten Unterstützer mehr als 125.000 Dollar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei seinem Besuch in Dearborn bei Detroit wollte Trump der Autoindustrie Mut machen. Doch plötzlich spricht niemand mehr über Autos. Es geht nur noch um diesen Moment: Während einer Führung durch die Produktionshalle gerät Arbeiter TJ Sabula am Dienstag (Ortszeit) mit Trump aneinander.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut TMZ fielen von dem Mann dabei die Worte „pedophile protector“ (deutsch: „Pädophilenbeschützer“). Der genaue Wortlaut ist in einem Video des Portals nur schwer zu verstehen. Laut dem Ausschnitt reagierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> sichtlich verärgert. Der Präsident soll mit „Fuck you“-Rufen reagiert und dem Arbeiter den Mittelfinger gezeigt haben!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das US-Portal „Newsweek“ berichtet, wurde der Arbeiter danach suspendiert. Als Reaktion erstellte ein Mann aus South Carolina jetzt eine Spendenaktion, die binnen weniger Stunden 125.000 Dollar (107.000 Euro) einbrachte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:32:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei der Auslieferung:Paketbote belästigt Frau sexuell in der Wohnung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/muenchen-paketbote-bedraengt-junge-frau-sexuell-in-ihrer-wohnung-6967903fe954401861ee03e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967903fe954401861ee03e4/e54429091a5f9a6d2b8b4c98d9cd358d,12609a7b?w=320" alt="Bei der Auslieferung:Paketbote belästigt Frau sexuell in der Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Sie rechnete mit einer schnellen Paketübergabe – doch dann wurde sie sexuell belästigt. Ein Paketzusteller soll eine junge Frau (29) in München in ihrer Wohnung bedrängt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizei mitteilte, soll der Mann der Kundin in der Wohnung im Stadtteil Schwanthalerhöhe Komplimente gemacht haben. Dann habe er sie oberhalb der Bekleidung unsittlich berührt, hieß es weiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 33-Jährige habe zunächst um ein Glas Wasser gebeten, teilte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit. Trotz mehrfacher Aufforderung, dies zu unterlassen, habe er sie zudem zu sexuellen Handlungen gedrängt. Der Frau sei es schließlich gelungen, den Mann aus der Wohnung zu bringen und den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/notruf/ratgeber-nachrichten-fotos-videos-23749892.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Notruf<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu verständigen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Rahmen einer Fahndung nahmen Beamte den Tatverdächtigen in der Nähe vorläufig fest. Gegen ihn wird wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->sexuellen Übergriffs<!--]--><!--]--></a><!--[--> ermittelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:32:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>