<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Horror-Crash auf der Autobahn:Polizei ermittelt gegen Reality-Star Gigi!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gigi-birofio-polizei-ermittelt-gegen-ihn-nach-horror-crash-68905666df8ae84972c73d06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68905666df8ae84972c73d07/3635d4707a3e945c319a8c7a94f35243,1e1c7349?w=992" alt="Horror-Crash auf der Autobahn:Polizei ermittelt gegen Reality-Star Gigi!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem schweren Autounfall auf der Autobahn wird es für Dschungelcamp-Star Gigi Birofio brenzlig. BILD liegen exklusive Informationen über den tatsächlichen Unfallhergang vor. Lesen Sie alle brisanten Details mit BILDplus! Denn: Jetzt ermittelt die Polizei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 09:38:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Klub bei Instagram entfolgt:Dieser Sané-Satz tut Bayern-Fans weh!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dieser-satz-von-leroy-sane-tut-bayern-fans-weh-68905f14df8ae84972c73d7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68905f14df8ae84972c73d7c/82a3207a097bf021304d06052b485468,4128c4ac?w=992" alt="Ex-Klub bei Instagram entfolgt:Dieser Sané-Satz tut Bayern-Fans weh!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Leroy Sané (29) hat seine neue Fußball-Heimat gefunden – und seine alte wohl endgültig hinter sich gelassen. Vor dem Testspiel gegen Lazio Rom (2:2) wurde der Ex-Bayern-Star gemeinsam mit Star-Neuzugang Victor Osimhen offiziell bei Galatasaray Istanbul vorgestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter riesigem Jubel der Fans wurde Sané vom Stadionsprecher ausgerufen und lief zu einer neueren Version von Bobby Hebbs Klassiker „Sunny“ ins Stadion ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sané bekam dann das Mikrofon gereicht und sagte: „Ich bin sehr glücklich, hier zu sein. Ich freue mich schon, heute hier zu spielen, aber noch mehr in dieser Saison vor euch großartigen Fans, den besten Fans der Welt aufzulaufen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Sané-Satz tut Bayern-Fans weh!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 09:38:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neugeborenes ist schon 31:Thaddeus ist das älteste Baby der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/das-aelteste-baby-der-welt-thaddeus-ist-schon-31-jahre-688c5af3eba40421e07e0574</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c5af3eba40421e07e0575/a4ce766246d1a7fccb6d4f9d8e20540c,fd087eec?w=576" alt="Neugeborenes ist schon 31:Thaddeus ist das älteste Baby der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Ohio) – <!--]--><!--[--><b>Noch verschläft Baby Thaddeus den Großteil des Tages im Babybett. Dabei könnte er theoretisch längst eine eigene Familie gegründet haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thaddeus Daniel Pierce kam am 26. Juli 2025 zur Welt. Doch sein Embryo entstand schon 1994. Er lag 31 Jahre lang eingefroren in Flüssigstickstoff. Nun gilt er als „ältestes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baby/nachrichten-news-fotos-videos-33314732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baby<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Welt“. Das berichtet das Magazin „MIT Technology Review“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thaddeus’ Geschichte begann um 1990. Linda Archerd (heute 62) konnte nicht schwanger werden, wagte eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/kuenstliche-befruchtung-geplant-eltern-werden-69421484.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->künstliche Befruchtung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Im Mai 1994 wurden vier Embryos gezeugt, nur einen trug sie aus. Ihre Tochter ist heute 30. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schön warm mit Mützchen: Thaddeus ist der Junge, der aus der Kälte kam<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 09:39:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laura Dahlmeiers Expeditions-Organisator über die Faszination des Todes-Gipfels:„Sie kommen wegen der Gefahr“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/der-touren-organisator-von-laura-dahlmeier-sagt-sie-kommen-wegen-der-gefahr-688de069b5abd81523c8d593</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688de069b5abd81523c8d594/12554fd76cb12f7f87aecc5eafa6c43f,b96b261c?w=656" alt="Laura Dahlmeiers Expeditions-Organisator über die Faszination des Todes-Gipfels:„Sie kommen wegen der Gefahr“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Laura Dahlmeier (†31) fand in der Bergwelt Gilgit-Baltistan ihren Tod. Warum zieht diese lebensfeindliche Region Menschen aus sicheren Ländern an? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Muhammad Iqbal, Touren-Organisator, kennt die Antwort. Er berichtet im BILD-Interview von der Faszination und den Risiken dieser gefährlichen Gipfel. Erfahren Sie mehr über die Tragödie und die Herausforderungen des Bergsteigens in einem militärischen Konfliktgebiet mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 09:39:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Busfahrer rettet Mädchen:Frau reist mit Kleinkind im Koffer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-27-reist-mit-kleinkind-im-koffer-68904caedf8ae84972c73c9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68904caedf8ae84972c73c9b/c530b593600911ec0e4bfad8da11a7f8/Kennung_Symbolfoto,a48de2f1?w=320" alt="Busfahrer rettet Mädchen:Frau reist mit Kleinkind im Koffer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kaiwaka (Neuseeland) <!--]--><!--[--><b>– Wie kann man nur so herzlos sein! In Neuseeland war eine Frau (27) mit einem Kleinkind im Koffer unterwegs und wollte gerade eine Busreise antreten, als die wahnsinnige Aktion aufflog.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Kind wurde am Sonntagmittag im Dorf Kaiwaka im Gepäckraum des Reisebusses noch rechtzeitig vor der Abfahrt entdeckt. Dem kleinen Mädchen geht es zum Glück gut. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Detective Inspector Simon Harrison von der örtlichen Polizei in Neuseeland sagte dem Radiosender „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.rnz.co.nz/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->RNZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, das kleine Mädchen sei „sehr heiß“, ansonsten aber unverletzt gewesen. Das Kind kam ins Krankenhaus. Ein aufmerksamer Fahrgast hatte das Mädchen bemerkt. Der Busfahrer reagierte sofort und befreite das Kind.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Reisepass des Sohnes (10) war abgelaufen – die Eltern wollten ohne ihn losfliegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 09:39:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Mücken übertragen:Acht Tote durch Tropenvirus in Italien</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/italien-acht-tote-durch-tropenvirus-es-wird-von-muecken-uebertragen-68906384fbfaa259c9f037f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68906384fbfaa259c9f037f3/288df67f3a067056b106eec5984b38d8,3812a2b?w=320" alt="Von Mücken übertragen:Acht Tote durch Tropenvirus in Italien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das West-Nil-Virus breitet sich weiter aus: Innerhalb von sieben Tagen meldete die italienische Gesundheitsbehörde ISS 57 Neuinfektionen. Damit stieg die Zahl der bestätigten Fälle in diesem Jahr auf 89 – mindestens acht Menschen starben bereits an den Folgen der Infektion.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die meisten aktuellen Fälle treten in Latium und besonders südlich von Rom in der Provinz Latina auf. Die lokalen Behörden richteten eine Taskforce ein. Latiums Regionalpräsident Francesco Rocca (59) sagte: „Es besteht kein Grund zur Beunruhigung, aber wir müssen wachsam bleiben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Krankheit wird nicht von Mensch zu Mensch übertragen. Daher wird empfohlen, sich so gut wie möglich vor dem Kontakt mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/tiere/muecken-alle-infos-iaMoFQNyeoMQfgLVk88L"><!-- --><!--[--><!--[-->Mücken<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die das Virus übertragen, zu schützen und bei Symptomen wie Fieber über 38 Grad, insbesondere in Verbindung mit einem Hautausschlag, einen Arzt aufzusuchen“, rät Anna Teresa Palamara, Infektionsexpertin des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->italienischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Gesundheitsinstituts.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schwere oder tödliche Verläufe treffen vor allem ältere Menschen und Patienten mit Vorerkrankungen. Rund 80 Prozent aller Infizierten merken jedoch nichts. Bei jedem Fünften bricht ein meist mildes „West-Nil-Fieber“ aus. Weniger als ein Prozent entwickelt lebensbedrohliche Komplikationen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 09:39:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Partei-Promis fordern Kurs-Wende:Gaza-Aufschrei in der CDU</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gegen-merz-und-wadephul-aufschrei-in-der-cdu-wegen-israel-politik-689049995bfd36554e9e6680</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689049995bfd36554e9e6681/6fc4d7946386bd5e302dd1c0b238a91a,b3f983b6?w=992" alt="Partei-Promis fordern Kurs-Wende:Gaza-Aufschrei in der CDU" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In der CDU ist ein Streit um den Kurs in der Nahost-Politik entbrannt. Während Außenpolitiker Norbert Röttgen (60) dem jüdischen Staat wegen des Gaza-Kriegs mit Sanktionen droht, fordern zwei Partei-Promis eine deutlichere Unterstützung Israels und ein klares Vorgehen gegen die Hamas. Ihre Kritik richtet sich auch an die Bundesregierung ihrer Parteifreunde Friedrich Merz und Außenminister Johann Wadephul.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Außenexperten Armin Laschet (Chef des Auswärtigen Ausschusses) und Roderich Kiesewetter haben in drastischen Worten den mangelnden Einsatz für Israel kritisiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Laschet beklagte am Sonntag auf X die ungenügende Solidarität mit den israelischen Geiseln, darunter deutsche Staatsbürger, die noch immer in den Fängen der palästinensischen Hamas sind: „Warum schafft es unsere Staatsspitze nicht, sich dem Appell anzuschließen, täglich die Namen der deutschen Geiseln zu nennen und die sofortige Freilassung zu fordern?“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Er meint den Appell von Israels Präsident Jitzchak Herzog (64), der gefordert hatte: „Ich fordere die Staats- und Regierungschefs der Welt dringend auf: Bestehen Sie auf die Freilassung der Geiseln. Stellen Sie sicher, dass die Hilfe die Zivilbevölkerung erreicht und nicht den Terroristen hilft.“</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 09:39:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Stadt in Angst:Kneipen-Killer (45) flieht in Unterhose vom Tatort</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schiesserei-in-usa-kneipen-killer-flieht-in-unterhose-vom-tatort-688f721e5bfd36554e9e60f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f721e5bfd36554e9e60f4/087c67120d5fbbf75325b7103743dc67,ee4b6a48?w=576" alt="US-Stadt in Angst:Kneipen-Killer (45) flieht in Unterhose vom Tatort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Anaconda (US-Staat Montana) – <!--]--><!--[--><b>In der idyllischen Kleinstadt Anaconda (9000 Einwohner) in den Rocky Mountains geht die Angst um: Einer ihrer Mitbürger soll am Freitagvormittag (Ortszeit) in der Owl Bar, nur wenige Meter von seinem Wohnhaus entfernt, vier Menschen erschossen haben. Die Opfer: Der Barkeeper und drei Gäste. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Motiv der Wahnsinnstat ist vollkommen unklar. Kneipen-Besitzer David Gwerder, der zum Tatzeitpunkt nicht anwesend war, sagt über den mutmaßlichen Todesschützen Michael Paul Brown (45): „Er kannte jeden in dieser Bar – das garantiere ich.“ Und weiter: „Von irgendwelchen Streitigkeiten ist mir nichts bekannt. Ich glaube, er ist einfach durchgedreht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tatort Kneipe: In der Owl Bar soll der 45-Jährige vier Menschen erschossen haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Chefermittler Lee Johnson flüchtete der Verdächtige zunächst mit einem weißen Pickup vom Tatort, ließ das Fahrzeug jedoch später zurück. Johnson forderte die Bevölkerung unmittelbar nach dem Blutbad auf, zu Hause zu bleiben und wachsam zu sein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 09:39:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Henning Feindt:Scheitert der Woltemade-Wechsel wegen Dortmund?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/kommentar-scheitert-der-woltemade-wechsel-wegen-dortmund-688fa8f58c8eec4efca1cae3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688fa8f58c8eec4efca1cae4/7e77b9179d3ad245045e7e2ce431b702,a8796418?w=576" alt="Kommentar von Henning Feindt:Scheitert der Woltemade-Wechsel wegen Dortmund?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schon seit Wochen ist klar, dass Nick Woltemade (23) in diesem Sommer vom VfB Stuttgart zum FC Bayern wechseln will. Der Stürmer hat seine Zusage längst ­gegeben, der Transfer-Poker stockt dennoch gewaltig – und das hat auch mit Borussia Dortmund zu tun.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor einem Jahr musste Stuttgart drei Stars ­aufgrund von Ausstiegsklauseln ziehen lassen, ohne verhandeln zu können: Guirassy und Anton zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Ito zu Bayern. Für Woltemade hatte das Folgen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der Branche wundern sich viele, warum sein Berater nach seinem Wechsel von Werder zum VfB keine Ausstiegsklausel im Vertrag verankern konnte – zumal Woltemade ablösefrei war, was die beste Voraussetzung in den Vertragsgesprächen war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Motto: 25, 30 oder 35 Mio. Euro, die damals utopisch erschienen, hätte man durchdrücken müssen. Nichts da! Bei dem Punkt blieb VfB-Manager Wohlgemuth hart, wollte nicht weiter Spieler unter Marktwert ­verlieren. Diese Erkenntnis wird jetzt belohnt!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 09:39:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vater von deutscher Gaza-Geisel:„Du siehst deinen Sohn sterben und kannst nichts tun“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eltern-rom-braslavskis-21-sind-erschuettert-vom-zustand-ihres-sohnes-689033198c8eec4efca1cd5f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689033198c8eec4efca1cd60/bcdb1cebb1c77674b119ef5e9ed5510a,fbe0374b?w=320" alt="Vater von deutscher Gaza-Geisel:„Du siehst deinen Sohn sterben und kannst nichts tun“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit grausamen Videos versuchen die Terror-Organisationen des Gazastreifens, den Druck auf Israel zu erhöhen: Am vergangenen Donnerstag zeigte sie schwer zu ertragende Aufnahmen der deutsch-israelischen Geisel Rom Braslavski (21). Er befindet sich seit 668 Tagen in der Gewalt der Terror-Gruppe Islamischer Dschihad.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt hat seine Familie einen Teil des Videos zur Veröffentlichung freigegeben, z<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/terroristen-veroeffentlichen-neues-video-von-deutscher-geisel-688bc8659c92705a2cd0653f"><!-- --><!--[--><!--[-->uvor zeigte BILD nur ein verfremdetes Standbild<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In dem Propaganda-Video ist zu sehen, wie Rom auf einer Matratze liegt. Von dieser kann er sich nie wegbewegen, liegt dort nach eigenen Angaben 24 Stunden am Tag. Er hat massive Schmerzen im Fuß. Mit schwacher Stimme sagt Rom unter Tränen Sätze wie: „Ich kann nicht stehen und nicht zum Badezimmer laufen. Ich habe kein Wasser und kein Essen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Er habe am ganzen Tag lediglich drei Falafel bekommen, am Tag davor ein Tellerchen Reis. „Ich kann nicht schlafen, ich kann nicht leben“, sagt Rom unter offensichtlichen Höllen-Schmerzen in dem unter Zwang aufgenommenen Video. „Ich stehe kurz vor dem Tod.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Terroristen haben Rom die Haare abrasiert, geben ihm kaum was zu essen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 09:39:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall in Duisburg:Auto kracht 6 Meter tief in U-Bahn-Schacht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/unfall-in-duisburg-auto-kracht-6-meter-tief-in-u-bahnschacht-6890550d11496a7caadb4737</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6890550d11496a7caadb4737/b426ea73e2df23fcf59a9d8df1942574,41be12e6?w=320" alt="Unfall in Duisburg:Auto kracht 6 Meter tief in U-Bahn-Schacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Duisburg – <!--]--><!--[--><b>Da konnte entweder jemand nicht mit seinem Auto umgehen oder hat in der Innenstadt von Duisburg (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[--><b>NRW</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) völlig die Orientierung verloren:  Ein Opel Corsa kam gegen 2.45 Uhr in der Straße Platanenhof plötzlich von der Fahrbahn ab –  und stürzte in einen sechs Meter tiefen U-Bahn-Schacht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Knall in der Nacht zu Montag war so laut, dass etliche Anwohner wach wurden und besorgt bei der Polizei anriefen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beim Aufprall wurde der Opel Corsa stark zerstört<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizei und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> fanden am Unfallort einen nahezu völlig zerstörten Pkw, darin einen verletzten Mann (20). Er kam in ein Krankenhaus. Ob er der Fahrer war, muss noch geklärt werden. Denn Zeugen sahen Personen von der Unfallstelle flüchten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 09:39:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>