<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Viele Promis und Politiker zu sehen:Das sind die Fotos aus den Epstein-Akten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/viele-promis-und-politiker-zu-sehen-das-sind-die-fotos-aus-den-epstein-akten-69463e71f6fc544dba9ae77b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69463e71f6fc544dba9ae77c/fab83e5a01c5366b6eaeaaf0459d4ba9,3d9e7578?w=992" alt="Viele Promis und Politiker zu sehen:Das sind die Fotos aus den Epstein-Akten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Fall Epstein holt die Mächtigen der Welt ein. Gestern Nacht hat die US-Regierung rund 300.000 Dokumente aus den Epstein-Akten freigegeben. Darunter auch kompromittierende Fotos, vor allem aus den Villen des Sexualstraftäters.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu sehen: unzählige Bilder nackter junger Frauen – sowie von Promis, Wirtschaftsleuten und Politikern. Bill Clinton ist auf den Fotos. Bill Gates. Prinz Andrew. Auch Magier David Copperfield. Sie alle pflegten anscheinend eine enge Verbindung zu Epstein.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bill Clinton unter Druck wegen Fotos im Epstein-Dokumenten-Skandal.</p><p class="teaser__text">Neue Epstein-Fotos zeigen Prinz Andrew mittendrin im Partysumpf.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 13:31:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Clintons Name taucht 544-mal auf, Trumps 365-mal:Wie viel Einfluss hat der US-Präsident auf die Akten?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-wie-viel-einfluss-hat-trump-auf-die-veroeffentlichung-der-akten-6946723ae1329d5379760e1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946723ae1329d5379760e1e/333870f9e438a33143dcfb4540db07ef,974b9528?w=576" alt="Clintons Name taucht 544-mal auf, Trumps 365-mal:Wie viel Einfluss hat der US-Präsident auf die Akten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Clinton unter Druck! Aber was ist mit Trump? Klar ist: Nach der Veröffentlichung von Tausenden Dokumenten über den verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) am Freitag ist der ehemalige US-Präsident Bill Clinton (79) weiter massiv in Bedrängnis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Unklar bleibt aber: Wie viel Einfluss hat Donald Trump (79) auf die veröffentlichten Akten? Zwar fällt in den brisanten Papieren 544-mal der Name Clinton, aber immerhin auch 364-mal der des aktuellen US-Präsidenten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Clinton weist erneut jede Schuld von sich und sieht sich als Sündenbock – angeblich, um von möglichen Verbindungen von Trump zu Epstein abzulenken. Wie belastbar ist dieser Vorwurf? Völlig unklar!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gates McGavick, Sprecher des US-Justizministeriums, postete das am Freitag veröffentlichte Foto von Clinton aus den Epstein-Dokumenten auf X<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 13:31:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Schnappschuss:Epstein-Foto mit Kinderbeinen sorgt für Entsetzen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/epstein-skandal-kinderbein-foto-entfacht-neue-spekulationen-69464ab8ba368aa01269ec78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69464ab8ba368aa01269ec79/2fc2bbbbdc640d92eb165a97f6257380,71fc171c?w=576" alt="Brisanter Schnappschuss:Epstein-Foto mit Kinderbeinen sorgt für Entsetzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Schnappschuss aus den Epstein-Akten sorgt für neues Entsetzen: Das Foto zeigt Jeffrey Epstein (†66) oberkörperfrei, auf einer Couch sitzend. Am linken Bildrand sind die Beine eines offenbar sehr jungen Kindes zu erkennen. Die Aufnahme wirft neue Fragen auf: Hatte Epstein möglicherweise Kontakt zu noch jüngeren Kindern als bislang dokumentiert?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Aufnahme ist Epstein entspannt auf einer Couch zu sehen, ohne Hemd, mit heller Hose und dunklem Tuch um die Hüfte. Neben ihm befindet sich eine weitere Person, die größtenteils außerhalb des Bildausschnitts bleibt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Sexualstraftäter lächelt, neben ihm ist ein Kinderbein mit Schuh zu sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auffällig ist jedoch ein kleines Bein mit Schuh. Größe und Proportionen lassen Beobachter vermuten, dass es sich um ein sehr junges Kind handeln könnte. Eine offizielle Einordnung oder Bestätigung zu dem Foto gibt es bislang nicht. Seine Brisanz erhält das Foto durch den Gesamtzusammenhang: Epstein wurde wegen jahrelangen sexuellen Missbrauchs Minderjähriger beschuldigt, seine Opfer waren überwiegend unter 18 Jahre alt. In mehreren Fällen gaben Betroffene an, der Missbrauch habe bereits im frühen Teenageralter begonnen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 13:31:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Meister meines Herzens“:SIE schwärmte von der Liebe, ER nahm ihr das Leben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/femizid-in-gelsenkirchen-familienvater-toetete-mutter-seiner-4-kinder-6943e480aa477dbe64d429ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943e480aa477dbe64d429ae/106a7f2d0d14270aa610b552d609f391,85160d3?w=656" alt="„Meister meines Herzens“:SIE schwärmte von der Liebe, ER nahm ihr das Leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am 7. Dezember, kurz vor 22 Uhr, schreibt Hülya Ö. (30) zum letzten Mal auf Facebook: „Er ist der Meister meines Herzens.“ Ihre Worte sind eine Liebeserklärung an ihren Mann Halil (36). Acht Tage später wird der Besitzer eines Kultdöner-Ladens in Gelsenkirchen sie töten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 13:31:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Podest seit fast vier Jahren!:Unser Ski-Star schlägt sogar Lindsey Vonn</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wintersport-deutscher-ski-star-rast-aufs-podest-sie-schlaegt-sogar-lindsey-vonn-6946836bf6fc544dba9aeb0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946836bf6fc544dba9aeb0e/a6184a8c305480f3bc1473c5fcf550b3,560dc723?w=320" alt="Erstes Podest seit fast vier Jahren!:Unser Ski-Star schlägt sogar Lindsey Vonn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die deutschen Abfahrerinnen setzen das nächste Ausrufezeichen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Sieg von Emma Aicher (22) in St. Moritz sorgt Kira Weidle-Winkelmann (29) für den nächsten Podestplatz für das DSV-Team in diesem Olympia-Winter.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Johanna Puff verkündet nach ihrem Sturz eine schockierende Diagnose.</p><p><!--[--><!--[-->Mit der Startnummer eins rast die Speed-Spezialistin in der Abfahrt von Val d’Isère (Frankreich) auf Platz zwei. Am Ende liegt sie 0,26 Sekunden hinter Siegerin Cornelia Hütter (33/Österreich), allerdings vor US-Superstar Lindsey Vonn (41/+0,35 Sekunden).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 13:31:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>K.o.-Pleite gegen Joshua:Paul meldet sich mit Kieferbruch aus dem Krankenhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/k-o-pleite-gegen-joshua-paul-meldet-sich-mit-kieferbruch-aus-dem-krankenhaus-6946784eba368aa01269eeab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946784eba368aa01269eeab/330fdc5e7bdf4737aba4935ab563bcbf,6db83238?w=320" alt="K.o.-Pleite gegen Joshua:Paul meldet sich mit Kieferbruch aus dem Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Internet-Star Jake Paul verliert gegen Ex-Weltmeister Anthony Joshua. In Runde 6 des auf 8 Runden angesetzten Mega-Kampfes geht Paul nach einer harten Rechten K.o. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 13:31:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen rammte Betreuerin Brotmesser in Rücken:Islamistin (14) kommt in Hochsicherheits-Container</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/betreuer-mit-messer-verletzt-islamistin-muss-in-hochsicherheits-container-69454ab0ba368aa01269dfe6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69454ab0ba368aa01269dfe7/2d57b702b26e98bf53d0714beab419eb,2ca4affd?w=992" alt="Mädchen rammte Betreuerin Brotmesser in Rücken:Islamistin (14) kommt in Hochsicherheits-Container" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Mädchen (14) gilt als so gefährlich und islamistisch radikalisiert, dass keine Einrichtung sie mehr aufnehmen will. Jetzt bekommt sie einen eigenen Hochsicherheits-Container – eingezäunt, überwacht, streng kontrolliert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie sie untergebracht wird, wer sie bewacht, warum das nur eine Zwischenlösung ist – und weshalb sogar eine Psychiatrie für sie umgebaut werden muss, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 13:31:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Jahre nach Scheidung von Tom Brady:Gisele Bündchen heiratet heimlich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gisele-buendchen-heiratet-heimlich-drei-jahre-nach-scheidung-von-tom-brady-69464d8dba368aa01269eca5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69464d8dba368aa01269eca6/eb06739988602189c4bab000b2315846,29f9a3e3?w=576" alt="Drei Jahre nach Scheidung von Tom Brady:Gisele Bündchen heiratet heimlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami (Florida) – <!--]--><!--[--><b>Sie hat es wieder getan und ganz ohne großes Aufsehen! Supermodel Gisele Bündchen (45) hat ihren Freund Joaquim Valente heimlich geheiratet. Das berichtet „</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://pagesix.com/2025/12/19/celebrity-news/gisele-bundchen-is-married-to-beau-joaquim-valente-source/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Page Six</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“ unter Berufung auf eine Quelle aus dem engsten Umfeld des Paares. Keine Mega-Party, keine Promi-Gäste, kein Instagram-Post. Stattdessen: pure Intimität.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Trauung soll bei ihnen zu Hause stattgefunden haben, nur im Kreis ihrer engsten Freunde und Familienangehörigen. Laut „People“ heirateten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/gisele-buendchen/das-letzte-supermodel-15804164.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gisele<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Jiu-Jitsu-Trainer Joaquim Valente (38) bereits am 3. Dezember, was von dem Magazin eingesehene Heiratsunterlagen bestätigen. Eine Valente-nahe Quelle schwärmt: „Er ist überglücklich, dass sie nun endlich verheiratet sind, nachdem sie bereits Eltern geworden sind.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Joaquim Valente (38) war Gisele Bündchens Jiu-Jitsu-Trainer. Daraus entstand eine Freundschaft, später Liebe und jetzt sogar eine Ehe. Die beiden haben auch einen gemeinsamen Sohn<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und doch hielt Gisele ihr Ehe-Glück zuletzt meisterhaft geheim. Diese Woche trat das Topmodel in ihrer Heimat Brasilien auf und strahlte bei einer Schmuckveranstaltung in São Paulo auf dem roten Teppich. Glamour pur – doch ein Detail fiel auf: Ihr Ringfinger war auf Fotos geschickt verdeckt. Zufall? Im Nachhinein wohl eher ein klares Zeichen dafür, dass Gisele ihr heimliches Hochzeits-Glück noch ein wenig für sich behalten wollte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 13:31:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rotweine aus Spanien:Dieser Rioja räumt im Test ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/rioja-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69468f924480b753eb670d4f/a48b7fc6f4113ac7cd08493ad13b9325,8be734e7?w=576" alt="Rotweine aus Spanien:Dieser Rioja räumt im Test ab!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 13:31:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alexandrine von Preußen kam mit dem Down-Syndrom zu Welt:Die geliebte Prinzessin</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/alexandrine-von-preussen-kam-mit-dem-down-syndrom-zu-welt-die-geliebte-prinzessin-6942a4dcb83be38bded69433</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942a4dcb83be38bded69434/265e0851c438cc6e3a16e17ed2418f74,318374e9?w=656" alt="Alexandrine von Preußen kam mit dem Down-Syndrom zu Welt:Die geliebte Prinzessin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie wurde in einer Zeit geboren, in der Kinder wie sie versteckt, aus Scham verschwiegen wurden. Doch bei Alexandrine von Preußen (1915–1980) war es anders. Die Prinzessin hatte das Glück einer liebevollen, offenen und mutigen Familie.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Offizielle Fotos waren kein Problem für Alexandrines Familie, hier bei der Konfirmation der beiden Schwestern: Mutter Cecilie (v.l.), Alexandrine zu Mecklenburg, Königin von Dänemark, Alexandra von Hannover und Cumberland, Alexandrines jüngere Schwester Cecilie, Friedrich Franz IV., Großherzog von Mecklenburg-Schwerin, und Prinzessin Alexandrine<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Alexandrine Irene Prinzessin zu Preußen am 7. April 1915 im Kronprinzenpalais in Berlin zur Welt kam, war schnell klar: Der kleine Engel war anders als seine vier Brüder. Alexandrine hatte das Down-Syndrom, damals verbreitet noch Mongolismus genannt. Natürlich hatte sie eine angesehene Familie, die über Anfeindungen erhaben war. Doch gerade Kinder von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/royals/home-15702890.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Adelshäusern<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die mit körperlichen oder geistigen Gebrechen geboren wurden, waren oft Opfer ihrer eigenen Familien, denen der Schein wichtiger war als Liebe und Mitgefühl.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die offizielle Postkarte von 1915 zeigt den Kronprinzen Wilhelm von Preußen mit seiner Tochter Alexandrine. Er hält ihre Hand, als wolle er sie vor allem beschützen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 13:31:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonderwünsche und Blut im Bad:Was ein Zimmermädchen im Nobelhotel erlebt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/hotel-was-ein-zimmermaedchen-in-einer-nobelherberge-erlebt-69429e6692f621656f791332</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69429e6692f621656f791332/7fc1b2492d075e13608d0816ce937e84,b01aaf7?w=320" alt="Sonderwünsche und Blut im Bad:Was ein Zimmermädchen im Nobelhotel erlebt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Clara ist das Zimmermädchen, das den Luxus und die Geheimnisse der Reichen kennt. In einem Schweizer Nobelhotel erlebt sie skurrile Wünsche und findet vergessene Schätze, während sie auf TikTok über üppige Trinkgelder und schockierende Hotelgeschichten berichtet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch ist das Leben inmitten von Reichtum wirklich ihr Traum? Erfahren Sie mehr über Claras faszinierende Erlebnisse und ihre wahren Berufsträume – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 13:31:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachrichten um Delani:Diekmeier-Tochter feiert Weihnachten zu Hause</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/delani-diekmeier-15-krebskranke-tochter-kann-weihnachten-nach-hause-69464992ba368aa01269ec56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69464992ba368aa01269ec56/45e13e0fa3b32ff8913487ad9a6baf3f,428efea1?w=320" alt="Gute Nachrichten um Delani:Diekmeier-Tochter feiert Weihnachten zu Hause" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wunderschöne Nachrichten kurz vor dem Weihnachtsfest.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem Frühjahr 2025 kämpft <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dennis-diekmeier-neue-hoffnung-fuer-krebskranke-tochter-heute-ist-der-beste-tag-des-jahres-692949a56f6da91d779664e4"><!-- --><!--[--><!--[-->Delani Diekmeier<!--]--><!--]--></a><!--[--> (15) um ihr Leben. Die Tochter des ehemaligen Bundesliga-Profis Dennis Diekmeier (36) leidet an Nierenkrebs, der bösartige Tumor hat schon in die Lunge gestreut. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach vielen Monaten voller Sorgen und Ängste gibt es jetzt neue Hoffnung. Delani hatte sich in den vergangenen Tagen in der Uniklinik Würzburg der neuen sogenannten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dennis-diekmeier-neue-hoffnung-fuer-krebskranke-tochter-heute-ist-der-beste-tag-des-jahres-692949a56f6da91d779664e4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Imaza-Therapie</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> aus der Nuklearmedizin unterzogen - mit erstem Erfolg. Die freudige Botschaft teilte Mama Dana Diekmeier (40) auf Instagram mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Delani durfte nach Hause und hat die Therapie gut vertragen. Die Metastasen haben das Medikament gut aufgenommen und jetzt hoffen wir, dass es in den nächsten Wochen ihre Wirkung zeigt“, schrieb Dana Diekmeier bei Instagram.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 13:31:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bruder wie kann man Karim rausschicken“:Loredana reagiert auf Adeyemi-Zoff</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-so-reagiert-loredana-auf-adeyemi-zoff-694656a2ba368aa01269ed31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694656a2ba368aa01269ed32/5abcd0d0f07ce71831d60361b986fb37,d08d4741?w=576" alt="„Bruder wie kann man Karim rausschicken“:Loredana reagiert auf Adeyemi-Zoff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Ausraster mit Folgen ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-sebastian-kehl-verkuendet-strafe-fuer-karim-adeyemi-694593d55a5eb93472965100"><!-- --><!--[--><!--[--><b>2:0 gewinnt Borussia Dortmund gegen Mönchengladbach.</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Doch eine Zoff-Szene sorgt für ordentlich Wirbel beim BVB. Weil Stürmerstar Karim Adeyemi (23) ausrastet, kassiert der Flügelspieler eine Geldstrafe. Und auch seine Frau Loredana (30) hat zum Spiel eine klare Meinung.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[--> Traumpaar: Rapperin Loredana (30) und BVB-Stürmer Karim Adeyemi (22)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was war passiert? </b><!--]--><!--[-->Adeyemi gerät Anfang der zweiten Hälfte mit Gladbachs Kevin Diks aneinander. Liefert sich zwei Wortgefechte mit seinen Gegenspielern und Schiedsrichter Sven Jablonski.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 13:31:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>