<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Alle Geiseln sollen freikommen!:Trump verkündet Einigung in Gaza-Deal</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/alle-geiseln-sollen-freikommen-trump-verkuendet-einigung-in-gaza-deal-68e6ed4d14154520ea137a2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e6ed4d14154520ea137a2b/298ab7dfd446d6d203c7c450f32076b2,e9dcd764?w=992" alt="Alle Geiseln sollen freikommen!:Trump verkündet Einigung in Gaza-Deal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine erste Einigung zwischen der Terror-Organisation Hamas und Israel ist geschafft! Das verkündete Trump auf seinem Netzwerk Truth Social. Trumps Erklärung im Wortlaut:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Ich bin sehr stolz, bekannt zu geben, dass Israel und die Hamas beide die erste Phase unseres Friedensplans unterzeichnet haben. Das bedeutet, dass ALLE Geiseln sehr bald freigelassen werden, und Israel seine Truppen bis zu einer vereinbarten Linie zurückziehen wird – als erste Schritte in Richtung eines starken, dauerhaften und ewigen Friedens.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Alle Parteien werden fair behandelt! Dies ist ein GROSSER Tag für die arabische und muslimische Welt, Israel, alle umliegenden Nationen und die Vereinigten Staaten von Amerika, und wir danken den Vermittlern aus Katar, Ägypten und der Türkei, die mit uns zusammengearbeitet haben, um dieses historische und beispiellose Ereignis zu ermöglichen.“</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 23:21:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kassenbeiträge steigen für Millionen:So viel müssen SIE 2026 mehr zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/das-bedeutet-bas-beitrags-plan-fuer-sie-68bf006933503d3b00581c55</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bf006933503d3b00581c56/bab1df7c6d678f95509af1c62572e523,29e8b11f?w=992" alt="Kassenbeiträge steigen für Millionen:So viel müssen SIE 2026 mehr zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ab 2026 müssen Millionen Beschäftigte in Deutschland mit einem Minus auf dem Lohnzettel rechnen! Einige wenige kriegen dagegen mehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie stark fällt Ihr Minus aus? Die detaillierten Auswirkungen für Singles, Alleinerziehende und Familien lesen Sie in den Tabellen – mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 23:21:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als Virkus-Nachfolger:Neuer Sport-Boss! ER ist Gladbachs Top-Kandidat</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-neuer-sport-boss-er-ist-gladbachs-top-kandidat-als-virkus-nachfolger-68e6b906f9f483a5159c33e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e6b906f9f483a5159c33e4/fcea0288c9a27cd0ed292f6227e9e8d0,6cda4b72?w=576" alt="Als Virkus-Nachfolger:Neuer Sport-Boss! ER ist Gladbachs Top-Kandidat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wird ER der neue starke Mann in Gladbach?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Bundesliga-Schlusslicht läuft die Suche nach einem Nachfolger für Ex-Sport-Chef Roland Virkus (58). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei hat Gladbach nach BILD-Informationen einen klaren Top-Kandidaten. Wer das ist, lesen Sie hier mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 23:21:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bizarrer Polizeieinsatz in Hamburg:Frau springt in Gemüseladen und zieht sich aus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-frau-springt-in-gemueseladen-und-zieht-sich-aus-68e6ace014154520ea137895</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e6ace014154520ea137896/c860befd1170779fee9c55128ccdab52,634ff956?w=576" alt="Bizarrer Polizeieinsatz in Hamburg:Frau springt in Gemüseladen und zieht sich aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Eine Frau (31) besucht mit ihren Kindern Freunde in Hamburg – doch dann flippt sie völlig aus und flüchtet vor der Polizei über den Balkon. Schließlich springt sie aus gut drei Metern Höhe auf die Markise eines Gemüseladens. Dann zieht sie sich aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Nachbarn berichteten, war es am Mittwochmittag in einem Hochhaus am Erlerring im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburger<!--]--><!--]--></a><!--[--> Stadtteil Wilhelmsburg zu einer heftigen Auseinandersetzung bei dem Paar gekommen. Die Polizei bestätigt auf BILD-Nachfrage: „Der Notruf ging 13.24 Uhr ein. Zuvor soll die Frau urplötzlich mit einer Gardinenstange auf den Mann losgegangen sein. Auch ein Messer hatte sie zwischendurch in der Hand, verletzte damit aber niemanden.“ Ob die Besucherin die Gardinenstange selbst heruntergerissen hatte, ist noch unklar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die Freunde daraufhin die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> alarmierten, flüchtete die Frau zunächst über den Balkon der Wohnung und kletterte von dort aus auf das Dach einer Ladenzeile am Kirchdorfer Marktplatz. Die Höhenretter waren mittlerweile auch angerückt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beamten verfolgten sie weiter, bekamen sie aber nicht zu fassen: Mit einem Sprung aus drei bis vier Metern auf die Markise eines Gemüseladens wollte sie schließlich entkommen. Doch ihrem Gewicht hielt die Bespannung nicht stand: Das Material riss und die Flüchtende landete direkt in den zum Verkauf stehenden Kohlköpfen – vor den Augen der verdutzten Kundschaft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 23:21:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter von zwei Kindern wegen Totschlags vor Gericht:Diese Postbotin warf ihr Baby
in den Biomüll</title>
    <link>https://www.bild.de/news/sachsen-postbotin-warf-ihr-baby-in-biomuell-tot-68df889b89973cba61e803b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df889b89973cba61e803b5/75ac15918160db68c35a24d340c1aa07,c3bce383?w=656" alt="Mutter von zwei Kindern wegen Totschlags vor Gericht:Diese Postbotin warf ihr Baby
in den Biomüll" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Über allem, was an diesem Tag gesagt wird, schwebt diese eine Frage: „Wie kann eine Mutter so etwas tun?“ Im Februar hatte die Postbotin Lisa D. (24) in ihrer Wohnung ihr drittes Kind zur Welt gebracht, ein Mädchen, und in den Biomüll geworfen. Die Tonne wurde zur Müllkippe nach Freital (Sachsen) gebracht, dort wurde die Babyleiche entdeckt und Lisa D. wenige Tage danach verhaftet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die junge Frau sagt, warum der Mitarbeiter der Müllkippe, der die Babyleiche fand, noch heute mit den Bildern kämpft, und warum es schwierig wird, die ganze Wahrheit herauszufinden, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 23:21:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dolly Parton mit Gesundheitsupdate:„Sehe ich für euch krank aus?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dolly-parton-meldet-sich-auf-instagram-sehe-ich-fuer-euch-krank-aus-68e6a2a9daea3e0002fb3a4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e6a2a9daea3e0002fb3a4c/8fbae879d7b344aeb7ed16d22967045d,9fdde5b9?w=320" alt="Dolly Parton mit Gesundheitsupdate:„Sehe ich für euch krank aus?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nashville – <!--]--><!--[--><b>Aufatmen bei den Fans von Country-Ikone Dolly Parton. Die Sängerin meldete sich am Dienstag auf Instagram zu Wort, um ein Update zu ihrem Gesundheitszustand zu geben. In dem Video mit der Unterschrift „Ich bin noch nicht tot!“ zeigt sich Parton gut gelaunt im glamourösen Western-Outfit auf einer Bühne, sagt: „Ich weiß, in letzter Zeit denken alle, ich sei kränker als ich bin. Sehe ich für euch krank aus? Ich arbeite hart hier!“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie bereite sich aktuell auf Werbeaufnahmen für einen Auftritt in der Grand Ole Opry vor, eine Radiosendung, die live die Konzerte großer Country-Stars überträgt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ende September hatte die Künstlerin mehrere anstehende Konzerte wegen gesundheitlicher Probleme verschoben. Parton sollte im Dezember sechsmal im legendären Caesars Palace in der Zocker-Stadt Las Vegas (US-Bundesstaat Nevada) auftreten. Die Shows sollen nun im September 2026 nachgeholt werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dolly Parton bei einem ihrer legendären Auftritte. Die für Dezember geplanten Shows in Las Vegas wurden verschoben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 23:21:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess um tote Studentin:Kronzeuge wackelt im Kreuzverhör</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/prozess-um-tote-studentin-hanna-eiskeller-mord-jetzt-wackelt-der-wichtigste-zeuge-68e51ec41de834f4da2e1e9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e51ec41de834f4da2e1e9f/c3a6eb79c3c7dc64e0bf0896ab546121,97866b5b?w=320" alt="Prozess um tote Studentin:Kronzeuge wackelt im Kreuzverhör" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Laufen – <!--]--><!--[--><b>„Er hatte sexuelles Interesse an Hanna, hat sie bewusstlos geschlagen und in den Fluss geworfen!“ Dieser Satz führte im ersten Prozess um den Tod von Studentin Hanna W. (23) zur Verurteilung von Azubi Sebastian T. (23). Doch er stammt von einem fragwürdigen Zeugen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> 2024 wurde Sebastian T. vom Landgericht Traunstein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/news-inland/urteil-in-bayern-hannas-killer-wollte-freispruch-er-bekam-9-jahre-87571048.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->wegen Mordes an der Medizinstudentin zu neun Jahren Jugendhaft verurteilt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Echte Beweise dafür gab es nicht, nur das angebliche Geständnis gegenüber Mithäftling Adrian T. im Knast. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Diskothek „Eiskeller“ in Aschau im Chiemgau: Hier hatte Hanna W. kurz vor ihrem Tod noch gefeiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch T. bestreitet die Tat, seine Anwälte gehen von einem Unfall aus. Das Urteil wurde vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/eiskeller-mord-bgh-hebt-urteil-im-fall-hanna-23-auf-67ffb3270c382a03795186b3"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesgerichtshof aufgehoben.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Allerdings wegen Befangenheit der damaligen Richterin. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/beschuldigter-im-eiskeller-mordfall-frei-was-er-als-erstes-machte-68557d109725c2004ffc1a43"><!-- --><!--[--><!--[-->T. kam im Juni nach 31 Monaten Haft frei.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 23:21:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fame Fighter fassungslos:Testosteron-Zoff um diese Trash-TV-Lady</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-can-kaplan-und-filip-pavlovic-zoffen-um-diese-trash-tv-lady-68e5157b727cb23c507936ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e5157b727cb23c507936ed/c37d00aa7f4d06083a1562efab68d5a1,671ca80d?w=992" alt="Fame Fighter fassungslos:Testosteron-Zoff um diese Trash-TV-Lady" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Athen – <!--]--><!--[--><b>Dieser Kampf ist persönlich! Wenn Can Kaplan und Filip Pavlović beim Box-Event Fame Fighting (18. Oktober live bei BILD) in den Ring steigen, liegt es nicht nur am sportlichen Ehrgeiz. Es schwingt auch ein Eifersuchtsdrama mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den beiden Realitystars knistert es schon seit Wochen – eine hübsche Blondine soll zwischen ihnen stehen! Ausgerechnet in einer Dating-Show kommt es wenige Tage vor Fame Fighting 3 zum Knall.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Fame Fighter Filip Pavlović, der 2022 Dschungelkönig wurde, flirtet sich derzeit durch die neue Staffel der Dating-Show „Love Island VIP“. Es fing eher mau an, doch eine Dame sorgt gerade für Herzklopfen bei ihm: Joena! Sie kam als Nachzüglerin in die Sendung – und schlug ein wie ein Blitz. Nach BILD-Infos soll es in den kommenden Folgen zwischen ihr und Filip heiß hergehen. So heiß, so nice?! Nicht ganz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 23:21:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei-Fahndung mehr als 2 Jahre nach der Tat:Homophober Frauenschläger prügelt 27-Jährige bewusstlos</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/fahndung-nach-2-jahren-frauenschlaeger-pruegelt-27-jaehrige-bewusstlos-68e66ec414154520ea1374c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e66ec414154520ea1374c4/cb85e13f9100dc3eb8d3094923e9bfa8,e0150a2b?w=576" alt="Polizei-Fahndung mehr als 2 Jahre nach der Tat:Homophober Frauenschläger prügelt 27-Jährige bewusstlos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie waren einfach nur die Straße entlangspaziert. Doch das passte diesem homophoben Schläger und seinen Freunden nicht. Die Männer schlugen und traten auf ein lesbisches Paar ein, prügelten eine der Frauen bewusstlos. Erst jetzt, mehr als zwei Jahre nach der Gewalttat,  fahndet die Polizei öffentlich nach dem Gewalttäter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Attacke auf die 27-Jährige und ihre vier Jahre ältere Partnerin ereignete sich bereits im Sommer 2023. Mit Handyfotos, die eines der Opfer noch selbst vom Täter gemacht hatte, versuchen Ermittler nun endlich, die Identität des Mannes zu klären.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frauen waren laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Donnerstag, dem 6. Juli 2023, gegen 19.30 Uhr auf der Reichenberger Straße in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kreuzberg unterwegs, als sie von vier Männern zunächst queer- und frauenfeindlich beleidigt wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Auf die verbale Auseinandersetzung folgte ein körperlicher Angriff, wobei die Frauen durch Schläge und Tritte zu Boden gebracht wurden und die 27-Jährige kurzzeitig das Bewusstsein verlor“, sagt eine Sprecherin der Berliner Polizei. Mit einer Platzwunde am Kopf musste die 31-Jährige in eine Klinik gebracht werden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 23:21:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abwehr-Star hat neuen Vertrag vorliegen:Was der BVB Schlotterbeck bietet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-neuer-vertrag-was-der-bvb-schlotterbeck-bietet-68e4cb6dc9fcb483178ba1ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4cb6dc9fcb483178ba1ac/c06b90038f619dccdeddbd813d44a9ed,b4e738bf?w=576" alt="Abwehr-Star hat neuen Vertrag vorliegen:Was der BVB Schlotterbeck bietet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der BVB will unbedingt mit Abwehr-Star Nico Schlotterbeck (25/Vertrag bis 2027) verlängern!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß: Schlotterbeck liegt ein konkretes Angebot für einen neuen Vertrag vor. Was ihm der BVB anbietet, lesen sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 23:21:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Koalitions-Gipfel läuft:Droht jetzt der Bürgergeld-Knall?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/koalitions-gipfel-laeuft-es-kann-heute-abend-wirklich-knallen-68e63dfa1ca87c870af4dbe3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e63dfa1ca87c870af4dbe4/20fb75b1b8cf61ed9fc4e0456e926160,9aa98ba9?w=992" alt="Koalitions-Gipfel läuft:Droht jetzt der Bürgergeld-Knall?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Koalitions-Gipfel und kein Ende… Seit 17.30 Uhr (mit halber Stunde Verspätung) sitzen die Spitzen von Union und SPD zusammen, gehen wohl in die Nachtsitzung. Es wird hart um Merz’ Reformherbst gerungen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Stimmung ist schei...e und zwar richtig schei...e!“ Der Union-Spitzenmann wird deutlich an diesem Mittwoch kurz vor der Sitzung des Koalitionsausschusses von Union und SPD am Abend: „Dem Kanzler ist klar, dass es so nicht weitergehen kann – es kann auch wirklich knallen heute Abend“, so der Politiker am Telefon zu BILD. „Die Stimmung ist nach High Noon – also Showdown.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und so riecht es auch schon nach kurzer Zeit beim Gipfel von CDU, CSU und SPD im Kanzleramt! Der begann schon eine halbe Stunde später, weil die Vorgespräche bei Union einer- und SPD andererseits länger dauerten. Bei den Vorverhandlungen beider Seiten waren schon wesentliche Punkte beim Bürgergeld noch knallrot – also ungeeint geblieben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Grund für die dicke Luft: </b><!--]--><!--[-->Noch immer liegen SPD und Union in wesentlichen Teilen der Bürgergeld-Reform über Kreuz! Damit blockiere die SPD eines der Kernprojekte der Union. Und: Nach BILD-Informationen bleibe SPD-Chefin und Sozialministerin Bärbel Bas (57) mit ihrem Gesetzentwurf hinter den Vereinbarungen aus dem Koalitionsvertrag zurück. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 23:21:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutige Gisèle stellt Angeklagten bloß:„Das ist keine Sex-Szene, sondern Vergewaltigung“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/gisele-pelicot-stellt-ihren-vergewaltiger-husamettin-d-bloss-prozess-in-nimes-68e6399414154520ea136f0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e6399414154520ea136f0c/94836c2297fee6f74894d38eb99f95e8,63b17931?w=576" alt="Mutige Gisèle stellt Angeklagten bloß:„Das ist keine Sex-Szene, sondern Vergewaltigung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nîmes (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>„Die Scham muss die Seite wechseln“. Mit diesen mächtigen Worten wurde Gisèle Pelicot, die im betäubten Zustand über Jahre von ihrem Ehemann und 50 fremden Männern vergewaltigt wurde, zu einer Ikone im Kampf gegen sexualisierte Gewalt. Heute trifft sie vor dem Berufungsgericht in Nîmes erneut auf einen ihrer Peiniger – und beweist: Sie ist stärker als je zuvor! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Husamettin D. (44) heißt der Mann, der wegen der Vergewaltigung von Pelicot im Dezember 2024 zu neun Jahren Haft verurteilt wurde und seine Schuld bis heute nicht eingestehen will. Deshalb sitzt er in Nîmes erneut auf der Anklagebank, will sich im Berufungsprozess rehabilitieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An Tag drei richtet Pelicot das Wort direkt an ihren Vergewaltiger. Sie tut es so, wie sie es auch im Mammut-Prozess gegen 51 Angeklagte in Avignon (Frankreich) im vergangenen Jahr getan hat: mit Würde, Mut und Selbstbewusstsein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie schändeten ihren Körper, doch ihre Seele brachen sie nicht: Gisèle Pelicot winkt am 8. Oktober vor dem Gerichtsgebäude von Nîmes. An ihrer Seite ist ihr Sohn Florian<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 23:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>UN-Irrsinn:China und Iran kommen in Menschenrechts-Gremium</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/un-irrsinn-china-und-iran-in-menschenrechts-gremium-gewaehlt-68e6b40314154520ea1378d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e6b40314154520ea1378da/0a1b3f311864b447ad16b5a24a523f69,28fa27cf?w=576" alt="UN-Irrsinn:China und Iran kommen in Menschenrechts-Gremium" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Genf – <!--]--><!--[--><b>Wieder schaffen es Diktaturen in Menschenrechts-Gremien der Vereinten Nationen (UN)! Dieses Mal sind es Vertreter des Iran und Chinas, die es in den Beraterrat des Menschenrechtsrats mit Sitz in Genf (Schweiz) gewählt wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ren Yisheng (China) und Afsaneh Nadipour (Iran) kommen unter die 18 Experten des Beraterrats, der den Menschenrechtsrat als eine Art interne Denkfabrik dienen soll, sprich: ideologische Hilfe leistet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die UN-kritische Denkfabrik „UN Watch“ reagiert mit Sarkasmus: Chinas Diktator Xi Jinping (72) und Iran Ober-Mullah Ali Chamenei (86), die Menschrenrechte mit Füßen treten, können ihren Kandidaten zum Sieg gratulieren, kommentiert deren Chef Hillel Neuer. Die Wahl der beiden werfe – einmal mehr – Fragen zur Glaubwürdigkeit der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/un-united-nations-aktuelle-infos-und-news-9B48SrK8E6MjTWe3frcM"><!-- --><!--[--><!--[--><b>UN</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Gremien auf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Ren Yisheng zieht ein Vertreter Chinas in das Gremium ein, der bislang vor allem als Sprachrohr des kommunistischen Regimes auftrat, die Seiten und wird selbst zum UN-Menschenrechtsexperten. Zuletzt kritisierte Yisheng einen UN-Bericht über die Unterdrückung der Uiguren in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[--> scharf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 23:21:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Killer kam mit Armbrust in die Radiologie:Melanie (50), hingerichtet im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/melanie-50-ihr-killer-kam-mit-der-armbrust-zu-ihr-ins-krankenhaus-68e55314c9fcb483178baf07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e55314c9fcb483178baf08/8b6d2c63361f9a65c03f132a3177c8fa,e480fb3f?w=656" alt="Killer kam mit Armbrust in die Radiologie:Melanie (50), hingerichtet im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein grausames Verbrechen erschüttert die Hardtwaldklinik in Bad Zwesten: Melanie N., eine beliebte Sprechstundenhilfe, wurde von ihrem Stiefneffen Jörg H. mit einer Armbrust ermordet. Der Grund ist offenbar eine erbitterte Familien-Fehde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die Tat geschah, was vor Gericht herauskam.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 23:21:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>