<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Eltern von Crans-Montana-Opfer Cyane:„Für uns ist 2026 die Sonne nicht aufgegangen“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-von-crans-montana-das-sagen-die-eltern-der-getoeteten-kellnerin-69636f34b16a742ad15ee08a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69636f34b16a742ad15ee08b/df68fd42ff3d2ba726581acf366a196f,51916cec?w=992" alt="Eltern von Crans-Montana-Opfer Cyane:„Für uns ist 2026 die Sonne nicht aufgegangen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als das alte Jahr zur Neige ging, ahnten Astrid und Jérôme Panine noch nicht, dass wenige Stunden später tiefe Trauer und Dunkelheit ihr Leben aus der Bahn werfen würden. „Für uns ist 2026 die Sonne nicht aufgegangen“, sagen sie. Das Ehepaar aus der Hafenstadt Sète in Südfrankreich verlor in der Silvesternacht ihre Tochter Cyane (†24). Die junge Frau war Kellnerin in der Bar „Le Constellation“ in Crans-Montana.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mir BILDplus, wie ihre Freunde um Cyanes Leben kämpften, was die Eltern über ihre geliebte Tochter erzählen … und was sie den Barbesitzern vorwerfen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:48:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Je wärmer, desto gefährlicher:Glatteis-Welle trifft Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-hier-wird-es-am-montag-und-dienstag-glatt-696484b1fa56382de1f67260</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696484b1fa56382de1f67261/f3c768a7815ae8f9fee686c73a3c77ff,85a89505?w=992" alt="Je wärmer, desto gefährlicher:Glatteis-Welle trifft Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stumtief „Elli“ ist weg, jetzt kommt „Gunda“! Deutscher Wetterdienst, ADAC und Bundesverkehrsminister mahnen zur Vorsicht: In weiten Teilen Deutschlands wird es heute glatt! Dabei gilt im Westen, Süden und für Teile des Nordens die Alarmstufe Rot. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die gefährliche Situation ist noch nicht vorbei“, sagte Verkehrsminister Patrick Schnieder (CDU) mit Blick auf Tief „Gunda“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die gute Nachricht vorab: „Das große Schneechaos, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/das-grosse-elli-finale-montag-kommt-die-walze-aus-eis-und-regen-69633bae4d1d5f581eeb2dad"><!-- --><!--[--><!--[-->das die DWD-Warnkarte vermuten ließ<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ist im Westen am Morgen ausgeblieben“, sagt Diplom-Meteorologe Dominik Jung von Wetter.net zu BILD. Viele Regionen hatten Glück. Statt Eisregen kam Schnee. Es bleibt aber den gesamten Tag glatt, bestätigt Klimatologe Dr. Karsten Brandt von Donnerwetter.de. „Deutschland ist im Grunde zwei geteilt“, so der Wetter-Experte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Wetterkarte für Montagnachmittag um 14.00 Uhr<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:48:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Trump lässt Invasionsplan für Grönland ausarbeiten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-laesst-invasionsplan-fuer-groenland-ausarbeiten-und-stoesst-auf-widerstand-694c4f69f6fc544dba9b3134</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694c4f69f6fc544dba9b3135/e9a7c7daf0d0a3585e697182578e6af5,5f01f0?w=576" alt="Medienbericht:Trump lässt Invasionsplan für Grönland ausarbeiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington / Nuuk – <!--]--><!--[--><b>Widerstand gegen US-Präsident Donald Trump! Der hat bekanntlich angekündigt, Grönland notfalls mit Gewalt einzunehmen. Dafür braucht es Pläne, deren Ausarbeitung er in Auftrag gegeben haben soll. Doch einige US-Generäle sträuben sich, berichtet „Mail on Sunday“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unmissverständlicher hätte die Ansage des US-Präsidenten nicht sein können: „Wir werden wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-wollen-groenland-bundesregierung-reagiert-auf-trumps-militaer-drohung-69621ce1fa56382de1f65814"><!-- --><!--[--><!--[-->Grönland<!--]--><!--]--></a><!--[--> etwas unternehmen, ob es ihnen passt oder nicht“, drohte er am Samstag. „Ich würde gerne einen Deal machen – aber wenn wir es nicht auf die einfache Art tun, werden wir es auf die harte Art tun.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie diese harte Tour – sprich: eine Invasion – aussehen könnte, sollen jetzt hochrangige Kommandeure ausarbeiten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Donald Trump will die Insel Grönland – dazu gehört auch deren Hauptstadt Nuuk – kaufen. Die Grönländer stellen sich geschlossen quer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:48:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fran Drescher über Krebsdiagnose:„Die Nanny“ hätte gerne Kinder bekommen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fran-drescher-ueber-krebs-die-nanny-haette-gerne-kinder-bekommen-69620775fa56382de1f656f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69620775fa56382de1f656f9/2ba2b89c15f21b56faeeb36d20ce7d9e,f7e90123?w=576" alt="Fran Drescher über Krebsdiagnose:„Die Nanny“ hätte gerne Kinder bekommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Kaum eine Frau wurde so sehr mit Kindern verbunden wie sie. Und doch blieb Fran Drescher, legendäre TV-Nanny der 90er-Jahre, eigener Nachwuchs verwehrt. Ein Schicksal, das kaum jemand kennt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit 68 Jahren ist Fran Drescher heute zufrieden mit ihrem Leben. Doch der Weg dorthin war schmerzhaft: Als bei ihr mit 42 Jahren Gebärmutterkrebs diagnostiziert wurde, musste die Schauspielerin akzeptieren, dass sie niemals Kinder bekommen würde.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In ihrer Sitcom brachte Fran Drescher (damals 36) Millionen Familien vor den Bildschirmen zum Lachen. Das eigene Kinderglück blieb jedoch aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drescher erzählt dem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://people.com/fran-drescher-opens-up-being-told-she-could-never-have-kids-after-cancer-exclusive-11880945" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„People“<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Magazin jetzt offen wie nie, dass sie zuvor jahrelang falsch behandelt worden war: „Ich hatte ihn zwei Jahre lang, und acht Ärzte haben ihn falsch diagnostiziert“, sagt sie. Erst dann folgte die bittere Wahrheit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:48:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sinnlos-Papierkram statt Arbeit:Bürokratie treibt unsere Handwerker in den Wahnsinn</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sinnlos-papierkram-statt-arbeit-buerokratie-treibt-unsere-handwerker-in-den-wahnsinn-696291824d1d5f581eeb283f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696291824d1d5f581eeb2840/f0fad1c87fa24365e01f84fed815997e,87e4c4?w=992" alt="Sinnlos-Papierkram statt Arbeit:Bürokratie treibt unsere Handwerker in den Wahnsinn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschlands Handwerker ächzen unter der Vorschriftenlast – und mit ihnen die gesamte Wirtschaft. Anti-Bürokratieminister Karsten Wildberger (56, CDU) hat deswegen dem Regel-Wahnsinn den Kampf angesagt. Doch Unternehmen und Betriebe beklagen: Das alles dauert viel zu lange!</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Handwerk-Chef Jörg Dittrich (56) mahnt in BILD: „Die Betriebe brauchen sofort spürbare Entlastungen.“ Und: „Für sie ist am Ende entscheidend, was tatsächlich im Alltag ankommt.“ Heißt: Die Regierungsversprechen sind nichts wert, wenn nur darüber geredet wird. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dittrich entlarvt den Regel-Irrsinn hierzulande: Betriebe müssten oft schriftlich erklären, dass sie keine Fehler gemacht haben. „Das ist so, als müsste man beim Aussteigen aus dem Auto jedes Mal unterschreiben, dass man nicht zu schnell gefahren ist.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beispiele: Firmen brauchen einen Leiterbeauftragten, der im Protokoll festhält, dass die Leiter sicher ist. Bei gefährlichen Abfällen muss nachgewiesen werden, dass sie ordnungsgemäß entsorgt wurden. Zudem müssen Betriebe belegen, dass sie die Kühltemperatur einhalten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:48:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sex beim 1. Date, Heiratsantrag am Tag danach:Blitzliebe mit 80</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/blitzliebe-mit-80-sex-an-tag-1-heiratsantrag-an-tag-2-695bc00eb0086aa64be6f56f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bc00eb0086aa64be6f570/088ec4192462db5845f99a6937db1319,6e7c6190?w=576" alt="Sex beim 1. Date, Heiratsantrag am Tag danach:Blitzliebe mit 80" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ellen Schmitz (80) und Johan van Dijk (78) haben sich über eine Dating-Plattform gefunden und innerhalb von 24 Stunden verlobt.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, wie dieses Paar im hohen Alter die Liebe neu entdeckte und welche Abenteuer sie nun gemeinsam planen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:48:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eiskunstlauf-Star weint mit Bild seiner toten Eltern:Das Drama hinter diesem Foto!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/eiskunstlauf-star-weint-mit-bild-seiner-toten-eltern-das-drama-hinter-diesem-foto-6963b0ef30937d11a92a6573</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963b0ef30937d11a92a6574/7c6d624b525fed0d31b54b5376f061b0,928fc088?w=576" alt="Eiskunstlauf-Star weint mit Bild seiner toten Eltern:Das Drama hinter diesem Foto!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In diesem besonderen Moment überwältigten Maxim Naumow (24) die Emotionen. Der Eiskunstläufer wartete auf die Wertung seines Kurzprogramms bei den US-Meisterschaften. Naumow holt ein Foto hervor, darauf zu sehen: er selbst als kleines Kind auf Schlittschuhen, zwei, vielleicht drei Jahre alt. Er hält seine Eltern an den Händen, links seine Mutter, rechts seinen Vater. Sie lächeln in die Kamera.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Drama hinter dem Foto: Naumow trägt seine Eltern im Herzen, sie leben nicht mehr, starben im vergangenen Jahr bei der Flugzeug-Tragödie in Washington. Nach einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/67-tote-bei-absturz-verwechselte-hubschrauber-pilot-den-jet-679b2c825df0b502e0a9ac18"><!-- --><!--[--><!--[-->Kollision mit einem Militärhubschrauber<!--]--><!--]--></a><!--[--> stürzte eine Maschine der American Airlines in Washington in den Fluss Potomac. Keiner der insgesamt 67 Insassen des Flugzeugs und des Helikopters überlebte. Unter den Opfern waren auch Naumows <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/flugzeugabsturz-washington-weltmeister-paar-stirbt-bei-crash-679b86b508bc756e749d2490"><!-- --><!--[--><!--[-->Eltern Wadim Naumow und Jewgenija Schischkowa<!--]--><!--]--></a><!--[--> – sie gewannen 1994 WM-Gold im Paarlauf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Naumow und ein weiteres Foto seiner verstorbenen Eltern<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem besten Kurzprogramm seines Lebens sitzt Naumow neben seinem Trainer Wladimir Petrenko, weint bitterlich. Im Anschluss sagt er: „Ich dachte in dem Moment einfach nur an sie. Ihr Lächeln, ihr Lachen, was sie zu mir sagen, ihre Worte. Das alles spielt sich in meinem Kopf ab, besonders in Momenten wie diesen. Ich liebe sie.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:48:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Golden Globes verliehen:Jetzt muss Mama trösten! Leo geht (mal wieder) leer aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/golden-globes-leo-geht-mal-wieder-leer-aus-und-das-sind-die-gewinner-6963ddb24d1d5f581eeb3631</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963ddb24d1d5f581eeb3632/e0917a901693fd35dda222c24e6c534a,f4426341?w=656" alt="Golden Globes verliehen:Jetzt muss Mama trösten! Leo geht (mal wieder) leer aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Glamour, Glanz, Golden Globes! Zur 83. Verleihung des begehrten Film- und TV-Preises (und Oscar-Vorboten) im berühmten „Beverly Hilton“-Hotel in Los Angeles kamen die größten Stars der Branche. Wer gewonnen hat, wer Tränen vergoss, Liebeserklärungen machte und auf dem roten Teppich strahlte – BILD war live dabei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Hundert Journalisten aus aller Welt stimmen über die Preisträger in 27 Film- und Fernsehkategorien ab. Als neue Sparte war erstmals der „Beste Podcast“ dabei. Der Film „One Battle After Another“ von Paul Thomas Anderson hat mit neun Nominierungen die meisten Chancen gehabt. „Sentimental Value“ von Joachim Trier kam auf acht Nominierungen, „Sinners“ von Ryan Coogler auf sieben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu Beginn der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/golden-globe/golden-globe-alle-infos-76650620.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Golden Globes<!--]--><!--]--></a><!--[--> brachte Moderatorin Nikki Glaser die A-Lister mit ihrem feurigen Monolog ins Schwitzen. Sie spielte nicht nur auf den Skandal um Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) an, sie schoss auch in Richtung Dwayne „The Rock“ Johnson:  „The Rock und Kevin Hart sind wie Martin Short und Steve Martin – aber für Menschen mit einem IQ unter 50.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leonardo-dicaprio/leonardo-dicaprio-alle-infos-76953684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leonardo DiCaprio<!--]--><!--]--></a><!--[--> (kam mit Mama Irmelin statt Freundin Vittoria Ceretti zur Verleihung) bekam sein Fett weg. Glaser scherzte über die häufig jungen Freundinnen des Oscar-Preisträgers: „Leo hat in seiner Karriere so viel erreicht – und das alles, bevor seine Freundinnen 30 wurden.” Mit Blick auf den schmunzelnden Leo fügte die Moderatorin hinzu: „Sorry, das war billig – aber wir wissen einfach nichts anderes über dich!“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:48:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Migrantifa gegen Antifa:1000 Polizisten müssen Linke vor Linken schützen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/migrantifa-gegen-antifa-1000-polizisten-muessen-linke-vor-linken-schuetzen-696241f6c7df6e0534aa1a7d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696241f6c7df6e0534aa1a7d/c07e1b8f0670bae79140c2e48a0272cc,c9a3c944?w=320" alt="Migrantifa gegen Antifa:1000 Polizisten müssen Linke vor Linken schützen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Leipzig droht ein brisanter Konflikt, wenn am 17. Januar die pro-israelische Antifa und pro-palästinensische Migrantifa im Szeneviertel Connewitz aufeinandertreffen. Über 1000 Polizisten sollen die Lager trennen, die sich seit dem Terrorangriff auf Israel immer stärker bekämpfen. 

<!--]--><!--[--><b>Was die linksextreme Szene im Detail spaltet, was die Polizei erwartet, welche Rolle der FC Bayern spielt, das erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:48:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unbestechliche Zeugen:Günstige Testsieger-Dashcam schlägt teure Konkurrenz</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/dashcams-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67e2ed7776e29254535e7356/e348c9a88e246aaaf167b4712aec026b,229a63e9?w=320" alt="Unbestechliche Zeugen:Günstige Testsieger-Dashcam schlägt teure Konkurrenz" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:48:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Donald Trump gibt bekannt:„Der Iran will verhandeln“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-gibt-bekannt-der-iran-will-verhandeln-69647b374d1d5f581eeb3aa8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69647b374d1d5f581eeb3aa9/d3a7d06bbc39c9e2d02bce1d98e90a58,771004db?w=992" alt="Donald Trump gibt bekannt:„Der Iran will verhandeln“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington / Teheran – <!--]--><!--[--><b>Überraschung: Nach tagelangen Massenprotesten im Iran sollen die Mullahs plötzlich eingeknickt sein! „Der Iran will verhandeln, ja“, sagte US-Präsident Donald Trump am Sonntag (Ortszeit) an Bord des Regierungsflugzeugs Air Force One vor Journalisten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich denke, sie haben es satt, von den Vereinigten Staaten ständig unter Druck gesetzt zu werden“, begründete er. Und fuhr fort: „Wir werden uns möglicherweise mit ihnen treffen, ein Treffen wird gerade vorbereitet.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein militärischer Schlag der USA ist aber damit nicht vom Tisch:„Aber aufgrund der aktuellen Entwicklungen müssen wir möglicherweise vor dem Treffen handeln.“ Das US-Militär prüfe daher die Lage und „wir erwägen einige sehr drastische Optionen. Wir werden eine Entscheidung treffen.“ Am Dienstag soll es dazu ein Treffen im Weißen geben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Maßnahmen laut Insidern noch auf dem Tisch liegen? Z.B. die Bereitstellung von Starlink-Systemen, damit die von den Mullahs gekappte Internetverbindung wieder steht, und neue Sanktionen gegen Sektoren der iranischen Wirtschaft wie den Energie- oder Bankensektor.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:48:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schleswig-Holsteins Ministerpräsident in Zweifel für Zensur:BILD-Leser fassungslos über Günther-Auftritt bei Lanz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/skandaloes-so-denken-die-bild-leser-ueber-guenther-eklat-6963a95f81d79762c5a9ac25</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963a95f81d79762c5a9ac26/32f4e2de1064184fbded2be5c1db0893,5bf3a3a0?w=576" alt="Schleswig-Holsteins Ministerpräsident in Zweifel für Zensur:BILD-Leser fassungslos über Günther-Auftritt bei Lanz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/Kiel – <!--]--><!--[--><b>ZENSUR? JA! Schleswig-Holsteins Ministerpräsident Daniel Günther sorgt im TV für einen Meinungsfreiheits-Eklat. Darüber sind die BILD-Leser fassungslos!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag erklärte Günther in der Sendung Markus Lanz, verschiedene Medien würden Falschinformationen verbreiten und damit die Demokratie angreifen.
Moderator Markus Lanz hakt nach: Ob das bedeute, Medien stärker zu „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/cdu-attacke-gegen-social-media-warum-facebook-co-wegsollen-695ecaa89c2c98991fda3f4e"><!-- --><!--[--><!--[-->regulieren, zensieren, im Notfall sogar verbieten“?<!--]--><!--]--></a><!--[--> Günthers klare Antwort: „Ja.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Leser sehen in den Aussagen von Schleswig-Holsteins Ministerpräsidenten einen gefährlichen Tabubruch. Christoph Schönberger aus Aachen (NRW) bringt die Empörung auf den Punkt – und baut eine Brücke zu Kanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Skandalös. Aber der Kanzler ist auch nicht viel besser. Er strengt hunderte Verfahren an bei für ihn missliebigen Äußerungen.“ Auch Beatrix Michel aus Büdingen (Hessen) fordert Konsequenzen: „Es ist skandalös! Wo ist der Verfassungsschutz in solchen Fällen? Günther ist ja nicht der Erste, der Zensur fordert.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">CDU-Chef Günther befürwortet Zensur im ZDF, was die Demokratie gefährdet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:48:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Playoff-Überraschung:Super-Bowl-Champion schon raus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-super-bowl-champion-philadelphia-eagles-schon-raus-696444794d1d5f581eeb396f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696444794d1d5f581eeb396f/800b62be3f499c3462d11a58f23b38df,40d9c63?w=576" alt="Playoff-Überraschung:Super-Bowl-Champion schon raus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Titelverteidiger ist gestürzt. Die Philadelphia Eagles sind bereits in den NFL-Playoffs gescheitert – und das ausgerechnet zu Hause. Der amtierende Super-Bowl-Champion verliert mit 19:23 gegen die San Francisco 49ers.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außerdem gewinnen die New England Patriots gegen die Los Angeles Chargers mit 16:3 und die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-josh-allen-sorgt-fuer-historischen-playoff-sieg-69640d1c4d1d5f581eeb3841"><!-- --><!--[--><!--[-->Buffalo Bills siegen bei den Jacksonville Jaguars mit 27:24<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bittere Szene beim 23:19-Playoff-Sieg der San Francisco 49ers bei den Philadelphia Eagles.</p><p class="teaser__text">Die Buffalo Bills gewinnen ein historisches Playoff-Spiel bei den Jacksonville Jaguars.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:48:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cora Schumacher bestätigt exklusiv bei BILD:„Ja, Steven ist mein neuer Freund!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cora-schumacher-bestaetigt-bei-bild-ja-steven-ist-mein-neuer-freund-6963ababfa56382de1f66a5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963ababfa56382de1f66a5d/a164a884588e3a62ebad404163861a6e,881488c4?w=656" alt="Cora Schumacher bestätigt exklusiv bei BILD:„Ja, Steven ist mein neuer Freund!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cora Schumacher strahlt vor Glück! Nach Monaten voller Turbulenzen und einer Therapie hat sie in den USA ihr Herz neu verschenkt. Ihr neuer Freund, Steven Bo Bekendam, gibt ihr Hoffnung und Frieden. An seiner Seite wirkt Cora gelöst, zuversichtlich und so bei sich wie lange nicht mehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wer ist dieser Mann, der abseits der deutschen Promi-Welt lebt und mit dem Cora nun ein neues Kapitel beginnt? Lesen Sie mit BILDplus, was Cora über ihre neue Liebe verrät und welche Rolle Texas jetzt in ihrem Leben spielt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 06:48:30 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>