<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>PIN-Nummern ausgespäht – Mitarbeiter der Sparkasse ragieren sofort</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pin-nummern-ausgespaeht-mitarbeiter-der-sparkasse-ragiert-sofort/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-7798-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=641px%2C123px%2C1470px%2C1471px&webp=1" alt="PIN-Nummern ausgespäht – Mitarbeiter der Sparkasse ragieren sofort" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jan Gribb und Nils Wunderlich riefen die Polizei und sorgten so für seine Festnahme.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Große Aufregung am Montagvormittag in einer Bankfiliale in Billstedt: Zwei aufmerksame Mitarbeiter erkannte einen Mann wieder, der dort offenbar nicht zum ersten Mal mit zwielichtigen Absichten auftauchte – und alarmierte sofort die Polizei. Die Einsatzkräfte des Polizeikommissariats 42 rückten an und nahmen den Verdächtigen fest.</strong></p><p>Der 46-Jährige soll laut Ermittlungen des Landeskriminalamts (LKA 1B) wiederholt versucht haben, an Bankdaten älterer Menschen zu kommen – mit einer besonders fiesen Masche: dem sogenannten <em>Shouldersurfing</em>. Dabei spähen Täter an Geldautomaten heimlich die PINs aus, meist bei Seniorinnen und Senioren, lenken ihre Opfer dann gezielt ab – und schlagen zu. Mit geklauten Bankkarten und gemerktem Code räumen sie anschließend die Konten leer.</p><p>In diesem Fall kam der mutmaßliche Trickdieb allerdings nicht mehr weit: Die Polizisten nahmen ihn direkt in der Filiale fest. Nils Wunderlich und sein Kollege Jan Gribb, hatten den Täter eine Weile im Vorraum der Bank beobachtet. „Sein verdächtiges Handeln fiel und sofort auf, wir wollten aber sicher gehen, nicht jemanden falsch zu verdächtigen. Als wir uns sicher waren, riefen wir die Polizei“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Straße im Internet versteigert – es gibt noch weitere herrenlose Orte in Hamburg!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/strasse-im-internet-versteigert-irrsinn-es-gibt-weitere-herrenlose-orte-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/niemandes-land-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=605px%2C0px%2C1708px%2C1707px&webp=1" alt="Straße im Internet versteigert – es gibt noch weitere herrenlose Orte in Hamburg!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieses verwilderte Stück Land am alten Friedhof in Harburg gehört niemandem und es wird von niemandem gepflegt. Deshalb ist es vollgewuchert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Jemand reißt sich eine Straße unter den Nagel, die niemandem gehört, und versteigert sie für viel Geld im Internet. Dieser unglaubliche Vorfall ist gerade in Hamburg passiert. Jetzt stellt sich heraus: Es gibt in der Stadt noch weitere Grundstücke ohne Eigentümer. Auch die könnte sich jeder zwielichtige Geschäftemacher kostenlos aneignen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 06:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parks, Heide, Moore: Katharina Fegebank nennt Grünflächen-Bilanz erfolgreich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/umweltbehoerde-nennt-gruenflaechen-bilanz-erfolgreich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/vollhoefner-weiden-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=300px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Parks, Heide, Moore: Katharina Fegebank nennt Grünflächen-Bilanz erfolgreich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bäume liegen im Wald der Vollhöfner Weiden in Hamburg über Kreuz (Archiv). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lukas Schulze/dpa</span></p><p><strong>Die Hamburger Umweltbehörde hat die eigene Bilanz beim Erhalt und Ausbau von Grünflächen als erfolgreich bezeichnet. „Wir haben fast alle gesetzten Ziele heute schon erreicht!“, sagte Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) laut Mitteilung. Anlass war die Vorstellung eines Zwischenstandberichts. Die CDU kritisierte das Papier: „Liest sich wie ein Werbeprospekt.“ </strong></p><p>Grundlage des Berichts ist der 2019 von der Bürgerschaft beschlossene „Vertrag für Hamburgs Stadtgrün“, der auch auf Druck des Naturschutzbundes (Nabu) zustande kam. Im Vertrag enthalten sind mehrere Ziele über den Schutz und die Aufwertung von Grünflächen. Hintergrund war die Sorge der Naturschützer, dass immer mehr Grün dem Wohnungsbau weichen muss.</p><p>Fegebank verwies unter anderem darauf, dass inzwischen mehr als zehn Prozent der Landesfläche Naturschutzgebiete sind. Das entsprechende Zehn-Prozent-Ziel ist in dem Vertrag festgeschrieben. Ende 2024, also während des Berichtsjahres, lag der Anteil der Naturschutzgebiete bei rund 9,8 Prozent. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>