<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Freilassung der Geiseln rückt näher:Die historischen Stunden im Nahen Osten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/freilassung-der-geiseln-rueckt-naeher-die-historischen-stunden-im-nahen-osten-68ebd300ff70575ab37a1857</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebd300ff70575ab37a1858/dec917af582a62ce4993345a64b2c2d4,be1bfaa1?w=992" alt="Freilassung der Geiseln rückt näher:Die historischen Stunden im Nahen Osten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nie war die Hoffnung auf Frieden so groß wie jetzt. Hamas und Israel haben den Gaza-Plan von US-Präsident Donald Trump (79) unterschrieben. In einem ersten Schritt hat sich Israel im Gaza-Streifen bis zu einer festgelegten Linie zurückgezogen. Jetzt sollen alle Geiseln frei kommen! BILD zeigt die Livebilder aus Israel und Gaza und ist mit Reportern vor Ort<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:28:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>738 Tage Qual haben ein Ende:Erste Fotos zeigen freigelassene Geiseln!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israel-freilassung-von-20-lebenden-hamas-geiseln-hat-begonnen-68ec7df6ff70575ab37a1cc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ec7df6ff70575ab37a1cc8/36a59d7c74a37a88dddf436cecbc1333,cab52b5d?w=992" alt="738 Tage Qual haben ein Ende:Erste Fotos zeigen freigelassene Geiseln!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Sein Gesicht ist blass, seine blonden Locken verschwunden, doch sein Lächeln macht überglücklich: Nach 738 Tagen in der Gewalt der Hamas ist Alon Ohel (24) zurück bei seiner Familie! Der deutsch-israelische Pianist war am Morgen von den palästinensischen Terroristen als eine der ersten sieben Geiseln freigelassen worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fotos zeigten ihn zunächst nach der Übergabe vom Roten Kreuz an die israelische Armee im Beisein israelischer Militärangehöriger. Auf einem Bild trägt Ohel eine Sonnenbrille. Berichten zufolge soll der talentierte Musiker in Gefangenschaft fast erblindet sein. Später dann konnten ihn seine Eltern Irit und Kobi Ohel sowie die beiden Geschwister wieder in ihre Arme schließen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Deutsch-Israeli Alon Ohel (24) kurz nach der Freilassung im Beisein israelischer Soldaten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alon Ohel setzt eine Sonnebrille auf – er soll Verletzungen an den Augen haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:28:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Thank you, Donald!:Hier fliegt die Air Force One über den „Danke-Strand“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/tank-you-donald-hier-fliegt-die-air-force-one-ueber-den-danke-strand-68ecab05096e7c49e6b1b7cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecab05096e7c49e6b1b7ce/d3eeca5587242c3c88e3cc2e1f581466,2d83dc1d?w=992" alt="Thank you, Donald!:Hier fliegt die Air Force One über den „Danke-Strand“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump landet in Tel Aviv. Israel bedankt sich für sein Engagement bei der Freilassung der restlichen Hamas-Geiseln. Am Strand steht ein riesiger Schriftzug in den Sand geschrieben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:28:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf dem Weg zum Trump-Treffen:Drei Katar-Diplomaten sterben bei Autounfall</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/auf-weg-zu-trump-gipfel-drei-katar-diplomaten-sterben-bei-autounfall-68eca6fc0bda2290ccea9454</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eca6fc0bda2290ccea9455/551db6023b690e9a2494dc79736fac0c,ae2e11d0?w=576" alt="Auf dem Weg zum Trump-Treffen:Drei Katar-Diplomaten sterben bei Autounfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>An Bord der Präsidentenmaschine Air Force One auf dem Weg nach Israel erklärte Donald Trump (79) den mitreisenden Journalisten: „Der Krieg ist vorbei“ und lobte Katar für die „enorme Hilfe“ bei der Vermittlung des Abkommens.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei musste das Land am Persischen Golf gestern einen tödlichen Zwischenfall vermelden: Bei einem Autounfall in der Nähe von Scharm el-Scheich sind drei Diplomaten aus Katar ums Leben gekommen. Es handelt sich um Saud bin Thamer Al Thani, Abdullah Ghanem Al Khayarin und Hassan Jaber Al Jaber. Sie waren am Sonntag auf dem Weg zu Trumps Friedenstreffen in der ägyptischen Stadt am Roten Meer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei weitere katarische Diplomaten seien verletzt worden, teilte die Botschaft des Golfstaates in Kairo mit. Die staatliche ägyptische Nachrichtenagentur „Al-Kahera News“ berichtete, dass sich fünf Katarer in dem Wagen befanden, als der ägyptische Fahrer die Kontrolle verlor und das Fahrzeug verunglückte.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nie war die Hoffnung auf Frieden so groß wie jetzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:28:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es ist mir eine große Ehre“:Trump trägt sich ins Gästebuch der Knesset ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/us-praesident-erklaert-gaza-konflikt-fuer-beendet-trump-der-krieg-ist-vorbei-68ec5f8b0bda2290ccea90ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ec5f8b0bda2290ccea90af/d64f201dd2b9d6856f3777dab839fa06,49ef9a7f?w=576" alt="„Es ist mir eine große Ehre“:Trump trägt sich ins Gästebuch der Knesset ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv/Jerusalem<!--]--><!--[--><b> – US-Präsident Donald Trump ist in Israel gelandet. Und ein ganzes Land sagt: Danke! In Jerusalem trug sich Trump in das Gästebuch der Knesset ein – „Es ist mir eine große Ehre. Das ist ein großer und schöner Tag. Ein Neuanfang“, schrieb er. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So eine Ankunft eines Politikers hat Israel noch nie erlebt. Der amerikanische Präsident wird gefeiert wie ein Held. Denn auch ihm ist es zu verdanken, dass die Hamas-Terroristen so sehr unter Druck gesetzt wurden, dass sie der Freilassung der Geiseln zustimmten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump will sich mit Geiselfamilien treffen und eine Rede vor der Knesset halten. Am Nachmittag reist er weiter nach Scharm el Scheich zur „Nahost-Friedenszeremonie“ des von ihm vermittelten Abkommens zwischen Israel und der Hamas.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trump trug sich am Montag in das Gästebuch der Knesset ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:28:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das große Liebes-Interview:Iris Klein plant jetzt Stefans Hochzeitsantrag</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/iris-klein-plant-traumhochzeit-auf-bali-antrag-erwartet-68eb85a80bda2290ccea893f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb85a80bda2290ccea893f/5faff89e4cab754212bc260ff9089859,175fee5b?w=656" alt="Das große Liebes-Interview:Iris Klein plant jetzt Stefans Hochzeitsantrag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beziehungs-Kehrtwende! Vor zwei Monaten war TV-Star Iris Klein noch rasend vor Eifersucht, löschte auf Instagram alle Pärchen-Fotos mit Stefan Braun. Die Beziehung stand vor dem Aus. Als BILD die beiden jetzt trifft, scheint das alles Schnee von gestern zu sein. Iris hat jetzt sogar ganz große Pläne mit ihrem „Teddybär“. Braun soll ihr einen Heiratsantrag machen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie dieser nach Iris’ Vorstellungen genau aussehen soll, wie sie sich nach dem großen Zoff wieder zusammengerauft haben und was sie bereits über eine etwaige Hochzeit verraten, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:28:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger 2025:Das ist der beste Hosentaschen-Werkzeugkasten!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/multitools-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecbb4b0c19a688ca750826/9e1e4aa7eaef04073a103d40366f64fb,89c1f729?w=320" alt="Testsieger 2025:Das ist der beste Hosentaschen-Werkzeugkasten!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:28:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter von Mbappé traurig:„Er hat kein Leben“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-private-einblicke-von-fayza-lamari-mutter-von-kylian-mbappe-spricht-ueber-sein-liebesleben-68ec8ba831244d4f38a01be6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ec8ba831244d4f38a01be6/1ac27d26913ed60125abf8ba863af1fc,60fa781f?w=320" alt="Mutter von Mbappé traurig:„Er hat kein Leben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Schattenseite eines Superstars ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Real Madrids Kylian Mbappé (26) zählt zu den bekanntesten und erfolgreichsten Fußballern der Welt. Doch das hat nicht nur positive Folgen für den Franzosen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn Mbappé-Mutter Fayza Lamari (51) lässt während der Veranstaltung „Demain le Sport“ tief blicken, sagt traurig: „Auf dem Spielfeld fühlt er sich viel wohler als außerhalb. Außerhalb des Spielfelds hat er kein Leben, aber das ist das Leben, das er gewählt hat.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mai 2024: Kylian Mbappé (damals 25/l.) mit seiner Mutter Fayza (damals 50) und seinem Bruder Ethan (damals   17)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:28:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute droht uns Nordirland-Wut:„Das wird Deutschland zu spüren bekommen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hamann-warnt-vor-nordirland-wut-wird-deutschland-zu-spueren-bekommen-68ec94b280a32d3b31a8f21f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ec94b280a32d3b31a8f220/a7cad11f90b4a719189d082fb9910c65,4b288d75?w=992" alt="Heute droht uns Nordirland-Wut:„Das wird Deutschland zu spüren bekommen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nächste Hürde auf dem Weg zur WM! Am Abend (20.45 Uhr/live RTL und im </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/wm-quali-europa/ma10798238/nordirland_deutschland/liveticker/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>BILD-Liveticker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) muss die DFB-Elf in Belfast gegen Nordirland ran.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch, Achtung: Seit zwei Jahren ist die Mannschaft von Trainer Michael O'Neill (56) in ihrem Heimstadion ungeschlagen. Auch heute Abend wird der Windsor Park mit rund 18000 Fans ausverkauft sein. 850 deutsche Fans werden dabei sein, die Tickets waren schnell vergriffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und Ex-Nationalspieler sowie TV-Experte Didi Hamann (52) sagt gegenüber BILD: „Dass in Deutschland nach dem Hinspiel so despektierlich über ihre Spielweise gesprochen wurde, haben sich die Nordiren gemerkt. Das wird Deutschland zu spüren bekommen.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was sagt Nico Schlotterbeck über seine persönliche Zukunft?</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:28:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit ums Erbe eskaliert:Bruder (68) wollte Schwester (71) mit Henkers-Seil erdrosseln</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/streit-um-erbe-bruder-68-will-seine-schwester-mit-elektroschocker-und-seil-toeten-68e3bc7c89973cba61e833ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3bc7c89973cba61e83400/958d5d51caf36253ec63569d791157be,f2ec1ee?w=576" alt="Streit ums Erbe eskaliert:Bruder (68) wollte Schwester (71) mit Henkers-Seil erdrosseln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der erbitterte Streit ums Erbe führte in Frankenthal zu einem erschütternden Mordversuch. Jörg G. steht vor Gericht, weil er seine Schwester Petra S. mit einem Elektroschocker und einem Seil attackiert haben soll. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was genau geschah, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:28:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Stockholm bekannt gegeben:Nobelpreis für Forschung zu Wirtschaftswachstum</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/nobelpreis-fuer-wirtschaftswissenschaften-in-stockholm-vergeben-68ecab9c096e7c49e6b1b7e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecab9c096e7c49e6b1b7e5/e1c83e80c27b9909663b0423081747ac,9a033ada?w=576" alt="In Stockholm bekannt gegeben:Nobelpreis für Forschung zu Wirtschaftswachstum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Königlich-Schwedische Akademie der Wissenschaften hat in Stockholm die Preisträger des Nobelpreises für Wirtschaftswissenschaften bekannt gegeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der diesjährige Nobelpreis für Wirtschaftswissenschaften geht an drei Forscher, die in den USA und in Europa tätig sind. Der Preis wurde am Montag zur Hälfte an den gebürtigen Niederländer Joel Mokyr verliehen, der in den USA forscht, und zur anderen Hälfte an Philippe Aghion, der in Frankreich und London arbeitet, sowie an den in den USA tätigen Kanadier Peter Howitt. Die Forscher wurden für Studien über innovationsgetriebenes Wirtschaftswachstum ausgezeichnet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der diesjährige Preis handle von Schöpfung und Zerstörung, sagte der Generalsekretär der Königlich-Schwedischen Akademie der Wissenschaften, Hans Ellegren, bei der Preisbekanntgabe auf dem Gelände der Stockholmer Universität SU. Die drei Preisträger hätten es geschafft, innovationsgetriebenes Wirtschaftswachstum zu erklären, sagte er.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im vergangenen Jahr waren Daron Acemoglu und Simon Johnson vom Massachusetts Institute of Technology in Cambridge (MIT) sowie James A. Robinson von der Universität Chicago ausgezeichnet für Studien darüber, wie Institutionen entstehen und sich auf den Wohlstand auswirken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:28:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jet war erst 12 Tage alt:Rauch! Boeing 737 MAX auf Papst-Airport evakuiert</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/rauch-in-ryanair-boeing-notfall-in-krakau-68ecad84ff70575ab37a1fda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ecad84ff70575ab37a1fda/699a415ab4989b6060d90bd6f01ac3e4,ad65fdac?w=320" alt="Jet war erst 12 Tage alt:Rauch! Boeing 737 MAX auf Papst-Airport evakuiert" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-542"><!--[--><!--[-->Krakau (Polen) – <!--]--><!--[--><b>Dramatische Minuten am Flughafen Johannes Paul II. in Krakau: Eine fabrikneue Boeing 737 MAX des irischen Billigfliegers Ryanair musste evakuiert werden, als Rauch im Flugzeug gemeldet wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-542"><!--[--><!--[-->Die Boeing 737 MAX 8-200 mit der Kennung EI-ILN war erst am 30. September 2025 von Hersteller Boeing an Ryanair ausgeliefert worden. Am 12. Oktober stand sie mit 160 Passagieren in Krakau (KRK) kurz vor dem Start nach Bristol (BRS). Doch noch während der Jet auf das Rollfeld fuhr, roch die Crew Rauch – sowohl in der Kabine als auch im Cockpit.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-542-1085"><!--[--><!--[-->Der Kapitän brach die Fahrt zur Startbahn sofort ab und informierte die Crew per Durchsage: „Evacuate! Evacuate!“ Auf Deutsch: „Evakuieren! Evakuieren!“ Die Kabinencrew öffnete sofort die Türen, damit automatisch die Notrutschen ausfuhren. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-542-1085"><!--[--><!--[-->Alle Passagiere flohen in Windeseile aus dem Flieger. Die Evakuierung verlief problemlos, da anders als bei vielen anderen Evakuierungen in den letzten Monaten die Passagiere ihr Handgepäck wie vorgeschrieben an Bord ließen. Es gab weder Panik noch medizinische Notfälle oder Verletzte. Ein Sprecher des Flughafens Krakau erklärte: „Die Ursachen des Vorfalls sind derzeit noch nicht bekannt. Die Passagiere wurden zum Terminal zurückgebracht, und das Flugzeug wird derzeit von den Behörden überprüft.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:28:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal um Neonazi Liebich:Jetzt wollen Sexualstraftäter in den Frauenknast</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neonazi-skandal-jetzt-wollen-auch-sex-taeter-in-den-frauenknast-68eb5f36ff70575ab37a1163</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb5f36ff70575ab37a1163/0603a11ae3146263957daa585d290072,5e693c0e?w=320" alt="Skandal um Neonazi Liebich:Jetzt wollen Sexualstraftäter in den Frauenknast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erfurt –<!--]--><!--[--><b> War der Frauenknast-Skandal um den transsexuellen Neonazi Sven Liebich (53) nur der Anfang?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/chemnitz/wegen-volksverhetzung-neonazi-kommt-in-frauenknast-in-sachsen-68a4207599ec9e2fe941d62b"><!-- --><!--[--><!--[-->Liebich<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde u. a. wegen Volksverhetzung zu 18 Monaten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gefaengnis/news-fotos-videos-31693380.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gefängnis<!--]--><!--]--></a><!--[--> verurteilt. Er sorgte bundesweit für Schlagzeilen, weil er seine Strafe in der Frauen-JVA Chemnitz antreten darf und den Rechtsstaat seit Monaten vorführt. Das Gender-Gesetz macht‘s möglich. Es erlaubt, den Geschlechtseintrag durch einfache Erklärung im Amt zu ändern – ohne OP.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wollen auch gefährliche Schwerkriminelle das Gesetz missbrauchen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie BILD vom Thüringer Justizministerium erfuhr, sind den Behörden aktuell zwei männliche Gefangene bekannt, die sich nach Inkrafttreten Ende 2024 das weibliche Geschlecht eintragen ließen. Bei einem davon handelt es sich um einen verurteilten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Sexualstraftäter</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, der sich nun in den Frauenknast verlegen lassen will!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:28:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>