<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schon wieder Kupfer-Diebstahl – Autofahrer müssen Geduld haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/schon-wieder-kupfer-diebstahl-autofahrer-muessen-geduld-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/p1000534.jpg?resize=300%2C300&crop=52px%2C0px%2C875px%2C875px&webp=1" alt="Schon wieder Kupfer-Diebstahl – Autofahrer müssen Geduld haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Schnellladekabel zweier Säulen wurden in Glinde geklaut.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Friederichs</span></p><p><strong>Oft laufen diese Diebstähle unter dem Radar des täglichen Polizeialltags. Doch Kupfer war und ist sehr gefragt, vor allem auf dem internationalen Rohstoffmarkt. Meist stecken gut organisierte Banden hinter den Taten. In den vergangenen Wochen kam es in ganz Deutschland zu teils spektakulären Fällen. Und auch im Norden schlagen die Täter zu – wie nun in Ortschaften bei Hamburg.</strong></p><p>In Glinde (Kreis Stormarn) haben am Wochenende Täter die teuren und aus Kupfer bestehenden Schnellladekabel zweier E-Ladesäulen auf dem Parkplatz vor einem Supermarkt gestohlen. Zeugen informierten die Polizei, die Kripo übernahm den Fall. Der Sachschaden dürfte in die Tausende gehen und Autofahrer Nerven kosten: Eine Reparatur wird vermutlich Wochen in Anspruch nehmen.</p><p>Von Donnerstag auf Freitag hatten Täter bereits in Ovelgönne (Landkreis Stade) zugeschlagen: Sie montierten vier Meter Kupferfallrohre von einem Objekt ab, in dem sich ein Imbiss befindet. Zwei Tage davor waren Kupferrohre vom Hauptgebäude des Harsefelder Rathauses gestohlen worden. Auch das Nebengebäude war das Ziel der Gauner: Von dort stahlen sie ein fünf Meter langes Fallrohr sowie eine neun Meter lange Dachrinne – ebenfalls aus Kupfer.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 14:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Tiefgarage – Gäste müssen Hotel verlassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/feuer-in-tiefgarage-gaeste-muessen-hotel-verlassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250803-id37959-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=455px%2C0px%2C1703px%2C1703px&webp=1" alt="Feuer in Tiefgarage – Gäste müssen Hotel verlassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte am Einsatzort in Rotenburg (Wümme).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Wegen eines Brands in einer Tiefgarage haben 20 Gäste eines Hotels am Pferdemarkt in Rotenburg (Wümme) ihre Zimmer verlassen müssen. Die Feuerwehr war mit 150 Kräften im Einsatz.</strong></p><p>Um 5.30 Uhr ging der erste Hinweis in der Leitstelle ein. Die Kräfte – ein Schulterschluss aus zehn örtlichen Wehren – lokalisierten den Brand in drei Räumen der Tiefgarage. Der sich schnell entwickelnde und stärker werdende Rauch zog in das Hotel und in die benachbarte Bowlingbahn.</p><p>Das Feuer war schnell gelöscht, wie ein Sprecher erklärte, „der Rauch aber sorgte für etwas Probleme“: Mit großen Lüftern sei der Rauch schließlich aus dem Gebäude gedrückt worden. Die 20 Hotelgäste seien zwischenzeitlich im Ratssaal untergekommen. Auch im Inneren der Bowlingbahn habe man gegen den Rauch angekämpft.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 14:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Hilfskonvoi-Gründer: „Ich habe so viel Elend gesehen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bessermacher/ich-habe-so-viel-elend-gesehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua3398-016-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=291px%2C96px%2C1613px%2C1612px&webp=1" alt="Hamburger Hilfskonvoi-Gründer: „Ich habe so viel Elend gesehen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hier wird gesammelt, sortiert und verpackt: Christian Großeholz (58) sitzt mit seinem Verein „Hamburger Hilfskonvoi“ im Zentrum für Soziallogistik an der Schnackenburgallee.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Er konnte nicht einfach zusehen. Als 2016 die europäischen Grenzen abgeriegelt wurden, saßen viele Geflüchtete in Griechenland fest. „Tausende hausten monatelang unter elenden Bedingungen an der Grenze.“ Christian Großeholz (58) war schockiert von den Bildern und entschied kurzerhand: Sein Frankreich-Urlaub fällt aus. Er fuhr mit seiner Freundin nach Griechenland, um zu helfen. Eine Reise mit Folgen.</strong></p><p>Christian ist eher der unkonventionelle Typ. Er hatte schon etliche Jobs, war in etlichen Städten. Seine 20-jährige Tochter ist bei der Mutter aufgewachsen. Er lebt mit einem Mitbewohner in einer WG in Altona. Und macht sich stark für andere. Nachdem er 2015 den Verein „Westwind Hamburg e.V.“ gegründet hat, um Bedürftige mit Fahrrädern zu versorgen, folgte die Reise nach Griechenland. Er war bereits gut vernetzt und hatte Spenden, Fahrzeuge und weitere Helfer organisiert.</p><p>Mit einem Zwölftonner von „Hanseatic Help“ und einem 3,5-Tonner voller Hilfsgüter fuhren sie los. Doch noch während sie auf der Anreise waren, wurde das wilde Camp an der Grenze aufgelöst. Die Geflüchteten kamen in provisorischen, überfüllten Unterkünften unter. Viele in alten Industrieanlagen rund um die Stadt Thessaloniki. Eine davon ist Christian besonders in Erinnerung geblieben. Eine stillgelegte Ledergerberei. Der Boden voller Chemikalien. Darauf die Schlaflager. „Es waren Hunderte von Menschen in der Produktionshalle. Ein trauriger Anblick.“ Besonders berührten ihn die Begegnungen mit den Kleinsten. „Die Kinder tollten durchs Lager, spielten und lachten. Für sie war es keine Flucht, sondern ein großes Abenteuer. Sie wussten nicht, was passiert und was auf sie zukommt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rocker feiern Sommerfest „für jedermann“ – Polizei findet Waffen und Drogen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/rocker-feiern-sommerfest-fuer-jedermann-polizei-findet-waffen-und-drogen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529033202-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=525px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Rocker feiern Sommerfest „für jedermann“ – Polizei findet Waffen und Drogen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Symbolbild</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Eibner-Pressefoto/Marcel von Fehrn</span></p><p><strong>Seitdem es in Schleswig-Holstein vor 15 Jahren einen brutalen Rocker-Krieg zwischen den „Hells Angels“ und den „Bandidos“ gab, fährt die Polizei im Norden eine selbst ernannte „Null-Toleranz-Strategie“, die keinerlei Machtdemonstrationen seitens der Rocker mit Kutten und Motorrädern zulässt. Genau deswegen hat es am Samstagabend auch einen Polizeieinsatz in Schwarzenbek (Kreis Herzogtum Lauenburg) gegeben.</strong></p><p>Der Club „Division MC“, genauer gesagt dessen Ableger „Saxony Forest“, hat am Samstagabend um 19 Uhr zu einer Art Sommerfest eingeladen – „eine Party für jedermann“, wie das Fest auf sozialen Netzwerken beworben wurde: mit Essen und sogar einem Stand zur Typisierung zur Hilfe bei Blutkrebs-Erkrankungen.</p><p>Die örtliche Polizei geht dagegen davon aus, dass der Motorrad-Club einen direkten Bezug ins Milieu hat, und hat in der Vergangenheit schon öfter dort Einsätze gehabt. Dabei wurden teils Waffen wie Messer und Schlagstöcke und Drogen bei einzelnen Mitgliedern gefunden. Der Motorrad-Club selbst bestreitet einen Milieu-Zusammenhang.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bauarbeiten im Hauptbahnhof: Umsteigen wird ab morgen ein Problem</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bauarbeiten-im-hauptbahnhof-umsteigen-wird-ein-problem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/538995341-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C0px%2C1437px%2C1437px&webp=1" alt="Bauarbeiten im Hauptbahnhof: Umsteigen wird ab morgen ein Problem" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">S-Bahn-Fahrgäste am Hauptbahnhof: Bis zum 3. September werden Bahnsteigkanten an den Gleisen 3 und 4 saniert. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz | Markus Scholz</span></p><p><strong>Noch mehr Bauarbeiten: Nach der Sperrung der Bahnstrecke zwischen Berlin und Hamburg kommt auf Hamburger Fahrgäste eine weitere Geduldsprobe zu. Wer die S-Bahn nutzt, sollte in der kommenden Zeit besser nicht am Hauptbahnhof umsteigen.</strong></p><p>Fahrgäste der Hamburger S-Bahn müssen sich ab Montag auf Bauarbeiten im Hauptbahnhof einstellen. Bis zum 3. September werden Bahnsteigkanten saniert – und zwar zuerst an Gleis 3 und ab 19. August an Gleis 4. Der Bahnsteig werde halbseitig gesperrt, erklärte eine Bahnsprecherin. Die Züge könnten daher nicht gegenüber, sondern nur nacheinander halten. </p><p>Es werde eine hohe Auslastung auf dem halbseitig gesperrten Bahnsteig erwartet. An Gleis 4 ist während der Sperrung auch der Aufzug außer Betrieb. Die Deutsche Bahn empfiehlt Reisenden, Umstiege am Hauptbahnhof möglichst zu vermeiden und bereits am Dammtor oder Jungfernstieg auf andere S- oder U-Bahnlinien umzusteigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Altonas Problem-Brache vor der Wende: Das plant Hamburg jetzt mit dem Holsten-Areal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/altonas-problem-brache-vor-der-wende-das-plant-hamburg-jetzt-mit-dem-holsten-areal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/20240306-17331659-993-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=801px%2C487px%2C953px%2C953px&webp=1" alt="Altonas Problem-Brache vor der Wende: Das plant Hamburg jetzt mit dem Holsten-Areal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Gelände der ehemaligen Holsten-Brauerei in Altona liegt immer noch brach.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Das Holsten-Areal in Altona-Nord gilt als ein Musterbeispiel für Spekulation: Seit Jahren liegt das Gelände brach und ging durch verschiedene Hände, während der Grundstückspreis in die Höhe ging – ohne dass dort jemals gebaut wurde. Und auch der jetzige Eigentümer, die Adler Group, will das ehemalige Gelände der Holsten-Brauerei teuer verkaufen. Nachdem zuletzt bekannt wurde, dass die städtische Wohnbaugesellschaft SAGA und die Immobiliengruppe Quantum exklusiv mit Adler verhandeln, gibt es jetzt neue Details zu den potenziellen Wohnungen und historischen Gebäuden.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 11:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Einsatz: Streifenwagen und Opel kollidieren – ähnlicher Unfall im Süden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/im-einsatz-streifenwagen-und-opel-kollidieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250803-id37956-3-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=321px%2C0px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Im Einsatz: Streifenwagen und Opel kollidieren – ähnlicher Unfall im Süden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Streifenwagen erlitt vor allem im Frontbereich Schaden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Auf dem Osdorfer Weg in Bahrenfeld ist am Sonntagmorgen ein Streifenwagen der Hamburger Polizei mit einem Opel kollidiert. Mehrere Menschen wurden dabei verletzt. Im Landkreis Harburg kam es zu einem ähnlichen Unfall.</strong></p><p>Der Streifenwagen mit zwei Polizisten war um 8.41 Uhr mit Blaulicht und Martinshorn auf dem Weg zu einem Einsatz: Auf einer Baustelle waren den Beamten verdächtige Personen gemeldet worden.</p><p>In Höhe der A7-Abfahrt, von der ein Opel gerade die Autobahn verließ, kam es zum Crash. Der Opel-Fahrer übersah den Streifenwagen, der Polizist konnte ebenfalls nicht mehr rechtzeitig bremsen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 10:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie nannten sie „Hure der Nation“ – St. Paulis Königin Domenica wäre 80 geworden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/sie-war-die-hure-der-nation-und-st-paulis-koenigin-80-geburtstag-von-domenica/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/7442851-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C0px%2C1728px%2C1728px&webp=1" alt="Sie nannten sie „Hure der Nation“ – St. Paulis Königin Domenica wäre 80 geworden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Domenica, bekannteste Prostituierte von St. Pauli, hier mit weit ausladendem Dekollete am Fenster, aufgenommen am 16.06.1988</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance/ dpa | Rickert</span></p><p><b>Es gibt nicht viele Menschen, bei denen ein Vorname reicht, damit jeder weiß, wer gemeint ist. Domenica war so jemand. Dass sie auch noch Niehoff hieß, war nur den wenigsten bekannt. Wenn sie erschien mit ihrem gegelten, zurückgekämmten Haar und ihrem genauso melancholischen wie strengen Gesichtsausdruck, war für Sekundenbruchteile Ruhe im Raum. Schon von Weitem war ihre Stimme zu vernehmen – so rau wie das Leben auf St. Pauli. Wenn sie lachte, wackelten die Wände, und ihre Lunge rasselte von den vielen, vielen Zigaretten, die sie sich täglich in den Mundwinkel steckte. Wer sie kannte, weiß, was für ein großes Herz sie hatte. Sie hörte jedermann zu, egal ob Obdachloser oder Millionär. Aber auch ihr Zorn konnte jedermann treffen.80 Jahre alt wäre die berühmteste Hure Deutschlands, die „Hure der Nation“, wie sie genannt wurde, am Sonntag (3. August 2025) geworden. Wobei es fast ein Wunder ist, dass sie überhaupt 63 Jahre alt wurde, so, wie sie ihr Leben gelebt hat. So intensiv. So aufreibend. So ungesund.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 09:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A24 bei Hamburg: VW Passat kracht gegen Planke – mehrere Verletzte, darunter Kinder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/a24-bei-hamburg-vw-passat-kracht-gegen-planke-mehrere-verletzte-darunter-kinder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dsc-0923-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=444px%2C0px%2C1711px%2C1711px&webp=1" alt="A24 bei Hamburg: VW Passat kracht gegen Planke – mehrere Verletzte, darunter Kinder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der VW Passat musste abgeschleppt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>Schwerer Verkehrsunfall auf der A24 zwischen Hamburg und Berlin: In Höhe der Raststätte Gudow (Kreis Herzogtum Lauenburg) hat am Sonntagmorgen ein Autofahrer die Kontrolle verloren und ist mit seinem VW Passat gegen die Leitplanke gefahren. Er und die zwei Kinder, die bei ihm waren, wurden laut Polizei verletzt.</strong></p><p>Um kurz nach 5 Uhr kam es zu dem Unfall. Der Mann soll erst in den Grünstreifen gelenkt, dort mehrere Meter gefahren und dann mit seinem Kombi gegen die Leitplanke gekracht sein. Auch eine Notrufsäule und mehrere Verkehrsschilder habe er dabei umgefahren, so ein Polizeisprecher.</p><p>Durch die Kollisionen lösten die Airbags im Wageninneren aus. Die Achse sowie die Stoßstangen des Volkswagens rissen. Das Fahrzeug verlor Betriebsstoffe und musste abgeschleppt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 09:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>17-Jähriger kollabiert in Polizeigewahrsam und muss reanimiert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/17-jaehriger-kollabiert-in-polizeigewahrsam-und-muss-reanimiert-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hncn-jugendlicher-in-polizeigewahrsam-reanimiert-20250803-0004.jpg?resize=300%2C300&crop=136px%2C0px%2C1200px%2C1200px&webp=1" alt="17-Jähriger kollabiert in Polizeigewahrsam und muss reanimiert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fahrzeuge der Feuerwehr vor der Wache. Der 17-Jährige kam ins Krankenhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Ein 17-Jähriger ist in Polizeigewahrsam kollabiert. Er musste wiederbelebt werden und kam in Begleitung der Feuerwehr ins Krankenhaus. Vorher soll er auf dem Bergedorfer Weinfest für Ärger gesorgt und unter anderem seine Schwiegereltern mit einem Messer bedroht haben. </strong></p><p>Um kurz vor 20 Uhr am Samstagabend stieß die Polizei zum Weinfest dazu, nachdem der 17-Jährige zuerst Streit mit seiner Freundin, dann mit deren Eltern gehabt haben soll. Dabei habe er Zeugenaussagen nach auch ein Messer gezogen und mit diesem die Eltern bedroht, die ihre Tochter abholen wollten. Die Polizisten nahmen den Teenie mit zur örtlichen Wache, dem PK 43. Er war alkoholisiert.</p><p>In Gewahrsam habe der Jugendliche dann psychische Auffälligkeiten gezeigt, wie ein Sprecher der Polizei sagte. Er habe dazu angegeben, dass er sich das Leben nehmen wolle. „Darum sollte er einem Amtsarzt vorgeführt werden.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 08:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A1-Ausbau in Hamburg: Neue Brücken, mehr Spuren, viel Protest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/a1-ausbau-in-hamburg-neue-bruecken-mehr-spuren-viel-protest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/539418089-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="A1-Ausbau in Hamburg: Neue Brücken, mehr Spuren, viel Protest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verkehr fließt langsam auf der Autobahn A1 über die Norderelbbrücke zwischen dem Autobahndreieck Norderelbe und dem Dreieck Hamburg-Südost.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Die vielbefahrene A1 soll in Hamburg ausgebaut werden, was Umweltschützer kritisieren. Die Bundes-Projektgesellschaft Deges glaubt dennoch, dass schon bald die Bagger anrollen können.</strong></p><p>Täglich staut sich der Verkehr auf der A1 bei Hamburg. Die Autobahnbrücken über die Nord- und Süderelbe sind der Belastung von mehr als 100.000 Autos pro Tag nicht mehr gewachsen. Dass die maroden Brücken durch Neubauten ersetzt werden müssen, ist unstrittig. Zugleich soll die Autobahn auf gut acht Kilometern zwischen der Anschlussstelle Hamburg-Harburg und dem Kreuz Hamburg-Südost von sechs auf acht Fahrspuren erweitert werden. Dagegen protestieren Umweltschützer. </p><p>Die Bundesprojektgesellschaft Deges geht dennoch davon aus, dass der Ausbau der A1 im Sommer 2026 beginnen kann und rechnet mit einem Planfeststellungsbeschluss bis Ende des aktuellen Jahres.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 08:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>