<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD zeigt die Fotos:Hier knutschen Katy Perry & Justin Trudeau</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katy-perry-justin-trudeau-heisse-kuesse-auf-hoher-see-68ebc10aff70575ab37a174f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebc10aff70575ab37a1750/e2538cf74a70db31c87886d891e028b5,8ee9c737?w=992" alt="BILD zeigt die Fotos:Hier knutschen Katy Perry & Justin Trudeau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heiße Küsse auf hoher See! Sängerin Katy Perry und Kanadas Ex-Premier Justin Trudeau zeigen sich verliebt bei einem Bootsausflug vor Santa Barbara. Gerüchte über eine abgekühlte Romanze werden mit diesen Fotos widerlegt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sehen Sie die Aufnahmen mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:24:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in der Länderspielpause:Zweitligist feuert Trainer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/mitten-in-der-laenderspielpause-1-fc-magdeburg-feuert-trainer-68ebf5b10bda2290ccea8e87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebf5b10bda2290ccea8e88/9d5ca04cbcdcb0a68876ab8314295f57,5a3c98ae?w=576" alt="Mitten in der Länderspielpause:Zweitligist feuert Trainer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es offiziell: Zweitligist 1. FC Magdeburg trennt sich von Cheftrainer Markus Fiedler (39)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Klub bestätigte am Sonntagabend, was BILD schon in den vergangenen Tagen spekulierte. Fiedler wird mit sofortiger Wirkung freigestellt – mitten in der aktuell laufenden Länderspielpause. In acht Zweitligaspielen unter ihm als Cheftrainer gelang dem Klub nur ein Sieg (2:1 bei Dynamo Dresden).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sportchef Otmar Schork hatte Fiedler noch Anfang der Woche den Rücken gestärkt, wollte mit dem Nachfolger von Christian Titz trotz des katastrophalen Saisonstarts und Platz 18 weitermachen. Doch die 0:6-Klatsche im Test gegen Eintracht Braunschweig war dann doch zu viel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wie angekündigt, haben wir in der zurückliegenden Woche eine eingehende Analyse vorgenommen und sind zum Entschluss gekommen, dass das Vertrauen seitens der Mannschaft in Markus und die Hoffnung auf die Trendwende nicht mehr gegeben sind. Nach dem 0:4 gegen Elversberg und dem 0:6 im Test gegen Eintracht Braunschweig herrschte beim Team Ratlosigkeit vor“, erklärte Schork. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:24:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach mehreren Razzien:Jetzt geht Katja Krasavice auf die Polizei los!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nach-hausdurchsuchungen-katja-krasavice-geht-auf-polizei-los-68ebc82412550ac1e6956b3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebc82412550ac1e6956b3f/8beb82c53c54ec767ca59a9294fe5911,9d35cbd4?w=576" alt="Nach mehreren Razzien:Jetzt geht Katja Krasavice auf die Polizei los!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Eine WhatsApp-Sprachnachricht, die Katja Krasavice („Boss Bitch“) ins Visier der Ermittler brachte, führte am Donnerstag zu mehreren Hausdurchsuchungen. Doch die Musikerin selbst schwieg – bis jetzt. In einem am Sonntagabend veröffentlichten Video wirft Krasavice der Polizei überzogenes Handeln vor!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Keiner versteht diesen Auftritt. Dass da wegen einer Sprachnachricht Steuergelder dafür draufgehen, dass das LKA früh um sechs eine Razzia macht – das ist einfach ein Armutszeugnis“, empört sich Krasavice auf TikTok. Bei den Leipziger Ermittlern vermutet sie gar Neid als Motivation: „Die Polizei Leipzig gönnt mir nichts. Die Stadt kommt nicht darauf klar, wie ich es geschafft habe.“ Was sie offenbar nicht weiß: Nicht die Leipziger, sondern die Berliner Polizei ermittelt in dem Fall.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In einem TikTok-Video ließ Katja Krasavice die Stimme eines angeblichen Polizisten erklingen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was bei all den Anti-Polizei-Tiraden auffällt: Katja Krasavice sagt in knapp zehn Minuten nicht ein einziges Mal, dass das, was man ihr vorwirft, nicht zutreffend ist!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:24:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Augenzeuge schildert die Bluttat von Bollschweil:„Der Vater stach mit einem Messer auf seine Tochter ein“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/totes-kind-in-bollschweil-vater-stach-mit-messer-auf-tochter-ein-68eb9e9a12550ac1e6956916</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb9e9a12550ac1e6956917/0414c8104a721a869d4810b2c0fd5e0b,d1493149?w=992" alt="Augenzeuge schildert die Bluttat von Bollschweil:„Der Vater stach mit einem Messer auf seine Tochter ein“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Verbrechen erschüttert den Schwarzwald. Ein Augenzeuge beschreibt seine verzweifelten Versuche, das Kind zu retten – bis die Polizei am Tatort eintrifft und auf den Täter schießt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die Nachbarn die grauenhafte Tat erlebten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:24:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorboot rammt Segler:Deutsche stirbt auf Bodensee</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/motorboot-rammt-segler-deutsche-stirbt-auf-bodensee-68eb984012550ac1e69568c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb984012550ac1e69568c5/6677568950a3780189ace2ab9d280c4a,826f83dd?w=576" alt="Motorboot rammt Segler:Deutsche stirbt auf Bodensee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vorarlberg (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Tödlicher Crash auf dem Bodensee: Ein Motorboot rammt ein Segelboot mit voller Wucht – eine Frau aus Deutschland stirbt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizei in Vorarlberg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mitteilte, ereignete sich das Unglück am Samstagnachmittag gegen 15.35 Uhr in österreichischen Gewässern. Die „Kronen-Zeitung“ berichtete zuerst über das schreckliche Unglück auf dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/warum-deutschlands-bekanntester-see-nicht-verloren-ist-67f2a2b88a9ffe66cb051743"><!-- --><!--[--><!--[-->Bodensee<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ist bisher bekannt: Zwei Deutsche – ein Mann und eine Frau – befanden sich auf dem Segelboot, als das Motorboot mit vier Österreichern an Bord offenbar mit unverminderter Geschwindigkeit auf sie zuraste.  Die Polizei: „In der Folge kam es mit unverminderter Geschwindigkeit zur Kollision.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch die Wasserrettung des Landesverbandes Vorarlberg (Österreich) – hier bei einem früheren Einsatz – war vor Ort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:24:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wird bei der Rente wieder getrickst?:Junge Union warnt vor „118-Milliarden-Euro-Bombe“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wird-bei-der-rente-getrickst-junge-union-warnt-vor-118-milliarden-euro-bombe-68ebe4bafe7ef3ca0ac40814</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebe4bafe7ef3ca0ac40815/c9277ba204de0d9e42fc47dd0a40d36d,205e2377?w=656" alt="Wird bei der Rente wieder getrickst?:Junge Union warnt vor „118-Milliarden-Euro-Bombe“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die schwarz-rote Koalition hat sich auf ein Renten-Paket geeinigt, das der Bundestag bis Jahresende verabschieden soll!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das Paket stößt bei Experten und in den eigenen Reihen auf Kritik. Besonders umstritten ist der Beschluss zum Rentenniveau (Verhältnis der gesetzlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Rente<!--]--><!--]--></a><!--[--> zum Durchschnittslohn). Es soll bis 2031 bei mindestens 48 Prozent festgeschrieben werden. Zusatzkosten: fast 30 Milliarden Euro. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ist aber nicht alles: Im Rentengesetz von Arbeitsministerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/baerbel-bas-aktuelle-news-und-infos-a3eCB9cymNRCK7qdgfmv"><!-- --><!--[--><!--[-->Bärbel Bas<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat Johannes Winkel (33, CDU) noch eine „böse Überraschung“ entdeckt. Der Chef der Jungen Union warnt: Die Renten sollen demnach künftig stärker steigen als vorgesehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Konkret sollen sie ab dem Jahr 2032 von einem höheren Niveau (48 Prozent statt 47 Prozent) aus angehoben werden. Bedeutet im Gegenzug: höhere Kosten für die Rentenkasse und die Beitragszahler. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:24:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sieg gegen Tschechien:55.000-Einwohner-Land träumt von der WM</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/faeroeer-triumphiert-ueberraschend-gegen-tschechien-wm-traum-lebt-68ebe952ff70575ab37a190d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebe952ff70575ab37a190d/f77279d1ffcf72b06718ebe07ae6539b,f9d7ddf?w=320" alt="Sieg gegen Tschechien:55.000-Einwohner-Land träumt von der WM" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wäre eine historische Fußball-Sensation!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Färöer-Inseln (knapp 55.000 Einwohner) gewinnen in der WM-Quali völlig überraschend mit 2:1 gegen den haushohen Favorit Tschechien. Einen Spieltag vor Schluss ist nun sogar eine Teilnahme an der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-karibik-insel-vor-historischer-wm-teilnahme-68ea16ed20af185b19e10b57"><!-- --><!--[--><!--[-->WM 2026<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den USA, Kanada und Mexiko theoretisch möglich.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die meisten Deutschen kennen diese Insel nur aus der Flasche ...</p><p class="teaser__text">Jetzt zieht er selbst die Reißleine! Dragan Stojkovic ist als Serbien-Trainer zurückgetreten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:24:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Papst Leo XIV. bestürzt:Mann uriniert auf Altar im Petersdom</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/vatikan-mann-uriniert-auf-altar-im-petersdom-papst-bestuerzt-68ebcd250bda2290ccea8d07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebcd250bda2290ccea8d07/d42c03e673c3ec14212aa2ab3f4e2422,5f9644c3?w=320" alt="Papst Leo XIV. bestürzt:Mann uriniert auf Altar im Petersdom" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom – <!--]--><!--[--><b>Schockierender Vorfall im Petersdom während der Heiligen Messe, der bei vielen gläubigen Christen Entsetzen auslöste! Ein Mann stieg über eine Absperrung und urinierte an den Hauptaltar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sicherheitskräfte überwältigten den Täter und führten ihn weg, wie mehrere Medien in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italien<!--]--><!--]--></a><!--[-->, u. a. „Il Tempo“ und „La Repubblica“ berichten. Demnach hatte der Mann am Freitag gegen 9.30 Uhr in der größten Kirche der Welt und vor den Augen hunderter fassungsloser Besucher mehrere Drehkreuze überwunden. Er ging zum Bernini-Baldachin, der den 400 Jahre alten Papstaltar im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/vatikan/nachrichten-news-fotos-videos-16978414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vatikan<!--]--><!--]--></a><!--[--> überspannt, ließ die Hosen runter und begann zu urinieren. Zivilpolizisten überwältigten den Mann.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Tat geschah am Hauptaltar im Petersdom. Hunderte Besucher verfolgten den Vorfall<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/papst-leo-xiv-alle-infos-und-news-iphaOMR7cTtDyDG2kkU8"><!-- --><!--[--><!--[-->Papst Leo XIV.<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll über den Vorfall informiert worden sein, er habe die Nachricht mit Bestürzung aufgenommen, meldet die römische Tageszeitung „Il Tempo“. Ein Video des Vorfalls kursiert in den sozialen Medien. Die Identität des Mannes ist bisher nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:24:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frieden in Nahost ist möglich:Palästinenser müssen sich jetzt vom Terror befreien</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/frieden-in-nahost-ist-moeglich-palaestinenser-muessen-sich-jetzt-vom-terror-befreien-68eba2b8ff70575ab37a15c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eba2b8ff70575ab37a15c2/f9d1d67dacb834c2d172a7de956b28d0,db0d66b0?w=992" alt="Frieden in Nahost ist möglich:Palästinenser müssen sich jetzt vom Terror befreien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Man wünscht es sich mit jeder Faser des Herzens: Dass die Geiseln nach Hause kommen, die lebenden und die toten. Dass Trumps Plan wirken möge. Frieden für Israel und Gaza. Schluss mit der Hamas.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frieden braucht moralische Erneuerung. Deutschland hat das erlebt. Wir hatten den Holocaust organisiert und ganz Europa verwüstet. Trotzdem sitzen wir heute wieder am Tisch der Demokraten. Weil die Welt an Besserung glaubte, weil die Amerikaner uns Demokratie und Marktwirtschaft verordneten. Und weil wir irgendwann aufhörten, uns zu belügen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hamas-Terroristen patrouillieren in Gaza und zeigen ihre Macht nach der Waffenruhe.</p><p class="teaser__text">Hamas-Terroristen sollen bis Montagmorgen die letzten 20 israelischen Geiseln freilassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:24:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3 Ermittlerinnen ausgestiegen!:Warum laufen diesem „Tatort“ alle Frauen weg?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/tatort-warum-laufen-dem-team-aus-dresden-alle-frauen-weg-68ea75620bda2290ccea818b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea75620bda2290ccea818c/751406059d1f067d7df54385bccef2d9,1bc4715e?w=576" alt="3 Ermittlerinnen ausgestiegen!:Warum laufen diesem „Tatort“ alle Frauen weg?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Was ist da bloß los? Das ursprüngliche Konzept lautete „Drei Engel für Dresden“, als das erste weibliche Ermittler-Duo des „Tatorts“ 2016 an den Start ging. Neben den Filmstars Alwara Höfels und Karin Hanczewski als Kommissarinnen war noch Jella Haase als Polizeianwärterin zu sehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle drei sind nicht mehr dabei. Für Höfels kam 2019 Cornelia Gröschel. Und am heutigen Sonntag ermittelt sie allein mit Kommissariatsleiter Peter Schnabel (Martin Brambach). Kein Frauen-Doppel! Stelle nicht besetzt! Die „Tatort“-Macher fangen das nun mit einigen Anspielungen in der heutigen Folge „Siebenschläfer“ auf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So sah das weibliche Ermittler-Team im ersten Fall von 2016 aus: Karin Hanczewski (damals 34), Jella Haase (damals 23) und Alwara Höfels (damals 34, v.l.) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Folge erzählt der Kommissarleiter, dass es zwar eine neue Kollegin gäbe, diese könne aber leider noch nicht anfangen. Der Grund: Es gebe in Dresden so spontan keinen Kitaplatz für ihr Kind.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:24:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er schlägt immer wieder zu:Kleinstadt hat Angst vor nacktem Flüchtling</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/er-schlaegt-immer-wieder-zu-kleinstadt-in-angst-vor-nacktem-fluechtling-68e8d88c2401d9f443e81831</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8d88c2401d9f443e81832/7d524b2261708bd94ab232a1968032f6,fc7996ad?w=576" alt="Er schlägt immer wieder zu:Kleinstadt hat Angst vor nacktem Flüchtling" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neuffen (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Erst zog er sich auf der Straße aus, dann begann er zu randalieren. Und das nicht zum ersten Mal. Ein Flüchtling versetzt eine Kleinstadt bei Stuttgart immer wieder in Angst.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit etwa zwei Jahren wohnt der 36-Jährige im beschaulichen Neuffen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) am Rand der Schwäbischen Alb. Der aus Afrika stammende <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flüchtling<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat psychische Probleme,   rastet immer wieder aus. So auch am Donnerstagmorgen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gastwirt Alexander S. (45) in der Ortsmitte von Neuffen. Hier hielt er den Nackten bis zum Eintreffen der Polizei fest<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Augenzeuge Alexander S. (45): „Der Mann lief nackt durch den Ort, schlug auf Autos ein und hämmerte gegen Glastüren, hinter denen sich Ladeninhaber mit ihren Kunden verschanzt hatten.“ In einem der Autos saß Ahmad H. (27) mit Familie: „Meine dreijährige Tochter bekam Panik, fing an zu weinen. Andere Kinder, die auf dem Weg zur Schule waren, liefen schreiend davon.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:24:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Filmstar Diane Keaton (†79):Hollywoods coole Single-Lady</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diane-keaton-sie-war-die-coole-single-lady-von-hollywood-68eb93660bda2290ccea8a34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb93660bda2290ccea8a34/e00e00bca15eb5aff1c209d390babd2e,867de739?w=656" alt="Filmstar Diane Keaton (†79):Hollywoods coole Single-Lady" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie war ein Landei, das Hollywood faszinierte. Sie küsste die größten Machos der Welt und heiratete nie. Sie war Idol von Millionen Frauen, aber blieb ewig bescheiden: „Ich? Echt jetzt? Indianer-Ehrenwort?“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diane Keaton („Der Pate 1-3“) war so ikonisch, klassisch, ewig, dass ganz Hollywood jetzt seufzt. What? Sie ist in ihrer Villa in Los Angeles zusammengesunken. Ihr Entdecker und Ur-Freund Woody Allen (89, „Manhattan“): „Ich bin ganz verwirrt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Aus der kleinen Diane Hall (3) sollte später der Hollywood-Star Diane Keaton werden. Ihre Leidenschaft für Sonnenbrillen hatte sie bereits 1949. Sie wurde eine Lady, mit Hut und Handschuhen, mit breiten Gürteln und Männerwesten <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Oscar-Star <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dramatischer-rettungseinsatz-bei-diane-keaton-person-am-boden-68eaf48cff70575ab37a0e71"><!-- --><!--[--><!--[-->Diane Keaton<!--]--><!--]--></a><!--[--> blickte jeden Morgen im Wohnzimmer auf ihre „Liebhaber-Wand“. Da hingen die Schwarz-Weiß-Fotos ihrer Ex-Männer. Von Warren Beatty (88, „Reds“) bis Al Pacino (85, „Pate“), von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/woody-allen/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15787044.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Woody Allen<!--]--><!--]--></a><!--[--> („Machs noch einmal, Sam“) bis Jack Nicholson (88, „Was das Herz begehrt“). Ein Macho-Harem von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hollywood/nachrichten-news-fotos-videos-16965502.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hollywood<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:24:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wein aus Rheinhessen im Test:Dieser Grauburgunder ragt heraus!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/grauburgunder-rheinhessen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e91db9310b2a8e3e9729ff/e70eb8690ad646202b9620246943900e,c0630751?w=320" alt="Wein aus Rheinhessen im Test:Dieser Grauburgunder ragt heraus!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:24:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>