<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Knorr nicht zu stoppen + Wechsel-Taktik im Tor + Halbfinale perfekt:Spektakel-Sieg unserer Handball-Stars!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-halbfinale-perfekt-spektakel-sieg-unserer-handball-stars-697a382f22446308a2436271</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a382f22446308a2436272/9c59bc30e8bd58ef77cb31aeb5ce6609,a8c6571f?w=992" alt="Knorr nicht zu stoppen + Wechsel-Taktik im Tor + Halbfinale perfekt:Spektakel-Sieg unserer Handball-Stars!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>JAAA! Jetzt spielen wir um die Medaillen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unsere deutschen Handball-Männer haben das Hauptrunden-Endspiel gegen Frankreich mit 38:34 gewonnen und stehen im EM-Halbfinale. Mit Mumm und Mentalität zieht die Mannschaft von Bundestrainer Alfred Gislason (66) den Franzosen in der Defensive den Zahn – und im Angriff liefert Spielmacher Juri Knorr (25/10 Treffer) eine sensationelle Tor-Show!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tor-Maschine Juri Knorr<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DHB-Truppe<!--]--><!--]--></a><!--[--> erwischt einen Top-Start, stellt durch jeweils zwei Treffer von Mario Grgić und Kapitän Johannes Golla auf 5:3. Die Franzosen bleiben aber dran, schließen ihre Angriffe blitzschnell ab. Nachdem Descat einen Siebenmeter an den Pfosten knallt und die Chance auf die erste Frankreich-Führung vergibt, startet Knorr in sein Super-Spiel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:46:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details zur Trennung von ihrem Bodyguard:Bettina Wulff ist bereits ausgezogen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bettina-wulff-neue-details-zur-trennung-von-ihrem-bodyguard-6979c80efe9fcdf90e7cbf4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979c80efe9fcdf90e7cbf4f/aca7df69ff921c10c70b4838e1a5059e,c7b08d90?w=992" alt="Neue Details zur Trennung von ihrem Bodyguard:Bettina Wulff ist bereits ausgezogen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach nur neun Monaten ist die Beziehung von Bettina Wulff und ihrem Bodyguard Mark Lambrecht gescheitert. Was als romantisches Glück auf Sylt begann, endete jetzt leise, aber bestimmt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Wulff hat bereits eine eigene Wohnung auf Sylt bezogen und führt ihr Leben selbstständig weiter – ohne großes Drama, aber mit klaren Entscheidungen. 

<!--]--><!--[--><b>Warum die anfängliche Leidenschaft verblasste und wie Bettina Wulff ihren neuen Alltag meistert, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:46:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sachsenplan zur Reform der Fahrschule:Mit 16 am Steuer, weniger Prüfungen, niedrigere Kosten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sachsenplan-zur-fahrschule-autofahren-ab-16-weniger-pruefungen-6978c6c3fe9fcdf90e7cb45c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978c6c3fe9fcdf90e7cb45d/5ea99c2d0ca8866f1f8f9ca6c22b719e,86867064?w=576" alt="Sachsenplan zur Reform der Fahrschule:Mit 16 am Steuer, weniger Prüfungen, niedrigere Kosten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Eigentlich sollte es schneller gehen. Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder (57, CDU) hat die Reform des Führerscheins selbst angestoßen und angekündigt, die Fahrschul-Ausbildung moderner, effizienter und bezahlbarer zu machen. Doch statt Tempo steckt sie seit Monaten in einer Arbeitsgruppe des Bundes fest. Jetzt macht Sachsen Druck.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Folgen der Hängepartie sind bereits spürbar. Fahrschulen schlagen bundesweit Alarm, weil sich plötzlich immer weniger junge Menschen anmelden. Der Grund: Viele warten ab – in der Hoffnung, dass die Reform bald kommt und der Führerschein dann günstiger wird. Das System gerät weiter ins Stocken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Freistaat bringt am Freitag (30. Januar) eine eigene Bundesratsinitiative ein, um den Reformprozess wieder in Gang zu bringen. Das sächsische Kabinett hatte den Vorstoß bereits in der vergangenen Woche beschlossen. Die Botschaft an Berlin: Die Reform darf nicht weiter verschleppt werden. Ziel der Initiative ist es, die Fahrschulausbildung planbarer, effizienter und bezahlbarer zu machen – ohne Abstriche bei der Verkehrssicherheit. Der Handlungsdruck ist groß. Im Bundesdurchschnitt 3400 Euro kostet der Führerschein inzwischen. Die Durchfallquoten liegen um die 40 Prozent. Wenn Mobilität vom Geldbeutel abhänge, werde das zu einem sozialen Problem, so Sachsens Verkehrsministerin Regina Kraushaar (61, CDU). Die Initiative setze genau dort an, wo Kosten entstehen: bei zu vielen Wiederholungen, langen Wartezeiten und fehlender Planbarkeit. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sachsens Verkehrsministerin Regina Kraushaar (61, CDU)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:46:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>70 verletzte Polizisten nach Ost-Derby:Erster Hooligan wegen Mordversuchs in U-Haft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/magdeburg-hooligan-wegen-mordversuchs-an-polizisten-in-u-haft-697a387222446308a243627a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a387222446308a243627b/dc95124be60cb823564465f52e1e71b9,55f2e8bb?w=576" alt="70 verletzte Polizisten nach Ost-Derby:Erster Hooligan wegen Mordversuchs in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Nach den brutalen Fan-Krawallen beim Ost-Derby Magdeburg gegen Dresden mit 70 verletzten Polizisten haben Kripo-Ermittler den ersten Verdächtigen festgenommen: einen Hooligan (29) aus Aschersleben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er hasst Polizisten – doch als der mutmaßliche Beamten-Schläger zum Haftrichter muss, versteckt er sein Gesicht feige unter einer Uniformjacke. Die Hände sind hinter dem Rücken gefesselt. Seine Füße stecken in schmutzig-weißen Nike-Turnschuhen, er trägt eine Adidas-Jogginghose – über dem Kopf eine blaue Einsatzjacke der Landespolizei von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. So eskortieren Schutzpolizisten Mittwochnachmittag den mutmaßlichen Schläger ins Justizzentrum von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/magdeburg/home-2H0BFHdgnJ0Fh9otEPDv"><!-- --><!--[--><!--[-->Magdeburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Angriff spielte sich vor Block U ab. Hier wird gerade ein großer Gegenstand (neben dem Notausgangsschild) auf die Beamten geworfen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann wird am Mittwoch, 16.40 Uhr zum Ermittlungsrichter geführt – nachdem die zuständige Staatsanwaltschaft Magdeburg einen Haftprüfungstermin beantragt hatte. Der Verdacht ist extrem: schwerer Landfriedensbruch, Mordversuch an Polizeibeamten und gefährliche Körperverletzung!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:46:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Baby Rider“ zeigte sich ohne Kopftuch:Influencerin bei Protesten im Iran erschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/beruehmte-influencerin-bei-protesten-im-iran-erschossen-6979db6f55dd99352277a5eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979db6f55dd99352277a5eb/f2428df179ad3a3c2236c0719ebb4260,cf994e9b?w=656" alt="„Baby Rider“ zeigte sich ohne Kopftuch:Influencerin bei Protesten im Iran erschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie liebte Motorräder, fuhr Stunts, zeigte sich öffentlich ohne Kopftuch im Netz und protestierte mutig gegen die harten Repressionen des iranischen Mullah-Regimes. Jetzt ist die berühmte Influencerin „Baby Rider“ (19) tot. Sie soll erschossen worden sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, unter welchen Umständen die Influencerin gestorben sein soll, wie das iranische Regime darauf reagiert und wie die Familie offenbar unter Druck gesetzt wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:46:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder!:Diebe knacken Sparkassen-Schließfächer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wilhelmshaven-diebe-knacken-sparkassen-schliessfaecher-697a229e55dd99352277ad90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a229e55dd99352277ad90/ff4737925c4199dca874924c39659fa1,b8a30c0c?w=320" alt="Schon wieder!:Diebe knacken Sparkassen-Schließfächer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wilhelmshaven – <!--]--><!--[--><b>Unbekannte haben in einer Sparkassen-Filiale mehrere Schließfächer aufgebrochen. Entdeckt wurde der Einbruch in der Wilhelmshavener Preußenstraße am 28. Januar 2026 gegen 10 Uhr. Als die Tat aufflog, flohen die Täter zu Fuß in unbekannte Richtung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach bisherigen Erkenntnissen haben zwei Männer eine kleine Zahl an Schließfächern geknackt. Ob sie Beute machten und wie hoch der Schaden ist, ist bislang unklar. Die betroffenen Kunden werden nach Angaben der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/sparkasse/organisation-news-fotos-videos-19932968.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sparkasse<!--]--><!--]--></a><!--[--> informiert. Die Ermittler schließen nicht aus, dass sich eine dritte Person im Umfeld der Tat aufhielt. Ob sie an dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/einbruch/nachrichten-news-fotos-videos-17026748.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einbruch<!--]--><!--]--></a><!--[--> beteiligt war, ist derzeit noch offen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verdächtigen werden als männlich, schlank gebaut, etwa 1,80 Meter groß und mit ungepflegtem Erscheinungsbild beschrieben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Mann trug eine blaue Jacke und ausgebeulte Jeans, hatte feines, blondes, zotteliges Haar und eine dunkelblaue Umhängetasche dabei. Ein weiterer Verdächtiger soll ein weißes Cappy, eine dunkle Jacke mit Camouflage-Muster, dunkle Schuhe und eine bunte Plastiktüte getragen haben. Eine dritte Person wird mit blauer Jeans, blauen Sneakern, schwarzem Kapuzenmantel und weißer Mütze beschrieben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:46:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kann auch Teppich:Testsieger! Der beste Saug-Wisch-Roboter für Hartböden</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/saug-wisch-roboter-empfindlicher-boden-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979f49055dd99352277a8a7/66cde5ed62a0d15d9c53dd6d0bb3538c,cdacc610?w=320" alt="Kann auch Teppich:Testsieger! Der beste Saug-Wisch-Roboter für Hartböden" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:46:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Werft mit Blei kontaminiert:19 Arbeiter bei „Gorch Fock“-Sanierung vergiftet?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/gorch-fock-i-19-werftarbeiter-mit-blei-kontaminiert-6979daa022446308a24358be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979daa022446308a24358bf/504cd60ce29a08b6fa4eb08f072b8ea0,1935a46c?w=992" alt="Auf Werft mit Blei kontaminiert:19 Arbeiter bei „Gorch Fock“-Sanierung vergiftet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stralsund (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Hat Deutschlands bekanntestes Segelschiff sie krank gemacht? Werftarbeiter aus Stralsund sind mit Blei kontaminiert worden. Das passierte wohl bei der Sanierung der Traditionssegler „Gorch Fock I“ und „Greif“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem Landesamt für Gesundheit und Soziales (LAGuS) sind 19 ehemals beim Schiffbauer Fosen auf der Werft in Stralsund (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) beschäftigte Arbeiter betroffen. Bei neun von ihnen seien sogar biologische Grenzwerte überschritten worden. Heißt: Es kann gesundheitliche Beeinträchtigungen geben. Wann das passierte? Der Behörde zufolge schon im Herbst 2023. Verursacht wurde die Kontaminierung offenbar durch das Entfernen von bleihaltigen Farbanstrichen. Über den Skandal hatte zuerst der NDR berichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Um sie zu sanieren, wurde die „Gorch Fock I“ in der Werft fast komplett eingerüstet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach umfangreichen, mehrmonatigen Sanierungsarbeiten verlässt die „Gorch Fock I“ im April 2024 die Schiffbauhalle<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:46:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alex Pretti (†37):Todesschützen von Minneapolis suspendiert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-todesschuessen-von-minneapolis-beteiligte-grenzschutz-beamte-suspendiert-695d0659128ceb4c12ff334d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d0659128ceb4c12ff334e/537dcfb365d6164ae92ea5bceb0912ba,5921c8c8?w=576" alt="Alex Pretti (†37):Todesschützen von Minneapolis suspendiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis – <!--]--><!--[--><b>Die beiden Grenzschutzbeamten, die den Demonstranten Alex Pretti in Minneapolis erschossen haben, wurden mit sofortiger Wirkung vom Dienst freigestellt. Das bestätigte ein hochrangiger Beamter des US-Heimatschutzministeriums dem TV-Sender CNN.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es entspricht dem Standardverfahren, dass Beamte, die in Schießereien verwickelt sind, während interner Ermittlungen vom Dienst suspendiert werden. Dieser Schritt war also zu erwarten, wie der leitende Beamte der Grenzschutzbehörde, Gregory Bovino, in einem CNN-Interview Anfang der Woche gesagt hatte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „New York Times“ berichtete am Mittwoch allerdings, dass die Zahl der von der Maßnahme betroffenen Mitarbeiter der Grenzschutzbehörde CBP (Customs and Border Patrol) noch nicht bekannt sei. Präsident Donald Trump hatte nach einer Welle der Empörung über die Erschießung Prettis am Rande einer Abschiebe-Razzia eine „ehrenvolle und ehrliche Untersuchung“ des Vorfalls angekündigt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Erster Bericht zu den tödlichen Schüssen auf den Krankenpfleger Alex Pretti in Minneapolis</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:46:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Koalitionsausschuss:Hat Schwarz-Rot für uns ein Überraschungsei?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/koalitionsausschuss-hat-schwarz-rot-fuer-uns-ein-ueberraschungsei-697a41aa22446308a243630e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a41aa22446308a243630f/f1162a71d9d02dd1e1c58c10d8a85bc1,1b4c612f?w=576" alt="Koalitionsausschuss:Hat Schwarz-Rot für uns ein Überraschungsei?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Geheimniskrämerei rund um den ersten Koalitionsausschuss im neuen Jahr. Vom Spitzentreffen der Koalitionäre war bis zum Beginn um 17.30 Uhr keine richtige Tagesordnung durchgesickert. Klar war: CDU, CSU und SPD wollten über Strategien zur Stärkung Deutschlands angesichts einer schwierigen Weltlage beraten. Und auch etwas verkünden: Für 19.30 Uhr ist eine Pressekonferenz im Kanzleramt geplant. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch vor Ort: Innenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) steigt aus der Limousine aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf internationaler Ebene dürfte es in den Beratungen nach dem Konflikt um Grönland auch um den weiteren Umgang mit US-Präsident Donald Trump gehen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Koalition streitet über die Steuerpolitik, Entlastung kleiner Einkommen ist ungewiss.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:46:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder mit Gil und Eva in der Prüfung:Ariel würgt Ekel-Hausmannskost runter</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-ariel-wuergt-ekel-hausmannskost-runter-6979bf4e4773ce80c72ddc0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979bf4e4773ce80c72ddc0d/5b8118933b112b000f1c4741a8fba655,84e1c4ba?w=656" alt="Wieder mit Gil und Eva in der Prüfung:Ariel würgt Ekel-Hausmannskost runter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Seit Tagen gibt es im Dschungelcamp nur Reis und Bohnen – und das zehrt gewaltig! Der Hunger steht den Campern ins Gesicht geschrieben, die Nerven liegen blank. Doch ausgerechnet das feiern die Zuschauer offenbar gnadenlos: Camperin Ariel (22) muss immer wieder in die Dschungelprüfung. BILD gibt vorab einen Einblick, was heute Abend passiert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und auch an Tag 6 kennt das Publikum kein Erbarmen: Wieder trifft es das Camp-Küken. Gemeinsam mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eva-benetatou-im-steckbrief-so-wurde-die-dschungel-kandidatin-bekannt-6412de1e0c64e45e68b1a819"><!-- --><!--[--><!--[-->Eva Benetatou<!--]--><!--]--></a><!--[--> (33) und Gil Ofarim (43) muss Ariel erneut in die Prüfung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Angetreten sind sie auf jeden Fall: Mit wie vielen Sternen Ariel, Gil und Eva zurückkehren, bleibt jedoch offen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Trio wurde bereits zum zweiten Mal gemeinsam in die Dschungelprüfung gewählt. Doch es  bleibt nicht beim bloßen Zuhören: Dieses Mal treten sie auch wirklich an. Zur Erinnerung: An Tag 4 war schon vor dem Start Schluss – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-ariel-boykottiert-die-dschungelpruefung-697788dfa7f057aeb60461d0"><!-- --><!--[--><!--[-->Ariel brach die Prüfung ab, nachdem sie sich noch vor Beginn heftig mit Eva gezofft hatte.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 18:46:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>