<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vier Tage nach Absturz:Touristin (26) tot in Vulkanschlucht gefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/4-tage-nach-absturz-touristin-26-tot-in-vulkan-schlucht-gefunden-685abee4b7f60c4e2ef3a066</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685abee4b7f60c4e2ef3a067/1a024db4b79f8843849ee08edc2e226c,432892fa?w=992" alt="Vier Tage nach Absturz:Touristin (26) tot in Vulkanschlucht gefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Indonesien – <!--]--><!--[--><b>Die Aufnahmen einer Drohne zeigten Juliana M. (26) tief in der Schlucht am Hang des Vulkans, doch die Retter konnten die junge Frau nicht erreichen. Das Wetter kippte, Nebel zog auf, Helikopter konnten nicht starten. Vier Tage lang harrte die abgestürzte brasilianische Touristin ohne Hilfe aus. Jetzt ist sie tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag verkündete ihre Familie die traurige Nachricht in den sozialen Medien, wie die brasilianische Zeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2025/06/24/juliana-marins-e-encontrada-sem-vida-na-indonesia-apos-quatro-dias-presa-em-encosta-de-vulcao.ghtml" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„O Globo“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet. Suchtrupps der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bergrettung-aktuelle-news-und-infos-PCgkIXl257LfmzBMPDgW"><!-- --><!--[--><!--[-->Bergrettung<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatten den leblosen Körper der jungen Frau entdeckt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Juliana M. war mit einer Touristengruppe auf der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/indonesien/nachrichten-news-fotos-videos-17367662.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->indonesischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Insel Lombok unterwegs zum 3700 Meter hohen und noch aktiven Vulkan Rinjani. Eine anstrengende Tour, die der jungen Frau offenbar zu schaffen machte. Bergführer Ali Mustofa (20) habe ihr noch geraten, sich auszuruhen und eine Pause zu machen, sagte er „O Globo“. Als sie irgendwann nicht zu ihm aufschloss, sei er umgekehrt, habe sie aber nicht mehr gesehen. „Nach etwa 15 bis 30 Minuten war Juliana immer noch nicht da. Ich suchte sie am letzten Rastplatz, konnte sie aber nicht finden. Ich merkte erst, was passiert war, als ich in einer tiefen Schlucht das Licht einer Taschenlampe sah und Julianas Stimme um Hilfe rufen hörte.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Brasilianerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/seit-tagen-im-krater-frau-stuerzt-in-qualmenden-vulkan-685a3ae53446cc6249ea32a9"><!-- --><!--[--><!--[-->war da offenbar schon über eine Klippe gestürzt<!--]--><!--]--></a><!--[--> und rund 600 Meter in die Tiefe gerutscht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 18:35:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Sorgen! ++ Neuer Geld-Alarm! ++ Konkurrenz rüstet auf!:Bayern kämpft um seine Zukunft</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-neuer-geld-alarm-der-rekordmeister-kaempft-um-seine-zukunft-685a5b9754413a513d76f850</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a5b9754413a513d76f851/ebc058dc109dfa429a55d54a4fff85a8,535d297f?w=992" alt="Transfer-Sorgen! ++ Neuer Geld-Alarm! ++ Konkurrenz rüstet auf!:Bayern kämpft um seine Zukunft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Bayern-Bosse haben Max Eberl von der Klub-WM zurückgeholt. SPORT BILD kennt die wahren Hintergründe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum wurde Eberl zurückbeordert und wieso steht der FC Bayern finanziell unter Druck? Was haben die Gehaltskosten damit zu tun?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie alle exklusiven Details mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 18:35:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach „What the fuck“-Eklat:Wie aufgeputscht kommt Trump zum Nato-Gipfel?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/what-the-fuck-eklat-wie-aufgeputscht-kommt-trump-zum-nato-gipfel-685ab5fe3446cc6249ea3e61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ab5fe3446cc6249ea3e62/738aad226ba2b37fe5184a8ec094449d,e409246?w=992" alt="Nach „What the fuck“-Eklat:Wie aufgeputscht kommt Trump zum Nato-Gipfel?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Den Haag –<!--]--><!--[--><b> Als Donald Trump in den Regierungsflieger Richtung Europa stieg, war er bereits der Gewinner des Nato-Gipfels. Eigentlich ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn Stunden zuvor hatte der US-Präsident eine Waffenruhe zwischen den Mullahs und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/palaestinenser-terror-in-der-nacht-raketen-beschuss-auf-israel-85661094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel <!--]--><!--]--></a><!--[-->angekündigt. Die läuft allerdings dann nicht ganz so, wie er es erwartet hat. Die Feuerpause wackelt. Trump ist offensichtlich sauer und fluchte – in aller Öffentlichkeit: „What the fuck!“ (im Deutschen etwa „Was zum Teufel“).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/us-praesident-auf-truth-social-trump-pfeift-israel-zurueck-stoppt-die-bomben-685a84563446cc6249ea396f"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Trump</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> ist noch nicht Herr der Lage, auch wenn er es gern hätte. Den Erfolg, dass die Waffen schweigen, wollte er in Den Haag eigentlich maximal auskosten. Denn mit der Waffenruhe löste sich zumindest vorerst für Trump ein Problem, das er im Reisegepäck mitgeschleppt hätte: die Ungewissheit, wie der Gegenschlag des Iran nach den amerikanischen Angriffen vom Wochenende aussehen würde.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Iran greift US-Stützpunkt an, Katar nutzt die Krise und stärkt seine Rolle als Vermittler.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 18:35:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump zählt Israel an:Der „What the fuck“-Eklat im Video</title>
    <link>https://www.bild.de/news/trump-zaehlt-israel-an-der-what-the-fuck-eklat-im-video-685a9b1d3446cc6249ea3b8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a9b1d3446cc6249ea3b8b/5497f094acf79a8672780707fd93eb29,1e9c2db4?w=576" alt="Trump zählt Israel an:Der „What the fuck“-Eklat im Video" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump hat sich zum Bruch der Waffenruhe geäußert. Dabei kritisierte er nicht den Iran, sondern forderte den Abbruch von Israels Gegenschlag.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 18:35:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Trump, Hamas und die Mullahs:Katar-Scheich profitiert heimlich vom Iran-Krieg</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/katar-scheich-profitiert-heimlich-vom-iran-krieg-685a9abf4ac05571629ea1bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a9abf4ac05571629ea1bd/4902f3f3a8231bf759ed0f7924a7f46f,c7d4896b?w=576" alt="Es geht um Trump, Hamas und die Mullahs:Katar-Scheich profitiert heimlich vom Iran-Krieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Iran-Krieg hat einen heimlichen Gewinner: den Katar-Scheich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er vermittelte die Waffenruhe zwischen Trump, Israel und den Mullahs. Und er profitiert ganz konkret vom Krieg: Es geht um Einfluss in Washington, Terrorismus und Macht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles darüber, wie der Katar-Scheich vom Krieg profitiert, jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 18:35:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Venedig im Ausnahmezustand:95 Privatjets für Bezos-Hochzeit angemeldet!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-heiratet-in-venedig-95-privatjets-fuer-hochzeit-angemeldet-685a661b54413a513d76f95c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a661b54413a513d76f95d/bbb29dc696c2f0a48753623851f66e30,6d2dbac3?w=992" alt="Venedig im Ausnahmezustand:95 Privatjets für Bezos-Hochzeit angemeldet!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Venedig –<!--]--><!--[--><b> Prime-Time für Jeff Bezos’ Luxus-Hochzeit! Die Super-Sause des Amazon-Gründers wird zum Tummelplatz für Privatjets. Knapp 100 Flieger sind angemeldet, um in den kommenden Stunden die illustre Gästeschar anzukarren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst wird geflogen, dann in den Hafen der Ehe gegondelt: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/amazon-milliardaer-jeff-bezos-lauren-sanchez-feiern-wilde-schaumparty-6859279b87419b0f72747d00"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeff Bezos und Lauren Sánchez <!--]--><!--]--></a><!--[-->planen ein Fest der Superlative, einen Hochzeits-Marathon, der sich über mehrere Tage erstreckt und mindestens 10 Millionen Euro kosten soll! Mehr als<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-mega-hochzeit-in-venedig-wenn-die-gondeln-trauringe-tragen-68518725f8b85d77b0ed86c3"><!-- --><!--[--><!--[--> 200 Promi-Gäste <!--]--><!--]--></a><!--[-->aus dem Showbusiness, der Politik, der Tech-Branche und einflussreichen Unternehmern werden erwartet – auch BILD ist mit einem Team in der italienischen Lagunenstadt!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD tickert live zur Mega-Hochzeit von Jeff Bezos und Lauren Sánchez in Venedig.</p><p><!--[--><!--[-->Mehr als 95 private Düsenjets werden erwartet, erste Maschinen sind laut italienischen Medien bereits auf dem Marco-Polo-Flughafen eingetroffen. Zum Vergleich: Beim G-7-Gipfel 2025 in Kanada landeten die Mächtigen der Welt mit insgesamt 62 Privatjets. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 18:35:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>13 Jahre nach Pleite:Schlecker-Familie zahlt Schadensersatz</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/13-jahre-nach-pleite-schlecker-familie-zahlt-schadensersatz-6853beaa9725c2004ffbfe4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853beaa9725c2004ffbfe4f/e69a21723c87eaaf72cb037e314abf0f,bc958569?w=576" alt="13 Jahre nach Pleite:Schlecker-Familie zahlt Schadensersatz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden/Ehingen – <!--]--><!--[--><b>Es ist das letzte Kapitel einer deutschen Wirtschaftstragödie: Die Familie Schlecker, die einst über ein Drogerie-Imperium mit Milliardenumsätzen herrschte, muss tief in die Tasche greifen. Das Oberlandesgericht Dresden hat jetzt entschieden: 800.000 Euro – so viel zahlen die Schleckers, um einen jahrelangen Rechtsstreit zu beenden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das, obwohl es um viel mehr ging: 1,35 Mio. Euro Schadensersatz hatte der Insolvenzverwalter der Leiharbeitsfirma Meniar (kurz für „Menschen in Arbeit“) ursprünglich gefordert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einst war Schlecker Europas größter Drogeriekonzern – gegründet 1975 von Anton <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schlecker/schlecker-news-fotos-videos-20333914.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schlecker<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Ehingen (Baden-Württemberg), milliardenschwer. Doch 2012 kam der Knall: Die Drogeriekette ging in die Insolvenz und riss damit Tausende, insbesondere die sogenannten Schlecker-Frauen, mit in den Abgrund.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pleite<!--]--><!--]--></a><!--[--> begann ein juristisches Nachspiel, das die Familie bis heute verfolgt. Denn: Über die Leiharbeitsfirma Meniar soll die bereits zahlungsunfähige Schlecker-Firmengruppe mehr als eine Million Euro „geliehen“ bekommen haben: Geld, das in erster Instanz laut Landgericht Zwickau an Gläubigern vorbei verschoben wurde – das Gericht sprach damals von „Geldabsaugen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 18:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sky berichtet:Bayern-Flop mit neuem Klub einig!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-sky-berichtet-star-mit-neuem-klub-einig-685a91193446cc6249ea3aa0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a91193446cc6249ea3aa1/f658be1f9a2c59ac7cb3a3336e75a69f,83dd8a8b?w=576" alt="Sky berichtet:Bayern-Flop mit neuem Klub einig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt könnte es ganz schnell gehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass Bryan Zaragoza (23) die Bayern in diesem Sommer verlassen muss, ist schon länger klar. Doch nun wird ein Wechsel des Spaniers immer konkreter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn Zaragoza soll sich schon mit seinem neuen Klub über einen Wechsel einig sein. Das berichtet Sky. Demnach soll es sich dabei um Spanien-Erstligist Celta Vigo handeln. Dem deutschen Rekordmeister winkt bei einem Zaragoza-Verkauf eine Millionensumme. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Heute wird's heiß für den FC Bayern – bis zu 40 Grad sollen es in den USA werden!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 18:36:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Starkoch geht Justiz-Deal ein:Schuhbeck unheilbar krank – der Krebs hat gestreut!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/alfons-schuhbeck-unheilbar-krank-der-krebs-hat-gestreut-685a89463446cc6249ea3a03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a89463446cc6249ea3a04/4e9990079d39c9cf09d59d488f0006a3,533c4f88?w=656" alt="Starkoch geht Justiz-Deal ein:Schuhbeck unheilbar krank – der Krebs hat gestreut!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Starkoch und Häftling Alfons Schuhbeck überraschte am Dienstag mit einem Geständnis vor dem Landgericht München I. Doch abseits seines Geständnisses kam auch raus, wie schlimm es wirklich um seine Gesundheit steht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft München I. hatte den früheren Gastro-König vom Münchner Platzl, der bereits wegen Steuerhinterziehung verknackt worden war, u. a. wegen Insolvenzverschleppung und Subventionsbetrug in großem Stil angeklagt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was Schuhbeck aussagte, wie er seine Straftaten erklärt, was ihn zum Geständnis bewegt hat und was zu seiner Krebserkrankung erstmals offengelegt wurde, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 18:36:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwaltschaft sicher:Putzfrau lässt Tresor ihrer Chefs leer fegen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/staatsanwaltschaft-sicher-putzfrau-laesst-tresor-ihrer-chefs-leer-fegen-685a5f4154413a513d76f8a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a5f4154413a513d76f8a5/bbc254720c12138cfdb1d930fdcd1876,b6ba0ef0?w=320" alt="Staatsanwaltschaft sicher:Putzfrau lässt Tresor ihrer Chefs leer fegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Sie putzte wohl nicht nur Fenster und Böden: Weil sie mit Komplizen den Tresor ihrer Arbeitgeber leer gefegt haben soll, steht Reinigungskraft Agata H. vor dem Landgericht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Überzeugung der Staatsanwaltschaft missbrauchte Agata H. das Vertrauen eines Ehepaares, dessen Wohnung im noblen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/frankfurt/frankfurt-regional/home-16342404.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankfurter<!--]--><!--]--></a><!--[--> Nordend sie putzte, ist jetzt wegen erpresserischen Menschenraubs angeklagt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst soll Agata H. ihrem damaligen Freund Maciej im Video-Call gezeigt haben, wie edel ihre Arbeitgeber wohnen. Dann hätten sie einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/einbruch/nachrichten-news-fotos-videos-17026748.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einbruch<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei dem Ehepaar beschlossen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Handschellen wird Agatha H. zu ihrem Prozess gebracht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 18:36:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler-Gattin sagt kurzfristig ab:Merz ohne Ehefrau Charlotte beim Nato-Gipfel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kurzfristige-absage-kanzler-merz-ohne-charlotte-beim-nato-gipfel-685ad6d954352c1fc4b2b352</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ad6d954352c1fc4b2b352/ecf9e654d27766d32f05dd4eddcd3e11,e05b713f?w=320" alt="Kanzler-Gattin sagt kurzfristig ab:Merz ohne Ehefrau Charlotte beim Nato-Gipfel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Den Haag –<!--]--><!--[--><b> Der Kanzler alleine in Den Haag!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich sind zum großen Abendessen, das die Königin und der König der Niederlande heute ab 19.25 Uhr im Lustschloss Huis ten Bosch für die Staats- und Regierungschefs geben, auch deren Partnerinnen und Partner eingeladen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Doch BILD erfuhr: Beim Kanzler-Paar Merz gab es in letzter Sekunde eine wichtige Planänderung. Charlotte Merz, die ihren Mann noch in der Woche zuvor zum G7-Gipfel nach Kanada begleitet hatte, sagte ab!</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Kurz vor dem Nato-Gipfel in Den Haag gibt Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CD...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 18:36:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>15 Tote, 174 Verletzte in Ostukraine:Russen greifen Schulen und Kindergärten an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-horror-angriff-auf-dnipro-schulen-und-krankenhaus-beschaedigt-685a9b1454413a513d76ff99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a9b1454413a513d76ff9a/ba668e0e47c3552ab3ccce6459ae1a86,ea0c051a?w=576" alt="15 Tote, 174 Verletzte in Ostukraine:Russen greifen Schulen und Kindergärten an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Dnipro – <!--]--><!--[--><b>Horror-Angriff auf die Ukraine! Am Dienstag wurden bei einem russischen Luftangriff auf die nordostukrainische Region Dnipro laut Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) 15 Menschen getötet. 174 Menschen seien verletzt worden, etliche davon Kinder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Dnipros Bürgermeister Borys Filatow (53) teilte mit, dass bei dem russischen Angriff auf die Stadt Dnipro 19 Schulen, zehn Kindergärten, eine Berufsschule und eine Musikschule beschädigt wurden.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russlands Krieg gegen die Ukraine: Die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker bei BILD.</p><p><!--[--><!--[-->Zudem wurden drei außerschulische Bildungseinrichtungen sowie eine Abteilung für soziale Sicherheit in Mitleidenschaft gezogen. Darüber hinaus wurde an acht medizinischen Einrichtungen Schäden festgestellt – darunter ein Krankenhaus, Ambulanzen und eine Zahnklinik.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 18:36:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es überzieht die Schlachtfelder wie Spinnweben:Vögel bauen Nest aus Kriegsmaterial</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/glasfaserkabel-in-der-ukraine-drohnen-verursachen-umweltproblem-6852b5c85cc1ca15643e0eb9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852b5c85cc1ca15643e0eba/47728bb70f6ec63e3e7584ac5afd9f8f,11476630?w=576" alt="Es überzieht die Schlachtfelder wie Spinnweben:Vögel bauen Nest aus Kriegsmaterial" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie endlose Spinnweben ziehen sie sich über ukrainische Wälder und Felder. Tausende Kilometer lang und jeden Tag werden es mehr und mehr. Eine Umweltverschmutzung, deren Ausmaß noch nicht abzusehen ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dafür die ersten Auswirkungen: Vögel bauen schon ihr Nest aus diesem Kriegsmaterial. Es sind Glasfaserkabel – die Hinterlassenschaften moderner Kriegsführung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie werden aufgerollt in Drohnen verbaut und wickeln sich während des Flugs ab, weil sie am anderen Ende mit ihrer Bodenstation verbunden sind, um Daten zu übertragen. Dabei sind Reichweiten von 20 bis 50 Kilometern mittlerweile möglich.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Glasfaserkabel wickeln sich um die Reifen eines Autos<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 18:36:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur wenige Kilometer vor Küste:Weißer Hai in der Adria aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nur-wenige-kilometer-vor-kueste-weisser-hai-in-der-adria-aufgetaucht-685a558c54352c1fc4b2a665</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a558c54352c1fc4b2a665/9fe9130bc22e0e43ee8b564e1ee47f4a,382a34f7?w=656" alt="Nur wenige Kilometer vor Küste:Weißer Hai in der Adria aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Podgorica (Montenegro) – <!--]--><!--[--><b>Die Adria ist nicht nur bei Urlaubern beliebt: Manchmal werden in dem Meer auch Weiße Haie gesichtet. Am Montag hat ein Fischer vor Montenegro ein Exemplar aus dem Wasser gezogen. In rund 115 Meter Tiefe, etwa zwölf Kilometer vor der Küste, ging dem Fischer Gojko Mitrović der Fang ins Netz: ein junger Weißer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/Haie-alle-infos-yu9DpXaaBKLDW9w2E4fp"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hai</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Institut für Meeresbiologie in Montenegro bestätigte den Fund – es ist die dritte dokumentierte Sichtung eines Weißen Hais in diesen Gewässern seit drei Jahrzehnten<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Wissenschaftler schlagen jedoch keinen Alarm:  Der Weiße Hai gehört zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/meere-aktuellen-news-und-infos-cKDVZqItALT4fGAyavFM"><!-- --><!--[--><!--[-->Mittelmeer<!--]--><!--]--></a><!--[--> dazu. Schon immer. Doch seine Zahl ist stark geschrumpft. Die Tiere gelten hier als vom Aussterben bedroht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon 2023 wurde ein junger Hai an der kroatischen Adriaküste gesichtet. Trotz des Rufes, der diesen Tieren vorauseilt, geben die Experten Entwarnung: Angriffe auf Menschen kommen extrem selten vor.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 18:36:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>