<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann bei Streit getötet – Polizei riegelt Krankenhaus ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-bei-streit-getoetet-polizei-riegelt-krankenhaus-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/ein-toter-nach-streit-in-hamburger-restaurant.jpg?resize=300%2C300&crop=321px%2C175px%2C733px%2C733px&webp=1" alt="Mann bei Streit getötet – Polizei riegelt Krankenhaus ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitarbeiter der Spurensicherung ist dem Parkplatz des Restaurants</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Gerald Wintzer/dpa</span></p><p><strong>Tödliche Auseinandersetzung nahe eines Restaurants in Marienthal: Ein Mann ist lebensgefährlich verletzt worden, er starb im Krankenhaus. Familienangehörige versuchten, die Klinik zu stürmen.</strong></p><p>Nach MOPO-Informationen soll der Tote der Inhaber des Restaurants an der Hammer Straße sein. Er soll demnach mit einem Mann in Streit geraten und mit diesem zum Parkplatz hinter dem Lokal gegangen sein. Dort soll der bislang Unbekannte den Restaurantbesitzer mit einem Messer verletzt haben.</p><p>Zeugen des Vorfalls brachten den Mann in die Asklepios-Klinik Wandsbek, wo er kurze Zeit später seinen schweren Verletzungen erlag. Mehrere Personen, nach MOPO-Informationen Familienangehörige, versuchten währenddessen, zu dem Mann zu gelangen und störten dadurch den Klinikbetrieb.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter mit vier Kindern abgeschoben: So zerstört man Zukunft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/mutter-mit-vier-kindern-abgeschoben-so-zerstoert-man-zukunft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/photo-2026-02-05-13-27-25.jpg?resize=300%2C300&crop=321px%2C162px%2C533px%2C535px&webp=1" alt="Mutter mit vier Kindern abgeschoben: So zerstört man Zukunft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Yasamin Nazeri wurde mit ihren vier Kindern abgeschoben. Jetzt steht sie in Athen vor dem Nichts.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nazeri</span></p><p><strong>Sieben Jahre lang baut sich eine Familie in Halstenbek ein Leben auf. Doch dann, an einem Montagnachmittag: Polizei, fünfzehn Minuten zum Packen, Flug nach Athen. <a href="https://www.mopo.de/im-norden/mit-vier-kindern-abgeschoben-jetzt-spricht-die-mutter/">Eine Mutter wird mit vier Kindern abgeschoben.</a></strong></p><p>Ja, nach dem Dublin-Abkommen mag Griechenland für sie zuständig sein. Aber Dublin ist keine Ausrede für Unmenschlichkeit. Wer Menschen über Jahre erlaubt, hier zu leben, übernimmt Verantwortung. Die Kinder wachsen in dem Glauben auf, angekommen zu sein. Sie lernen Deutsch, schließen Freundschaften, werden Teil von Schule und Vereinen, schmieden Zukunftspläne. Der Staat schaut jahrelang zu, nur um ihnen dann von einem Tag auf den anderen alles zu entziehen – und sie nach der Abschiebung faktisch der Obdachlosigkeit in Athen zu überlassen. Die Behörden haben diese Realität mitgeschaffen. Sie dürfen sich nicht hinter Paragrafen verstecken, als sei das nur ein Verwaltungsakt.</p><p>Besonders bitter: Mit 7, 12 und 13 Jahren sind Kinder in einem prägenden Alter. In Griechenland drohen ihnen Armut, Unsicherheit – und wie es schulisch weitergeht, ist ungewiss. So produziert man am Ende genau das, was als „Integrationsproblem“ diskutiert wird: junge Menschen ohne Anschluss und ohne Vertrauen in den Staat. Dabei waren diese Kinder längst dabei, hier sicher und integriert aufzuwachsen. Das ist nicht nur hart. Das ist absurd.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-freitag-fuer-sie-103/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago238401970-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Falls Sie morgens etwas zu erledigen haben, müssen Sie sich zur Aufmerksamkeit zwingen. Machen Sie keine Fehler! Nachmittags haben Sie Spaß zusammen mit anderen.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Im Gespräch mit anderen sollten Sie heute jede Übertreibung vermeiden. Stellen Sie Ihre Lage realistisch dar. Am Abend finden Sie einen vernünftigen Ansatz zur Lösung eines Problems.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konkurrenz für „LAP“ & Co.: Neue Billig-Café-Kette in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/konkurrenz-fuer-lap-co-neue-billig-cafe-kette-kommt-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/cotti-20260212-125517-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1105px%2C517px%2C924px%2C924px&webp=1" alt="Konkurrenz für „LAP“ & Co.: Neue Billig-Café-Kette in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neue Filiale von „Cotti Coffee“ in Hamburg-St. Georg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Mehr als 18.000 Läden in rund 300 Städten – darunter Hamburg: Die chinesische Billig-Café-Kette „Cotti Coffee“ hat jetzt ihre zweite Hamburg-Filiale eröffnet, wenige Wochen nach Eröffnung der ersten. Damit macht sie dem umstrittenen Berliner Unternehmen „LAP“ Konkurrenz.</strong></p><p>Ein Espresso für knapp einen Euro, ein Americano für das Doppelte: Mit solchen Tiefpreisen will „Cotti“ Kaffeetrinker in Hamburg überzeugen. Nach der ersten Filiale am Grindelhof in Rotherbaum hat das Unternehmen nun auch einen Laden an der Langen Reihe in St. Georg aufgemacht, berichtet das „Handelsblatt“.</p><p>Das Konzept ist ähnlich wie beim Konkurrenten „LAP“: Vollautomaten statt aufwendiger zu bedienender Siebträgermaschinen wie in inhabergeführten Cafés. Der Schwerpunkt liegt auf Coffee to go statt auf gemütlicher Atmosphäre, die zum längeren Aufenthalt verleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notruf geht nicht durch, Nachbarin tot: Hamburger erlebte Funkloch-Schock</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/notruf-geht-nicht-durch-hamburger-erlebte-funkloch-schock/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260211-roeer-8982-924-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=704px%2C225px%2C1483px%2C1483px&webp=1" alt="Notruf geht nicht durch, Nachbarin tot: Hamburger erlebte Funkloch-Schock" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Michael Jaap (40) aus Sasel hatte in einer Notlage keinen Handyempfang. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Als seine Nachbarin im Treppenhaus zusammenbricht, zögert Michael Jaap aus Sasel keine Sekunde. Er wählt den Notruf – kommt aber nicht durch. Kein Einzelfall: Schon mehrfach hatte der 40-Jährige in brenzligen Situationen keinen Handyempfang in seinem Viertel. Jetzt setzt sich sogar die Bezirkspolitik dafür ein, dass im Nordosten der Stadt endlich besserer Empfang herrscht. Netzanbieter und Bezirk schieben sich auf MOPO-Anfrage die Verantwortlichkeiten zu.</strong></p><p>„Meine Frau kam ins Zimmer und sagte: Die Nachbarin im Obergeschoss ist umgefallen“, erinnert sich Jaap im Gespräch mit der MOPO. Der IT-Fachmann ist im Homeoffice, als er nach oben rennt. Aus seiner Erfahrung beim Technischen Hilfswerk weiß er: Jede Sekunde zählt. Er stellt fest, dass die 80-Jährige nicht mehr atmet, und wählt den Notruf – doch der Anruf geht nicht durch, kein Empfang. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p><p>Geistesgegenwärtig weist Jaap seine Frau und den Ehemann der Nachbarin an, Türen und Fenster in Richtung einer öffentlichen Funkantenne zu öffnen. Kurz darauf kommt er durch. Mit Anweisung der Rettungskräfte versucht er, die Frau zu reanimieren. Wenig später trifft der Notarzt ein. „Das waren die längsten Minuten meines Lebens“, sagt Jaap. „Danach ist man mental und körperlich durch.“ Die Nachbarin stirbt dennoch.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann kann nach Messerattacke in Billstedt kaum noch sprechen – fünf Männer angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-kann-nach-messerattacke-in-billstedt-kaum-noch-sprechen-fuenf-maenner-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/billstedt-tankstelle-messerangriff.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann kann nach Messerattacke in Billstedt kaum noch sprechen – fünf Männer angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dieser Tankstelle in Billstedt wurde der 27-Jährige niedergestochen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Ein Familienstreit eskaliert brutal mitten in Billstedt. Fünf Männer sollen gemeinsam auf einen Mann losgegangen sein – mit Tritten, Fäusten und einem Messer. Das Opfer überlebte knapp, ist aber bis heute schwer gezeichnet. Jetzt landet der Fall vor Gericht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dreien von ihnen (30, 38 und 37) gemeinschaftlichen versuchten Totschlag in Tateinheit mit schwerer und gefährlicher Körperverletzung vor. Ein 35-Jähriger ist wegen Beihilfe angeklagt. Einem weiteren (33) wird gemeinschaftliche gefährliche Körperverletzung zur Last gelegt.</p><p>Zu der brutalen Attacke gegen einen 27-Jährigen in Billstedt kam es am<em> </em>3. Januar 2024 gegen 18.30 Uhr. Nach einem Streit zwischen zwei Familien flüchtete der junge Mann vor einer Gruppe von rund 15 Personen in eine Tankstelle an der Billstedter Hauptstraße.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>