<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Abbiegeunfall! Fußgängerin angefahren und schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-billstedt-autofahrerin-erfasst-fussgaengerin-an-ampelkreuzung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/image4.jpeg?resize=300%2C300&crop=627px%2C354px%2C545px%2C546px&webp=1" alt="Abbiegeunfall! Fußgängerin angefahren und schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Autofahrerin erfasst eine Fußgängerin an einer Ampelkreuzung in Billstedt. Beide Frauen werden nun im  Krankenhaus versorgt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Bei einem schweren Verkehrsunfall in Billstedt ist am Montagnachmittag eine 31-jährige Fußgängerin von einem Auto erfasst und schwer verletzt worden. Auch die 28-jährige Autofahrerin musste ins Krankenhaus gebracht werden.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 15.45 Uhr an der Kreuzung Steinbeker Hauptstraße/An der Glinder Au. Die Autofahrerin bog mit ihrem Pkw von der Straße An der Glinder Au kommend nach links in die Steinbeker Hauptstraße ab. Dabei übersah sie offenbar eine Fußgängerin, die zu diesem Zeitpunkt die Fahrbahn an der Ampel überqueren wollte.</p><p>Die 31-Jährige wurde von dem Fahrzeug erfasst und schwer verletzt. Ein Notarzt versorgte sie noch an der Unfallstelle, anschließend wurde sie in ein Krankenhaus gebracht. Die Autofahrerin stand nach dem Vorfall unter erheblichem Schock und musste ebenfalls medizinisch betreut werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 18:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freibäder schließen: Bäderland erklärt Sommer für beendet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/baederland-sommer-beendet-letzter-oeffnungstag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/305671787-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=320px%2C403px%2C1482px%2C1481px&webp=1" alt="Freibäder schließen: Bäderland erklärt Sommer für beendet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bäderland-Bademeister überwacht das Treiben im Schwimmbecken (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Julian Weber</span></p><p><strong>Offiziell endet der Sommer am 22. September. Doch für das Bäderland ist schon diese Woche Schluss. Sinkende Temperaturen und Regen im 14-Tage-Trend werden als Gründe genannt. Nur noch bis Donnerstag kann deshalb in den Sommerfreibädern geplanscht und geschwommen werden.</strong></p><p>Ein Bad verabschiedet sich sogar noch früher: Das Freibad Marienhöhe schließt bereits am Dienstag (9. September) aufgrund der wieder eingeführten Ruhetagsregel im Wechsel mit dem Sommerfreibad Osdorfer Born, das dann am Mittwoch und Donnerstag noch offen hat. Danach heißt es für Schwimm- und Sonnenfans: Umsteigen auf Hallenbad und Therme.</p><p>Ab Freitag, 12. September, stehen in Billstedt, Finkenwerder und Blankenese die Türen der Hallenbäder offen. Kaifusole und Bartholomäustherme folgen am Samstag (13. September). „Auch wenn sich das Wetter gerade im Juli sehr durchwachsen und regnerisch zeigte, muss man am Ende festhalten, dass es ein typischer Hamburger Sommer war“, bilanziert Bäderland-Sprecher Michael Dietel.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 18:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom „Hauskanal“ zum ehemals königlich-dänischen Forst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vom-hauskanal-zum-ehemals-koeniglich-daenischen-forst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua7102-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=887px%2C355px%2C1352px%2C1352px&webp=1" alt="Vom „Hauskanal“ zum ehemals königlich-dänischen Forst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporter Thomas Hirschbiegel plantscht am Zusammenfluss von Kollau und Tarpenbek beim Kellerbleek (Niendorf) im Wasser.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>„Schreib doch mal was über Eimsbüttel, wohnst du da nicht schon ziemlich lange?“ Mein Chef hat leicht reden, ich wohn’ hier seit Geburt, hab’ nie woanders gelebt. Meine Mutter ist in Eimsbüttel mit fast 90 gestorben und meine Großmutter lebte bis ins hohe Alter an der Bundesstraße. Ich bin also schon die dritte Generation im Stadtteil. Wie also anfangen? Vielleicht mit unseren Mecklenburger Wurzeln …</strong></p><p>Meine Großeltern sind um 1900 geboren worden und lebten im beschaulichen Grevesmühlen, unweit von Lübeck. Mecklenburg war bitterarm damals und tausende Menschen suchten ihr Heil in der Metropole Hamburg.</p><p>Das änderte sich auch nach dem Ersten Weltkrieg nicht. An der Bundesstraße entstanden damals auf Höhe Schlump Neubauwohnungen. Meine Großeltern ergatterten eine Parterrewohnung, Hausnummer 75.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 18:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ADAC-Studie: Deswegen sind so viele „Elterntaxis“ unterwegs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrs-chaos-vor-hamburger-schulen-erneute-debatte-um-elterntaxis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/elterntaxi-symbolbild-2.jpg?resize=300%2C300&crop=2635px%2C2105px%2C2722px%2C2722px&webp=1" alt="ADAC-Studie: Deswegen sind so viele „Elterntaxis“ unterwegs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Autos und Kinder drängen sich vor Unterrichtsbeginn dicht an dicht vor einer Grundschule (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><strong>„Elterntaxis“ sorgen für Stau und gefährliche Situationen vor Hamburgs Schulen. Aber warum kutschieren so viele Mütter und Väter ihren Nachwuchs bis direkt vors Schultor? Das wollte der ADAC jetzt wissen und hat Eltern befragt. Ergebnis: Die Sicherheit ihrer Kleinen ist nicht der Grund. </strong></p><p>Bundesweit wird jedes fünfte Kind täglich mit dem Auto in die Schule chauffiert, in Hamburg sind es noch mehr. Der ADAC fragte bundesweit 1000 Eltern nach ihren Motiven.</p><p>Häufigste Gründe für Mütter und Väter, sich für den Nachwuchs hinters Steuer zu setzen: „Termine nach der Schule“ (40 Prozent), „schlechtes Wetter“ (32 Prozent), „Schule liegt auf dem Arbeitsweg“ (30 Prozent) sowie „Zeitersparnis“ (22 Prozent). Nur zwölf Prozent der Befragten gaben mangelnde Verkehrssicherheit als Grund an. Dass das motorisierte Bringen und Abholen zu gefährlichen Situationen führen kann, ist ihnen dabei durchaus bewusst: Mehr als die Hälfte (56 Prozent) der Befragten sehen in „Elterntaxis“ eine Gefahr. Mehr als die Hälfte der Befragten gab außerdem an, dass sie sich Bring- und Abhol-Zonen wünschen, um die Verkehrssituation zu verbessern.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 17:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Hamburger Krankenhaus – Notaufnahme gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-im-technikraum-der-asklepios-klinik-harburg-notaufnahme-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/feuer-ak-harburg.jpeg?resize=300%2C300&crop=456px%2C250px%2C950px%2C950px&webp=1" alt="Feuer in Hamburger Krankenhaus – Notaufnahme gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Feuerwehr am AK Harburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Am Montagnachmittag brach in einem Technikraum der Asklepios Klinik Harburg in Heimfeld ein Feuer aus. Der Brand konnte schnell gelöscht werden, doch die Notaufnahme ist weiterhin gesperrt.</strong></p><p>Gegen 16 Uhr ging bei der Feuerwehr der Alarm ein. In einem Technikraum des Klinikums war ein Feuer ausgebrochen, aufgrund des giftigen Qualms mussten ein Teil des Labors und ein Teil der Radiologie geräumt werden. Die Notaufnahme wurde gesperrt.</p><p><strong>Lesen Sie auch:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hunderte-millionen-euro-einstieg-der-stadt-beim-elbtower-steht-so-gut-wie-fest/">Stadt will anscheinend doch beim Elbtower einsteigen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 17:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte Millionen Euro: Jetzt scheint die Stadt wirklich beim Elbtower einzusteigen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hunderte-millionen-euro-einstieg-der-stadt-beim-elbtower-steht-so-gut-wie-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/497931443-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C127px%2C1171px%2C1170px&webp=1" alt="Hunderte Millionen Euro: Jetzt scheint die Stadt wirklich beim Elbtower einzusteigen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fast 100 Meter hoch ist der „Stummel“ an den Elbbrücken. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Unvollendet und verlassen: Der Elbtower in der HafenCity fristet seit fast zwei Jahren ein trauriges Dasein als Bauruine. Seit der Pleite des Immobilienmoguls René Benko ruht die Baustelle, einige der roten Kräne wurden bereits abgebaut. Doch die Chancen auf eine Fertigstellung steigen wieder – vor allem, weil die Stadt plant, dort das neue Naturkundemuseum unterzubringen. Dem Deal scheint kaum noch etwas im Weg zu stehen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 17:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fluchtkrise 2015: Einiges erreicht, „vieles ist aber auch total gescheitert“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/einiges-haben-wir-erreicht-vieles-ist-aber-auch-total-gescheitert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/65794105.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fluchtkrise 2015: Einiges erreicht, „vieles ist aber auch total gescheitert“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Klaus Schomacker, Sprecher der Initiativen für erfolgreiche Integration (Archivfoto von 2016)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Lukas Schulze</span></p><p><b>Das Jahr 2015 machte einen Rissener Ingenieur zu einem der wichtigsten politischen Akteure der Stadt: Klaus Schomacker (71) hat bis 2016 die „Bürgerverträge“ mitverhandelt, eine absolute Hamburgensie: Keine andere Stadt hat mit Bürgerinitiativen Verträge abgeschlossen über die Größe und Betriebsdauer von Flüchtlingsunterkünften. Jetzt blickt Schomacker zieht ein Fazit.</b><br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 16:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pizza-Fans aufgepasst: Hamburgs beste Pizzerien bieten besondere Schnäppchen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/italo-fans-aufgepasst-hamburgs-beste-pizzerien-bieten-pizza-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/ueberquell-pizza-white-berry.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Pizza-Fans aufgepasst: Hamburgs beste Pizzerien bieten besondere Schnäppchen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Pizza mit weißer Schokolade, Beerenmix und frischer Minze: Diese Kreation bietet das „ÜberQuell” in St. Pauli während der „True Italian Pizza Week” an. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Berlin Italian Communication</span></p><p><strong>Pizza und Aperol für 16 Euro – das gibt es während der „True Italian Pizza Week“ vom 25. September bis 1. Oktober. 26 Hamburger Pizzerien</strong> <strong>nehmen mit eigenen Kreationen an dem Event teil.</strong></p><p>Auf den Tisch kommen besondere Kreationen der beliebten Teigfladen: mit Steinpilzen, Waldbeeren und Pistazien oder Varianten mit Rotweincreme, karamellisierten Zwiebeln und Speck. Dazu gibt es einen Aperol Spritz oder das alkoholfreie Pendant Crodino Spritz. Ein Menü kostet 16 Euro – zur Auswahl stehen stets zwei Pizzen. Zum Vergleich: Eine einfache Margherita kostet in vielen Pizzerien 14 Euro, ein Aperol Spritz rund 8 Euro.</p><p>Hintergrund des Events: Essengehen ist teurer geworden, Gastronomen klagen über gestiegene Kosten. Besonders hochwertige Pizzerien leiden unter den hohen Kosten für Olivenöl, Mehl, Mozzarella und Tomaten – Zutaten, die lange Lieferketten durchlaufen und sich durch Zwischenhändler zusätzlich verteuern. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 16:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Waffe runter!“ Polizei umstellt Gebäude – und erlebt eine Überraschung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/waffe-runter-polizei-umstellt-gebaeude-und-erlebt-eine-ueberraschung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/223988305-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=276px%2C288px%2C1632px%2C1632px&webp=1" alt="„Waffe runter!“ Polizei umstellt Gebäude – und erlebt eine Überraschung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten sichern den Eingang eines Mehrfamilienhauses (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/tv7news</span></p><p><strong>Schreie hallen durch ein Mehrfamilienhaus in Pinneberg, Anwohner wählen aufgeschreckt den Notruf. Minuten später rückt die Polizei mit einem Großaufgebot an, geht von einer akuten Bedrohungslage aus. Sie umstellen das Gebäude – und werden überrascht.</strong></p><p>Die Schreie eines Computerspielers haben zu einem Einsatz der Polizei in Pinneberg geführt. Zeugen hatten laut Polizei gehört, wie ein Mann in einem Mehrfamilienhaus „Waffe runter“ schrie. Daraufhin wählten sie in der Nacht zu Montag den Notruf. </p><p>Die Polizei umstellte das Gebäude. Die Bedrohungslage stellte sich als Irrtum heraus: Der 25 Jahre alte Bewohner sagte den Polizisten, er habe wegen eines Computerspiels geschrien. Damit war der Einsatz beendet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutige Attacke nach Stadtfest in Winterhude – Gruppe sticht Mann nieder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blutige-attacke-stadtteilfest-winterhude/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago710064053-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C0px%2C1535px%2C1535px&webp=1" alt="Blutige Attacke nach Stadtfest in Winterhude – Gruppe sticht Mann nieder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten im Einsatz auf einem Hamburger Stadtfest. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Hanno Bode</span></p><p><strong>Blutiger Streit nach dem Stadtteilfest in Winterhude: In der Nacht zu Sonntag ist es dort zu einer brutalen Auseinandersetzung gekommen. Ein 29-Jähriger wurde dabei am Hals schwer verletzt – die Polizei ermittelt nun wegen eines versuchten Tötungsdelikts.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen der Polizei geriet der Mann am Mühlenkamp um kurz nach 1 Uhr mit mehreren Personen in Streit. Dabei wurde er zunächst mit einer Flasche attackiert, anschließend stach einer der Angreifer mit einem unbekannten Werkzeug auf ihn ein. Zwei bis drei Frauen versuchten vergeblich, die Schlägerei zu beenden.</p><p>Die vier bis fünf Täter sollen laut Polizei 20 bis 25 Jahre alt gewesen sein und eine „südländische“ Erscheinung haben. Sie flüchteten in Richtung Hofweg, möglicherweise ist auch einer von ihnen verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 15:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brückensanierung: Wichtige Verkehrsverbindung in Altona lange gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bahnsanierung-wichtige-verkehrsverbindung-in-altona-lange-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/214153049-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Brückensanierung: Wichtige Verkehrsverbindung in Altona lange gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Lessigtunnel während Baustellenarbeiten im Jahr 2019. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Stau-Alarm in Altona: Seit dem Wochenende wird an der Eisenbahnbrücke über die Julius-Leber-Straße gearbeitet. Weil das Bauwerk dringend verstärkt werden muss, kommt es monatelang zu Einschränkungen im Lessingtunnel. Für Autofahrer heißt das: einspurige Verkehrsführung, Vollsperrung im November – und Geduld bis kurz vor Weihnachten.</strong> <strong>Die Arbeiten waren angekündigt, viele Autofahrer wurden jedoch am Montag von den Sperrungen überrascht. </strong></p><p>Es sind umfangreiche Arbeiten an der Eisenbahnbrücke Julius-Leber-Straße in Altona: Der Brückenbereich, über den Fern- und Regionalzüge den Bahnhof Altona erreichen, wird mit rund 400 Tonnen Stahl verstärkt. Der Abschluss der Sanierung ist für den 20. Dezember geplant.</p><p>Während der Bauzeit wird die Julius-Leber-Straße im Lessingtunnel überwiegend nur einspurig befahrbar sein. Eine komplette Sperrung ist zudem vom 17. November bis 1. Dezember nötig, wenn die neue Konstruktion mit der bestehenden Brücke verbunden wird, wie die Deutsche Bahn mitteilt. Für Fußgängerinnen, Fußgänger und Radfahrende bleibt der Tunnel jederzeit offen – Radler müssen ihre Räder im Baustellenbereich allerdings schieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 12:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieses neue Hamburger Lokal hat ein außergewöhnliches Konzept</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/japan-und-hamburg-auf-einem-teller-neues-lokal-hat-aussergewoehnliches-konzept/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9598-437-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=581px%2C78px%2C1631px%2C1630px&webp=1" alt="Dieses neue Hamburger Lokal hat ein außergewöhnliches Konzept" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Geschäftsführer Robin Bhanbari serviert im „Akai“ Makrele mit Rettichsalat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Japanische Küche mit norddeutschem Touch: Das neue Restaurant „Akai“ hat mit einem Soft Opening in Groß Flottbek eröffnet. Wann es richtig losgeht, was das Konzept so besonders macht und was die Gäste auf der Speisekarte erwartet – die MOPO hat mit dem Geschäftsführer gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 12:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seniorin (94) von Lkw erfasst – Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/seniorin-94-von-lkw-erfasst-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/535763222-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=312px%2C0px%2C1719px%2C1715px&webp=1" alt="Seniorin (94) von Lkw erfasst – Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fahrer wurde mit leichten Verletzungen in ein Krankenhaus gebracht. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Monika Skolimowska</span></p><p><strong>Am Samstagnachmittag wurde eine 94 Jahre alte Fußgängerin in Tonndorf von einem Lastwagen angefahren. Zwei Tage später schwebt sie weiterhin in Lebensgefahr.</strong></p><p>Nach ersten Informationen der Polizei war ein 63-jähriger Lkw-Fahrer gegen 16.05 Uhr von einem Betriebsgelände in die Jenfelder Allee eingebogen. An der Einmündung fuhr er bei Grün nach rechts. Dabei erfasste er die Seniorin, die mit ihrem Rollator ebenfalls bei Grün die Straße in Richtung Rahlau überquerte.</p><p>Die Frau stürzte zu Boden und erlitt lebensgefährliche Verletzungen. Rettungskräfte versorgten sie noch am Unfallort und brachten sie unter Begleitung eines Notarztes ins Krankenhaus. Nach Angaben der Polizei besteht weiterhin Lebensgefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 12:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>