<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Täter waren offenbar IS-Anhänger:Geheimdienst kannte Killer-Sohn (24) schon 2019</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/terror-am-bondi-beach-vater-und-sohn-schworen-is-ihre-treue-6940a8b7ee38f909a4fbb2d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940a8b7ee38f909a4fbb2d6/09e30b58225b1f2260f3adabd91ee37d,b9e3565a?w=992" alt="Täter waren offenbar IS-Anhänger:Geheimdienst kannte Killer-Sohn (24) schon 2019" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney –<!--]--><!--[--><b> Ein jüdisches Fest wird zum Schauplatz eines Blutbads: Zwei Männer schießen am Bondi Beach in Sydney auf eine Chanukka-Feier – 15 Menschen sterben, 42 weitere werden verletzt. Jetzt ermittelt der australische Geheimdienst: Der Anschlag war offenbar islamistisch motiviert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angriff am Sonntag traf die Feiernden völlig unvorbereitet. Mitten in der festlichen Stimmung eröffneten zwei Männer das Feuer – ein 50-Jähriger und sein 24 Jahre alter Sohn. Unter den Toten: ein zehnjähriges Kind und ein Holocaust-Überlebender.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Laut Medienberichten war an der Front des silbernen Autos, das die Täter vor der Brücke abstellten und von der aus sie das Feuer eröffneten, eine IS-Flagge angebracht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Premierminister Anthony Albanese (62) erklärte am Dienstag (Ortszeit): „Es scheint, dass dies durch die Ideologie des Islamischen Staates motiviert war.“ Zudem sagte Albanese, dass im Auto der Bewaffneten auch eine Reihe von selbstgebauten Sprengsätzen gefunden wurde.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 04:44:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beef, Eis und blanke Hintern bei Tim Mälzer:Das hat Tim Raue jetzt nicht gesagt?!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tim-maelzer-und-tim-raue-verbal-attacke-das-hat-der-jetzt-nicht-gesagt-694031c411416590a630bef6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694031c411416590a630bef7/afc3831cab7c46ab11f5e028bb5387dd,b49fd20c?w=576" alt="Beef, Eis und blanke Hintern bei Tim Mälzer:Das hat Tim Raue jetzt nicht gesagt?!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schlanders – <!--]--><!--[--><b>Eis, Beef und blanke Hintern: In der Weihnachtsedition von „</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/kitchen-impossible-alle-infos-zur-kochshow-mit-tim-maelzer-6618f8c829b6b90cffe1a858"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Kitchen Impossible</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“ (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/tv-sender/news-fotos-videos-17022564.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>VOX</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) ging es am Montagabend für zwei Koch-Teams in den Winter - und verbal wie körperlich an die Schmerzgrenze. </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/tim-maelzer/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-15786830.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Tim Mälzer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (54) und Roland Trettl (54) traten zusammen gegen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/tim-raue/nachrichten-sport-boxen-videos-fotos-news-29654500.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Tim Raue</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (51) und Sepp Schellhorn (58) an. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Schlanders in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/nach-unglueck-in-suedtirol-alle-deutschen-lawinenopfer-identifiziert-69087d6cdf9fa029228f191b"><!-- --><!--[--><!--[-->Südtirol <!--]--><!--]--></a><!--[-->bekommen zuerst Raue und Schellhorn die Überraschungsbox zum Nachkochen. Sterne-Koch Tim Raue mal gar nicht fein. Als er die Überraschungskiste öffnet, rutscht es ihm raus. Der Mälzer sei ein: „Stück Scheiße auf zwei Füßen“. Scheint, als würde Tim Raue das Gericht zum Nachkochen nicht wirklich zu gefallen …<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tim Raue (51, l.) und Sepp Schellhorn (58, r.)  traten zusammen gegen Tim Mälzer (54, 2. v.l.) und Roland Trettl (54) an <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grinsend ergänzt er: „Manchmal versucht er, sich ein Herz anzuheften, was dann aber wie so eine Brosche, die im Alter lose wird, wieder runterfällt.“ Zur Zubereitung sollen die beiden dann auch noch in eine Outdoor-Küche im Schnee – Raue schimpft: „Das kann man nur mit Alkohol schönsaufen.“ Für ihr Jagdmenü mit Hirschbacke und Riebel gibt es für sie trotzdem 7,0 Punkte vom Restaurant „Speckeggele“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 04:44:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump unterschreibt Dekret:USA stufen Fentanyl als Massenvernichtungswaffe ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-trump-erklaert-fentanyl-als-massenvernichtungswaffe-6940799b11416590a630c242</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940799b11416590a630c243/7ebd8a0e9051c1dfc7e4a076a5e7ce52,fdf8e34b?w=576" alt="Trump unterschreibt Dekret:USA stufen Fentanyl als Massenvernichtungswaffe ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington –<!--]--><!--[--><b> US-Präsident Donald Trump zieht im Kampf gegen die Drogenkrise in den USA die drastischste aller Notbremsen: Er erklärt die Todesdroge Fentanyl offiziell zur Massenvernichtungswaffe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mit diesem historischen Dekret, das ich heute unterzeichnen werde, stufen wir Fentanyl formell als Massenvernichtungswaffe ein – denn genau das ist es“, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Montag bei einer Veranstaltung im Weißen Haus. Laut US-Drogenbehörde DEA ist Fentanyl die häufigste Todesursache unter Amerikanern im Alter von 18 bis 45 Jahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Fentanyl ist ein synthetisches Schmerzmittel, das bis zu 50-mal stärker wirkt als Heroin und 100-mal stärker als Morphium. Eigentlich für die Medizin entwickelt, doch auf dem Schwarzmarkt ist es längst zur tödlichen Droge geworden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Mann im sogenannten „Fent-Fold“: Die Droge ist 100-mal stärker als Morphium, beeinflusst das zentrale Nervensystem, Konsumenten klappen so teilweise einfach nach vorne, werden zu Zombies (Archivfoto) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 04:44:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frieden in der Ukraine war nie näher:Stimmt Putin einer Waffenruhe über Weihnachten zu?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/frieden-in-der-ukraine-war-nie-naeher-stimmt-putin-einer-waffenruhe-ueber-weihnachten-zu-69408fb611416590a630c32d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69408fb611416590a630c32e/81e983d495bd1c11fc1310d07933128c,fd90f1d9?w=992" alt="Frieden in der Ukraine war nie näher:Stimmt Putin einer Waffenruhe über Weihnachten zu?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Ukraine-Gipfel und wenige Tage vor Weihnachten appelliert Kanzler Friedrich Merz (CDU) eindringlich an Russland, die Kämpfe in der Ukraine zumindest über die Feiertage ruhen zu lassen. Sein Appell: „Dieser sinnlose Krieg“ muss aufhören – wenigstens für kurze Zeit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz richtete bei einer Pressekonferenz nach dem Ukraine-Gipfel klare Worte an Wladimir Putin: „Vielleicht hat die russische Staatsführung noch einen Rest menschlichen Anstands und lässt die Bevölkerung über Weihnachten einmal in Ruhe.“ Sowohl die USA als auch die Ukraine unterstützen die Idee.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->v.l.n.r.: Trump-Berater Jared Kushner, US-Chef-Unterhändler Steve Witkoff und Bundeskanzler Friedrich Merz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj war nach Berlin gereist. Im Zentrum der zweitägigen Gespräche stand ein Friedensplan der USA. Neben Selenskyj und europäischen Vertretern war auch eine US-Delegation unter Leitung von Sondergesandtem Steve Witkoff dabei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 04:44:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gemeinsame Erklärung:Europäer planen „multinationale Truppe für die Ukraine“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gemeinsame-erklaerung-europaeer-planen-multinationale-truppe-fuer-die-ukraine-694059656b27cf8d0fbe832a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694059656b27cf8d0fbe832b/504f31f826fd8ad5c23e717670f5b294,d59ece8?w=576" alt="Gemeinsame Erklärung:Europäer planen „multinationale Truppe für die Ukraine“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die europäischen Staats- und Regierungschefs, die am Montagabend zu einem gemeinsamen Verhandlungs-Dinner im Kanzleramt zusammengekommen sind, haben sich in einer Erklärung für eine „multinationale Truppe für die Ukraine“ ausgesprochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem gemeinsamen Papier (liegt BILD vor) heißt es, man wolle „zusammenarbeiten, um der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Kontext einer Vereinbarung zur Beendigung des Krieges robuste Sicherheitsgarantien und Unterstützungsmaßnahmen für den wirtschaftlichen Wiederaufbau zur Verfügung zu stellen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Dies würde unter anderem „eine von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/europa/nachrichten-news-fotos-videos-17813958.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europa</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> geführte, aus Beiträgen williger Nationen bestehende ‚multinationale Truppe für die Ukraine‘ im Rahmen der Koalition der Willigen, die von den USA unterstützt wird“ beinhalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Truppe werde „bei der Regeneration der Streitkräfte der Ukraine, der Sicherung des Luftraums der Ukraine und der Gewährleistung sichererer Meere helfen, auch durch Operationen innerhalb der Ukraine.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 04:44:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Chef-Autor Peter Tiede:Jetzt zeigen WIR Trump-Stärke!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/zwischenruf-endlich-europa-zeigt-die-staerke-zu-der-uns-trump-zwingt-69405d896b27cf8d0fbe8372</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69405d896b27cf8d0fbe8373/3ebd60a2ee4f081f12432d3a7455a3d0,c500f68a?w=576" alt="Kommentar von Chef-Autor Peter Tiede:Jetzt zeigen WIR Trump-Stärke!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es hat sich heute etwas geändert in Europa. Und Deutschland ist Teil davon. Und wieder ist US-Präsident Donald Trump dafür verantwortlich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump hat immer gefordert: Europa muss sich um seine Konflikte und um seine Sicherheit selbst kümmern. Und zumindest damit hatte er schon immer recht. Wie schwach Europa ist, zeigte sich von Beginn an beim Krieg Russlands gegen die Ukraine. Seit 2014. Sinnloses Herumverhandeln mit dem Kreml-Totschläger auf Prügeldroge! Das war Europa: peinlich bis zum nächsten Abkommen, an das sich der Kreml nicht gehalten hat. Ein Weltwitz! Und Deutschland war der Oberkasperl.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der größte Binnenmarkt der Welt, eine der weltweit reichsten Regionen, angewiesen auf den großen Bruder auf der anderen Seite des Teichs – peinlich. Und man war auch noch stolz darauf. Lächerlich.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">14 Staatschefs verhandeln in Berlin über Frieden und Sicherheitsgarantien für Ukraine.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 04:44:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Schlotterbeck und Guirassy:Kabinen-Krach beim BVB enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-krise-schlotterbecks-kritik-entfacht-kabinenstreit-694072f611416590a630c1d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694072f611416590a630c1d9/be9c668ca13ebfd61981bbd397ccb6df,1fb4cd4b?w=656" alt="Es geht um Schlotterbeck und Guirassy:Kabinen-Krach beim BVB enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei Borussia Dortmund brodelt es hinter den Kulissen … </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach enttäuschenden Unentschieden in der Champions League und Bundesliga steht die Mannschaft unter Druck. Besonders die scharfe Kritik von Nico Schlotterbeck an seinen Mitspielern sorgt für Unruhe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei im Fokus: Stürmer Serhou Guirassy, der Schlotterbeck auf seine Worte direkt ansprach!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau vorfiel, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 04:44:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger:Note 1,4! Dieses Werkzeug ist ein Alleskönner</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/multifunktionswerkzeug-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d00d368273a6fda1e1500/9bc745327301e7807ff784844fe5f461,e1e5968a?w=320" alt="Testsieger:Note 1,4! Dieses Werkzeug ist ein Alleskönner" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 04:44:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>8 fiese Fragen zum Fest:Darf ich lachen, wenn Kinder Flöte spielen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/weihnachten-retten-unangenehme-fragen-zum-fest-690c6d11154e6f61444c7415</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c6d11154e6f61444c7415/df4355454f3721b9767f7ed578e6c612,e001ace0?w=320" alt="8 fiese Fragen zum Fest:Darf ich lachen, wenn Kinder Flöte spielen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es gibt Fragen, die man an den Festtagen besser nicht stellt. Zumindest, wenn man die Stimmung nicht komplett vergeigen möchte. Denn die Wahrheit ist: Wir versuchen, an Weihnachten brave Menschen zu sein und Harmonie zu verbreiten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer trotzdem gelegentlich gemeine Gedanken anfliegen spürt, aber Fettnäpfchen gerne vermeiden würde, der erfährt hier, wie er es schafft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nö, wieso? Vielleicht findet der Beschenkte Socken und Krawatte ja super. Oder er selbst ist noch viel einfallsloser. Der Gedanke zählt. Und im Zweifel einfach positiv sehen: Im kommenden Jahr werden sich alle etwas Konkretes von Ihnen wünschen, um bloß nicht wieder Opfer Ihrer Einfallslosigkeit zu werden. So haben Sie sogar noch einen Lerneffekt geschaffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beste Ausrede: Der Paketbote hat es leider nicht geschafft, das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/aktuelles/geschenke/geschenke-alle-infos-78576778.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geschenk<!--]--><!--]--></a><!--[--> rechtzeitig zu liefern …<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 04:44:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Henrys erstes Cover mit Mama Heidi:Einfach schöne Klum-Gene</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-und-sohn-henry-erstmals-zusammen-auf-einem-cover-6940229b11416590a630bd78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940229b11416590a630bd79/acd534fb6c8b191f0a1294b43ebd0abf,8e6fbdf8?w=992" alt="Henrys erstes Cover mit Mama Heidi:Einfach schöne Klum-Gene" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Ihre Tochter hat es bereits auf die großen Laufstege der Welt geschafft. Nach Leni (21) tritt nun auch Heidi Klums ältester Sohn Henry in die Fußstapfen seiner Mutter und ist Model geworden. Das Mutter-Sohn-Duo posierte jetzt erstmals gemeinsam vor der Kamera.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heidi und Henry zieren im Januar 2026 das Cover der deutschen „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.elle.de/fashion-heidi-klum-henry-samuel-elle-cover-januar-ausgabe-2025" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Elle“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In einem Kölner Fotostudio ließen sich die beiden zusammen ablichten und plauderten anschließend ausgiebig über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-sohn-henry-samuel-auf-erstem-magazincover-67d974daa7ec4b4b052e480f"><!-- --><!--[--><!--[-->Mode und Karrierewünsche von Henry<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trotz High Heels ist Henry ein ganzes Stück größer als seine Mama Heidi. Perfekt für die Mode-Branche<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welchen Ratschlag Heidi ihrem Sohn mitgegeben hat? „Auf meine Haltung zu achten“, sagt Henry im Interview. Er habe früher beim Spielen von Video-Games „ständig nach vorn gebeugt am Computer gesessen“. Neben den praktischen Tipps habe Heidi ihm auch viel zum Thema „Selbstvertrauen“ mit auf den Weg gegeben.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 04:44:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was sie mit diesem Trick bezweckten:Millionen-Diebe ließen sich mit Camping-Klo in Bank einschließen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/luebeck/luebeck-panzerknacker-schlossen-sich-mit-camping-klo-in-bank-ein-68b9717c46b61b4dcb0b9a1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b9717c46b61b4dcb0b9a1f/5cd4ac2f58aac783eaef6768b0753fac,86154724?w=576" alt="Was sie mit diesem Trick bezweckten:Millionen-Diebe ließen sich mit Camping-Klo in Bank einschließen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es war einer der spektakulärsten Coups der vergangenen Jahre! Im Dezember 2024 ließ sich die sogenannte „Mantel-Bande“ in der Deutschen Bank in Lübeck einschließen, plünderte dann 17 Stunden lang ungestört 371 Schließfächer und erbeutete 19 Millionen Euro. Jetzt gibt es neue, spektakuläre Fakten zu dem bis heute ungeklärten Fall.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie detailliert die Mantel-Bande ihren Millionen-Coup plante, warum sie der Polizei entwischen konnte und welche Rolle ein Security-Mann in jener Nacht spielte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 04:44:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Mann warnt: „Nächsten zwei Jahre werden kritisch”:360.000 Russen-Soldaten stehen vor Nato-Grenze bereit</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/ukraine-experte-warnt-bei-atalay-jetzt-kommen-die-zwei-kritischsten-jahre-6940912811416590a630c340</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940912811416590a630c341/72c3a104e73fde30885ecf59170b03a3,6d0bb9e6?w=576" alt="CDU-Mann warnt: „Nächsten zwei Jahre werden kritisch”:360.000 Russen-Soldaten stehen vor Nato-Grenze bereit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es wird immer dramatischer! Der Bundeskanzler signalisiert zwar vorsichtigen Optimismus, doch sein wichtigster Wehrexperte drückt weiter voll auf den Alarmknopf: Roderich Kiesewetter (62, CDU) schwor jetzt die Talk-Runde um ntv-Moderatorin Pinar Atalay (47) sogar darauf ein, dass die kritischsten Jahre in Putins Angriffskrieg nicht wie bisher erwartet erst 2029, sondern bereits in wenigen Tagen beginnen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kiesewetters alarmierende Analyse: „Man hat in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> schon über die letzten zwei Jahre Entwicklungen beobachtet, sich aber nicht getraut, es der Bevölkerung mitzuteilen. Was wir jetzt gerade erleben, ist, dass Russland in Belarus zwei Armeekorps, also rund 360.000 einsatzbereite Soldaten, stationiert hat“ – eine ganz neue Riesenarmee, bereit und fähig, auch gegen die Nato zuzuschlagen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über den schockierten Alarmruf von Nato-Generalsekretär Mark Rutte (58), wir „werden einen Krieg erleben, wie ihn unsere Großeltern erlebt haben“, sagte der CDU-Politiker: „Rutte war bisher jemand, der eher beschwichtigt hat, aber er hat jetzt verinnerlicht, dass sich da etwas zuspitzt. Durch die Kriegswirtschaft bildet Putin Hunderttausende von Soldaten aus, die gar nicht in der Ukraine eingesetzt werden.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kiesewetter war Montagabend bei ntv-Moderatorin Pinar Atalay (47) zu Gast (Archivfoto) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 04:44:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rob Reiners Sohn Nick verhaftet:Was geschah zwischen diesen Familien-Fotos?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rob-reiner-tot-in-villa-gefunden-erstach-sohn-nick-seine-eltern-693fb9226f091c27a785d1c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693fb9226f091c27a785d1c5/e81d4569e64fa49e8d4f2ea52e603420,3b25a2ef?w=656" alt="Rob Reiners Sohn Nick verhaftet:Was geschah zwischen diesen Familien-Fotos?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hollywood steht unter Schock: Nick Reiner, Sohn des berühmten Regisseurs Rob Reiner, wurde wegen Mordes an seinen Eltern verhaftet. Das Paar wurde in ihrem Zuhause brutal ermordet. Der 32-jährige Sohn des Paares wird nun in Los Angeles verhört. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Familie, einst vereint bei Filmpremieren, ist nun zerrissen. Nick soll in der Vergangenheit Probleme mit Drogen gehabt haben und heftig mit seinen Eltern gestritten haben. Erfahren Sie die Hintergründe dieses Familiendramas, das Hollywood erschüttert, mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 04:44:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>