<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Auftrag endete mit Polizei-Einsatz – „Eugen Block nicht zufrieden“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-das-ist-heute-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569736803-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=667px%2C316px%2C1457px%2C1458px&webp=1" alt="Block-Prozess: Auftrag endete mit Polizei-Einsatz – „Eugen Block nicht zufrieden“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block (r.) und Anwalt Ingo Bott kommen zum Prozess im Landgericht Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Es geht weiter im Block-Prozess: Nachdem der 30. Verhandlungstag am vergangenen Donnerstag <a href="https://www.mopo.de/hamburg/darum-faellt-der-block-prozess-heute-aus/">kurzfristig abgesagt wurde</a>, wird heute voraussichtlich eine weitere Zeugin gehört. Sie ist die Sicherheitsfrau, die am 21. Dezember 2023 Eugen Blocks Geschenke an seine Enkelkinder in Dänemark übergeben sollte. Ihr Chef, Inhaber einer Sicherheitsfirma, ist einer der Mitangeklagten. Wenige Tage später, in der Silvesternacht 2023, wurden die Kinder nach Deutschland verschleppt. Christina Block ist angeklagt, die Entführung mit beauftragt zu haben. Wir berichten ab 9 Uhr live aus dem Gerichtssaal:</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess:%20Auftrag%20endete%20mit%20Polizei-Einsatz%20%E2%80%93%20%E2%80%9EEugen%20Block%20nicht%20zufrieden%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-das-ist-heute-geplant/%0A%0ADatum:%2019.01.2026,%2011:17%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schulleiter spricht Klartext: „Migrationshintergrund? Interessiert uns nicht“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schulleiter-spricht-klartext-so-verhindert-diese-schule-fronten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua7817-797-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=670px%2C266px%2C1408px%2C1408px&webp=1" alt="Schulleiter spricht Klartext: „Migrationshintergrund? Interessiert uns nicht“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Volker Clasing ist Schulleiter des Helmut-Schmidt-Gymnasiums in Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Kulturelle Konflikte, internationale Krisen, soziale Spannungen – und 1000 Jugendliche auf einem Schulhof in Wilhelmsburg: Am Helmut-Schmidt-Gymnasium treffen Lebenswelten aufeinander. Wie werden Unterschiede da nicht zu verhärteten Fronten? Und wie gelingt guter Unterricht? Schulleiter Volker Clasing räumt im MOPO-Interview mit Etiketten wie „Migrationshintergrund“ auf, erklärt, was für den Bildungserfolg entscheidend ist, seine Schüler Kindern aus bessergestellten Vierteln sogar voraus haben und warum es auf seinem Schulhof nicht „die Türken“, „die Albaner“ oder „die Deutschen“ gibt.</strong></p><p><strong>MOPO: In Wilhelmsburg und auf der Veddel leben fast 60.000 Menschen – darunter mehr als 11.500 Kinder und Jugendliche. Für sie alle gibt es nur ein Gymnasium: Ihres. Wie macht sich das bemerkbar?</strong></p><p><strong>Volker Clasing:</strong> Wir sind im besten Sinne ein „Stadtteil-Gymnasium“. Wir haben über 1000 Schülerinnen und Schüler aus bis zu zehn Grundschulen. Wir sind für alle Kinder da, die diesen tollen Stadtteil ausmachen. Unsere Schüler sind sehr divers, mit unterschiedlichen Voraussetzungen, und wir sind sehr breit aufgestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeit als Sinn des Lebens? Das war einmal...</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/arbeit-als-sinn-des-lebens-das-war-einmal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/243525414-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C140px%2C1559px%2C1560px&webp=1" alt="Arbeit als Sinn des Lebens? Das war einmal..." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau arbeitet an einem Computer, während sie ihren Kopf in ihre Hand stützt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Fotoquelle: CosmosDirekt/Adobe | CosmosDirekt</span></p><p><strong>Mit Freude eine sinnvolle Arbeit machen – dieses Ziel steht für viele Menschen nicht mehr an erster Stelle. Laut einer Umfrage wollen vor allem junge Leute das Leben genießen – ohne sich abzuplacken.</strong></p><p>Die Arbeit verliert laut einer neuen Umfrage ihre sinnstiftende Bedeutung für das Leben vieler Menschen in Deutschland. Nur ein Drittel der Befragten (33 Prozent) möchte in der Arbeit etwas tun und leisten, was Sinn hat und Spaß macht, ergab eine repräsentative Studie des Instituts GfK im Auftrag der Hamburger Stiftung für Zukunftsfragen von British American Tobacco (BAT). Vor 20 Jahren hatten sich den Angaben zufolge über die Hälfte (52 Prozent) so geäußert, vor zehn Jahren noch 39 Prozent.</p><p>Gut ein Fünftel der Befragten (22 Prozent) bekannte sich dazu, das Leben genießen und sich nicht mehr als nötig abmühen zu wollen. 2006 hatte sich in einer damaligen Umfrage nur jeder Siebte (14 Prozent) so geäußert, vor zehn Jahren bereits fast so viele wie jetzt (20 Prozent). </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>