<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kampf gegen Terror:Darum muss sich Merz vor Trump fürchten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/kampf-gegen-terror-darum-muss-sich-merz-vor-trump-fuerchten-68c3cc034845e275697a3423</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3cc034845e275697a3424/0621c36b20d3b883893a1609f0729e52,9324bd2c?w=992" alt="Kampf gegen Terror:Darum muss sich Merz vor Trump fürchten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach knapp einem Jahr von Donald Trumps Amtszeit als US-Präsident im Weißen Haus ist klar: Die USA werden für ihre Verbündeten immer unberechenbarer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang war auf unsere wichtigsten Verbündeten im Kampf gegen innere und äußere Bedrohungen immer Verlass. Was, wenn wir auf das Knowhow der Amerikaner verzichten müssten?

BILD liegen exklusive Zahlen zur Terror-Bekämpfung vor. Sie sind ernüchternd. Warum Merz sich vor Trump fürchten sollte, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 05:31:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>500 Milliarden Dollar mehr pro Jahr!:Trumps Militär-Hammer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/trump-kuendigt-an-us-militaerausgaben-sollen-um-50-prozent-steigen-695ed3834d1d5f581eeaf1e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ed3834d1d5f581eeaf1e6/ba90716be58591bd74dd0ab8488c6fe1,e4d9558e?w=576" alt="500 Milliarden Dollar mehr pro Jahr!:Trumps Militär-Hammer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) plant für 2027 einen drastischen Anstieg der Verteidigungsausgaben auf 1,5 Billionen US-Dollar. Trump begründet das Vorhaben mit „unruhigen und gefährlichen Zeiten“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin zu dem Schluss gekommen, dass zum Wohle unseres Landes, insbesondere in diesen sehr unruhigen und gefährlichen Zeiten, unser Militärbudget für das Jahr 2027 nicht 1 Billion Dollar, sondern 1,5 Billionen Dollar betragen sollte“, erklärte Trump am Mittwoch in seinem Onlinedienst Truth Social. Das wäre ein Anstieg um 50 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu diesem Schluss sei er „nach langen und schwierigen Verhandlungen“ mit Kongressmitgliedern, Ministern und anderen politisch Verantwortlichen gelangt. Die Vereinigten Staaten verfügen schon jetzt mit Abstand über das größte Militärbudget der Welt. Aktuell liegen die US-Verteidigungsausgaben bei rund 900 Milliarden US-Dollar pro Jahr. Damit entfallen mehr als ein Drittel der weltweiten Militärausgaben allein auf die USA.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Vergleich: China folgt mit deutlichem Abstand auf Platz zwei. Peking gab laut Schätzungen von Experten zuletzt rund 310 bis 320 Milliarden US-Dollar für sein Militär aus. Trotz kontinuierlicher Steigerungen liegt der chinesische Etat damit nur bei etwa einem Drittel des US-Budgets. Russland rangiert weltweit auf Platz drei. Moskau investiert derzeit rund 150 Milliarden US-Dollar jährlich in seine Streitkräfte. Der russische Verteidigungshaushalt ist damit etwa sechsmal kleiner als jener der USA, hat sich jedoch seit Beginn des Ukraine-Kriegs deutlich erhöht. Deutschland nimmt aktuell weltweit den 4. Rang bei den Militärausgaben ein und gehört damit zu den fünf größten Militärspendern der Welt. Nach Daten des das Stockholmer Friedensforschungsinstituts SIPRI beliefen sich die deutschen Verteidigungsausgaben zuletzt auf rund 88,5 Milliarden US-Dollar, was Deutschland zum größten Militäretat in Mittel- und Westeuropa macht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 05:31:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Auf unbestimmte Zeit“:USA kassieren Venezuelas Öl-Erlöse ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/auf-unbestimmte-zeit-usa-kassieren-venezuelas-oel-erloese-ein-695ef6364d1d5f581eeaf2a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ef6364d1d5f581eeaf2a5/9cc3677358a945f6823205a1bf88fa48,abfaa4d0?w=576" alt="„Auf unbestimmte Zeit“:USA kassieren Venezuelas Öl-Erlöse ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington / Caracas – <!--]--><!--[--><b>Öl-Deal zwischen den USA und Venezuela! Energieminister Chris Wright (60) verkündet: Die Vereinigten Staaten würden künftig den Verkauf venezolanischen Öls übernehmen – und das auf „unbestimmte Zeit“. Die Erlöse sollen auf Konten fließen, die von der US-Regierung kontrolliert werden. Von dort würden die Einnahmen nach Venezuela zurückgeleitet, „um dem venezolanischen Volk zugutezukommen“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wright ließ offen, ob der Deal sämtliche Erlöse betrifft. Klar ist jedoch: Washington will so die Blockade auf sanktioniertes venezolanisches <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/oelpreis/news-fotos-videos-17019582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Öl<!--]--><!--]--></a><!--[--> aufheben. Es solle „wieder fließen“, erklärte der Minister. Festgelegt sei zudem, dass ausschließlich US-Raffinerien das Öl verarbeiten sollen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 7. Januar gehen Menschen über einen Steg, während im Hintergrund verankerte Rohöltanker auf dem Maracaibo-See (Binnenmeer im Nordwesten von Venezuela) zu sehen sind<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die neuen Details folgten auf eine Ankündigung Trumps, wonach die USA 30 bis 50 Millionen Barrel Öl verkaufen wollen. Das Regime in Caracas habe diese Menge unter der neuen Präsidentin Delcy Rodríguez (56) bereits freigegeben. Der Weltmarktwert wird auf rund 2,5 Milliarden Dollar geschätzt. Das Öl werde „bald eintreffen“, bestätigte White-House-Sprecherin Karoline Leavitt (28). Derzeit liege es noch in Tankern und Depots fest, die durch die US-Blockade blockiert waren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 05:31:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blizzard und Blitzeis erwartet:Bleiben Sie zu Hause!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/blizzard-und-blitzeis-ab-donnerstagabend-herrscht-im-freien-lebensgefahr-695e2a7639f407efbce2ceae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e2a7639f407efbce2ceaf/b7cf3c6b2d5e24d85de49816639ac4ce,df400394?w=992" alt="Blizzard und Blitzeis erwartet:Bleiben Sie zu Hause!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Warnung war deutlich: „Planen Sie um, bleiben Sie zu Hause! Auf den Straßen besteht am Donnerstag und am Freitag Lebensgefahr“, sagte Wetterexperte Dr. Karsten Brandt am Dienstag zu BILD. Jetzt steht für ihn fest: Ab dem späten Donnerstagabend wird es schlimm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brandt zu BILD: „Das milde Atlantik-Sturmtief knallt auf die kalte Luftmasse über Europa, wo alles tiefgefroren ist. Und genau dort wird es gefährlich! In der <!--]--><!--[--><b>Nacht zu Freitag gegen 0 Uhr</b><!--]--><!--[--> befindet sich diese Kontaktlinie zwischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaeltewelle/nachrichten-wetter-news-fotos-videos-22503566.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->kalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> und warm zwischen dem östlichen Niedersachsen, dem östlichen NRW, verläuft quer durch Hessen, Thüringen und Franken. In dieser Zone kann es <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/glatteis-im-winter-wie-die-rutschigen-strassen-entstehen-675afd5f9bc4f841b20d2e5d"><!-- --><!--[--><!--[-->Glatteis und Eisregen<!--]--><!--]--></a><!--[--> geben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor wenigen Tagen gab es für Autofahrer in Annaberg-Buchholz einen Vorgeschmack, was uns in weiten Teilen erwartet: Sturm wehte Schnee über die Straßen, verwischte alles zu einer konturlosen, weißen Masse <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Freitagmorgen zwischen 6 und 9 Uhr</b><!--]--><!--[--> wandere das Ganze weiter nach Norden und Osten. Die Warmluft komme zwar kaum noch voran, bleibe im Westen und Süden Deutschlands hängen. Aber <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/unwetter-front-mit-bis-zu-120-km-h-heftiger-schneesturm-peitscht-nach-deutschland-695b8d3dfb77630dac277ddb"><!-- --><!--[--><!--[-->der Schneesturm<!--]--><!--]--></a><!--[--> zieht durch. Dadurch könne ein bei uns seltenes Wetterphänomen entstehen: ein Blizzard. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 05:31:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD vor Gericht in Los Angeles:Star-Anwalt von Nick Reiner (32) wirft hin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mordfall-rob-reiner-68-sohn-nick-verliert-seinen-anwalt-695ecba09c2c98991fda3f57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ecba09c2c98991fda3f58/a3872cc6c638d2d752dd5084fb29600d,7e2535b2?w=576" alt="BILD vor Gericht in Los Angeles:Star-Anwalt von Nick Reiner (32) wirft hin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Es war eine Überraschung, die kein Drehbuchautor hätte besser schreiben können. Nick Reiner (32), Sohn der ermordeten Hollywood-Legende Rob Reiner (†78, “Harry &amp; Sally”) sowie Ehefrau Michele Singer Reiner (†68), verliert seinen eigenen Strafverteidiger!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD war live dabei im Department 30 des Clara Shortridge Foltz Criminal Justice Centers.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 9.18 Uhr betrat am Mittwochmorgen Star-Anwalt Alan Jackson mit erhobenem Haupt und ernster Miene, gefolgt von einer großen Entourage, den Saal. Nur zwei Minuten später tauchte auch der Angeklagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rob-reiner-stunden-vor-tod-angst-dass-mir-mein-sohn-etwas-antut-6944f532f6fc544dba9ad131"><!-- --><!--[--><!--[-->Nick Reiner<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf – hinter einer Plexiglasscheibe, in Handschellen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nick Reiner (r., 32, hier auf einem Foto von 2013) wird vorgeworfen, seinen Vater Rob (†78) und seine Mutter Michele (l., †68) umgebracht zu haben <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 05:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Putins Tanker war fürs Mullah-Militär unterwegs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putins-tanker-war-wohl-fuer-iranisches-militaer-unterwegs-695e987bdf37c2b4e268ce1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e987bdf37c2b4e268ce1b/ee52f0c3746937ba65f5e528a452d933,e9a32bb?w=576" alt="BILD exklusiv:Putins Tanker war fürs Mullah-Militär unterwegs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tanker-Krimi zwischen Trump und Putin! Neue Dokumente, die BILD vorliegen, belegen: Es geht offenbar um Lieferungen des iranischen Militärs. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 05:32:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steakhaus-Erbin vor Gericht:Was hat Eugen Block mit der Entführung zu tun?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-was-hat-eugen-block-mit-der-entfuehrung-seiner-enkel-zu-tun-69579d9924b6e14cd223643a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69579d9924b6e14cd223643a/37295212823b324f155d75defe6b622a,8468b735?w=656" alt="Steakhaus-Erbin vor Gericht:Was hat Eugen Block mit der Entführung zu tun?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im spektakulären Prozess um die Entführung der Block-Kinder steht nicht nur Christina Block im Fokus – sondern auch ihr Vater Eugen Block. Während Christina vor Gericht ihre Unschuld beteuert, erhebt der Unternehmer („Block House“) schwere Vorwürfe gegen seinen Ex-Schwiegersohn, den er als den wahren Schuldigen sieht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dessen Anwalt geht davon aus, „dass es eine Anklage gegen Eugen Block geben wird.“ Wie der Anwalt des Block-Familienoberhauptes das sieht, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 05:32:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Überflüssig!“, „Verschwenderisch!“:USA steigen aus 66 Organisationen aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/auf-anordnung-von-donald-trump-usa-ziehen-sich-aus-dutzenden-organisationen-zurueck-695ede324d1d5f581eeaf231</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ede324d1d5f581eeaf231/b139e0db784719b438812d877ba06292,7f8c4797?w=320" alt="„Überflüssig!“, „Verschwenderisch!“:USA steigen aus 66 Organisationen aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Erst der Militär-Hammer, kurz danach der Orga-Hammer: Die USA ziehen sich aus 66 internationalen Organisationen, Behörden und Kommissionen zurück. Das teilte ein Mitglied der US-Regierung mit. Präsident Donald Trump habe am Mittwoch eine entsprechende Exekutivanordnung unterzeichnet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Trump-Regierung ist zu dem Schluss gekommen, dass diese Institutionen in ihrem Umfang überflüssig, schlecht verwaltet, unnötig, verschwenderisch und ineffizient geführt“ werden,  erklärte das Außenministerium in einer Stellungnahme. Weiterer Vorwurf: Die Institutionen seien  von Menschen vereinnahmt, die ihre eigenen Interessen verfolgten oder „eine Bedrohung für die Souveränität, die Freiheiten und den allgemeinen Wohlstand unserer Nation darstellen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen sind u.a. der Bevölkerungsfonds der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/un-united-nations-aktuelle-infos-und-news-9B48SrK8E6MjTWe3frcM"><!-- --><!--[--><!--[--> Vereinten Nationen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Gremien, die sich mit Themen wie Klima und Arbeitsrechten befassen. Der Vorwurf der USA: Die betroffenen Organisationen verfolgen eine „Woke-Agenda“ oder konzentrieren sich auf Themen, die den nationalen Interessen und der Souveränität der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> entgegenstünden. Die Entscheidung fiel, nachdem sämtliche internationalen Organisationen sowie deren Finanzierung überprüft worden sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Die Trump-Regierung hatte zuvor schon die Unterstützung für Organisationen wie die Weltgesundheitsorganisation, das UN-Hilfswerk für palästinensische Flüchtlinge (UNRWA), den UN-Menschenrechtsrat und die UN-Kulturorganisation UNESCO eingestellt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 05:32:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten prüfen Deals:Dieses Schnäppchen lässt Ihre Muskeln wachsen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e997edf37c2b4e268ce29/652be14777870be2b677047eba296f99,47bf866e?w=320" alt="Experten prüfen Deals:Dieses Schnäppchen lässt Ihre Muskeln wachsen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 05:32:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegners Tennis-Affäre:Sondersitzung! CDU-Fraktion nimmt Wegner in die Mangel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kai-wegners-tennis-eklat-cdu-fordert-erklaerung-695ecd704d1d5f581eeaf1b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ecd704d1d5f581eeaf1b7/454c6cabdb70ea28f496fc58c986e4c1,96d7e5ab?w=992" alt="Wegners Tennis-Affäre:Sondersitzung! CDU-Fraktion nimmt Wegner in die Mangel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ob er bei seinen Parteifreunden einen guten Aufschlag hinbekommt? Am Donnerstag muss sich Berlins Regierender Bürgermeister Kai Wegner (53, CDU) zu seiner Tennis-Affäre erklären. Sondersitzung der CDU-Fraktion!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Einladung kam am Mittwochabend gegen 19.45 Uhr: Für Donnerstag, 8 Uhr morgens, wurde eine außerplanmäßige Sitzung der CDU-Fraktion im Landesparlament einberufen. Einziges Thema: Wegner und sein Verhalten am ersten Tag des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/infrastruktur-terror-bundeswehr-hilft-bei-berliner-stromausfall-695bc0b8c83d5f8e0659d10d"><!-- --><!--[--><!--[-->dramatischen Stromausfalls<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach einem Terroranschlag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Nachmittag hatte Wegner bei WELT TV bestätigt: „Ja, ich war am Samstag zwischen 13 und 14 Uhr eine Stunde Tennis spielen“. Er habe „einfach mal den Kopf freikriegen“ müssen, nachdem er „seit 8.07 Uhr“ am Telefon gesessen und wegen des Stromausfalls die zuständigen Behörden abtelefoniert habe. Er sei jedoch „die ganze Zeit am Handy erreichbar gewesen“ – auch während des Tennisspiels.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlins Bürgermeister spielte Tennis während des Stromnetz-Terroranschlags in der Stadt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 05:32:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Eva hat keine Schangse gegen die Dietrich“:Sammler zahlte 30.000 Euro für Hitlers Notizbuch</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/mysterioese-notizen-aufgetaucht-wie-echt-ist-dieses-hitler-buch-69539ad9f6fc544dba9b74b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69539ad9f6fc544dba9b74b6/c412bb733576af01a5bf5247814050b2,82cbe70b?w=576" alt="„Eva hat keine Schangse gegen die Dietrich“:Sammler zahlte 30.000 Euro für Hitlers Notizbuch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein neues Buch sorgt für Aufsehen: Es zeigt Fotos eines Notizbuchs, das angeblich von Nazi-Diktator und Massenmörder Adolf Hitler stammen soll. Autor Olaf Haubold hält die Echtheit für „sehr wahrscheinlich“, doch Expertenprüfungen fehlen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Enthalten sind skurrile Notizen über die Reichskanzlei und Promis wie Marlene Dietrich. Ist es ein historischer Fund oder ein erneuter Schwindel à la „Hitler-Tagebücher“? Erfahren Sie mehr über die mysteriösen Hintergründe und die Glaubwürdigkeit der Schriften – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 05:32:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pikanter Rosenkrieg:Ex-NFL-Star verklagt Ex-Frau wegen Penis-Aussage</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-ehemaliger-superstar-verklagt-ex-frau-nach-penis-aussage-695e4362af760025de95d303</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e4362af760025de95d304/4107eb2d5938cfd3b0df66e1026a8c6c,e90183aa?w=576" alt="Pikanter Rosenkrieg:Ex-NFL-Star verklagt Ex-Frau wegen Penis-Aussage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Rosenkrieg landet jetzt wegen Penis-Aussage vor Gericht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-NFL-Star Matt Kalil (36) verklagt seine Ex-Frau Haley Kalil (33)  – wegen einer brisanten Aussage über sein bestes Stück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Influencerin hatte im November 2025 in einem Twitch-Livestream offen über die Gründe ihrer Scheidung gesprochen. Dabei erklärte sie den pikanten Grund. Matt Kalils außergewöhnlich große Penisgröße ist der Grund für das Ehe-Aus im Jahr 2022 gewesen. Die Aussage ging viral – mit massiven Folgen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Haley Kalil: „Er gehört zu etwa 0,01 Prozent der Bevölkerung.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 05:32:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus-Problem für Kompany:Zwei Top-Talente drängen in Bayerns Profi-Team</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-luxus-problem-fuer-kompany-zwei-top-talente-draengen-ins-profi-team-695e79f1af760025de95d910</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e79f1af760025de95d910/e7a44b8c18838535a5bee360dbb71736,d3218b43?w=656" alt="Luxus-Problem für Kompany:Zwei Top-Talente drängen in Bayerns Profi-Team" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Duo bereitet Vincent Kompany (39) ein Luxus-Problem!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Testspiel am Dienstag bei RB Salzburg (5:0) war Lennart Karl (17) mit zwei Toren und einer Vorlage wieder einmal der beste Mann auf dem Platz. Neben dem Supertalent spielten aber noch zwei weitere Münchner Nachwuchs-Juwele besonders stark auf!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offensiv-Talent Felipe Chávez (18) spielte nach seiner Einwechslung zur Pause sehenswert mit Karl zusammen. Der peruanische A-Nationalspieler bereitete erst in der 71. Minute das 2:0 für Karl vor. Nur vier Minuten später schoss Chávez dann nach Vorarbeit von Karl selbst das dritte Bayern-Tor.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Felipe Chávez (18/r.) feierte sein Tor zum 3:0 gegen Salzburg mit Lennart Karl<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 05:32:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>