<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zoff im Hafen: HHLA-Chefin verlässt Unternehmen – große Abfindung?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zoff-im-hafen-hhla-chefin-verlaesst-unternehmen-grosse-abfindung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/406867354-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=692px%2C377px%2C1293px%2C1293px&webp=1" alt="Zoff im Hafen: HHLA-Chefin verlässt Unternehmen – große Abfindung?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Angela Titzrath, Vorstandsvorsitzende der Hamburger Hafen und Logistik AG (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sven Hoppe</span></p><p><strong>Neun Jahre hielt sie das Ruder im Hafen, jetzt muss sie gehen: HHLA-Chefin Angela Titzrath räumt ihren Posten. Darauf haben sich die Managerin und der Aufsichtsrat der Hamburger Hafen und Logistik AG geeinigt.</strong></p><p>Eigentlich sollte die Aufsichtsratssitzung erst am Dienstagvormittag stattfinden. Doch dann wurde sie plötzlich vorverlegt. Am späten Montagabend platzte dann die Bombe: Die Chefin geht!</p><p>Man habe sich im besten gegenseitigen Einvernehmen auf den Führungswechsel geeinigt, gab die HHLA noch am Abend bekannt. Titzrath werde das Unternehmen spätestens zum 31. Dezember 2025 verlassen. Ob sie freiwillig geht, oder ob es sich um einen Rauswurf handelt, bleibt unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 06:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>St. Paulis Alptraum-Straße für Radfahrer: Bezirk will endlich handeln</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/st-paulis-alptraum-strasse-fuer-radfahrer-bezirksversammlung-will-handeln/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua5835-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C213px%2C1461px%2C1460px&webp=1" alt="St. Paulis Alptraum-Straße für Radfahrer: Bezirk will endlich handeln" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Simon-von-Utrecht-Straße wurde schon als drittschlechteste Straße für Fahrradfahrer in Hamburg bewertet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Auf der Reeperbahn hat sich in den vergangenen Jahren für Radfahrer einiges getan: breite Fahrradwege bringen mehr Sicherheit und Fahrspaß von Altona in Richtung City und zurück. Stiefmütterlich wurde bisher die Parallelstraße der Partymeile behandelt und dafür 2021 sogar als drittschlechteste Straße für Fahrradfahrer in Hamburg „ausgezeichnet“. Nun soll sich da aber etwas tun: Dafür haben sich vor Ort die drei Parteien zusammengetan, die im Bund vergangenes Jahr so krachend gescheitert sind. Sie kritisieren unter anderem nächtliche Autorennen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-75/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/10/imago0104635194h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-c8b4554d-eada-40e9-8400-6a51ad7da8ca"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-ebd4df5a-3dad-4cb7-9fbd-7cac1a1572f8">Sie sollten partnerschaftlichen Konflikten heute schon früh entgegensteuern. Lassen Sie es nicht auf einen Knall ankommen! Am späten Abend kehrt wieder Friede ein!</p><p id="block-3ee53cbe-1dbb-4c8b-b426-54fb7ca06529">Sie setzen sich mit Ihren Ideen und Anregungen nicht so recht durch. Lassen Sie anderen Menschen ihren Freiraum. Bedrängen Sie niemanden, es Ihnen recht zu machen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>