<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Parkplatz-Mangel: Koalition im Bezirk Eimsbüttel hat eine Idee</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/parkplatz-mangel-in-eimsbuettel-koalition-hat-idee/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/556543538-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=440px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Parkplatz-Mangel: Koalition im Bezirk Eimsbüttel hat eine Idee" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Uni Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Einen Parkplatz im Grindelviertel zu suchen, kann eine echte Qual sein. Dem wollen die Parteien der Eimsbütteler grün-roten Koalition jetzt mit einer Idee entgegentreten: So sollen die Parkplätze der Universität, die tagsüber von Professoren, Dozenten und Studenten genutzt werden, nachts bald den Anwohnern zur Verfügung stehen – besonders in drei Straßen.</strong></p><p><strong> </strong>„Im Grindelviertel gehört die Parkplatzsuche für viele Menschen zum Alltag – gerade abends, wenn viele nach Hause kommen. Gleichzeitig bietet das Quartier aber auch eine Chance, die den Parkdruck spürbar reduzieren kann: Die Universität Hamburg verfügt über mehrere Parkflächen, die außerhalb der Dienstzeiten überwiegend ungenutzt sind“, erklärt Antragsteller Gabor Gottlieb von der SPD-Fraktion den Antrag an die Bezirksversammlung.</p><p>Dieser sieht vor, die Parkplätze der Uni künftig nachts den Anwohnern zur Verfügung zu stellen. „Geeignet sind nach Ansicht der SPD-Fraktion insbesondere die Parkflächen an der Bundesstraße, am Papendamm sowie am Martin-Luther-King-Platz. Sie verfügen über klare Abgrenzungen“, heißt es in der Pressemitteilung – daher wären sie hervorragend für eine geregelte, zeitlich begrenzte Mitnutzung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsbäckerei auf Hamburger Märchenschiffen startet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weihnachtsbaeckerei-auf-hamburger-maerchenschiffen-startet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/eroffnung-der-hamburger-marchenschiffe-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=129px%2C167px%2C1721px%2C1721px&webp=1" alt="Weihnachtsbäckerei auf Hamburger Märchenschiffen startet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Weihnachtsbäckerei auf der Alster: Kinder können bis zum 23. Dezember 2025 an Bord der Schiffe Kekse backen, Theatervorstellungen und Märchen besuchen oder sich schminken lassen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Gemeinsam mit Liedermacher Rolf Zuckowski und Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) haben Kinder auf den Hamburger Märchenschiffen am Jungfernstieg die ersten Kekse gebacken. Dabei gab Zuckowski seinen Klassiker „In der Weihnachtsbäckerei“ zum Besten und sang mit den Mädchen und Jungen. </strong></p><p>Die Hamburger Märchenschiffe laden bis zum 23. Dezember direkt am Jungfernstieg zum Keksebacken, Theatererleben, Kinderschminken und Kaffeetrinken ein.</p><p>Auch 2025 werden wieder mehr als 9000 kleine Bäcker und Bäckerinnen mehr als 5000 Kilogramm Teig, Zucker und Schokostreusel zu köstlichem Kleingebäck formen – und jeder darf eine persönliche Backschürze und -mütze mit nach Hause nehmen, wie die Veranstalter bekanntgaben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahl der Arbeitslosen in Hamburg – Agentur für Arbeit veröffentlicht neue Quote</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-statistik-zur-zahl-der-arbeitslosen-in-hamburg-veroeffentlicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/478713571-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=422px%2C234px%2C1475px%2C1473px&webp=1" alt="Zahl der Arbeitslosen in Hamburg – Agentur für Arbeit veröffentlicht neue Quote" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Agentur für Arbeit in Hamburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch | Maximilian Koch</span></p><p><strong>Die Zahl der Arbeitslosen in Hamburg ist im November im Vergleich zum Oktober um 1121 auf 92.788 Menschen gesunken. Die Arbeitslosenquote sei um 0,1 Prozentpunkte auf 8,2 Prozent gefallen, teilte die Agentur für Arbeit Hamburg mit. </strong></p><p>Vor einem Jahr allerdings lag die Quote bei 8 Prozent, also etwas niedriger. Die Arbeitsagentur griff für die Statistik auf Datenmaterial zurück, das bis zum 12. November vorlag. </p><p>„Trotz der weiterhin höheren Arbeitslosigkeit im Jahresvergleich zeigt die Entwicklung der vergangenen Monate eine durchaus positive Entwicklung“, sagte der Vorsitzende der Geschäftsführung der Arbeitsagentur, Sönke Fock, laut Mitteilung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermisst: Wer hat den zehnjährigen Uzaif aus Schnelsen gesehen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vermisst-fahndung-uzaif-schnelsen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/kone.jpg?resize=300%2C300&crop=634px%2C147px%2C1293px%2C1293px&webp=1" alt="Vermisst: Wer hat den zehnjährigen Uzaif aus Schnelsen gesehen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Uzaif (10) aus Hamburg-Schnelsen wird vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Der zehn Jahre alte Uzaif Abdalah K. aus dem Hamburger Stadtteil Schnelsen wird vermisst. Er habe die Wohnung seiner Eltern am Donnerstagvormittag verlassen und sei seitdem nicht wieder zurückgekehrt, gab die Polizei bekannt. Sie fahndet nun öffentlich mit einem Foto nach dem Kind.</strong></p><p>Der Junge sei etwa 1,40 Meter groß, habe eine kräftige Figur und schwarze, kurze Haare. Er trage eine schwarze Jogginghose, eine blaue Jacke und schwarze Sportschuhe.</p><p>Die bisherigen Such- und Überprüfungsmaßnahmen führten nicht zu seinem Auffinden. Daher sucht die Polizei jetzt mit einem Foto öffentlich nach dem Kind.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt mitmachen und DOM-Erlebnisse gewinnen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/weihnachten/jetzt-mitmachen-und-dom-erlebnisse-gewinnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/riesenrad-27.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Jetzt mitmachen und DOM-Erlebnisse gewinnen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gewinnen Sie hier Gutscheine für den Hamburger DOM!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburger DOM</span></p><p><strong>Die Adventszeit steht vor der Tür, und damit startet auch das MOPO Weihnachtsgewinnspiel wieder. Auch in diesem Jahr präsentieren wir wöchentlich mehrere weihnachtliche Gewinnspiele gleichzeitig. Bis zum Tag vor dem Erscheinen der nächsten MOPO können Sie mitmachen. Die glücklichen Gewinner werden von uns in der darauffolgenden Woche benachrichtigt.</strong></p><p>Eine Ausnahme bildet allerdings dieses Gewinnspiel. Da der Hamburger DOM bereits am 7.12. endet, haben wir hier den Teilnahmeschluss auf den 30.11. gelegt. Schließlich sollen Sie Ihren Gewinn ja noch auf dem DOM einlösen. Denn dafür benötigen Sie Zeit!</p><p><strong>Darum geht’s:</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Kühne-Oper: Diese Vorschläge fielen durch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-kuehne-oper-diese-vorschlaege-fielen-durch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/4793-perspektive-13-1-bird-luft-nord-west-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=742px%2C582px%2C1018px%2C1018px&webp=1" alt="Neue Kühne-Oper: Diese Vorschläge fielen durch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So haben sich die Architekten von „gmp“ die neue Oper vorgestellt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: plomp/gmp - Architekten Gerkan, Marg &amp; Partner/</span></p><p><b>In dieser Woche hat die Hamburger Bürgerschaft den Weg für das umstrittene Geschenk von Milliardär Klaus-Michael Kühne frei gemacht. Gebaut werden soll das Opernhaus in der HafenCity nach dem Entwurf eines Kopenhagener Architekturbüros. Im Wettbewerb hatten aber insgesamt fünf Büros um den Auftrag gekämpft – ihre Konzepte können sich ebenfalls sehen lassen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>30.000 fehlende Fachkräfte im Norden: Diese Studiengänge sind enorm gefragt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/30-000-fehlende-fachkraefte-im-norden-diese-studiengaenge-sind-enorm-gefragt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/461685565-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=474px%2C150px%2C1557px%2C1557px&webp=1" alt="30.000 fehlende Fachkräfte im Norden: Diese Studiengänge sind enorm gefragt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Arbeitskräfte in technischen und naturwissenschaftlichen Berufen sind gefragt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Julian Stratenschulte</span></p><p><strong>Experten schlagen Alarm: Ohne mehr technische und naturwissenschaftliche Fachkräfte droht der Norden abgehängt zu werden! Während die Arbeitslosigkeit unter Akademiker:innen zuletzt gestiegen ist, zeigt ein neuer Bericht: Ausgerechnet in den technischen und naturwissenschaftlichen Berufen herrscht akuter Fachkräftemangel.</strong></p><p>Der MINT-Herbstreport 2025 ist da: MINT – das steht für Mathematik, Informatik, Naturwissenschaften und Technik. Der Bericht legt offen: In den norddeutschen Bundesländern fehlen rund 30.000 Fachkräfte.</p><p>Bundesweit sind es sogar 148.500 unbesetzte Stellen – und besonders deutlich wird: Ohne ausländische Fachkräfte wäre die Lage noch dramatischer! Denn während die Zahl deutscher MINT-Beschäftigter seit 2012 sinkt, steigt die Beschäftigung aus dem Ausland um fast 86 Prozent – im akademischen Bereich sogar um 228 Prozent.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geisterfahrer ignoriert Polizei – und wird mit 2,7 Promille gestoppt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/geisterfahrer-ignoriert-polizei-und-wird-mit-27-promille-gestoppt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/2864839.jpeg?resize=300%2C300&crop=1109px%2C546px%2C1139px%2C1138px&webp=1" alt="Geisterfahrer ignoriert Polizei – und wird mit 2,7 Promille gestoppt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei kontrolliert Raser auf der Autobahn (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong><strong>In der Nacht zu Donnerstag bemerkte die Polizei einen Geisterfahrer auf der A21 zwischen Bad Segeberg-Nord und Wankendorf. Der Mann reagierte zunächst weder auf Signale noch auf Sperrmaßnahmen.</strong></strong></p><p>Kurz nach Mitternacht meldete ein Anrufer per Notruf der Polizei, dass ein Pkw entgegen der Fahrtrichtung auf der A21 in Richtung Norden unterwegs sei. Die herbeigeeilten Einsatzkräfte entdeckten den Wagen schnell, doch der Fahrer reagierte weder auf die parallel fahrende Streife mit klaren Anhaltezeichen noch auf eine eingerichtete Straßensperre.</p><p>Erst ein ausgelegter Stopp-Stick beendete die Fahrt und legte den Mann, der in einem schwarzen VW Golf mit Segeberger Kennzeichen unterwegs war, schließlich lahm.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update: S-Bahn kollidiert an Bahnübergang mit Pkw – so ist die Lage am Morgen danach</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/an-hamburger-bahnuebergang-s-bahn-kollidiert-mit-pkw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/sulldorf-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Update: S-Bahn kollidiert an Bahnübergang mit Pkw – so ist die Lage am Morgen danach" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die S-Bahn erfasste den Kleinwagen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Im Feierabendverkehr hat sich in Rissen ein gefährlicher Unfall ereignet: Eine 64-jährige Autofahrerin ist am Donnerstag mit ihrem Wagen auf einen Bahnübergang geraten – kurz darauf prallte eine S-Bahn gegen das Auto. Verletzt wurde niemand. Ein Fahrgast wurde in Gewahrsam genommen.</strong> <strong>Der Zugverkehr zwischen Wedel und Sülldorf stand lange still – seit dem frühen Freitagmorgen läuft der Betrieb aber wieder regulär.</strong></p><p>Gegen 17.23 Uhr fuhr die Frau auf den Bahnübergang Sieversstücken zwischen den Stationen Sülldorf und Rissen. Nach Angaben der Bundespolizei kam sie vermutlich seitlich vom befestigten Übergang ab und geriet mit ihrem Auto ins Gleisbett. Die Fahrerin stieg noch rechtzeitig aus. Kurz danach erfasste eine S-Bahn der Linie S1 das Auto und schleifte es rund 200 Meter mit. An Bord des Zuges waren 235 Fahrgäste.</p><p>Die Autofahrerin stand nach dem Unfall unter Schock. Rettungskräfte und eine Notfallseelsorgerin betreuten sie am Bahnübergang. Anschließend kam sie zur weiteren Untersuchung ins Krankenhaus. Verletzte gab es laut Feuerwehr nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 09:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>