<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Iran-Proteste:Mullahs schießen mit Schrotkugeln auf Zivilisten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-proteste-mullahs-schiessen-mit-schrotkugeln-auf-zivilisten-699440f304a4c3f3f945847e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699440f304a4c3f3f945847f/0015d2d974a62421a71cb3ae48ed68da,4a36d4cf?w=992" alt="Iran-Proteste:Mullahs schießen mit Schrotkugeln auf Zivilisten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran/ Berlin – <!--]--><!--[--><b>Diese Aufnahme zeigt, wie grausam das iranische Regime gegen Zivilisten vorgeht. Dutzende kleine helle Punkte sind auf dem Röntgenbild eines Oberkörpers zu sehen – in den Augenhöhlen, Wangen, dem Mund und Hals, im Brustbereich und im Gehirn. Jeder Punkt steht für eine Metallkugel, 3–5 Millimeter groß, abgefeuert aus dem Lauf einer Schrotflinte. Das Röntgenbild ist das einer jungen Frau Anfang 20. Sie lebt! Hat aber durch die Schüsse mindestens ein Auge verloren. Das berichtet „The Guardian“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt liegen der britischen Tageszeitung mehr als 75 solcher Röntgen- und CT-Bilder vor. Sie sind den Journalisten laut eigenen Angaben aus einem Krankenhaus einer iranischen Großstadt zugespielt worden und stammen demnach aus einer einzigen Nacht im Januar, als die Menschen gegen das Mullah-Regime auf die Straße gingen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Landesweit demonstrieren mutige Iraner gegen das brutale Mullah-Regime. Das Foto stammt aus Januar 2026<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Dezember letzten Jahres demonstrieren die Menschen im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> für ihre Freiheit, fordern einen Sturz des Regimes. Die Mullahs gehen mit aller Gewalt gegen die Demonstranten vor: Es gibt Berichte über Tränengas, Schüsse auf Zivilisten und massenhafte Ermordungen. Die Mullahs sollen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hinrichtung-im-klinikbett-mullahs-jagen-demonstranten-im-iran-bis-ins-krankenhaus-698c8fb510c65e72bdaa50c1"><!-- --><!--[--><!--[-->Demonstranten sogar bis ins Krankenhaus verfolgt und dort mit einem gezielten Schuss aus nächster Nähe ermordet<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben. Das ganze Ausmaß der Brutalität ist dabei nur schwer zu erfassen, da das Mullah-Regime seit Anfang Januar landesweit den Zugang zum Internet gesperrt hat. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:52:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spitzenjob mit Traumgehalt winkt!:Wird Lauterbach Weltgesundheitschef?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/lauterbach-winkt-ploetzlich-neuer-spitzenjob-in-der-schweiz-69957346564527ecc598c51d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69957346564527ecc598c51e/a1a38fa4fba576480266bc6fe2b735e4,a1564e90?w=992" alt="Spitzenjob mit Traumgehalt winkt!:Wird Lauterbach Weltgesundheitschef?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kehrt Karl Lauterbach zurück auf die große politische Bühne? Der ehemalige Gesundheitsminister wird für einen prestigeträchtigen Posten mit Traumgehalt gehandelt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fraglich: Bekommt er Unterstützung aus seiner SPD? Kann er trotz seiner umstrittenen Corona-Politik überzeugen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:52:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Epstein-Demo vor Kanzleramt:Xavier Naidoo spricht von „Kinderfressern“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/xavier-naidoo-skandal-saenger-will-bei-demo-den-kanzler-sprechen-6995755e564527ecc598c52f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995755e564527ecc598c530/a94eca13e85673abf8c9dcf6f24a302a,b82dc2ea?w=576" alt="Auf Epstein-Demo vor Kanzleramt:Xavier Naidoo spricht von „Kinderfressern“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sänger Xavier Naidoo (54) steht vor dem Berliner Kanzleramt. Scheinbar zufällig, im schwarzen Wintermantel mit Pelzkragen, Schiebermütze, Sonnenbrille. Umringt von übrig gebliebenen Demonstranten einer angemeldeten Demonstration. Es soll hier eigentlich um Aufmerksamkeit für das Thema Kindesmissbrauch gehen. Doch als die eigentliche Demo längst aufgelöst ist, verstört Naidoo plötzlich mit bizarren Aussagen über „Kinderfresser“ und Menschen, die „unsere Babys fressen“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine ausverkaufte Comebacktour ist gerade mal zwei Monate her, da sorgt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/xavier-naidoo/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15798942.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->der Sänger <!--]--><!--]--></a><!--[-->mal wieder mit höchst seltsamen, teils wirren Aussagen für Aufsehen – und schießt sich damit erneut ins Abseits.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anlass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/berlin-opfer-sexueller-gewalt-demonstrierten-vor-dem-kanzleramt-6994698ecb2e61df387571b5"><!-- --><!--[--><!--[-->dieser Kundgebung in Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> – bei der Naidoo vielleicht gar nicht so spontan auftauchte, wie es aussehen sollte – war die Veröffentlichung neuer Dokumente über Sexualstraftäter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/jeffrey-epsteins-postfach-jeder-kann-seine-e-mails-lesen-699568fd73621fceec20e9c7"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†66). „Sexuelle Gewalt an Kindern stoppen“, hieß es in der Anmeldung der Demo, die von 12 bis 15 Uhr genehmigt war. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Naidoo wird von Teilnehmern der Kundgebung, die teilweise für zweifelhafte YouTube-Kanäle zu arbeiten scheinen, nach den Epstein-Akten gefragt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:52:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schutz vor Meningokokken:Ab sofort! Neue Impf-Regel für Teenager</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/meningokokken-neue-stiko-impfempfehlung-69959fed4a95124d25564e42</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69959fed4a95124d25564e43/a60922b76e10ac1cad2463ccbbf95e07,7ffb9ea0?w=576" alt="Schutz vor Meningokokken:Ab sofort! Neue Impf-Regel für Teenager" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ab sofort gilt eine neue Impfempfehlung: Kinder zwischen 12 und 14 Jahren sollen gegen Meningokokken geimpft werden. Der Beschluss des Gemeinsamen Bundesausschusses (G-BA) trat am Mittwoch in Kraft. Hintergrund: Die 15- bis 19-Jährigen sind am stärksten gefährdet, an schweren Meningokokken-Erkrankungen bestimmter Untergruppen zu erkranken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Impfkommission Stiko hatte den Rat bereits im vergangenen Oktober ausgesprochen. Jetzt folgt die Umsetzung. Das Ziel ist klar: Die Impfung soll nicht nur eine der Altersgruppen mit dem höchsten Erkrankungsrisiko schützen, sondern auch die Ausbreitung der Bakterien in der Bevölkerung verringern, erklärt das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/robert-koch-institut/rki-alle-infos-78677440.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Robert-Koch-Institut (RKI)<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Stiko-Rat betrifft die vier Untergruppen A, C, W und Y.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meningokokken sind Bakterien, die durch Tröpfchen etwa beim Husten oder Niesen auf andere Menschen übertragen werden. Sie können eine Hirnhautentzündung (Meningitis) oder eine Blutvergiftung (Sepsis) auslösen. Die Erkrankungen sind laut RKI in Deutschland zwar sehr selten, verlaufen jedoch meist sehr schwerwiegend. Die Todesfallrate betrage 7 bis 15 Prozent, viele Überlebende litten an schweren Langzeitfolgen. 2024 gab es nach RKI-Angaben 344 schwere Meningokokken-Erkrankungen in Deutschland, 2025 bis Mitte September 227. Erst Ende Januar war in Berlin ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/baby-stirbt-an-meningokokken-infektion-698b0d75213da3481c8ca03f"><!-- --><!--[--><!--[-->Baby an den Folgen der Infektion gestorben<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dadurch ändern sich die Impfregeln für Kleinkinder. Bisher galt die Standard-Impfung gegen Meningokokken C für Kleinkinder ab dem zweiten Lebensjahr. Diese wird nun gestrichen. Auch die Nachholimpfung für unter 18-Jährige entfällt. Bestehen bleibt dagegen der Stiko-Rat, Säuglinge ab einem Alter von zwei Monaten gegen Meningokokken B zu schützen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:52:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Thorsten Hamer wurde während der Dreharbeiten plötzlich krank:„Landarztpraxis“-Star stirbt mit 43!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-landarztpraxis-star-thorsten-hamer-ist-tot-er-wurde-nur-43-6995b3f1026df14c655f720e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995b3f1026df14c655f720e/91d53af79b6f8dcc32396a6bbda12a72,6f0036bf?w=656" alt="Thorsten Hamer wurde während der Dreharbeiten plötzlich krank:„Landarztpraxis“-Star stirbt mit 43!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Solingen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>In der Rolle des gutmütigen Kochs Matthias „Matti“ Steininger eroberte er in der SAT.1-Serie „Die Landarztpraxis“ die Herzen der TV-Zuschauer. Jetzt ist der Serienstar Thorsten Hamer am 8. Februar im Alter von nur 43 Jahren gestorben. Eine Todesursache wurde nicht bekannt gegeben. Doch laut BILD-Informationen ist Thorsten Hamer 2025 während der Dreharbeiten zur 2. Staffel von „Die Landarztpraxis“ plötzlich krank geworden und konnte nach BILD-Informationen von da an nicht mehr weiterdrehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In insgesamt 151 Episoden stand er für das Format „Die Landarztpraxis“ vor der Kamera und verkörperte dort den Koch in der Alten Post und Bruder von Sabrina.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thorsten Hamer, Rosetta Pedeone (42) und Alexander Milo (45) bei einem Shooting für „Die Landarztpraxis“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf diese Rolle hatte er sich vorbereitet: „Als Erstes habe ich einen Kochkurs absolviert, um sicher im Umgang mit den Arbeitsmaterialien eines Kochs zu werden“, erzählte er damals in einem Interview mit Joyn. „Besonders gereizt haben mich das starke Ensemble, die erzählten Geschichten und natürlich die Figur, die ich dort spielen durfte“, erklärte der Schauspieler. Mit dem Ensemble verstand er sich nicht nur beruflich, sondern auch privat hervorragend: „Es ist unglaublich schön, mit dem gesamten Team zu arbeiten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:52:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gerabronn trauert:Bürgermeister (40) stirbt bei Autounfall</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/autounfall-gerabronn-baden-wuerttemberg-trauert-um-buergermeister-christian-mauch-6995ab24465c8ddf9405e4b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995ab24465c8ddf9405e4b4/e81424f1df606788c800255a83cc2056,ebc4cc3c?w=320" alt="Gerabronn trauert:Bürgermeister (40) stirbt bei Autounfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gerabronn (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Eine Stadt trauert um ihren Bürgermeister! Christian Mauch (40), parteiloses Stadtoberhaupt von Gerabronn (Kreis Schwäbisch Hall), ist bei einem Autounfall in der Nacht zu Mittwoch ums Leben gekommen. Der Unfall passierte gegen Mitternacht auf der Kreisstraße 2515 zwischen Michelbach an der Heide und Liebesdorf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizeisprecher Jonas Ilg bestätigte auf BILD-Anfrage, dass es sich bei dem tödlich Verunglückten um Bürgermeister Mauch handelt. Die Straße sei zum Unfallzeitpunkt nass gewesen, zuvor habe es auch leicht geschneit. Die genaue Unfallursache sei unklar. Der Polizeisprecher: „Wir haben Spuren gesichert, sie müssen jetzt ausgewertet werden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Stadt Gerabronn (4500 Einwohner) feiert in diesem Jahr ihr 800-jähriges Bestehen, im Sommer (3. bis 5. Juli) ist ein großes Festwochenende geplant. Nach BILD-Informationen hatte Mauch noch am Dienstag am Pferdemarkt und dem Faschingsumzug teilgenommen. Gegen 23.30 Uhr setzte er sich ans Steuer seines VW Touran, wollte nach Hause zu seiner Frau und seinen vier Kindern. Das Unglück passierte nach Polizeiangaben um 23.50 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ersten Erkenntnissen zufolge war Mauch mit seinem Wagen nach rechts von der Straße abgekommen. Das Auto krachte frontal gegen einen Baum, rutschte dann rund 35 Meter einen Abhang hinunter. Das teilte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:52:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3 Modelle im Test:Finger weg von diesen beheizbaren Sohlen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/beheizbare-sohlen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964d8178750ae32f087a41c/8aab8bcfe85ec87d8958b2f700083dde,1572b616?w=320" alt="3 Modelle im Test:Finger weg von diesen beheizbaren Sohlen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:52:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raus nach heftiger Klatsche:Deutsches Eishockey-Debakel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/deutschlands-eishockey-debakel-olympia-aus-gegen-slowakei-69959ff0fc148b255d14e8d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69959ff0fc148b255d14e8d6/4280f391ea27fa6f094641cc8f1b3f1c,fa78f8e5?w=992" alt="Raus nach heftiger Klatsche:Deutsches Eishockey-Debakel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schlimmer kann man sich in einem Do-or-die-Spiel kaum präsentieren! Was Deutschlands Eishockey-Cracks im Viertelfinale der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Spiele</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bieten, ist über weite Strecken zum Wegschauen: 2:6 (0:1, 1:3, 1:2) gegen die Slowakei. Damit ist die Mannschaft von Bundestrainer Harold Kreis (67) sang- und klanglos ausgeschieden. Das von Superstar </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/leon-draisaitl-ueberrascht-senf-als-geheimwaffe-bei-olympia-6994edd86e842744e5c58d4d"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Leon Draisaitl</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (30) ausgegebene Ziel Medaille verfehlt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was wurde in den vergangenen Tagen nicht alles gesagt! „Schnörkellos und geradlinig spielen“, forderte der entmachtete Kapitän Moritz Müller (39). „Es ging darum, uns klarzumachen, was für Möglichkeiten wir haben“, sagte Draisaitl. „Weil wir in dieser Konstellation noch nie zusammen waren.“ Nach dem 1:5 gegen die USA trafen sich die Spieler ohne Trainer und redeten. Parallel lud Kreis seine Co-Trainer zum Essen ein, „um unter uns ein paar Dinge zu besprechen“. Das fruchtete scheinbar nur gegen Frankreich (5:1) in der Viertelfinal-Qualifikation, aber die Franzosen waren im ganzen Turnier so schlecht, gegen die konnte man gar nicht verlieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Puck schlägt im Tor ein, der bedauernswerte Philipp Grubauer (34) ist wieder geschlagen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:52:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Athletin fürchtete sich vor Biss:Angst beim Langlauf!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-tierisches-olympia-chaos-beim-langlauf-ich-dachte-es-ist-ein-wolf-69958399c27e8e8eaad248a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69958399c27e8e8eaad248a4/b82f7c8aedeb4c8098f2604c45a4d6ba,1c209883?w=576" alt="Athletin fürchtete sich vor Biss:Angst beim Langlauf!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tierisches Chaos bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>! Während am Mittwoch im Langlaufstadion von Tesero gerade die Qualifikation im Team-Sprint der Damen lief, sprintete plötzlich ein frei laufender Hund über die Strecke. Irre: Auf der Zielgeraden lieferte er sich ein Duell mit der Griechin Konstantina Charalampidou (23) und der Kroatin Tena Hadzic (21)</b><!--]--><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">ER ist der König der olympischen Winterspiele!</p><p><!--[--><!--[-->„Im ersten Moment dachte ich, es wäre ein Wolf, und ich halluziniere aufgrund des anstrengenden Rennens. Er war extrem groß, und als ich vorbeilief, hatte ich Angst, dass er mich vielleicht beißt“, sagt Hadzic im Ziel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Charalampidou ergänzt: „Zum Glück war er ganz brav. Er verfolgte die Kamera auf der Zielgeraden, war süß und hat das Rennen zum Glück auch nicht gestört. Es war lustig. Er hat mich das Rennen vergessen lassen, denn es war nicht gut. Dank ihm bin ich jetzt berühmt, deshalb muss ich ihm danken.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Katastrophe beim 1. Tor!:Riesen-Drama um deutschen Slalom-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/katastrophe-beim-1-tor-riesen-drama-um-deutschen-slalom-star-lena-duerr-6995aa6a465c8ddf9405e49a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995aa6a465c8ddf9405e49b/e8287b6cf68c14721c2017fd4543339f,ea2d40ca?w=576" alt="Katastrophe beim 1. Tor!:Riesen-Drama um deutschen Slalom-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DAS KANN DOCH NICHT WAHR SEIN!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lena Dürr schmeißt die nächste Medaille weg. Aber so bitter war es noch nie. Dürr liegt wie schon im Riesenslalom nach dem ersten Durchgang auf Platz zwei. Dann schiebt sie sich im zweiten Durchgang aus dem Starthaus, fädelt aber schon an der ersten Stange ein. Raus statt Medaille!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was ein Schluss-Sprint! Laura Gimmler (32) und Coletta Rydzek (28) holen Bronze im Team-Sprint Freistil. Nach Rang sechs in der Qual...</p><p><!--[--><!--[-->Es ist das nächste Drama für Dürr! 2022 holte sie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympia-Silber<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit dem Team. Aber ihr Traum von der ersten Einzelmedaille will sich einfach nicht erfüllen. Vor vier Jahren führte sie im Slalom nach dem ersten Durchgang, verpasste die Medaille dann um 0,07 Sekunden. Auch in Cortina hängt ihr Edelmetall schon fast um den Hals. Im Riesenslalom ist sie wieder Zweite zur Halbzeit, liegt auch im Final-Durchgang lange auf einem Podestplatz. Dann vermasselt sie die letzte Schlüsselstelle kurz vorm Ziel – Platz neun. Aber der Bock im Slalom toppt noch mal alles. Es ist zum Heulen! Sie sagt: „Man kann es immer noch gar nicht realisieren im Ziel. Man meint immer, man kriegt hier noch so einen Re-Run und es geht nochmal von vorn los. Katastrophe, Worst Case. Aber so ist es jetzt.“ Und: „Aber alles, was dann so im Ziel passiert und wer dann da ist und wer kommt und welche Worte für einen fallen, das ist ein schönes Gefühl. Da weiß man, man hat irgendwie ganz schön viel richtig gemacht, wenn man da unten so aufgefangen wird.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:53:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gibt mein Körper nicht her“:Witziger Klopp-Spruch über Olympia-Karriere</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/gibt-mein-koerper-nicht-her-witziger-klopp-spruch-ueber-olympia-karriere-69958c10d20e9c276518ec2b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69958c10d20e9c276518ec2b/8d8e68fff675c8db58aaff2baf6d30cb,bda6f945?w=304" alt="„Gibt mein Körper nicht her“:Witziger Klopp-Spruch über Olympia-Karriere" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Interview mit Boris Becker betont der Ex-BVB-Trainer, dass eine Olympia-Karriere nie infrage gekommen wäre.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:53:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Party eskaliert:Plötzlich hat er eine Kettensäge in der Hand</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-party-eskaliert-ploetzlich-hat-er-eine-kettensaege-in-der-hand-69959d05465c8ddf9405e24e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69959d05465c8ddf9405e24e/c35876f8f1613e43da5c03668e386265,2a2d5e72?w=304" alt="Olympia-Party eskaliert:Plötzlich hat er eine Kettensäge in der Hand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Party mit Kettensäge? Die französische Langlaufstaffel geht nach ihrer Silbermedaille komplett ab. Und das alles zum Leidwesen des britischen Zimmernachbarn James Clugnet. Der hört nämlich erst die lauten Gesänge der Franzosen. Später wird die Party der Medaillengewinner dann noch auf die Straße verlegt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:53:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video zeigt heiklen Transport:Vonns „Bein immer noch in Einzelteilen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-lindsey-vonn-postet-dramatisches-video-vom-ruecktransport-6994a8ae6e842744e5c58ae1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994a8ae6e842744e5c58ae1/94edf8cbdccfba385fb026fd1205105e,4d85ea7b?w=304" alt="Video zeigt heiklen Transport:Vonns „Bein immer noch in Einzelteilen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach ihrem einwöchigen Krankenhausaufenthalt wurde Vonn in ihre Heimat geflogen. Kameras haben sie begleitet<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:53:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>