<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>ADAC-Auswertung: Diese Gefahr lauert auch in Hamburg an der Autobahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/adac-auswertung-auch-in-hamburg-lauert-diese-gefahr-an-der-autobahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago75989191-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=577px%2C0px%2C1441px%2C1441px&webp=1" alt="ADAC-Auswertung: Diese Gefahr lauert auch in Hamburg an der Autobahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Autotransporter, der keinen Parkplatz mehr gefunden hat, steht auf der Auffahrt zur Rasstätte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago/JOKER/PaulxEckenroth</span></p><p><b>Wer Verwandte besucht oder in Urlaub fährt und gegen Abend eine Raststätte ansteuert, der muss mächtig aufpassen: Überall parken Lkw außerhalb der Parkbereiche, sogar in Fahrgassen zwischen den Stellplätzen. Teils stehen sie bereits bis auf den Seitenstreifen entlang der Autobahn. Der ADAC Hansa warnt: Das ist ein großes Sicherheitsrisiko! Eine Raststätte in Hamburg schnitt bei der Überprüfung besonders schlecht ab.  Der Verkehrsclub fordert jetzt härtere Polizeimaßnahmen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 16:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf diesen Wanderwegen können Sie das Glück finden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auf-diesen-wanderwegen-koennen-sie-das-glueck-finden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/3016-herbst-lueneburger-heide-tiefental-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Auf diesen Wanderwegen können Sie das Glück finden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für viele Wanderer ist der Herbst die schönste Zeit in der Lüneburger Heide.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lüneburger Heide Tourismus</span></p><p><b>Kein Auto weit und breit, dafür Wacholder und Birken, Heideflächen und Sandwege. Und manchmal sogar eine Heidschnuckenherde. Die Lüneburger Heide ist auch nach der Heideblüte ein lohnendes Ausflugsziel. Zahlreiche Wander- und Radwege laden zu kürzeren oder längeren Touren ein. Ganz neu sind die Glückspfade, die dazu anregen sollen, die Natur bewusster wahrzunehmen und mit allen Sinnen zu erleben.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 13:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waghalsige Aktion: Mann bricht in Alster ein – und wird von Joggern gerettet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/waghalsige-aktion-mann-bricht-in-alster-ein-und-wird-von-joggern-gerettet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/511215833-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=494px%2C401px%2C1237px%2C1234px&webp=1" alt="Waghalsige Aktion: Mann bricht in Alster ein – und wird von Joggern gerettet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jogger an der Alster. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Christian Charisiu</span></p><p><strong>Die Temperaturen liegen unter 0 Grad, das reicht für eine dünne Eisschicht auf der Alster. Dass die nicht dick genug ist, um das Gewicht eines Menschen zu tragen, ist allerdings nicht jedem klar: Ein Leichtsinniger ist am Sonntagmorgen durch das Eis gebrochen.</strong></p><p>Jogger entdeckten den Mann gegen 9 Uhr auf Höhe Schwanenwik in der Alster treiben. Sie riefen sofort den Rettungsdienst und zogen den Mann aus dem eiskalten Wasser, wie ein Sprecher des Lagezentrums bestätigte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/301-jahre-alt-dieses-hamburger-restaurant-haelt-den-rekord-zur-post-in-cranz/">301 Jahre alt! Dieses Hamburger Restaurant hält den Rekord</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 10:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bepöbelt und mit dem Tod bedroht: Polizei schnappt europaweit gesuchten Straftäter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/s-bahn-station-reeperbahn-polizei-schnappt-europaweit-gesuchten-straftaeter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/streifereeperbahneingangp-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=420px%2C253px%2C1456px%2C1456px&webp=1" alt="Bepöbelt und mit dem Tod bedroht: Polizei schnappt europaweit gesuchten Straftäter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Streife der Bundespolizei betritt den S-Bahnhof Reeperbahn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Am frühen Morgen des zweiten Weihnachtsfeiertags hat die Bundespolizei am S-Bahnhof Reeperbahn einen 41-jährigen Mann festgenommen, weil er einen Fahrgast bedrohte. Dann kam heraus: Der Mann wird</strong> <strong>europaweit per Haftbefehl gesucht.</strong></p><p>Der 41-Jährige beleidigte an der Bahnstation Reeperbahn einen 21-Jährigen und bedrohte ihn schließlich mit dem Tod. Der junge Mann bat eine Streife der Bundespolizei um Hilfe, die zufällig in der Nähe war.</p><p>Die Beamten kontrollierten den 41-Jährigen. Dabei kam heraus: Gegen den Mann liegt ein europäischer Haftbefehl aus Polen vor. Er wird dort wegen versuchten Einbruchs und Drogenbesitzes gesucht – und muss noch eine Haftstrafe von einem Jahr und fünf Monaten absitzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 09:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seife aus Kaffeesatz: Wie zwei Hamburger Schüler zu erfolgreichen Unternehmern wurden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/seife-aus-kaffeesatz-wie-zwei-hamburger-schueler-zu-erfolgreichen-unternehmern-wurden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua7403-550-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Seife aus Kaffeesatz: Wie zwei Hamburger Schüler zu erfolgreichen Unternehmern wurden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Braunes Gold: Leonardt Mücke und Liam Metzen (beide 22) von Coffeecycle sammeln Kaffeesatz aus Cafés ein und verarbeiten ihn zu Seife.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Sie besteht aus Abfall und macht trotzdem sauber! Die Hamburger Abiturienten Leonardt Mücke und Liam Metzen haben eine Seife erfunden, die es in sich hat: Sie wird aus Kaffeesatz produziert. Die MOPO erklärt, wie aus einer verrückten Schüler-Idee ein Erfolgsunternehmen wurde.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 08:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Einfamilienhaus: Komplette Küche in Flammen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-einfamilienhaus-komplette-kueche-in-flammen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hncs-brennender-adventskranz-glockenheide-20251227-000815.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C204px%2C995px%2C996px&webp=1" alt="Feuer in Einfamilienhaus: Komplette Küche in Flammen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Küche des Einfamilienhauses brach ein Feuer aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>In Neugraben-Fischbek hat es am Samstagabend in einem Einfamilienhaus gebrannt. Das Feuer erfasste die gesamte Küche.</strong></p><p>Das Feuer brach gegen 18.45 Uhr in der Küche eines Hauses in der Straße Glockenheide aus und breitete sich dann im Zimmer aus, so ein Feuerwehrsprecher.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/witchtok-und-das-magiegeschaeft-in-winterhude/">Hamburgs moderne „Hexe“: Zwischen WitchTok und Zauberei</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 08:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs moderne „Hexe“: Zum Zauberkurs nach Winterhude</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/witchtok-und-das-magiegeschaeft-in-winterhude/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/mg-6063-quad-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C323px%2C2237px%2C2237px&webp=1" alt="Hamburgs moderne „Hexe“: Zum Zauberkurs nach Winterhude" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Daniela Dick in der „Hexerey“. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniela Dick</span></p><p><b>Hexe Lilly, Bibi Blocksberg – fast jeder kennt die fiktiven Hexen. Doch auch im echten Leben gibt es Menschen, die sich als Hexen sehen. Spiritualität und Magie sind im Trend, auch für Daniela Dick. Mitten in Winterhude führt sie die „Hexerey“, einen Laden voller spiritueller Werkzeuge. Die MOPO hat nachgefragt: Was steckt dahinter? </b><br/>&lt;br&lt;<br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 08:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung, Hamburgs Straßen sind spiegelglatt – Winterdienst im Nachteinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-der-glaette-nacht-erneute-rutsch-gefahr-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/kind-glaette-87032779.jpg?resize=300%2C300&crop=302px%2C467px%2C1250px%2C1250px&webp=1" alt="Achtung, Hamburgs Straßen sind spiegelglatt – Winterdienst im Nachteinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Glätte in Hamburg: Ein Kind rutscht auf dem Jungfernstieg aus (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Reinhardt/dpa</span></p><p><strong>Wenn Sie an diesem Sonntag vor die Tür treten: aufpassen! Denn Hamburgs Straßen und Wege sind zum Teil spiegelglatt. Der Winterdienst war seit 20 Uhr im Einsatz, Unfälle gab es nur wenige.</strong></p><p>Erst feuchtes Tauwetter, dann knackiger Frost: Hamburgs Straßen und Wege sind vielerorts mit einer Eisschicht überzogen. Immerhin: Trotz glatter Straßen gab es in der Nacht zu Sonntag kaum Einsätze. Nur zwei Mal wurde die Feuerwehr wegen Glätte-Unfällen gebraucht, so ein Sprecher. In beiden Fällen handelte es sich um leichte Stürze.</p><p>Der Deutsche Wetterdienst warnte im Voraus, dass es wegen des Frostes zwischen -1 und -5 Grad sowie Restnässe und Reif wieder glatt werden könnte. Der Winterdienst der Stadtreinigung Hamburg (SRH) war seit Samstagabend mit rund 150 speziellen Einsatzkräften unterwegs („Sofortruffahrer“), die gezielt Gefahrenstellen auf Hauptstraßen und Bushaltestellen abstreuen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 08:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>