<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Siegerin mit Halbfinalistin betrogen:Exklusiv! Jetzt spricht der Fremdgeh-Bachelor</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/fremdgeh-bachelor-exklusiv-jetzt-spricht-martin-braun-689d7bdbf3b3300719841276</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689d7bdbf3b3300719841277/8d16d4f600728a3261896a4d6f2ed01b,1b453215?w=992" alt="Siegerin mit Halbfinalistin betrogen:Exklusiv! Jetzt spricht der Fremdgeh-Bachelor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf das Märchenfinale folgte der große Verrat: Kaum waren die Kameras aus, betrog Bachelor Martin Braun seine Siegerin – und löste den Mega-Skandal der diesjährigen Kuppelshow aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei BILD versucht er jetzt, den Betrug zu erklären!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Martin seinen Fehltritt begründet, ob er noch Kontakt zu einer der beiden Frauen hat und was die Betrogene, Clara, zu dem Liebes-Drama zu sagen hat, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 19:20:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Europa nur noch Außenseiter“:Russen jubeln über Putin-Trump-Gipfel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/europa-nur-noch-aussenseiter-russen-jubeln-ueber-putin-trump-gipfel-689dacd4b7e38d4fabb22c0f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689dacd4b7e38d4fabb22c10/501e60753d656a96f683e0fe1f94e2ff,45fa29b5?w=992" alt="„Europa nur noch Außenseiter“:Russen jubeln über Putin-Trump-Gipfel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Anchorage – <!--]--><!--[--><b>Die ganze Welt blickt am Freitag nach Alaska! US-Präsident Donald Trump (79) wird dort auf Russland-Diktator Wladimir Putin treffen – die erste Zusammenkunft der beiden seit Russlands brutaler Vollinvasion der Ukraine 2022. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Russlands Medien jubeln bereits. In der Zeitung „Kommersant“ wird Putins Reich als „Großmacht“ gefeiert. Europa hingegen werde „fortan als Außenseiter wahrgenommen“. Der Gipfel aus Sicht der Russen: das Eingeständnis des Westens, dass man keine Druckmittel gegen Moskau in der Hand habe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und auch Experten meinen: Putin ist der große Sieger!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russlands Krieg gegen die Ukraine: Die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker bei BILD.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 19:20:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen (6) aus Europapark entführt und missbraucht:Hat sich der Täter schon nach Rumänien abgesetzt?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/maedchen-aus-europapark-entfuehrt-und-missbraucht-verdaechtiger-hat-sich-wohl-nach-rumaenien-abgesetzt-689e1f46b755f276da9f9761</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689e1f46b755f276da9f9762/1293bcbed21e9a6dc574ef4b5483b049,93e90746?w=576" alt="Mädchen (6) aus Europapark entführt und missbraucht:Hat sich der Täter schon nach Rumänien abgesetzt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rust (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Die Fahndung läuft auf Hochtouren! Doch der mutmaßliche Kinderschänder, der ein 6-jähriges Mädchen aus dem Europapark Rust gelockt und anschließend sexuell missbraucht haben soll, könnte schon längst außer Reichweite der deutschen Polizei sein. Möglicherweise ist der 31-Jährige in seine Heimat Rumänien geflüchtet. Die Ermittler fanden bei einer  Wohnungsdurchsuchung am Dienstagabend nur die Pässe seiner Angehörigen. Sein eigener Reisepass? Spurlos verschwunden, ebenso wie der Tatverdächtige!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tat schockt die ganze Region: Am Samstagabend soll der 31-Jährige das Mädchen aus dem Freizeitbad Rulantica gelockt haben. Nach Angaben der Polizei hatte die Sechsjährige ihre Eltern im Bad aus den Augen verloren. Der Mann habe dem Mädchen seine Hilfe angeboten und sich offenbar sein Vertrauen erschlichen, bevor er es gegen 20.20 Uhr in ein angrenzendes Wäldchen geführt habe. Nach der Tat habe er sein Opfer alleine zurückgelassen. Währenddessen suchten die Eltern verzweifelt im Bad nach ihrem Kind. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst hatte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen anderen Verdächtigen im Visier. Am Sonntag suchten die Beamten diesen Mann auf – doch der konnte nach einer Befragung entlastet werden. Neue Hinweise aus Videoaufzeichnungen des Erlebnisbades führten dann zu einem unbeteiligten Zeugen, der schließlich den entscheidenden Tipp gab: Er konnte den Gesuchten namentlich benennen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Rulantica ist eine der Attraktionen im Europapark Rust <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 19:20:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast jeder 2. Schnäppchen-Laden dicht:Stirbt der Polenmarkt?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/jeder-2-laden-dicht-auf-dem-polenmarkt-bleiben-die-deutschen-weg-689332d125b84e6d4210c54e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689332d125b84e6d4210c54e/0afcb6625b58edb7d1056422a2c04dc1,a3a72f2f?w=656" alt="Fast jeder 2. Schnäppchen-Laden dicht:Stirbt der Polenmarkt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Krise hinter der Grenze! Im legendären Polenmarkt von Slubice kaufen immer weniger Deutsche ein, fast jeder zweite Laden ist dicht. Dabei gilt der 16.000 Quadratmeter große Markt als Billig-Paradies.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was unsere Reporter vor Ort erlebten, wem Kunden und Händler die Schuld am Niedergang geben – und ob sich der Einkauf jenseits der Grenze überhaupt noch lohnt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 19:20:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Aus von Bahn-Chef:Jetzt zittern die Top-Vorstände um ihre Jobs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nach-aus-von-bahnchef-richard-lutz-jetzt-zittern-die-top-vorstaende-um-ihre-jobs-689df83cf3b3300719841de3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689df83cf3b3300719841de3/3c34b76850f97a42edfb7234686dec41,5e3327f9?w=320" alt="Nach Aus von Bahn-Chef:Jetzt zittern die Top-Vorstände um ihre Jobs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Blitz-Aus von Bahn-Chef Richard Lutz zittert jetzt die gesamte Vorstandsetage im Bahntower um ihre Jobs. Denn nach BILD-Informationen soll es in Zukunft nur noch fünf statt acht Vorstände inklusive Vorstandschef geben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bahn-Experten rechnen damit, dass drei Vorstände als „Wackelkandidaten“ aussteigen könnten – oder müssen. Darunter Berthold Huber (62, Infrastruktur), Daniela Gerd tom Markotten (51, Digitalisierung und Technik) sowie Sigrid Nikutta (56, Güterverkehr). Besonders Nikuttas Cargo-Sparte fuhr tiefrote Zahlen ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Michael Peterson (54, Fernverkehr), Evelyn Palla (52, Regionalverkehr) und Martin Seiler (61, Personal) könnten bleiben. Der Posten des Finanzvorstandes ist zurzeit nicht besetzt. Palla wurde auch bereits als zukünftige Bahn-Chefin gehandelt – sie wäre die erste „Bahn-Chefin“ in der Geschichte des Staatskonzerns.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Verkehrsminister Patrick Schieder (57, CDU, r.) zog jetzt beim Bahn-Chef Lutz die Notbremse und sucht einen Nachfolger <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 19:20:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zulassung weg:Zahnarzt fotografierte Helferinnen mit Mini-Kamera</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/zulassung-weg-zahnarzt-fotografierte-helferinnen-mit-mini-kamera-689de3b50872952345bf7bab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689de3b50872952345bf7bab/10ff0be47b6dd78f3c02aa9ece3f8df9,f5b358c5?w=320" alt="Zulassung weg:Zahnarzt fotografierte Helferinnen mit Mini-Kamera" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rudolstadt (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Zahnarzt Falk E. (47) soll eine Mini-Kamera in einem Kugelschreiber in seiner Praxis in Bad Blankenburg versteckt haben. Zwei Jahre lang wechselte er dabei den Ort der Aufnahmen – zwischen Pausenraum und Personaltoilette.  Dort machte er heimlich intime Fotos von insgesamt sechs Zahnarzthelferinnen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deshalb stand Falk E. jetzt vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Amtsgericht <!--]--><!--]--></a><!--[-->Rudolstadt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-regional/home-56970326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thüringen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwältin<!--]--><!--]--></a><!--[--> warf ihm in der Anklage vor, 9-mal die Verletzung des persönlichen Intims- und 2-mal des höchstpersönlichen Lebensbereichs durch Bildaufnahmen begangen zu haben. Die Staatsanwältin: „Das geschah absichtlich und wissend – zu sexuellen Zwecken.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Zahnarzt zeigte sich vor Richter Matthias Keller reumütig, gestand vollumfänglich alle Taten. Falk E. kleinlaut: „Ich bereue das alles zutiefst und bitte alle Betroffenen um Entschuldigung, ihr Vertrauen missbraucht zu haben.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Zahnarzt mit vier der insgesamt sechs betroffenen Schwestern in seiner Praxis in Bad Blankenburg – dem Tatort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 19:20:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Folge 3: Panik im Flugzeug, Aufzug-Drama, Klinik:Mike und Leylas Junggesellenabschiede – jetzt hier gucken!</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/folge-3-panik-im-flugzeug-mikes-und-leylas-turbulente-jgas-686f6fdda893122c2b97df2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f6fdda893122c2b97df30/8be5d3bd9034521266c217b0517fe0ed,e57a326d?w=992" alt="Folge 3: Panik im Flugzeug, Aufzug-Drama, Klinik:Mike und Leylas Junggesellenabschiede – jetzt hier gucken!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es gibt erstmals exklusive Einblicke in die feuchtfröhlichen Junggesellenabschiede von Mike und Leyla. Während SIE es auf Ibiza mit den Mädels krachen lässt, will ER nach Las Vegas fliegen. Doch es gibt große Probleme im Partyflieger, der ganze Trip steht auf der Kippe! Können die Heiters die Situation retten? Und es wird noch wilder: Verletzungs-Autsch, jemand muss ins Krankenhaus! Die ganzen Details um 20 Uhr hier!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 19:20:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie liebten Autos und das Abenteuer:Verlobtes YouTube-Paar stirbt bei Verkehrsunfall</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/tragoedie-in-kanada-youtube-paar-stirbt-bei-offroad-unfall-689c6bf7b7e38d4fabb21be8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c6bf7b7e38d4fabb21be9/f03b0e4669312c840704cf6462719bba,c50db021?w=576" alt="Sie liebten Autos und das Abenteuer:Verlobtes YouTube-Paar stirbt bei Verkehrsunfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kaslo (Kanada)<!--]--><!--[--><b> – Traumhafte Landschaften, idyllisches Bergpanorama – am Silvercup Ridge in der kanadischen Provinz British Columbia bietet sich Wanderern ein atemberaubendes Bild. Wie der kanadische Nachrichtensender CBC News am 11. August vermeldete, wurde der Ort jedoch kürzlich zum Schauplatz eines tragischen Unglücks. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vergangene Woche starb dort das verlobte Pärchen Stacey Tourout und Matthew Peter Yeomans bei einem Offroad-Autounfall. Mark Jennings-Bates, Kommunikationsmanager des Such- und Rettungsteams des 1.000-Seelen-Dorfs Kaslo, bestätigte den Vorfall in einem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.cbc.ca/news/canada/british-columbia/bc-off-roader-couple-1.7606428" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Interview mit CBC News<!--]--><!--]--></a><!--[-->. So seien sie am 7. August um 18:30 Uhr Ortszeit zu einem „schweren Verkehrsunfall mit Überschlag“ gerufen worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nicht nur der Sonnenuntergang war hier traumhaft – auch die Beziehung der beiden wurde von nahestehenden Menschen als „wunderbar“ bezeichnet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Matthew soll sofort tot gewesen sein, während Stacey im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihren schweren Verletzungen erlegen sei. „Es war eine herausfordernde Rettungs- und Bergungsaktion für das Team“, erklärt Jennings-Bates. „Die abgelegene Lage, die große Höhe und das begrenzte Tageslicht machten die ohnehin schon schwierige Situation noch komplexer.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 19:20:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich Luxus-Insel:Mallorca-Preise knallen auf neues Rekordhoch</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/mallorca-rekord-urlauber-zahlen-208-euro-taeglich-689da343b7e38d4fabb22adc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689da343b7e38d4fabb22add/7a4078e32fa7b1bb6efc74ad37540565,cebee976?w=576" alt="Plötzlich Luxus-Insel:Mallorca-Preise knallen auf neues Rekordhoch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mallorca-Urlaub kostet jetzt mehr als je zuvor! Zum ersten Mal knacken deutsche Touristen auf der Insel die Marke von 200 Euro Kosten pro Tag. Das zeigen die Daten für die erste Jahreshälfte 2025, berichtet die „Mallorca-Zeitung“ (MZ). Früher habe eine ganze Pauschalreise so viel gekostet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Januar bis Juni kamen fast 6,5 Millionen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/startseite/aktivurlaub/reise-15478744.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Touristen<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf die Balearen – so viele wie nirgendwo sonst in Spanien. Laut dem Nationalen Institut für Statistik stiegen die Besucherzahlen im Vergleich zu 2024 um vier Prozent, die Einnahmen auf rund acht Milliarden Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Juni verzeichneten die Inseln den größten Ansturm: Jeder vierte Spanien-Tourist reiste auf die Balearen. Die Kehrseite: Die Aufenthalte werden kürzer, dauern im Schnitt unter sechs Tage.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Urlauber lassen dabei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-gesellschaft/mein-geld-finanzportal/alle-news-HpYSOPoVPZOkw3Mm7LLK"><!-- --><!--[--><!--[-->ordentlich Geld<!--]--><!--]--></a><!--[--> da: 208 Euro pro Tag im Schnitt – ein Plus im Vergleich zum Vorjahr. Im Juni waren es sogar 218 Euro täglich. Leider bewahrheitet sich immer mehr: „Mallorca ist teurer als die Karibik“, schreibt die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mallorcazeitung.es/wirtschaft-tourismus/2025/08/13/fruher-hat-eine-pauschalreise-viel-kosten-urlaub-deutsch-preise-120581181.html?utm_source=newsletter&amp;utm_campaign=guitar&amp;utm_medium=email&amp;idC=5262&amp;iU=9e692d45-ec08-4955-ba64-0e12626bb0da&amp;fN=576f6c6667616e67&amp;dd=20250813" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->MZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 19:20:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-ARD-Studioleiter mahnt zur Vorsicht:So kontrollierte die Hamas die Gaza-Bilder</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ex-ard-studioleiter-ueber-gaza-berichte-man-erhaelt-kein-vollstaendiges-bild-689d92ae5c023b6b4d66510b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689d92ae5c023b6b4d66510b/a4ff7a38b1aa73f6d161006352199d93,d276bfe2?w=656" alt="Ex-ARD-Studioleiter mahnt zur Vorsicht:So kontrollierte die Hamas die Gaza-Bilder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die humanitäre Situation in Gaza ist schlecht, doch Berichten und Fotos ist oftmals nicht zu trauen. Zu groß ist die Kontrolle der palästinensischen Hamas-Terroristen noch immer über den Gazastreifen. Zuletzt berichteten „Süddeutsche Zeitung“ und BILD über einen Fotografen, dessen Bilder um die Welt gehen, obwohl er anti-israelische Propaganda macht und im Sinne der Hamas arbeitet – und er ist nur einer von vielen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Israels Politik macht glaubwürdige Berichterstattung aus Gaza schwer: Westliche Journalisten können Gaza seit dem 7. Oktober nur mit dem israelischen Militär betreten („embedded“). Das schränkt die Berichterstattung ein, da westliche Journalisten so nur für wenige Stunden nach Gaza reisen und sich dabei nicht frei bewegen können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD-Vize Paul Ronzheimer hat deshalb in seinem Podcast mit dem früheren ARD-Studioleiter in Tel Aviv (2006 bis 2016), Richard C. Schneider (68), gesprochen: Über die Berichterstattung aus Gaza, über die Arbeit von Reportern in Gaza unter den wachsamen Augen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hamas/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20560984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas<!--]--><!--]--></a><!--[--> sowie über die Rolle der israelischen Armee.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum es so schwer ist, über Gaza zu berichten. Hören Sie jetzt die neue Podcast-Folge von Paul Ronzheimer mit Richard C. Schneider bei </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://open.spotify.com/episode/6Odr169rs61acq9hYZgVqr?si=hivrFGV8QFmbFVIttRp0Aw" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Spotify</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://podcasts.apple.com/de/podcast/warum-es-so-schwer-ist-%C3%BCber-gaza-zu-berichten-mit-richard/id1700432142?i=1000721888513" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Apple Podcast</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> oder im </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://ronzheimer.podigee.io/424-warum-es-so-schwer-ist-uber-gaza-zu-berichten" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>BILD-Player</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 19:20:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teils deutlich günstiger!:So viel kostet die Abnehmspritze im Ausland</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wegovy-oder-mounjaro-so-viel-kostet-die-abnehmspritze-in-europa-689b07a63ff531065c335f66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b07a63ff531065c335f66/8b26989aac565f3cb3029471cca1f3b2,2baf8d79?w=320" alt="Teils deutlich günstiger!:So viel kostet die Abnehmspritze im Ausland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abnehmspritzen wie Wegovy und Mounjaro gelten als Wunderwaffe gegen Übergewicht – doch die Kosten sind erheblich! In Deutschland zahlen Patienten bis zu 500 Euro pro Monat, während die Preise in anderen EU-Ländern und den USA deutlich variieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die Abnehmspritzen im Ausland kosten und was für deutsche Arztrezepte in Europa gilt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 19:20:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>