<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Typisch Mann, er wollte nicht zum Arzt“:Der Moment, als Karina Gottschalks Leben rettete</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-hat-krebs-karina-rette-ihm-das-leben-692d806c46f39b6230ff70a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d806c46f39b6230ff70a7/d70e262fbd17fb6834ff922df962f1fe,5e2440b6?w=992" alt="„Typisch Mann, er wollte nicht zum Arzt“:Der Moment, als Karina Gottschalks Leben rettete" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Thomas Gottschalk, den ganz Deutschland kennt und der auf der Bühne immer der Lauteste war, wurde Anfang Juli dieses Jahres zu Hause plötzlich ganz leise. Der Showmaster ist an Krebs erkrankt. Zum Glück hatte er seine Frau Karina. Sie rettete ihm vorerst das Leben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Karina ahnte, dass etwas nicht stimmte, wie Thomas sich verhielt und wie sie ihren sturen Mann überzeugen konnte, doch zum Arzt zu gehen, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:36:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abwehr gegen Russen-Gefahr:Deutschland aktiviert Raketenschild</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/abwehr-gegen-russen-gefahr-deutschland-aktiviert-raketenschild-arrow-3-692d7b8aeb716dafb494b930</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d7b8aeb716dafb494b931/6bdc2ffbbfa3b42456e7c9a2b1fdb991,a2343708?w=992" alt="Abwehr gegen Russen-Gefahr:Deutschland aktiviert Raketenschild" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Holzdorf – <!--]--><!--[--><b>Alarmstufe Zukunft auf dem Luftwaffenstützpunkt Schönwalde/Holzdorf, direkt an der Grenze von Sachsen-Anhalt und Brandenburg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalts Ministerpräsident Reiner Haseloff (71, CDU) und Brandenburgs Regierungschef Dietmar Woidke (64, SPD) warfen am Montag einen exklusiven Blick auf Deutschlands neue Super-Abwehrwaffe: das israelische Arrow-3-System. Das modernste Flugabwehrsystem der Bundeswehr ist jetzt in Holzdorf stationiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und schon zwei Tage später wird es ernst: Am Mittwoch geben Generalinspekteur Carsten Breuer (61) und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/luftwaffe/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20540586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Luftwaffen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Inspekteur Holger Neumann (57) offiziell die „Initial Operational Capability“, den Startschuss zum Einsatz des Systems.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein erstes Kontingent ist vor Ort: Raketen, Radarsysteme und Kontrolltechnik stehen bereit. Weitere Module folgen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:36:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach fünf Jahren:Oliver Pocher verliert Prozess gegen Anne Wünsche</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pocher-verliert-prozess-gegen-anne-wuensche-692de0f0f6a0a10b35a13820</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692de0f0f6a0a10b35a13821/d59306243b6c67b84a7cb6cd18105fb0,e2a16f01?w=576" alt="Nach fünf Jahren:Oliver Pocher verliert Prozess gegen Anne Wünsche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Was lange währt ... Vor fünf Jahren veröffentlichte Comedian Oliver Pocher im Rahmen seiner sogenannten Bildschirmkontrolle ein Video über Influencerin Anne Wünsche. Darin warf er der Schauspielerin vor, dass sie Follower, Likes sowie 96.500 Herzchen-Kommentare gekauft habe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem weiteren Video präsentierte er angebliche Belege, die diese Vorwürfe untermauern sollten. Laut den Anwälten von Wünsche seien diese jedoch „nachweislich falsch“ gewesen. Daraufhin leitete ihr Anwalt mehrere einstweilige Verfügungen ein und erstattete Strafanzeige wegen übler Nachrede.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Influencerin Anne Wünsche (34) klagte gegen Oliver Pocher – mit Erfolg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da Pocher die geforderten Unterlassungen nicht akzeptierte, reichte Wünsche 2023 vor dem Landgericht Hamburg Klage auf Unterlassung und Schadenersatz ein. Die Vorwürfe hätten ihr geschadet, da Kooperationspartner daraufhin geplante Zusammenarbeiten abgesagt hätten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:36:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kritik an Sozialministerin Bas wächst:„Wer Arbeitgeber bekämpft, bekämpft Wohlstand“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kritik-waechst-ist-arbeitsministerin-bas-die-groesste-aufschwung-bremse-692daa4c392d5c38e3852e0c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692daa4c392d5c38e3852e0d/10c50484b0149cf5abb4e4d9dfc86492,3a9e7877?w=576" alt="Kritik an Sozialministerin Bas wächst:„Wer Arbeitgeber bekämpft, bekämpft Wohlstand“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Beim Rentenpaket zeigt sich Bundesarbeitsministerin Bärbel Bas (57, SPD) stur und erteilt Nachverhandlungen eine Absage. Bei der Bürgergeld-Reform hingegen hält sie sich ein Hintertürchen für Lockerungen offen. Und mit den Arbeitgeberverbänden hat sie sich offen angelegt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Wirtschaft und beim Koalitionspartner CDU wächst die Wut auf Ministerin und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Chefin Bas. Beim Arbeitgebertag war sie wegen ihrer Äußerungen belächelt worden. Dies sei „ein Schlüsselerlebnis“ für sie gewesen: „Weil da besonders deutlich geworden ist, gegen wen wir gemeinsam kämpfen müssen“, sagte sie beim Juso-Bundeskongress. Gemeint seien die Wirtschaftsbosse, die „Herren in ihren Sesseln“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arbeitgeber-Präsident Rainer Dulger (61) ist empört: „Ein Aufruf zum Kampf gegen Arbeitgeber ist in der Geschichte der Bundesrepublik beispiellos und mit diesem Grundverständnis nicht vereinbar. Wer Arbeitgeber bekämpft, bekämpft Wohlstand, Arbeitsplätze und soziale Sicherheit.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Das klingt wie eine Kampfansage... Die Junge Gruppe der CDU/CSU-Fraktion hat e...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:36:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum auch er nicht mehr wollte! Wie lange das Trennungs-Gespräch dauerte!:Die ganze Wahrheit über das Wagner-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-die-wahrheit-ueber-das-aus-von-sandro-wagner-in-augsburg-nach-nur-12-spieltagen-692de9b246f39b6230ff7909</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692de9b246f39b6230ff790a/03d98758c6db2f229138d12ed903040d,bc2fe494?w=656" alt="Warum auch er nicht mehr wollte! Wie lange das Trennungs-Gespräch dauerte!:Die ganze Wahrheit über das Wagner-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aus und vorbei! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Montag gehen Sandro Wagner (38) und der FC Augsburg getrennte Wege. Nach nur 153 Tagen ist das Kapitel für ihn beendet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD und SPORTBILD kennen die Gründe und beantworten folgende Fragen: Warum auch Wagner nicht mehr wollte, wie lange das Trennungs-Gespräch dauerte, wie hoch die Abfindung ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die ganze Wahrheit über das Wagner-Aus und alle Hintergründe lesen Sie nur mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:36:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Macheten-Überfall in Dortmund:13-Jährige hacken Kiosk-Besitzer Daumen ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/dortmund-13-jaehrige-hacken-kioskbesitzer-daumen-mit-machete-ab-692d784b9372035036978f58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d784b9372035036978f59/ba5c86ce1a0c93f95124a96cd3f23da5,c5adac6e?w=320" alt="Macheten-Überfall in Dortmund:13-Jährige hacken Kiosk-Besitzer Daumen ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie sind erst 13 Jahre alt! Zwei Jungen stürmen nachts schwer bewaffnet einen Kiosk und hinterlassen ein Blutbad. Der syrische Ladenbesitzer verliert im Kampf um sein Leben einen Finger, während die Täter mit einer Machete auf ihn einschlagen. Trotz ihrer Festnahme bleiben die Kinder strafunmündig. Doch was treibt so junge Täter zu solch einer Gewalttat? Erfahren Sie mehr über die Hintergründe und die laufenden Ermittlungen – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:36:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Spekulationen um Gesundheitszustand:Jetzt meldet sich Trumps Leibarzt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-spekulationen-um-gesundheitszustand-jetzt-meldet-sich-sein-arzt-692e0b1b9372035036979a86</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e0b1b9372035036979a86/a2b4208ef06aac6ba162cad506e5ad76,b446487a?w=320" alt="Nach Spekulationen um Gesundheitszustand:Jetzt meldet sich Trumps Leibarzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Am Sonntag hat er es angekündigt, und jetzt, nur einen Tag später, geliefert: US-Präsident Donald Trump hat die Ergebnisse seines MRTs freigegeben, das im Oktober bei ihm durchgeführt wurde. Wochenlang hatte das Weiße Haus dazu geschwiegen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Pressesprecherin des Weißen Hauses, Karoline Leavitt, verlas am heutigen Montag ein  Memo von Dr. Sean Barbabella, Trumps Leibarzt. Darin klärte sich auch, welche Körperregion beim MRT unter die Lupe genommen wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/leibarzt-bescheinigt-us-praesident-donald-trump-ausgezeichnete-gesundheit-68ea0cbbe2c04640049db2e6"><!-- --><!--[--><!--[-->MRT-Untersuchung<!--]--><!--]--></a><!--[--> seines Abdomens (zwischen Brustkorb und Becken, d. Red.) ist völlig unauffällig. Alle wichtigen Organe erscheinen sehr gesund und gut durchblutet“, erklärte Leavitt. „Alle untersuchten Funktionen liegen im Normbereich, ohne akute oder chronische Beschwerden. Zusammenfassend lässt sich sagen, dass diese detaillierte Untersuchung dem Standard für eine Gesundheitsuntersuchung für Führungskräfte in Präsident Trumps Alter entspricht und bestätigt, dass er sich weiterhin in ausgezeichnetem Allgemeinzustand befindet.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Karoline Leavitt (28) am Montag bei der Pressekonferenz im Weißen Haus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:36:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er tötete seine Ex:Fritzl-Anwältin verteidigt Influencerin-Killer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/er-toetete-seine-ex-fritzl-anwaeltin-verteidigt-influencerin-killer-692dbe75392d5c38e38530ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692dbe75392d5c38e38530ad/7be8753c6a3583bc47cfeda4e5d601be,8b3ee024?w=992" alt="Er tötete seine Ex:Fritzl-Anwältin verteidigt Influencerin-Killer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Woche lang war die Influencerin Stefanie P. vermisst, nun wurde die schockierende Wahrheit enthüllt: Ihr Ex-Freund Patrick M. hat gestanden, sie aus Eifersucht ermordet zu haben. Die renommierte Anwältin Astrid Wagner, bekannt durch den Fall Josef Fritzl, wird ihn vertreten und auf Totschlag plädieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie die erschütternden Details dieses Falls mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:36:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nachgehakt:Was Hoeneß bei Bayern kapiert hat</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nachgehakt-was-uli-hoeness-ueber-bayern-kapiert-hat-692dcfb8f6a0a10b35a13741</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692dcfb8f6a0a10b35a13742/25acad20166f8a9a2f4fc5858a0b99ec,601f0634?w=576" alt="Nachgehakt:Was Hoeneß bei Bayern kapiert hat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gibt es irgendjemanden, der beim „Kampf“ um die Deutsche Meisterschaft auch nur einen Hauch von Spannung verspürt? Wohl kaum!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der FC Bayern sorgt mittlerweile Jahr für Jahr dafür, dass im sogenannten Titelrennen mehr oder weniger früh die große Langeweile ausbricht.  Diesmal hat schon am 12. Spieltag kaum noch jemanden interessiert, dass die Bayern ihren Vorsprung um zwei Punkte ausgebaut haben. Acht Punkte vor Leipzig sind es jetzt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Niemand rechnet mehr, niemand schaut sich noch Restprogramme an. Ende der Saison geht die Meisterschale ohnehin wieder nach München.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dieses Aufwärm-Shirt des FC Bayern sorgt für Diskussionen bei den Fans!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:36:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mmmhhh, lecker diese Aktie:Magnum geht an die Börse! Warum sich ein Einstieg lohnt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/magnum-geht-an-die-boerse-darum-ist-die-aktie-so-gut-wie-das-eis-692967336f6da91d779667a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692967336f6da91d779667aa/9770aa3082bc3384cb8f9dddf0ecabd5,c37f93f1?w=576" alt="Mmmhhh, lecker diese Aktie:Magnum geht an die Börse! Warum sich ein Einstieg lohnt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jeder kennt Magnum, das Eis. Ein Knacks beim Reinbeißen in die dicke Schokohaut. Darunter: kalt, cremig, süß, lecker.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 8. Dezember 2025 geht The Magnum Ice Cream Company (TMICC) nun an die Börse, wird abgespalten von Unilever und eigenständig an den Markt gebracht. Ein Milliarden-Deal., <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was bedeutet das für Anleger, und warum könnte die Magnum-Aktie trotz Risiken eine lohnende Investition sein? Lesen Sie die Details hinter diesem milliardenschweren Deal und warum Eis auch in Zukunft ein profitables Geschäft bleibt – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:36:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insolvenz in Hamburg:Deutscher Kosmetik-Hersteller pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/insolvenz-deutscher-kosmetik-hersteller-pleite-692d6c22392d5c38e3852734</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d6c22392d5c38e3852734/aa09ff0ef4908f77cf8e00a712860e05,a29a8eb8?w=320" alt="Insolvenz in Hamburg:Deutscher Kosmetik-Hersteller pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Hochwertige Kosmetik auf Fashionshow-Niveau: Das war die Idee der weltweit agierenden Modelagentur MGM, als sie im August 2023 ihre eigene Kosmetiklinie launchte. Jetzt, knapp zwei Jahre später, muss MGM Cosmetics aber Insolvenz anmelden. BILD kennt die Hintergründe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->MGM vertritt Superstars wie Angelina Jolie, Brad Pitt, Ben Affleck, aber auch Models und Influencer wie Farina Opoku, Shania Geiss oder Chrissy Teigen. Eigentlich perfekte Voraussetzungen für eine Beauty-Brand. Die Kosmetiklinie aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> warb mit „Modelskin for everyone“ (Deutsch: Modelhaut für jeden). Doch Mitte November 2025 war das Unternehmen nach mehr als zwei Jahren nicht mehr zahlungsfähig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->MGM-Modelagentur-Chef Marco Sinervo zu BILD: „Wir hatten damals die Idee, neben der Agentur auch noch eine eigene Brand zu gründen. Doch dann wuchs uns alles schnell über den Kopf.“ Der 48-Jährige gesteht offen: „Wir hatten plötzlich mit Online-Shops und Kundenservice-Hotline Baustellen, die wir so noch nicht kannten und haben uns daher Unterstützung geholt.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->MGM-Modelagentur-Gründer Marco Sinervo (48) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:36:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläre Rückkehr:Neuer TV-Job für Jana Wosnitza</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/darts-wm-neuer-tv-job-fuer-jana-wosnitza-692df8d246f39b6230ff79b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692df8d246f39b6230ff79b7/f6dce5e8f193e44dea774f0e16fbddfe,84f60de9?w=320" alt="Spektakuläre Rückkehr:Neuer TV-Job für Jana Wosnitza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Darts-WM steht vor der Tür und die deutschen Fans dürfen sich über die Rückkehr einer beliebten Moderatorin freuen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jana Wosnitza (32) wird für die Darts-WM zu Sport1 zurückkehren. Das gab der Sender am Montagabend bekannt. Das Turnier im legendären Alexandra Palace in London beginnt am 11. Dezember, Wosnitza wird vom 15. bis 19. Dezember die Sendungen moderieren und zum On-Air-Team gehören. An allen anderen WM-Tagen übernimmt Katharina Kleinfeldt die Moderation.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für Wosnitza ist es eine Rückkehr an alte Wirkungsstätte. Die gebürtige Kölnerin kam 2017 als Praktikantin zu Sport1, absolvierte von 2018 bis 2020 ein Volontariat beim Sender aus Ismaning bei München. Ab 2019 stand sie vor der Kamera, unter anderem beim „Fantalk“ und der 2. Liga. Anschließend war Wosnitza als Co-Moderatorin beim „Doppelpass“ im Einsatz. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Darts-WM steht bevor. Das brachte die Auslosung.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:36:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue gefährliche Russen-Waffe:„Schläfer-Drohnen“ lauern Ukrainern auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neue-gefaehrliche-russen-waffe-schlaefer-drohnen-lauern-ukrainern-auf-692d5d6846f39b6230ff6d10</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d5d6846f39b6230ff6d11/2e0971fc2fe367a61dae1a2512e06849,d63fd38f?w=992" alt="Neue gefährliche Russen-Waffe:„Schläfer-Drohnen“ lauern Ukrainern auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Russland setzt im Ukraine-Krieg auf eine neue perfide Taktik: sogenannte „Schläfer-Drohnen“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Kamikaze-Drohnen warten stundenlang am Straßenrand auf ihre Ziele und greifen blitzschnell an, wenn sich ein ukrainisches Fahrzeug nähert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die Ukraine auf diese Bedrohung reagiert und warum die russische Rüstungsindustrie einen entscheidenden Vorteil hat, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:36:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krypto-Markt in der Krise:Absturz! Was mache ich jetzt mit meinen Bitcoins?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/bitcoin-stuerzt-ab-was-anleger-jetzt-machen-sollten-692d91c646f39b6230ff720f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d91c646f39b6230ff7210/31165f8870b97b8804e0b0a8dc3b640c,e67cac95?w=576" alt="Krypto-Markt in der Krise:Absturz! Was mache ich jetzt mit meinen Bitcoins?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Bitcoin-Kurs erlebte einen dramatischen Absturz von über 120.000 auf 85.000 Dollar – was steckt hinter diesem Einbruch? Investoren hatten auf steigende Preise gehofft, doch der Handelskonflikt zwischen den USA und China brachte die Wende. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Börsenexperte Christian W. Röhl erklärt, welche Strategien jetzt sinnvoll sind. Erfahren Sie, warum das digitale Gold nicht glänzen konnte und wie Anleger mit starken Nerven davon profitieren können. Die detaillierten Hintergründe – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:36:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute vorgestellt:Was ist denn das für ein neues Bayern-Shirt?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-verruecktes-aufwaermshirt-neu-im-online-shop-musiala-reha-in-neuen-klamotten-692d64b846f39b6230ff6d96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d64b846f39b6230ff6d97/b1d7b591852403d296bb947618d4774d,989a10ed?w=576" alt="Heute vorgestellt:Was ist denn das für ein neues Bayern-Shirt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Shirt sorgt für Diskussionen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat am Montagvormittag ein ungewöhnliches Aufwärm-Shirt auf den Markt gebracht. Vor rund zwei Wochen hatte BILD bereits über den Leak der Trikot-Plattform „Footy Headlines“ berichtet – schon damals gab es überwiegend negative Kommentare der User.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem weißen Hintergrund sind horizontale Streifen in Rot – das dürfte die eingefleischten Fans noch freuen. Doch die grellblauen Elemente und der schwarze Querbalken sowie der kleine gelbe Teil am Ärmel und unten an der Seite sorgen für Irritationen bei den Anhängern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Stars werden das Shirt (Kosten: 70 Euro ohne Beflockung) oder die Version als Langarm-Pullover (110 Euro ohne Flock) beim Warmmachen vor den Spielen tragen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 04:36:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>