<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Enthüllt!:Mossad schockt Mullahs mit hochpräziser Geheim-Operation</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/enthuellt-mossad-schockt-mullahs-mit-hochpraeziser-geheim-operation-684bd092c500125714a3ab9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bd092c500125714a3ab9c/47dbd0224ebb0e1b40383399c71f9a2b,90751dd2?w=992" alt="Enthüllt!:Mossad schockt Mullahs mit hochpräziser Geheim-Operation" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Israel schockt das iranische Mullah-Regime! In einem hochpräzisen Angriff gelang es den Israelis, die wichtigsten Terror-Generäle auszuschalten, zudem Militärbasen, das Raketenarsenal und insbesondere das Atomprogramm zu attackieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Jetzt wird eine unglaubliche Geheim-Operation des Mossad enthüllt: Der israelische Geheimdienst operierte tief im Landesinneren und schlug „aus dem Herzen des Iran“ zu!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als israelische Kampfjets abhoben, begann die wohl spektakulärste Geheimdienst-Operation der vergangenen Jahre mitten im Iran.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles darüber jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 09:27:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff auf Irans Atomprogramm:Darum schlug Israel JETZT zu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/angriff-auf-irans-atomprogramm-darum-schlug-israel-jetzt-zu-684bc695f7f5c816524d1943</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bc695f7f5c816524d1944/f5ccb3909ca1f63ca139d110bd65f179,e1506d60?w=992" alt="Angriff auf Irans Atomprogramm:Darum schlug Israel JETZT zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jahrzehntelang schwelte der Konflikt zwischen dem islamistischen Iran-Regime und Israel. Immer wieder drohten die Mullahs dem jüdischen Staat mit der Vernichtung. Immer wieder stand Israel kurz davor, das Nuklear-Programm anzugreifen, damit der Iran keine Atombombe bauen kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun schlug Israel gegen den Iran zu, griff Atomanlagen, Raketenlager und die Militärführung an. Die Frage stellt sich: <!--]--><!--[--><i>Warum ausgerechnet jetzt?</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus israelischer Sicht war der Zeitpunkt sowohl günstig als auch unumgänglich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Irans Atomprogramm wurde immer gefährlicher:</b><!--]--><!--[--> Erst am Donnerstag warf die Internationale Atomenergie-Organisation dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor, seine Verpflichtung zur Nichtverbreitung von Atomwaffen zu verletzen. Teheran kündigte sofort an, eine neue Anlage zur Urananreicherung zu bauen. Experten zufolge hätte der Iran sich binnen Monaten nuklear bewaffnen können. Israel zufolge hatten die Mullahs genug Uran für neun Atombomben, die Anreicherung wurde immer schneller. Auch die Entwicklung der Atomraketen wurde immer konkreter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 09:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Ziele griff die israelische Armee an:„Herzstück des iranischen Atomprogramms getroffen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/diese-ziele-griff-die-israelische-armee-an-herzstueck-des-iranischen-atomprogramms-getroffen-684bbcabc500125714a3aa6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bbcabc500125714a3aa6b/9f931e74188227e4db8727c342fd2262,8db29f8f?w=576" alt="Diese Ziele griff die israelische Armee an:„Herzstück des iranischen Atomprogramms getroffen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Israel hat in der Nacht zum Freitag iranische Atomanlagen angegriffen und maßgebliche Anführer des Mullah-Regimes getötet. Darunter: der Chef der berüchtigten iranischen Revolutionsgarden Hossein Salami und Armee-Chef Mohammed Bagheri.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Wir haben das Herzstück des iranischen Programms zur Urananreicherung getroffen“, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/netanjahu-haelt-historische-ansprache-ich-habe-eine-botschaft-an-das-iranische-volk-684bb203c500125714a3a9d6"><!-- --><!--[--><!--[--><b>sagte der israelische Ministerpräsident Benjamin Netanjahu in einer Video-Ansprache</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Israel hat „eine präventive, präzise, kombinierte Offensive“ durchgeführt, um das iranische Atomprogramm und andere militärische Ziele zu attackieren. So teilte das israelische Militär mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus der iranischen Hauptstadt Teheran wurden am Freitag laute Explosionen gemeldet. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/bei-angriffen-auf-iran-diese-maenner-hat-israel-ausgeschaltet-684ba9e2c500125714a3a99a"><!-- --><!--[--><!--[-->Mehrere hochrangige iranische Militärs und sechs Nuklearwissenschaftler wurden getötet<!--]--><!--]--></a><!--[-->, darunter der Präsident der Islamischen Asad-Universität, Mohammed Mehdi Tehrantschi. Getötet wurde demnach auch ein ehemaliger Leiter der iranischen Atombehörde, Fereydun Abbasi.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Explosionen wurden auch aus der Stadt Tabris gemeldet. Dort liegen ein Forschungszentrum und Militärstützpunkte. Nach israelischen Regierungsangaben wurden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/israel-greift-iran-an-explosionen-im-raum-teheran-684b71ab8858611e27641106"><!-- --><!--[--><!--[-->bei den Angriffen auch Anlagen zur Entwicklung von Raketen und Waffenlager attackiert<!--]--><!--]--></a><!--[-->, außerdem die Wohnungen und Hauptquartiere ranghoher Mullahs.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 09:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Israels Angriff auf Iran:Öl-Preis knallt rauf! Experte warnt vor Albtraum-Szenario</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/israel-greift-iran-an-oelpreis-knallt-rauf-experte-warnt-vor-albtraum-684bce748858611e276414a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bce748858611e276414a7/507b398d4988126eedec39908c86fb4b,8bcc0dee?w=576" alt="Nach Israels Angriff auf Iran:Öl-Preis knallt rauf! Experte warnt vor Albtraum-Szenario" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Israels Schlag gegen den Iran hat unmittelbare Folgen auf den Ölpreis! Nach dem Angriff auf Atomanlagen und militärische Ziele des Mullah-Regimes knallten die Kurse am Freitag heftig rauf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im asiatischen Handel sprang der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/oelpreis/news-fotos-videos-17019582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ölpreis<!--]--><!--]--></a><!--[--> für ein Barrel der US-Sorte WTI um rund zwölf Prozent auf 76,22 Dollar, das Barrel der Nordseesorte Brent verteuerte sich um knapp zwölf Prozent auf 77,46 Dollar. Befürchtet werden vor allem die Folgen für den Ölhandel in der Region bei einer Ausweitung des Konflikts.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arne Lohmann Rasmussen von Global Risk Management zeichnet ein Schreckensszenario: „Der absolute Albtraum wäre eine Schließung der Straße von Hormus. Wenn der Iran diese enge Passage blockiert, könnte dies bis zu 20 Prozent der weltweiten Ölströme beeinträchtigen.“ Die Straße von Hormus ist eine der wichtigsten Schifffahrtsrouten für die weltweite Ölversorgung. Die britische Maritime Safety Agency hatte bereits am Mittwoch vor einem erhöhten Risiko im Persischen Golf, im Golf von Oman und in der Straße von Hormus gewarnt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem ist der Iran einer der zehn größten Ölproduzenten der Welt. Das iranische Ölministerium versicherte am Freitagmorgen, Raffinerien oder Lagerstätten seien nicht von den israelischen Angriffen betroffen. Es seien keine Schäden zu verzeichnen. Der Betrieb dieser Anlagen sowie die Versorgung mit Kraftstoff in allen Teilen des Landes gehe ohne Unterbrechung weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 09:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommt er jetzt zu Bayern?:Eberl traf diesen Star und dessen Familie schon 2023</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-max-eberl-traf-diesen-star-und-dessen-familie-schon-2023-684bbc2bf7f5c816524d18d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bbc2bf7f5c816524d18d7/7fcef508156d1bfc7727f1ecab3ddc32,6ba04c24?w=992" alt="Kommt er jetzt zu Bayern?:Eberl traf diesen Star und dessen Familie schon 2023" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der FC Bayern hat großes Interesse an einem internationalen Top-Star. Max Eberl hatte bereits 2023 direkten Kontakt zu ihm, was ihm jetzt im Transfer-Poker helfen könnte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, um wen es geht, warum der Top-Star so begehrt ist, welche Rolle Eberl im Poker spielt und welcher Top-Klub neben den Bayern noch mitmischt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 09:27:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Fitness-Trend:Deutscher Doppel-Triumph bei Hyrox-WM</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/hyrox-wm-in-chicago-deutsche-athleten-feiern-sensation-684b7eb78858611e27641159</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b7eb78858611e2764115a/3a3e7ae3e23f45b8f7ee16a14af18d3b,47d88430?w=576" alt="Neuer Fitness-Trend:Deutscher Doppel-Triumph bei Hyrox-WM" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland auf dem Fitness-Olymp!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Linda Meier (34/58:54 Minuten) und Tim Wenisch (26/53:52) sind Hyrox-Weltmeister. Beide krönen sich im Einzel-Finale des neuen Fitness-Trends bei der WM in Chicago (USA), feiern ihre jeweils ersten Titel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>2 Rennen, 2 deutsche Weltmeister – was für eine Sensation!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Weltmeister! Tim Wenisch (26/53:52) schreit seine Freude über den WM-Titel raus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 09:27:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prüfungs-Skandal in Thüringen:Mathe-Abi ist plötzlich ein Fall für die Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/skandal-in-thueringen-mathe-abi-ist-ploetzlich-ein-fall-fuer-die-polizei-684802a7b79952700708e77a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684802a7b79952700708e77a/014d7a97494d6bf112110a0a243d7115,921dd4bf?w=656" alt="Prüfungs-Skandal in Thüringen:Mathe-Abi ist plötzlich ein Fall für die Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Skandal erschüttert das Mathe-Abitur in Thüringen: Es besteht der dringende Verdacht, dass die Prüfungsaufgaben unbefugt eingesehen wurden, die Polizei ermittelt. Welche Folgen drohen nun landesweit für das Abitur 2025? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die brisanten Details und alle Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 09:27:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Reiter suspendiert:Er schlug sein Pferd 42 Mal in 30 Sekunden</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/olympia-reiter-suspendiert-heath-ryan-schlug-sein-pferd-42-mal-in-30-sekunden-684bbaedc500125714a3aa59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bbaedc500125714a3aa59/0c46aa20e7020ba15f9bf0330a55232b,75aa0754?w=320" alt="Olympia-Reiter suspendiert:Er schlug sein Pferd 42 Mal in 30 Sekunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Immer wieder knallt er seine Hand auf den Rücken des Pferdes. Jetzt wurde er für diese Quälerei bestraft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der australische Reiter Heath Ryan (66) ist vorläufig vom nationalen Dachverband für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/reiten/reiten-alle-infos-76676370.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pferdesport<!--]--><!--]--></a><!--[--> suspendiert worden. Weder als Teilnehmer, Offizieller oder als Organisator darf er an Wettbewerben oder Veranstaltungen teilnehmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Grund dafür ist ein Video, das den Olympiateilnehmer von 2008 auf einem Pferd zeigt und es immer wieder schlägt. 42 Mal in gerade einmal 30 Sekunden!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Tragisches Ereignis beim Pferdehindernisrennen - dem legendären Grand National in England.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 09:27:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz nach Absturz-Desaster:Bombendrohung! Air-India-Flugzeug muss notlanden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bombendrohung-gegen-air-india-airbus-a320-muss-notlanden-684bd17cf7f5c816524d19ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bd17cf7f5c816524d19ef/d3c9323053112de9268a20bda81c1dab,970b973e?w=320" alt="Kurz nach Absturz-Desaster:Bombendrohung! Air-India-Flugzeug muss notlanden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock für Passagiere und Besatzung einer Vistara-Maschine (gehört seit 2022 zu Air India): Kurz nach dem Start in Phuket ging eine Bombendrohung ein, das </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/flugzeuge/news-fotos-videos-17013950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Flugzeug</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> musste notlanden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Flieger – ein Airbus A320-251N – war um 9.30 Uhr (Ortszeit) mit Ziel Neu-Delhi abgehoben. Doch dann musste der Trip plötzlich abgebrochen werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->An Bord der Maschine befanden sich 156 Passagiere<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Pilot des Airbus A320 habe die Flugaufsicht darüber informiert, dass an Bord eine Bombendrohung gefunden worden sei, teilte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/thailand/nachrichten-news-fotos-videos-17369902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->thailändische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Flughafengesellschaft im Online-Netzwerk <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/internet/facebook/meta-alle-infos-78159784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Facebook<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit. Statt in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/indien/thema-indien-alle-infos-80032902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->indische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Hauptstadt zu fliegen, drehte das Flugzeug eine große Schleife über der Andamenensee (Teil des Indischen Ozeans) und kehrte anschließend auf die thailändische Insel zurück. Alle 156 Passagiere des Flugs AI 379 seien gemäß den Notfallplänen aus dem Flugzeug evakuiert worden, teilte ein Sprecher des thailändischen Airports mit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 09:27:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bluetooth-Boxen, Grills, Camping-Tische, Kühlboxen, Powerbanks:BILD-Test-Paket: Alle Sieger-Produkte für den Sommer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/bluetooth-boxen-grills-camping-tische-kuehlboxen-powerbanks-bild-test-paket-alle-sieger-produkte-fuer-den-sommer-684aaf20c8dfaf1469192875</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684aaf20c8dfaf1469192876/cfaa2e5f44c5900030f8b03be7409ce3,16d6c97?w=992" alt="Bluetooth-Boxen, Grills, Camping-Tische, Kühlboxen, Powerbanks:BILD-Test-Paket: Alle Sieger-Produkte für den Sommer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fast ganz Deutschland erwartet ein tolles Wochenende: Zeit für draußen, Zeit zum Grillen. Doch Qualität sollte es schon sein. Die Kollegen vom Kaufberater haben in diesem Jahr ungezählte Sommer-Produkte unabhängig getestet: Bluetooth-Boxen, Camping-Tische, Kühlboxen, Gasgrills, Elektro-Grills, Powerbanks oder Mückenstich-Heiler. Wie sind die Stärken, wo gibt es Probleme? Mit diesen Testsiegern machen Sie nichts falsch – Fehlkäufe ausgeschlossen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die TZS First Austria FA-5170-2 bietet zu einem ähnlichen Preis ihrer Mitbewerber das beste Gesamtpaket und verdient sich damit den Titel des Testsiegers. Die Kühlbox ist mit einem tatsächlich nutzbaren Fassungsvermögen von 40 Litern (netto) die größte im Test. Das Gerät überzeugt auch durch seine ausgezeichnete Verarbeitungsqualität und praktische Features wie Rollen und einen Griff.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Preistipp: </b><!--]--><!--[-->Die AD 8078 von Adler, einem Hersteller aus Polen, ist eine preisgünstige mobile Kühlbox, die im Test durch solide Leistungen überzeugt. Zwar erreicht sie nicht das Kühlniveau des Spitzenmodells von TZS First Austria, dennoch sorgt sie zuverlässig für gekühlte Getränke und Lebensmittel. Preis: 75 Euro.
<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der tragbare Gasgrill von Cadac zeichnet sich durch seine Multifunktionalität und sein kompaktes Design aus. Mit einem Gewicht von nur etwa 4 kg ist der Safari Chef 30 LP leicht zu transportieren, was ihn ideal für Camping, Picknicks oder sogar den Einsatz auf Balkonen macht. Ausgestattet mit austauschbaren Oberflächen, die es ermöglichen, zu grillen, zu kochen und zu backen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 09:27:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom YouTuber zum Bestseller-Autor:Internet-Star Paluten zockt sich in die Herzen der Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/paluten-vom-youtube-star-zum-kinderbuchautor-mit-millionenpublikum-684953dbbc77b34b10294f85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684953dbbc77b34b10294f86/3beea67b46ab80c83223686ccbdf71ee,3022552?w=576" alt="Vom YouTuber zum Bestseller-Autor:Internet-Star Paluten zockt sich in die Herzen der Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Wer Kinder oder Enkel im Alter zwischen 9 und 14 Jahren hat, kommt an diesem Namen kaum vorbei: Paluten. Was sich anhört wie eine Zeichentrickfigur, ist in Wahrheit einer von Deutschlands erfolgreichsten YouTubern – und mittlerweile auch ein gefeierter Kinderbuchautor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter dem Pseudonym steckt Patrick Mayer, geboren am 5. Januar 1988 in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Was einst in seinem Jugendzimmer begann, wurde zum Millionengeschäft – dank Klicks, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/literatur/news-fotos-videos-17010052.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Büchern<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Millionen Fans.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Karriere begann 2012 mit dem Start seines YouTube-Kanals. Besonders beliebt wurde seine Videoreihe „Minecraft FREEDOM“, in der er gemeinsam mit seinem virtuellen Schwein Edgar Abenteuer erlebte. Mayer kommentierte das Spielgeschehen mit trockenem Witz, absurden Ideen und einer klaren Ansprache an die junge Zielgruppe – die ihn dafür liebt. Heute folgen ihm über 5,6 Millionen Menschen, seine Videos wurden milliardenfach aufgerufen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Knossi und Lia planen Hochzeit und Kinder. Sie nehmen sich regelmäßig Zeit für ihre Liebe.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 09:27:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angeblich wollte er einen Streit schlichten:Box-Champion an Berliner Bahnhof erstochen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-wollte-er-streit-schlichten-box-champion-an-bahnhof-erstochen-684aca178858611e276407ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684aca178858611e276407ac/ab5e0b60f2c36547efb286cdd1e87120,f57bc970?w=576" alt="Angeblich wollte er einen Streit schlichten:Box-Champion an Berliner Bahnhof erstochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Boxwelt trauert um Abu Y. Der 36-Jährige verblutete nach einem hinterhältigen Messerangriff am Bahnhof Berlin-Gesundbrunnen, als ein Mann ihm hinterrücks in den Hals stach. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Musste der dreifache Vater sterben, weil er bei einer Auseinandersetzung dazwischen ging? Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe zur Tat und was sein Trainer über Abu Y. berichtet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 09:27:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>