<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gas und Bremse verwechselt: Seniorinnen sorgen für Unfallserie im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gas-und-bremse-verwechselt-seniorinnen-sorgen-fuer-unfallserie-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/verkehrsunfallaltenwalde30102025jpg.jpg?resize=300%2C300&crop=167px%2C111px%2C359px%2C359px&webp=1" alt="Gas und Bremse verwechselt: Seniorinnen sorgen für Unfallserie im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Cuxhaven ist eine Seniorin in einen Supermarkt gerast.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizeiinspektion Cuxhaven</span></p><p><strong>Schon wieder Crashs durch falsches Pedal: Innerhalb weniger Tage verunglückten im Landkreis Cuxhaven gleich drei Seniorinnen schwer – offenbar hatten alle Gas und Bremse verwechselt.</strong></p><p>Den Anfang machte am vergangenen Donnerstag eine 89-jährige Frau in Cuxhaven. Mit hoher Geschwindigkeit krachte sie mit ihrem Audi in die Glasfassade eines Netto-Marktes im Ortsteil Altenwalde – direkt hinter der Kasse.</p><p>Eine 60-jährige Mitarbeiterin wurde leicht verletzt und ins Krankenhaus gebracht. Es entstand hoher Sachschaden am Gebäude und am Auto.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 18:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg setzt auf KI-Kameras am Hauptbahnhof – die erkennt Schlägereien automatisch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-setzt-auf-ki-kameras-am-hauptbahnhof-die-erkennt-schlaegereien-automatisch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/476787769-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=415px%2C376px%2C1542px%2C1544px&webp=1" alt="Hamburg setzt auf KI-Kameras am Hauptbahnhof – die erkennt Schlägereien automatisch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Künstliche Intelligenz soll Schlägereien am Hauptbahnhof automatisch erkennen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Jetzt schauen die KI-Kameras mit: Nach dem Test am Hansaplatz (St. Georg) wird die „intelligente Videobeobachtung“ auch am Hachmannplatz eingesetzt. Sie soll Gefahrensituationen automatisch erkennen – durch „digitale Skelettierung“ sollen auch Datenschützer besänftigt werden.</strong></p><p>Die Polizei Hamburg weitet den Einsatz <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-startet-ki-test-in-hamburg-kameras-sollen-schlaegereien-automatisch-erkennen/">künstlicher Intelligenz bei der Videoüberwachung</a> aus. Nach einem ersten Testlauf am Hansaplatz im Sommer 2023 startet nun ein Folgeprojekt gemeinsam mit dem Fraunhofer-Institut. Die sogenannte „intelligente Videobeobachtung“ wird ab sofort auch am Hachmannplatz vor dem Hauptbahnhof eingesetzt. Ziel ist es, potenziell gefährliche Situationen früher zu erkennen und schneller eingreifen zu können.</p><p>Das System arbeitet mit einer sogenannten digitalen Skelettierung: Personen werden als abstrahierte Strichfiguren dargestellt, deren Bewegungen die Software auf Muster wie Schläge oder Schubsen analysiert. Erkennt die KI ein auffälliges Verhalten, informiert sie die Polizei des zuständigen Kommissariats. Laut Polizei soll die Technik keine Gesichtserkennung oder Identifizierung von Personen ermöglichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 17:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier baut Hamburg jetzt zwei neue Schulen – mit besonderem Lernkonzept</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-baut-aus-zwei-neuen-schulen-kommen-nach-bergedorf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/auerweber-stadtteilschule-hamburg-bergedorf6-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=225px%2C1147px%2C1413px%2C1413px&webp=1" alt="Hier baut Hamburg jetzt zwei neue Schulen – mit besonderem Lernkonzept" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Visualisierung zeigt das „grüne Klassenzimmer“ für die Stadtteilschule Leuschnerstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Auer Weber Assoziierte GmbH</span></p><p><strong>Rund zehn Milliarden Euro investiert Hamburg bis in die 2030er Jahre in Schulen – mit neuen Gründungen und Erweiterungen. Wie sich die Schülerzahlen dabei entwickeln sollen.</strong></p><p>Angesichts weiter steigender Schülerzahlen gehen in Hamburg im kommenden Schuljahr im Bezirk Bergedorf zwei weitere neue Schulen an den Start. Im einen Fall dreht es sich um das Bille-Gymnasium und im anderen Fall um die Stadtteilschule Leuschnerstraße (beides Lohbrügge), wie Schulsenatorin Ksenija Bekeris (SPD) sagte. Das Gymnasium, das sechste und kleinste im Bezirk, hat den Angaben zufolge Platz für rund 740 Kinder und Jugendliche, an der Stadtteilschule – sie wird einmal von der Vorschule bis zum Abitur reichen – sollen bis zu 1300 Schülerinnen und Schüler unterrichtet werden.</p><p>Beide Schulen setzen auf moderne Lernkonzepte statt klassischer Klassenzimmer. Geplant sind unterschiedliche Arbeitsbereiche für Gruppenprojekte sowie gemütliche Nischen für ruhiges Lernen – am Bille-Gymnasium tragen diese den Namen „Lernkojen“. Die Stadtteilschule Leuschnerstraße plant ein „grünes Klassenzimmer“ mit viel Licht und einem Lern- und Lesegarten sowie eine Kletter- und Schaukelzone direkt im Schulgebäude.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 17:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann drängt sich in Wohnung seiner Ex – und sticht auf ihren Bekannten ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-messerattacke-in-neuallermoehe-tatverdaechtiger-stellt-sich-der-polizei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/478713367-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=553px%2C236px%2C1471px%2C1471px&webp=1" alt="Mann drängt sich in Wohnung seiner Ex – und sticht auf ihren Bekannten ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeifahrzeug mit Blaulicht bei einem Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Nach einem brutalen Angriff in Neuallermöhe hat sich der mutmaßliche Täter selbst gestellt. Der 23-Jährige soll am Mittwoch in der Wohnung seiner Ex-Freundin einen jungen Mann mit einem Messer schwer verletzt haben. </strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen der Polizei stand der Tatverdächtige gegen 21.25 Uhr an der Wohnungstür seiner Ex-Freundin (21) im Rahel-Varnhagen-Weg. Als die Frau öffnete, drängte er sich in die Wohnung. Dort kam es zu einem Streit, in dessen Verlauf der 23-Jährige auf den 24-jährigen Bekannten der Frau einstach. Anschließend floh der Angreifer.</p><p>Die Fahndung mit zahlreichen Streifenwagen und Durchsuchungen an seiner Wohnanschrift blieb zunächst erfolglos. Der schwer verletzte Mann wurde noch vor Ort notärztlich versorgt und in ein Krankenhaus gebracht – er schwebt nach Polizeiangaben nicht in Lebensgefahr. Die 21-Jährige erlitt leichte Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 15:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großkontrolle an Hamburger Bahnhof – Polizei wird fündig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosskontrolle-am-berliner-tor-polizei-zieht-waffen-und-drogen-aus-dem-verkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/503480084-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=384px%2C0px%2C1702px%2C1703px&webp=1" alt="Großkontrolle an Hamburger Bahnhof – Polizei wird fündig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte von Bundespolizei und DB-Sicherheit sind im Rahmen des Schwerpunkteinsatzes auf einem S-Bahnsteig unterwegs (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Gemeinsamer Großeinsatz von Bundes- und Landespolizei in Hamburg: Rund um den Bahnhof Berliner Tor sind am Mittwoch Hunderte Fahrgäste kontrolliert worden – bei der Großkontrolle wurden Waffen und Drogen gefunden. </strong></p><p>Zwischen 14 und 20 Uhr kontrollierten die Einsatzkräfte den Bereich rund um den S- und U-Bahnhof Berliner Tor – unterstützt von mehr als 70 Sicherheitsmitarbeitenden der DB Sicherheit und der Hochbahnwache. Der Schwerpunkteinsatz sollte der Gewaltprävention und der Kontrolle des Waffenverbots im öffentlichen Nahverkehr dienen.</p><p>Insgesamt wurden 283 Personen überprüft. Dabei stellten die Beamtinnen und Beamten ein Reizstoffsprühgerät, vier Messer und einen Schlagstock sicher. Außerdem kam es zu 14 Platzverweisen und vier Fahndungstreffern – zwei davon endeten mit der Vollstreckung von Haftbefehlen. In 25 Fällen leiteten die Polizisten Strafverfahren ein, unter anderem wegen Drogenbesitzes, Betrugs und Verstoßes gegen das Aufenthaltsgesetz.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 14:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensgefährlicher Schlafplatz! Zugverkehr zeitweise unterbrochen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-legt-sich-auf-gleisen-schlafen-zugverkehr-am-hauptbahnhof-unterbrochen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/streifeschildhbf-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=639px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Lebensgefährlicher Schlafplatz! Zugverkehr zeitweise unterbrochen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten am Hamburger Hauptbahnhof (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Lebensgefährliche Aktion: Ein 39-Jähriger ist am Dienstagabend in den Gleisbereich des Hauptbahnhofs geklettert und hat sich dort schlafen gelegt. Der Zugverkehr musste zeitweise gestoppt werden.</strong></p><p>Laut Bundespolizei stieg er um 21.35 Uhr über Gleis 12 in den Gleisbereich und ging in Richtung eines nahegelegenen Stellwerks. Ein Triebfahrzeugführer eines Metronom-Zuges beobachtete die Szene und alarmierte umgehend die Bundespolizei.</p><p>Mehrere Streifen suchten daraufhin das Gleisgelände ab – und fanden den Mann wenig später schlafend in einem Schlafsack neben dem Stellwerk. Der Mann blieb unverletzt, er zeigte laut Polizei keine Anzeichen von Alkohol- oder Drogeneinfluss. Die Strecke wurde für rund eine halbe Stunde gesperrt. Gegen den 39-Jährigen wurde ein Ordnungswidrigkeitenverfahren wegen unerlaubten Aufenthalts im Gleisbereich eingeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 13:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erschreckend: So schlecht geht es Hamburgs Obdachlosen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gesundheitszustand-der-obdachlosen-in-der-stadt-verschlechtert-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/536016995-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=921px%2C380px%2C1539px%2C1540px&webp=1" alt="Erschreckend: So schlecht geht es Hamburgs Obdachlosen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund 3800 Menschen leben in Hamburg auf der Straße. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Monatelang haben Wohnungslose und Hilfseinrichtungen darauf gewartet, nun ist sie da: Die Sozialbehörde hat die Ergebnisse einer Gesundheitsbefragung von Obdachlosen in Hamburg veröffentlicht. Sie zeichnen ein düsteres Bild: Vielen geht es gesundheitlich schlechter denn je. Fast 70 Prozent leiden unter körperlichen oder psychischen Problemen – viele ohne Krankenversicherung. „Dass man wie ein Mensch behandelt wird und nicht zweiter Klasse“, wünscht sich ein Befragter. Andere bitten schlicht: „Ich brauche einfach nur ein warmes Zuhause.“ Wie die Behörde reagiert.</strong></p><p>Der Gesundheitszustand der Obdachlosen auf Hamburg Straßen wird immer schlechter. Bei einer Befragung bewertete mehr als die Hälfte der Obdachlosen ihre Gesundheit als weniger gut oder schlecht, wie die Gesundheitsbehörde mitteilte. 41 Prozent gaben an, psychische oder Suchterkrankungen zu haben, weitere 16 Prozent erklärten, zusätzlich an körperlichen Erkrankungen zu leiden. Lediglich 26 Prozent bewerteten ihre Gesundheit als gut oder sehr gut.</p><p>Nach dem jüngsten, im Januar veröffentlichten Wohnungslosenbericht des Bundes gibt es in Hamburg rund 3800 Obdachlose. Die Behörde hat nun nach eigenen Angaben 300 Fragebögen obdachloser Menschen ausgewertet. Die Befragung fand schon im Februar 2024 statt. Dass die Behörde rund 20 Monate für die Auswertung brauchte, hatte zuletzt für scharfe Kritik gesorgt.<a href="https://www.mopo.de/hamburg/wie-krank-sind-hamburgs-obdachlose-behoerde-schweigt-zur-gesundheitsstudie/"> Die MOPO hatte darüber berichtet.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 12:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Café in beliebter Lage schließt – der Nachfolger steht schon fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cafe-in-beliebter-lage-schliesst-der-nachfolger-steht-schon-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-1926-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C922px%2C1444px%2C1443px&webp=1" alt="Café in beliebter Lage schließt – der Nachfolger steht schon fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aus für das „Trucys“ an der Osterstraße – hier eröffnet bald was Neues.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Trucys</span></p><p><b>Smoothie-Bowls, Eggdrop-Sandwiches, Avocadobrote: Im Café „Trucys“ an der Osterstraße (Eimsbüttel) gibt es Frühstück wie auf Bali. Doch damit ist jetzt Schluss! Inhaberin Trues-Maiken Henningsen schließt den Standort. Der MOPO hat sie die Gründe verraten. Außerdem: Wer hier schon bald ein neues Konzept eröffnet.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 12:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia in der Nacht: Automaten, Drogen und zehntausende Euros beschlagnahmt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-in-der-nacht-automaten-drogen-und-zehntausende-euros-beschlagnahmt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/playoff-lounge-luruper-hauptstrasse2.jpg?resize=300%2C300&crop=294px%2C153px%2C928px%2C927px&webp=1" alt="Razzia in der Nacht: Automaten, Drogen und zehntausende Euros beschlagnahmt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei der Razzia in Lurup stellten die Beamten dicke Bündel Bargeld sicher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Gezielte Kontrollen gegen illegales Glücksspiel: Polizei, Zoll und Bezirksamt haben am Mittwochabend in der Luruper Hauptstraße mehrere Durchsuchungen durchgeführt. Bei der Razzia wurden zahlreiche illegale Spielautomaten, Wettterminals, eine hohe Summe Bargeld sowie Betäubungsmittel sichergestellt.</strong></p><p>Die Einsatzkräfte waren von 17 bis 24 Uhr unterwegs. In einer Sportsbar namens „Playoff Lounge“ entdeckten sie drei illegale Spielautomaten sowie ein nicht zugelassenes Wettterminal. Beim Betreten des Lokals befanden sich zwei Gäste an den Geräten und spielten gerade. Im Tresenbereich fanden die Beamtinnen und Beamten zudem 17.000 Euro Bargeld, dessen Herkunft nicht nachgewiesen werden konnte. Sowohl das Bargeld als auch die Geräte wurden beschlagnahmt.</p><p>Auch in einem weiteren Lokal, dem „Sebastian“, wurden die Einsatzkräfte fündig: Drei illegale Spielautomaten und zwei unzulässige Wettterminals wurden entdeckt, die zugehörigen Rechnereinheiten sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Muslim Interaktiv“: Hamburger Islamisten-Influencer angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/muslim-interaktiv-hamburger-islamisten-influencer-soll-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/owu-9960-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=672px%2C556px%2C989px%2C988px&webp=1" alt="„Muslim Interaktiv“: Hamburger Islamisten-Influencer angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Raheem Boateng (Mitte): Er ist das Gesicht von „Muslim Interaktiv“. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><strong>Er inszeniert sich im Internet als wortgewaltiger Kämpfer für ein Kalifat und <a href="https://www.mopo.de/hamburg/der-mann-ueber-den-das-ganze-land-spricht-islamisten-prediger-raheem-boateng/">gilt als eines der bekanntesten Gesichter der Islamistenszene in Hamburg</a>: Raheem Adade Boateng. Nun muss sich der 26-Jährige vor Gericht verantworten. </strong></p><p>Boateng soll gemeinsam mit anderen Verantwortlichen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/allah-the-greatest-steht-an-der-tuer-razzia-in-lohbruegge/">des inzwischen verbotenen Netzwerks „Muslim Interaktiv“</a> im Oktober 2023 eine unerlaubte Demonstration in St. Georg organisiert haben. Damals hatten die Hamburger Behörden alle nicht ausdrücklich genehmigten pro-palästinensischen Versammlungen untersagt. Dennoch zogen laut Ermittlungen Dutzende Islamisten über den Steindamm.</p><p>Die Generalstaatsanwaltschaft Hamburg hat gegen Boateng und zwei Mitstreiter am Amtsgericht St. Georg Anklage erhoben, wie eine Sprecherin der MOPO bestätigte. Der Vorwurf: Verstoß gegen das Versammlungsgesetz. Das Abendblatt berichtete zuerst.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Linke gegen Verfassungsschutz: Streit in Hamburg eskaliert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/verfassungsschutz-fordert-unterlassung-hamburgs-linke-wehren-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/linken-innenexperte-celik-soll-unterlassungserklaerung-abgeben-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=878px%2C823px%2C1030px%2C1030px&webp=1" alt="Linke gegen Verfassungsschutz: Streit in Hamburg eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Deniz Celik (Die Linke) während einer Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Der Linken-Bürgerschaftsabgeordnete Deniz Celik hat die vom Hamburger Verfassungsschutz verlangte Abgabe einer Unterlassungserklärung wegen Aussagen über angeblich rechte Tendenzen der Behörde abgelehnt. Er habe die vorgegebene Frist verstreichen lassen, sagte ein Fraktionssprecher.</strong></p><p>Celik hatte am 21. Oktober in einer Pressemitteilung erklärt, dass der Verfassungsschutz „immer wieder auch durch den Schutz rechter Netzwerke aufgefallen ist“. Am Montag habe der innenpolitische Sprecher der Fraktion deshalb ein Schreiben einer von der Innenbehörde beauftragten Anwaltskanzlei erhalten. Darin wurde er nach Angaben der Fraktion aufgefordert, eine Unterlassungserklärung abzugeben und den beanstandeten Satz nicht mehr zu wiederholen. Andernfalls drohe eine gerichtliche Auseinandersetzung.</p><p>Die beanstandete Formulierung sei „besonders geeignet, das Vertrauen der Bürgerinnen und Bürger in die Funktionalität und Legitimität des Verfassungsschutzes zu untergraben und damit seine Funktionsfähigkeit zu beeinträchtigen“, heißt es in dem Schriftsatz, der der Deutschen Presse-Agentur vorliegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 09:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christina Block beteuert ihre Unschuld – Finanzvorstand hat Erinnerungslücken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-zwei-zeugen-aus-dem-familien-unternehmen-sagen-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/block-prozess-24-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=665px%2C469px%2C1282px%2C1282px&webp=1" alt="Christina Block beteuert ihre Unschuld – Finanzvorstand hat Erinnerungslücken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block sitzt mit ihrem Anwalt Ingo Bott im Gerichtssaal (Bild aus dem Oktober).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt/dpa Pool/dpa</span></p><p><strong>Der Prozess des Jahres in Hamburg ging am Donnerstag weiter: Erneut musste sich Steakhouse-Erbin Christina Block (52) vor Gericht verantworten. Sie soll laut Anklage die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder in der Silvesternacht 2023/2024 in Auftrag gegeben haben. Die 52-Jährige bestreitet diese Vorwürfe. Am 20. Prozesstag beteuerte sie erneut ihre Unschuld und kündigte selbst mehrere Klagen an</strong>. <strong>Außerdem sagten zwei Zeugen aus der Block-Gruppe aus.</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Christina%20Block%20beteuert%20ihre%20Unschuld%20%E2%80%93%20Finanzvorstand%20hat%20Erinnerungsl%C3%BCcken&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-zwei-zeugen-aus-dem-familien-unternehmen-sagen-aus/%0A%0ADatum:%2006.11.2025,%2016:28%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 16:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pastor Frank Engelbrecht: Sein TV-Liebling? Eine Maus!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pastor-frank-engelbrecht-sein-tv-liebling-eine-maus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/owu-1429-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=248px%2C426px%2C1283px%2C1283px&webp=1" alt="Pastor Frank Engelbrecht: Sein TV-Liebling? Eine Maus!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Frank Engelbrecht, Pastor der Blankeneser Kirche am Markt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><strong>Kirche und Stadt zukunftsfähig zu gestalten, dafür engagiert sich Frank Engelbrecht. Seit Oktober 2023 ist er Pastor der Kirchengemeinde Blankenese, zuvor predigte der dreifache Familienvater 20 Jahre in der Hauptkirche St. Katharinen.</strong></p><p><strong>1. Einen Tag als Bürgermeister in Hamburg – Ihre erste Amtshandlung?</strong> Ich gewinne Herrn Kühne dafür, unsere wunderschöne Staatsoper am Stephansplatz zu sanieren. Dazu gehört auch: Wir bauen den Stadtraum vor der Oper zwischen Dammtor und Gänsemarkt publikumsfreundlich im Sinne eines „Shared Space“ aus. Und wir lassen uns für die nachhaltige Entwicklung des Baakenhöfts in der HafenCity von den Plänen der Studierenden der HCU und Bürgerinnen und Bürger im Stadtteil inspirieren, die sie seit gut zwei Jahren erarbeiten.</p><p><strong>2. Welche Hamburger Spezialität ist unverzichtbar – und welche völlig überschätzt?</strong> Unverzichtbar ist die Regel, dass die Hamburger Hauptkirchen die Höhe der Stadtkrone bestimmen. Wo wir uns daran halten, sorgt das für eine Stadt nach menschlichem Maß. Auf die „Cruise Days“ könnte ich gut verzichten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 07:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hundeprofi“ Martin Rütter hört auf – das sind seine letzten Showtermine im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hundeprofi-martin-ruetter-hoert-auf-das-sind-seine-letzten-showtermine-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/506772794-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=555px%2C105px%2C1374px%2C1375px&webp=1" alt="„Hundeprofi“ Martin Rütter hört auf – das sind seine letzten Showtermine im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Martin Rütter live auf der Bühne (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jens Niering</span></p><p><strong>Nach 30 Jahren auf der Bühne, im Fernsehen und im Dienst der Hundeverständigung ist endgültig Schluss: Martin Rütter, Deutschlands bekanntester Hundetrainer, geht auf Abschiedstour. Seine neue und letzte Live-Show trägt den passenden Titel „Schluss! Aus!“ – und macht 2026 und 2027 auch im Norden Halt.</strong></p><p>Der 54-jährige Rütter, bekannt aus unzähligen TV-Formaten und Bühnenshows, blickt auf eine beeindruckende Karriere zurück: Mehr als 6500 gekittete Mensch-Hund-Beziehungen, Tausende Fernsehstunden und fünf große Tourneen. Jetzt will Rütter noch einmal „so richtig einen raushauen“, bevor der Vorhang endgültig fällt.</p><p>Am 26. November 2026 startet Rütter in Stade (Stadeum), gefolgt von einem Auftritt am 28. November 2026 in Lübeck (MuK). Im neuen Jahr folgen dann die großen Arenen: 27. Februar 2027 in Hamburg (Barclays Arena) und 28. Februar 2027 in Kiel (Wunderino Arena). Den Abschluss im Norden bildet am 5. Dezember 2027 eine Show in Lüneburg (Libeskind Auditorium).</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 09:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>