<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>HIER „BILD Sport“ live gucken:Bayern-Boss Eberl über Upa, Karl & Kane</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/hier-bild-sport-live-gucken-bayern-boss-eberl-ueber-upa-karl-kane-6969e9168cfd1c6892ef6ee0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969e9168cfd1c6892ef6ee1/23d5a460d88c9aa55054b529fe495f81,a35c8ff1?w=992" alt="HIER „BILD Sport“ live gucken:Bayern-Boss Eberl über Upa, Karl & Kane" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->JETZT LIVE die Sendung „BILD Sport“ mit Bayern-Boss Max Eberl sehen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 15:26:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Natur-Spektakel bei Hamburg:Meterhohe Eisberge auf der Elbe</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/spektakel-bei-hamburg-zehn-meter-hohe-eisberge-auf-der-elbe-696bc4416b40895ba7f713cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bc4416b40895ba7f713cd/33acd978e28430ada136bf9b6ca7e41d,836714e4?w=992" alt="Natur-Spektakel bei Hamburg:Meterhohe Eisberge auf der Elbe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Geesthacht – <!--]--><!--[--><b>Riesige Schollen schieben sich übereinander, bis zu zehn Meter hoch türmen sich einige Eisberge auf! Auf der Elbe vor Hamburg spielen sich bizarre Winterszenen ab, obwohl längst das Tauwetter eingesetzt hat …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sechs Eisbrecher sind im Dauer-Einsatz und kämpfen sich durch die gefrorenen Barrieren, um den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gewaesser/news-fotos-videos-17023760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fluss<!--]--><!--]--></a><!--[--> wieder passierbar zu machen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brisante Lage: Bis zu zehn Meter hohe Eisberge türmen sich rund um die Elbbrücke Geesthacht nach Niedersachsen auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das hatten wir so auch noch nicht“, sagt Andreas Schultz, Leiter der Spezialschiff-Flotte beim Wasserstraßen- und Schifffahrtsamt (WSA). „Das Eis reicht vom Grund der Elbe gut zehn Meter in die Höhe“, so der Experte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 15:26:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rotlicht, Restaurants, Immobilien:Das Imperium der Betreiber der Schweizer Todesbar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-das-imperium-des-betreiber-paars-aus-der-todesbar-696a335e6b40895ba7f6ff5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a335e6b40895ba7f6ff5c/aefa22dac250dc4a99ca94be826422d8,eda1d744?w=992" alt="Rotlicht, Restaurants, Immobilien:Das Imperium der Betreiber der Schweizer Todesbar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Gastro-Imperium in einem der teuersten Schweizer Ski-Orte, eine Villa und ein Fuhrpark teurer Luxus-Karossen. Nach der Feuerkatastrophe mit 40 Toten in Crans-Montana fragen sich die Ermittler: Wie konnten die Bar-Betreiber Jessica (40) und Jacques Moretti (49) in nur zehn Jahren so reich werden?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, welche kriminelle Geschichte hinter dem Aufstieg der Morettis steckt, seine Vergangenheit im Rotlichtmilieu – und was der Mafia-Experte und Bestseller-Autor Roberto Saviano (46, „Gomorrha“) über den Fall sagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 15:26:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bruch! OP! Termine abgesagt!:Film-Ikone Senta Berger (84) schwer gestürzt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/senta-berger-84-schwer-gestuerzt-film-ikone-musste-operiert-werden-696ce5a14bea5ecfebee9f4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ce5a14bea5ecfebee9f4c/29d839f35f60684a91c1d8b31683a099,6c505340?w=576" alt="Bruch! OP! Termine abgesagt!:Film-Ikone Senta Berger (84) schwer gestürzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sorge um Senta Berger: Die gefeierte Schauspielerin hat überraschend ihre Auftritte in Hamburg und Kiel gecancelt. Was steckt hinter der plötzlichen Absage? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, welche Verletzung Senta Berger erlitt und welche Auswirkungen das auf ihre Gesundheit und ihre geplanten Termine hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 15:26:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kann sie Trump besänftigen?:Meloni schaltet sich in Grönland-Konflikt ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kann-sie-trump-besaenftigen-meloni-schaltet-sich-in-groenland-konflikt-ein-696cd30d6b40895ba7f71e87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cd30d6b40895ba7f71e87/ab2a9f8a8270893feaf61faa1e7bf753,6f27239a?w=656" alt="Kann sie Trump besänftigen?:Meloni schaltet sich in Grönland-Konflikt ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->RoRom/Seoul – <!--]--><!--[--><b>Stehen die USA und die EU an der Schwelle eines Handelskriegs, nur weil in der Kommunikation über den Atlantik etwas fürchterlich schiefgelaufen ist? Diese These vertrat Italiens Ministerpräsidentin Giorgia Meloni (49) heute bei einem Presse-Statement in der südkoreanischen Hauptstadt Seoul. Dabei bezog sie sich auf ein Telefonat mit US-Präsident Donald Trump (79), zu dem sie einen engen Draht hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meloni zufolge hat die europäische Mission in Grönland Trumps Zorn geweckt und zu den Zolldrohungen veranlasst. Dabei richteten sich die Nato-Sicherheitsmaßnahmen in Grönland nicht gegen die USA, sondern gegen „andere, potenziell feindliche Akteure“. Deren „übermäßige Einmischung“ müsse vermieden werden, da sei sie sich mit dem US-Präsidenten einig. Gemeint sind Russland und China.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Offenbar gab es in dieser Angelegenheit ein Missverständnis und Kommunikationsproblem“, sagte Meloni wörtlich. Die Nato sei „der Ort, an dem wir gemeinsam Abschreckungsinstrumente gegen potenziell feindliche Einmischung in einem strategisch wichtigen Gebiet entwickeln müssen. Ich halte es für eine gute Initiative, dass die Nato damit begonnen hat“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 15:26:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Politik-Vize Filipp Piatov:Warum Europas Nato-Hysterie alles nur schlimmer macht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-politik-vize-filipp-piatov-warum-europas-nato-hysterie-alles-nur-schlimmer-macht-696ca29f4bea5ecfebee9ba8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ca29f4bea5ecfebee9ba9/8c5301cd94b9c3b7c9af0c6b7b1b27f8,fa402d64?w=320" alt="Kommentar von Politik-Vize Filipp Piatov:Warum Europas Nato-Hysterie alles nur schlimmer macht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spätestens seit Donald Trump Strafzölle gegen eine Reihe europäischer Länder (darunter Deutschland) verkündet hat, um Grönland freizupressen, kennen viele Experten und Politiker kein Halten mehr. Mindestens werde die Nato nie mehr sein wie zuvor, womöglich sei es sogar der Todesstoß für das Bündnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bitte nicht falsch verstehen: Es ist schlimm genug, dass sich ein amerikanischer Präsident ein Stück Land einverleiben möchte, das einem Nato-Verbündeten gehört. Aber dass besorgte Europäer jetzt vom „Ende der Nato“ sprechen, macht die Sache nur noch gefährlicher.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die dramatische Warnung ist aus zwei Gründen unsinnig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum einen erschreckt sie uns selbst viel mehr als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der über das stärkste Militär der Welt sowie ein riesiges Atomwaffenarsenal verfügt. Zum anderen sollten wir aufpassen, dass aus unserem Gerede vom Ende keine selbsterfüllende Prophezeiung wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 15:26:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückzug aus Grönland:Hier macht die Bundeswehr wieder den Abflug</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/groenland-hier-macht-die-bundeswehr-heimlich-den-abflug-696cc1784bea5ecfebee9d64</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cc1784bea5ecfebee9d65/1813877c59c8b71f5a075a9c3a2bf24f,601fa6c9?w=320" alt="Rückzug aus Grönland:Hier macht die Bundeswehr wieder den Abflug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nuuk (Grönland) – <!--]--><!--[--><b>Abzug nach nur zwei Tagen: Am Sonntagnachmittag deutscher Zeit reist das Erkundungsteam der Bundeswehr wieder aus Grönland ab! BILD entdeckte die 15 Soldaten unter Leitung von Flottillenadmiral Stefan Pauly (61) kurz vor Abflug am Flughafen von Nuuk. Ziel: eine Boeing 737 der Fluggesellschaft Icelandair.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen gab es den Abmarschbefehl am frühen Morgen aus Berlin. Abflug sollte 14 Uhr deutscher Zeit sein, doch der Flieger musste erst enteist werden. Verspätung! Am Samstag hieß es noch, die Soldaten würden länger als geplant bleiben. Nun doch der Abflug der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> – ohne weitere Mitteilung oder offizielle Ankündigung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Bundesverteidigungsministerium bestätigte, dass eigentlich ein Flug zum dänischen Stützpunkt Kangilinnguit mit dortiger Erkundung geplant gewesen sei. Doch der musste wegen schlechten Wetters ausfallen. Daraufhin sei entschieden worden, jetzt doch abzufliegen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag hatte ein Ministeriumssprecher Michael Stempfle in der Bundespressekonferenz erklärt, er wolle über den Abflugtermin nicht ins Detail gehen. „Wenn ich jetzt sage, es geht bis zum 17. Januar, und dann stellt sich vor Ort heraus, dass sie doch noch länger bleiben wollen, dann sagen Sie wieder: Der Stempfle hat das nicht konkret genug gesagt. Deswegen würde ich das gerne noch ein bisschen offenlassen. Im Zweifel müssen Sie die Dänen fragen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 15:26:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Spiele im Überblick:Schock-Szene in der 2. Liga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/2-liga-im-ueberblick-6-tore-spektakel-in-bochum-696ccb646b40895ba7f71e09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ccb646b40895ba7f71e0a/b4dd14009c866e74a701916a0492487b,3211f8cd?w=576" alt="Alle Spiele im Überblick:Schock-Szene in der 2. Liga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gelungener Start für Kiel ins neue Jahr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen Aufstiegskandidat Paderborn holt Holstein ein souveränes 2:0. Allerdings wird der KSV-Sieg durch einen schlimmen Unfall überschattet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Schock-Szene des Spiels: Paderborns Brackelmann wird von Rosenboom unterbaut und fällt auf seinen Nacken. Das sah schlimm aus! Der 26-Jährige wird etwa zehn Minuten von medizinischen Kräften und abgeschirmt von seinen Kollegen behandelt. Stille macht sich im Stadion breit, ehe der Spieler unter Beifall aus dem Stadion abtransportiert wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kiel ist in der 1. Halbzeit das bessere Team, geht durch Skrzybski (18.) verdient in Führung. Nach der Pause erhöht der eingewechselte Rosenboom (69.) auf 2:0.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 15:26:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftige Ausschreitungen:Die Vorgeschichte der Hertha-Krawalle</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/heftige-ausschreitungen-die-vorgeschichte-der-hertha-krawalle-696c9cfc4bea5ecfebee9b75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c9cfc4bea5ecfebee9b76/3b3273d9c2f87b29efcaf0ae30136b29,b62c3a0?w=576" alt="Heftige Ausschreitungen:Die Vorgeschichte der Hertha-Krawalle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hertha BSC gegen Schalke 04– es sollte das Top-Spiel werden, doch es wurde ein Trauerspiel. Null Tore, wenig Stimmung, über 50 Verletzte. Erst betrauerten die Ultras in der Ostkurve den Todestag von Ex-Präsident Kay Bernstein, dann verließen nach 16 Minuten Tausende der aktiven Fanszene das Stadion. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund: Zuvor gab es am Einlassbereich gewalttätige Auseinandersetzungen mit der Polizei. 30 verletzte Fans, 21 verletzte Polizisten – beide Seiten geben per X dem Gegenüber die Schuld. Beide Seiten liegen laut Ultras schon seit einem halben Jahr im Clinch. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Berliner Polizei schrieb dazu am Samstagabend auf X: „Rund um das heutige<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hertha-ultras-verlassen-das-stadion-vorfall-zwischen-fans-und-polizei-696bd7d56b40895ba7f7151c"><!-- --><!--[--><!--[--> Fußballspiel<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Olympiastadion kam es bereits vor Spielanpfiff zu gewalttätigen Angriffen einzelner Fangruppen auf unsere Einsatzkräfte. Am Stadioneingang zur Ostkurve sollen Kollegen nach Beleidigungen von vermummten Fans u.a. mit Absperrgittern beworfen und mit Schlagwerkzeugen attackiert worden sein.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hertha scheitert trotz Dominanz und Chancen gegen Schalkes starken Torwart Karius.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 15:26:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>