<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Ich bedaure das zutiefst“:Mette-Marit reagiert auf Epstein-Opfer</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mette-marit-epstein-opfer-zaehlt-sie-an-es-haette-ihr-eigenes-kind-sein-koennen-699558761c0969f8b07a78a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699558761c0969f8b07a78a8/2154cd1d834dc309328614abcf4c5979,608ef16?w=992" alt="„Ich bedaure das zutiefst“:Mette-Marit reagiert auf Epstein-Opfer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Das norwegische Königshaus steckt in einer tiefen Krise. Mette-Marits (52) Sohn Marius Borg Høiby (29) muss sich aktuell in einem Vergewaltigungsprozess schweren Vorwürfen stellen. Und nun gerät auch seine Mutter, die Kronprinzessin selbst, unter Druck. In den Epstein-Akten tauchten zahlreiche, vertraute E-Mails zwischen ihr und dem verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) auf. Ein Schock für viele. Ein Schatten auf die Zukunft der Monarchie. In einer offiziellen Erklärung entschuldigte sich Mette-Marit beim König und ganz Norwegen „zutiefst“. Doch Epstein-Opfer Marina Lacerda (37) reicht das nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im norwegischen TV (NRK1) sprach die Überlebende der Missbrauchs- und Menschenhandels-Verbrechen des verurteilten Sexualverbrechers Epstein über ihre schlimmen Erfahrungen und hatte dabei eine klare Botschaft an Mette-Marit: Auf die Frage, was sie sich von ihr wünsche, antwortet Lacerda: „Eine Entschuldigung wäre schön gewesen. Dass sie die Wahrheit zugibt und sich entschuldigt.“ Auch bei den Epstein-Opfern!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Marina Lacerda (37) traf Jeffrey Epstein als 14-Jährige. Im September 2025 trat sie erstmals öffentlich auf einer Pressekonferenz in Washington, D. C. mit anderen mutmaßlichen Opfern auf und forderte die vollständige Freigabe der sogenannten „Epstein Files“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem die Kronprinzessin von diesem Interview erfuhr, reagierte sie jetzt. „Ich bin zutiefst erschüttert von den Geschichten der vielen Opfer von Epstein und stehe voll und ganz hinter ihnen. Es ist wichtig, dass ihre Stimmen gehört werden. Als Frau und Mutter unterstütze ich sie“, erklärte Mette-Marit <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nrk.no/norge/kronprinsessen-til-nrk-om-epstein-ofrene_-_-bade-som-kvinne-og-mor-stotter-jeg-dem-1.17773982" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->in einer Stellungnahme gegenüber NRK<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Und weiter: „Jeffrey Epstein trägt die Verantwortung für seine Taten. Ich muss die Verantwortung dafür übernehmen, dass ich Epsteins Hintergrund nicht gründlicher geprüft und nicht schnell genug erkannt habe, was für ein Mensch er war. Ich bedauere das zutiefst.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 09:57:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehemalige US-Außenministerin bei „Maischberger“:„Mein Mann stand ihm nicht nahe“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hillary-clinton-nimmt-ihren-mann-wegen-epstein-akten-in-schutz-6994b5076e842744e5c58b60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994b5076e842744e5c58b61/56032cd8846c17c27c657d4c77fc3680,d46cbc95?w=992" alt="Ehemalige US-Außenministerin bei „Maischberger“:„Mein Mann stand ihm nicht nahe“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt spricht sie Klartext – und weist die Gerüchte entschieden zurück. In der ARD-Talksendung „Maischberger“ stellt die ehemalige First Lady und frühere US-Außenministerin Hillary Clinton (78) unmissverständlich klar: Mit dem verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein habe sie nichts zu tun. „Ich habe ihn nie getroffen“, sagt Clinton im Interview, das am Montag in Berlin aufgezeichnet wurde und an diesem Mittwoch um 22.50 Uhr im Ersten ausgestrahlt wird. Ganz ausschließen will sie eine flüchtige Begegnung zwar nicht – doch erinnern kann sie sich daran nicht: „Jemand sagte, ich hätte ihm einmal bei einem Empfang die Hand geschüttelt, aber daran kann ich mich nicht erinnern.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch ihren Ehemann Bill Clinton (79) nimmt sie in Schutz. Der frühere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Präsident war wegen früherer Kontakte zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jeffrey-epstein-cgQBHnH8NHeznqrVMQHB"><!-- --><!--[--><!--[-->Epstein <!--]--><!--]--></a><!--[-->immer wieder in die Schlagzeilen geraten. Hillary Clinton betont: „Mein Mann hat ihn nur getroffen, weil er (Epstein) ein Flugzeug zur Verfügung gestellt hat, um Wohltätigkeitsprojekte zu besuchen, die Bill im Zusammenhang mit HIV/Aids durchgeführt hat. Das Angebot mit dem Flugzeug endete Jahre, bevor er verurteilt wurde.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein (†66, l.), Bill Clinton und Epstein-Komplizin Ghislaine Maxwell (64) bei einem Besuch in Thailand. Maxwell spielte eine große Rolle bei der Unterstützung der Gründung der „Clinton Global Initiativ“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ende Februar sollen Hillary und Bill Clinton vor einem US-Kongressausschuss zu den sogenannten Epstein-Files aussagen. Angst vor der Öffentlichkeit? Fehlanzeige! Clinton zeigt sich kämpferisch: „Wir haben nichts zu verbergen, wir haben gesagt, dass wir öffentlich aussagen werden. Das würden wir sogar vorziehen. Wir wollen Transparenz. Sonnenlicht ist das beste Desinfektionsmittel.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 09:57:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Offizielle Mitteilung:Schalke schmeißt Star raus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/offiziell-schalke-schmeisst-diesen-star-raus-69957c1673621fceec20ebc1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69957c1673621fceec20ebc2/b9963d4c07b8c0152ad9ece595042647,f5c97131?w=576" alt="Offizielle Mitteilung:Schalke schmeißt Star raus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor den letzten zwölf Spieltagen der Saison gibt es eine Kaderveränderung bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schalke/startseite-schalke-31074428.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Schalke 04</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: In beidseitigem Einvernehmen wurde der bis zum Saisonende gültige Vertrag von Amin Younes (32) mit sofortiger Wirkung aufgelöst. Sportvorstand Frank Baumann hatte am Montag (16.2.) in einem persönlichen Gespräch mit Younes über die Entscheidung und die Modalitäten gesprochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nach einem aus unserer Sicht sehr erfolgreichen Wintertransferfenster sind die Chancen auf Einsatzzeiten für Amin sehr gering, was wiederum seinem persönlichen Anspruch nicht gerecht wird. Entsprechend wollen wir ihm die Gelegenheit geben, unter anderem die letzten Chancen, die die noch offene Wintertransferfenster bieten, zu nutzen“, begründet Schalke-Sportvorstand Frank Baumann (50). „Wir danken Amin für die gut eineinhalb Jahre auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-magdeburg-mit-standard-sorgen-vor-spiel-bei-schalke-04-69944c27f1c55d28ade6af47"><!-- --><!--[--><!--[-->Schalke<!--]--><!--]--></a><!--[--> und wünschen ihm für seine Zukunft alles Gute.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Amin Younes (32) muss Schalke verlassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin sehr dankbar für meine Zeit auf Schalke und die Erfahrungen, die ich hier sammeln durfte. Mein besonderer Dank gilt den Verantwortlichen, dem Trainerteam, meinen Mitspielern und vor allem den Fans für ihre Unterstützung. Ich wünsche dem Verein für die verbleibenden Spiele der Saison sowie für die Zukunft von Herzen alles Gute und viel Erfolg“, sagt Amin Younes (32).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 09:57:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video zeigt tödlichen Abgang in italienischen Alpen:Lawine überrascht Ski-Fahrer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/video-zeigt-toedlichen-abgang-in-italienischen-alpen-lawine-ueberrascht-ski-fahrer-699576bf6e842744e5c5911a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699576bf6e842744e5c5911a/6f8775663b5fb7bd39a93b89564d6f42,bcd3e0e8?w=656" alt="Video zeigt tödlichen Abgang in italienischen Alpen:Lawine überrascht Ski-Fahrer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei einem Lawinenabgang in Courmayeur in den italienischen Alpen sind mindestens zwei Menschen ums Leben gekommen. Eine dritte Person wurde in einem kritischen Zustand in ein Krankenhaus gebracht. Laut Rettungskräften handelt es sich um drei französische Staatsbürger.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 09:57:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Probleme bei der Buchung:IT-Störung! Schon wieder Ticket-Chaos bei der Bahn</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/stoerung-legt-auskunfts-und-buchungssystem-lahm-schon-wieder-chaos-bei-der-deutschen-bahn-69957b67564527ecc598c5ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69957b67564527ecc598c5ce/45e5bfd9bd4bfa05f2ffb29401ceb1ea,691c419c?w=320" alt="Probleme bei der Buchung:IT-Störung! Schon wieder Ticket-Chaos bei der Bahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schon wieder Ärger für Millionen Bahn-Kunden: Nachdem es bereits am Dienstag massive Probleme bei der Verbindungssuche und beim Abruf von Tickets gab, sind nun erneut die IT-Systeme der Deutschen Bahn gestört.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem Morgen kommt es laut Bahn zu Beeinträchtigungen bei den Auskunfts- und Buchungssystemen. Betroffen sind sowohl die App „DB Navigator“ als auch die Website bahn.de. Heißt: Verbindungen können teils nicht gesucht, Tickets nicht angezeigt oder Buchungen nicht abgeschlossen werden. Die IT-Experten arbeiten bereits an der Ursachenanalyse und an der Entstörung, teilte die Bahn mit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein ICE im Bahnhof: Wegen einer IT-Störung sind App und Website der Bahn derzeit beeinträchtigt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Störung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Dienstag hatte rund 2 Stunden 15 Minuten gedauert, bevor die Systeme wieder stabil liefen. Ob auch die aktuelle <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/pannen/news-nachrichten-news-fotos-videos-18692738.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Panne<!--]--><!--]--></a><!--[--> innerhalb weniger Stunden behoben werden kann, ist derzeit offen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 09:57:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Baustellen-Chaos:Bundesländer stellen Bahn-Chefin Ultimatum</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutsche-bahn-bundeslaender-stellen-evelyn-palla-ultimatum-wegen-baustellen-6994cc280e0ffffc72d7d27e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994cc280e0ffffc72d7d27e/9e50572603268c9b07b1c69c92be8721,a71e5017?w=320" alt="Wegen Baustellen-Chaos:Bundesländer stellen Bahn-Chefin Ultimatum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seit vier Monaten ist Evelyn Palla im Amt. Jetzt gerät die neue Bahn-Chefin ins Kreuzfeuer der Nord-Regierungschefs! Grund: Verzögerungen bei der Generalsanierung der Strecke Hamburg–Berlin. BILD liegt exklusiv ein Brandbrief von fünf Ministerpräsidenten und Ministerpräsidentinnen an die Hausspitze des Schienenkonzerns vor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Regenten sind stinksauer über die stockenden Arbeiten und die damit verbundene verschobene Wiedereröffnung der wichtigen Verkehrsader.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Dass die Länder über die Bauverzögerungen nicht vorab informiert wurden, ist ein Versäumnis des Eigentümers und Auftraggebers. Eine derartige Informations- und Koordinationslücke ist für das Vertrauen in die Infrastrukturpolitik des Bundes schädlich“, heißt es in dem Papier an Palla.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sauer auf die Bahn: Die Regierungschefs Manuela Schwesig (51, v.l.), Peter Tschentscher (60) und Daniel Günther (52)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 09:57:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie bitte?!:Deutscher Eishockey-Superstar hat einen Senf-Trick</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/leon-draisaitl-ueberrascht-senf-als-geheimwaffe-bei-olympia-6994edd86e842744e5c58d4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994edd86e842744e5c58d4e/c00dbad42bc80e49c047c30cc434f1cd,cfd9ddc?w=992" alt="Wie bitte?!:Deutscher Eishockey-Superstar hat einen Senf-Trick" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er gibt gern seinen Senf dazu! Eishockey-Superstar </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-leon-draisaitl-auf-dem-eis-verhoehnt-6992bf6a0abe5c8b74ed139b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Leon Draisaitl </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(30) ist bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Spielen </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>in Mailand nie unbeobachtet. Erst recht nicht während der Matches. Beim 1:5 gegen die USA im letzten Gruppenspiel fingen die Kameras den NHL-Star von den Edmonton Oilers ein, wie er auf der Bank ein Päckchen Senf „verschlingt“. Warum das denn?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Draisaitls überraschende Antwort bei Eurosport: „Senf ist total gut gegen Krämpfe. Der wirkt meiner Meinung nach am besten. Wenn ich das Gefühl habe, dass es zu einem Krampf kommen könnte, bin ich da ein bisschen proaktiv und haue mir das rein.“ Die Szenen gingen in den sozialen Netzwerken viral. Ob das Hausmittel künftig von Ärzten oder Physiotherapeuten empfohlen wird, darauf darf man gespannt sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum Draisaitl auf Senf zurückgreifen könnte? Die im Senf enthaltene Essigsäure soll angeblich Krämpfe lindern oder in Draisaitls Fall vorbeugend wirken. Die Durchblutung der belasteten Muskulatur soll angeregt werden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Leon Draisaitl muss sich gegen drei Franzosen erwehren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 09:57:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besonderer Curling-Auftritt:Die traurige Geschichte hinter dem Olympia-Hingucker</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-die-traurige-geschichte-hinter-dem-hosen-hingucker-69956ac99abaa61b579e8e4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69956ac99abaa61b579e8e4b/75d0701451983dc73e6f69d5031bace6,a19efd5c?w=576" alt="Besonderer Curling-Auftritt:Die traurige Geschichte hinter dem Olympia-Hingucker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Auftritt ging ans Herz. Norwegens </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-schock-fuer-unsere-curling-maenner-jetzt-muss-ein-wunder-her-69944f696e842744e5c582a8"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Curler</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> haben bei den Winterspielen in Cortina d’Ampezzo ihrem verstorbenen Ex-Kapitän Thomas Ulsrud (†50) ein bewegendes Denkmal gesetzt – mit den wohl berühmtesten Hosen der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia-Geschichte</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim 4:7 gegen Schweden trat das Team plötzlich wieder im legendären Rautenmuster in Rot, Blau und Weiß an. Genau jene schrillen Hosen, mit denen Ulsrud und seine Mannschaft 2010 in Vancouver nicht nur Silber gewannen, sondern weltweit Kultstatus erreichten. Die auffälligen Beinkleider bekamen damals sogar eine eigene Facebook-Seite mit zahlreichen Fans. Selbst Norwegens König Harald V. erhielt ein Paar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ulsrud war 2022 im Alter von nur 50 Jahren an Krebs gestorben. Für die norwegische Curling-Familie ein Schock – und ein Verlust, der bis heute nachwirkt. Entsprechend emotional fiel die Aktion in Italien aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir dachten, ein Spiel zu Ehren des alten Teams und in der kompletten norwegischen Tracht auf dem Eis wäre einfach großartig“, sagte Skip Magnus Ramsfjell. Besonders bewegend sind seine Worte über den früheren Anführer: „Thomas war ein unglaublicher Mensch, ein unglaublicher Curler und hatte eine große Leidenschaft für Curling und für alles, was mich interessierte. Seine Energie war einfach fantastisch.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 09:57:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Traum zerplatzt:Tränen-Drama um Eiskunstlauf-Star!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-traenen-drama-um-eiskunstlauf-star-amber-glenn-699566366e842744e5c58fff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699566366e842744e5c59000/e27481f75d8cad417b090b5ac8966629,9f593a46?w=576" alt="Olympia-Traum zerplatzt:Tränen-Drama um Eiskunstlauf-Star!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Olympia kann so brutal sein. Für Amber Glenn (26) platzte am Dienstag im Kurzprogramm der Traum von der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Einzelmedaille</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> – und das auf dramatische Weise. Die US-Amerikanerin, die als Mitfavoritin ins Rennen gegangen war, patzte bei einem ihrer wichtigsten Elemente schwer. Ihr geplanter dreifacher Rittberger wurde nicht anerkannt. Statt Angriff auf das Podium gab es den bitteren Absturz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon Sekunden nach dem Ende ihrer Kür war Glenn die Enttäuschung ins Gesicht geschrieben. Auf dem Eis kämpfte sie mit den Tränen, in der Mixed Zone brach es endgültig aus ihr heraus. „Ich wusste nicht, was passiert ist. Ich hatte es“, soll sie zu ihrem Trainer gesagt haben. Worte voller Fassungslosigkeit – sie hatte den Sprung im Gefühl, doch die Wertung sprach eine andere Sprache.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fehler wiegt schwer. Nach dem Kurzprogramm liegt Glenn mit 67,39 Zählern nur auf Rang 13, fast zehn Punkte hinter Platz drei. Eine Medaille im Einzel ist damit kaum noch realistisch. Für eine Läuferin, die mit großen Hoffnungen nach Italien gereist war, ist das ein herber Rückschlag.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Amber Glenn war auch noch Minuten danach aufgelöst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 09:57:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video zeigt heiklen Transport:Vonns „Bein immer noch in Einzelteilen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-lindsey-vonn-postet-dramatisches-video-vom-ruecktransport-6994a8ae6e842744e5c58ae1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994a8ae6e842744e5c58ae1/94edf8cbdccfba385fb026fd1205105e,4d85ea7b?w=304" alt="Video zeigt heiklen Transport:Vonns „Bein immer noch in Einzelteilen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach ihrem einwöchigen Krankenhausaufenthalt wurde Vonn in ihre Heimat geflogen. Kameras haben sie begleitet<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 09:57:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es ist scheiße organisiert“:Silber-Gewinner mit harter Olympia-Kritik</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/es-ist-scheisse-organisiert-silber-gewinner-mit-harter-olympia-kritik-6994347204a4c3f3f945834a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994347204a4c3f3f945834a/3c0ce78195f7ca0e65d02b562c162274,49d71ee1?w=304" alt="„Es ist scheiße organisiert“:Silber-Gewinner mit harter Olympia-Kritik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Twitch Stream von Contentcreator Papaplatte plaudert Axel Jungk nach dem Gewinn der Silbermedaille ein bisschen aus dem Nähkästchen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 09:57:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Sportstar geschockt:Schmerzhafter Trainings-Unfall</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/us-sportstar-geschockt-schmerzhafter-trainings-unfall-699434b0cb2e61df38756c52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699434b0cb2e61df38756c52/6d90a39eddcf2015aac11acdf57642aa-landscape,a475883?w=304" alt="US-Sportstar geschockt:Schmerzhafter Trainings-Unfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jason Kelce,  Bruder vom Taylor Swift Verlobten Travis Kelce war im Vorlauf der olympischen Spiele im Trainingszentrum der US-Amerikaner in Utah zu Gast.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 09:57:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>