<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Gerichtstermin:Cathy Hummels veröffentlicht Jammervideo</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cathy-hummels-jammervideo-bei-instagram-684ae7e88858611e27640b3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ae7e88858611e27640b3b/cb7b0963218e6d1b93fe25cdd8ffc0e4,1684f708?w=992" alt="Nach Gerichtstermin:Cathy Hummels veröffentlicht Jammervideo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Luxus-Look vor Gericht – aber die Rechnung bleibt offen! Cathy Hummels musste sich vor dem Landgericht München I wegen einer unbezahlten Handwerker-Rechnung verantworten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt meldet sie sich – und stellt sich als Opfer dar. Die Gegenseite wartet auf Begleichung: 13.000 Euro für Malerarbeiten fehlen einer Handwerkerin im Geldbeutel. Doch Cathy Hummels beißt lieber um sich und teilt aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Teures Designer-Outfit, Reel statt Reue – und eine Malerin, die seit Monaten auf ihr Geld wartet. Lesen Sie mit BILDplus alle Details. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 19:19:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Wunder von Sitz 11A:290 Tote bei Flugzeugabsturz, doch ein Mann überlebt!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/290-tote-bei-flugzeugabsturz-ein-passagier-ueberlebte-684a95256819cd7ac1b221f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a95256819cd7ac1b221f4/b3adfcff33b97b06c74a1f80558a0691,6e023152?w=992" alt="Das Wunder von Sitz 11A:290 Tote bei Flugzeugabsturz, doch ein Mann überlebt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Furchtbares Flugzeugunglück! Eine Boeing 787 Dreamliner von Air India ist kurz nach dem Start vom Sardar Vallabhbhai Patel International Airport in der nordwestindischen Stadt Ahmedabad abgestürzt. Der Flieger war auf dem Weg nach London.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Generaldirektion für Zivilluftfahrt in Indien befanden sich 242 Menschen an Bord: 230 Passagiere, zwei Piloten und 10 Crew-Mitglieder. Es handelt sich dabei um 169 Inder, 53 Briten, einen kanadischen Passagier und 7 Portugiesen. Die Behörden sagten zuerst, dass es keine Überlebenden gibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/flugzeugabsturz/news-nachrichten-news-fotos-videos-15881382.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugzeugabsturz<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind nach Polizeiangaben insgesamt mehr als 290 Menschen ums Leben gekommen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Standbild von einem Überwachungsvideo zeigt den Moment der Flugzeugexplosion<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 19:19:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ab 1. Juli:1200 Tankstellen streichen Bargeld-Service</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/shell-beendet-bargeld-service-ab-juli-2025-684a88e584fb3861bf940912</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a88e584fb3861bf940913/5f6984c6eaaad4cf756fd6d2b431719f,4fa8cb0b?w=576" alt="Ab 1. Juli:1200 Tankstellen streichen Bargeld-Service" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer bislang sein Bargeld fix an der Shell-Zapfsäule gezogen hat, kann das ab 1. Juli 2025 vergessen: Die Kooperation zwischen Shell und der Cash Group (Deutsche Bank, Commerzbank, Postbank, HypoVereinsbank) endet zum 30. Juni.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 2010 konnten Kunden dieser Banken an rund 1200 Shell-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/oelpreis/tanken-und-oel-preise-alle-infos-76675992.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tankstellen<!--]--><!--]--></a><!--[--> deutschlandweit bis zu 1000 Euro pro Tag bar abheben, ganz ohne Mindestumsatz oder Extra-Gebühr. Besonders beliebt war der Service, weil Kunden auch an Wochenenden und Feiertagen unkompliziert an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/bargeld/bargeld-alle-infos-76661298.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bargeld<!--]--><!--]--></a><!--[--> kamen – gerade in ländlichen Regionen, wo immer mehr Bankfilialen schließen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen sollten Mitarbeiter beobachten und dokumentieren, wann und wie häufig Kunden in diesen Tankstellen-Filialen nach dem Service fragten. Das Ergebnis sorgte jetzt für das Aus. „Zuletzt wurde der Dienst nur noch sehr vereinzelt von unseren Kunden in ganz Deutschland genutzt“, lässt die Pressestelle ausrichten. Weiter heißt es: „Im Rahmen einer umfassenden Modernisierung stellt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/shell/news-fotos-videos-20333270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Shell<!--]--><!--]--></a><!--[--> nun die Bargeldsysteme (Anm. der Redaktion: die Kassen) auf neue Geräte um.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Banken ersetzen die klassische Girocard durch eine Debitkarte. Mit Folgen für Kunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 19:19:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Spalletti-Entlassung:Deutscher Trainer plötzlich Kandidat auf Italien-Job</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/domenico-tedesco-koennte-italiens-trainerposten-uebernehmen-684abb936b971f50418e944d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684abb936b971f50418e944e/044a06d8d764c508e3eda3abd4e9f8f9,85cd9a15?w=576" alt="Nach Spalletti-Entlassung:Deutscher Trainer plötzlich Kandidat auf Italien-Job" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das käme sehr überraschend!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Domenico Tedesco (39) ist seit seiner Entlassung als Belgien-Trainer im Januar 2025 ohne Job. Doch jetzt könnte er schneller als gedacht wieder das Amt bei einer Spitzenmannschaft übernehmen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Entscheidung ist für den FC Bayern Fluch und Segen zugleich!</p><p class="teaser__text">Die 0:3-Pleite in der WM-Quali in Norwegen hat in Italien ein Beben ausgelöst.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 19:19:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Preis-Knaller:Bis 62 % sparen und heimlich Top-Marken grillen!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/guenstig-grillen-mit-exklusiven-preis-knallern-bis-62-sparen-683d80acd685b848d1b72ff3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d80acd685b848d1b72ff3/a7ebce99cd9a16b4b4d668f2f0897335,76d390ad?w=656" alt="Exklusive Preis-Knaller:Bis 62 % sparen und heimlich Top-Marken grillen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pfingsten steht vor der Tür – Grillen geht bei jedem Wetter! Kann ich dabei auch sparen! Klar, checken Sie Sonderangebote, aber auch Eigenmarken, deren Produkte aus den Fabriken eines Markenherstellers kommen. Die App „Marken-Detektive“ hat recherchiert und Herstellerhinweise auf No-Name-Verpackungen ausgewertet. Hier kommen 15 ausgewählte Produkte. Die Auswahl zeigt das beeindruckende Sparpotenzial von bis zu 62 Prozent und deckt auf, welche bekannten Markenhersteller (z.B. Meggle, Böklunder oder Popp) hinter den günstigen Alternativen stecken. Auch eine Fußball-Legende ist unter den Lieferanten …</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 19:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wechsel offiziell:Galatasaray veröffentlicht Sané-Gehalt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/leroy-sane-nationalspieler-wechselt-zu-galatasaray-istanbul-mega-gehalt-enthuellt-684b053cc500125714a3a4e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b053cc500125714a3a4e3/6ca8fd4e8b84998e015c9c1888c66444,15e05316?w=320" alt="Wechsel offiziell:Galatasaray veröffentlicht Sané-Gehalt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es fix! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nationalspieler Leroy Sané (29) verlässt den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> und unterschreibt beim türkischen Meister Galatasaray Istanbul.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Entscheidung ist für den FC Bayern Fluch und Segen zugleich!</p><p class="teaser__text">Von der Säbener nach Istanbul – über Florida!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 19:19:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschied aus Israel:Hungerstreik? Greta-Freundin beim Futtern erwischt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/abschied-aus-israel-hungerstreik-gretas-terror-freundin-beim-futtern-erwischt-684b00726b971f50418e9b03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b00726b971f50418e9b03/6c7a8b7bf21f77015bbabc19fb7de973,d573bba0?w=320" alt="Abschied aus Israel:Hungerstreik? Greta-Freundin beim Futtern erwischt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Die Blamage der Israel-Hasser um Greta Thunberg geht weiter. Nachdem die Schwedin bereits Mitte der Woche per Flugzeug aus Israel zurückgekehrt war, geht es jetzt für ihre Mitstreiter – darunter überzeugte Terror-Unterstützer – nach Hause.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Truppe wurde beim Versuch festgenommen, Israels rechtmäßige Seeblockade des Gazastreifens zu brechen. Mit einem Schiff wollten Thunberg und Co. eine geringe Menge Hilfsgüter nach Gaza bringen und vor allem gegen Israel mobil machen. Bei der Festnahme beklagten sich die Gaza-Segler, man hätte sie „entführt“ und als „Geiseln“ genommen – wohl ein Versuch, das Leid der israelischen Geiseln in Gaza zu verharmlosen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die französische Terror-Verharmloserin und Politikerin Rima Hassan (33) ließ eine linksextreme Partei-Freundin sogar verkünden, sie trete wegen der angeblich schrecklichen Behandlung in Israel in den Hungerstreik. Dazu verbreitete sie den unbelegten Vorwurf, Israelis hätten angedroht, ihren Kopf gegen die Wand zu schlagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Nun veröffentlichte das israelische Außenministerium ein Foto, das die vermeintlich hungerstreikende Hassan zeigt – beim Essen. Mit offenbar großem Appetit verspeist die Französin ein belegtes Challah-Brot. Challah ist ein Hefezopf nach altem jüdischem Rezept und ein beliebter Snack in Israel – bei Einheimischen, Touristen und sogar bei Unterstützern islamistischer Terror-Organisationen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 19:19:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schreie mitten in der Nacht in Berlin:Mann schlachtet Schafe in Mietwohnung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/schafe-in-mietwohnung-in-berlin-geschlachtet-polizei-rettet-eines-im-letzten-moment-684ad28dc500125714a3a07e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ad28dc500125714a3a07f/a004768be1aabd109617c22eb9369724,f6a6d6b1?w=576" alt="Schreie mitten in der Nacht in Berlin:Mann schlachtet Schafe in Mietwohnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Mitten in der Nacht dringen Schreie aus einem Berliner Wohnhaus – doch es sind keine Menschen, die um Hilfe rufen. Es sind Schafe, die verzweifelt um ihr Leben blöken. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 2 Uhr am frühen Dienstagmorgen beobachtet ein Anwohner der Friedrichshagener Straße in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Köpenick ein verstörendes Schauspiel: Aus einem Transporter werden drei Schafe über den Bürgersteig in eine Mietwohnung getragen. Der Zeuge ruft die Polizei!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenig später stehen die Beamten vor der Wohnungstür eines Mannes (41) aus Rumänien – und machen eine grausige Entdeckung. Im Wohn- und Küchenbereich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wohnen/immobilien-haus-garten-news-fotos-videos-18957382.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wohnung<!--]--><!--]--></a><!--[--> liegen zwei getötete Schafe. Dazu mehrere blutverschmierte Messer und Schalen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Badezimmer finden die Polizisten noch ein lebendes Schaf auf dem Boden. Es soll Anzeichen geben, dass die Tiere vor ihrem Tod offenbar noch leiden mussten, misshandelt worden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 19:19:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Deal von Schweinsteiger und Ana geplatzt:Beim letzten Paar-Shooting hatte Schweini längst seine Affäre</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bastian-schweinsteiger-und-ana-das-steckt-hinter-dem-werbe-aus-bei-brax-684aaba55f36f04e9321a4c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684aaba55f36f04e9321a4c9/4ffaa07cb44258499689b921f62dccf1,aaa986d4?w=576" alt="Millionen-Deal von Schweinsteiger und Ana geplatzt:Beim letzten Paar-Shooting hatte Schweini längst seine Affäre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst das traurige Ehe-Aus, jetzt ist auch der Millionen-Deal futsch! Wie BILD am Donnerstag erfuhr, beendet die deutsche Modefirma Brax mit sofortiger Wirkung die Zusammenarbeit mit Bastian Schweinsteiger und Ana Ivanović. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was der Geschäftsführer über die Hintergründe des Deals sagt und warum er sich über das Verhalten der Sport-Stars wundert – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 19:19:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger 2025!:Der beste Kratzer-Entferner fürs Auto</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kratzerentferner-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684acbfb8858611e276407f0/d240fd5b5b41624485f3b90be4e1a1d6,ced8d18a?w=320" alt="Testsieger 2025!:Der beste Kratzer-Entferner fürs Auto" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 19:19:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schauspiel auf großer Bühne:Hier wird Trump ausgebuht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/schauspiel-auf-grosser-buehne-hier-wird-trump-ausgebuht-684acd9ac500125714a39fab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684acd9ac500125714a39fac/562a13491fbfd25ff046cc75ef2c0488,4dd7972?w=320" alt="Schauspiel auf großer Bühne:Hier wird Trump ausgebuht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als Donald Trump und Ehefrau Melania zur Aufführung von Les Misérables erscheinen, bricht im Saal Chaos aus<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 19:20:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Österreichische Zeitung berichtet::Amok-Killer fiel bei Psycho-Test  der Armee durch</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/amok-killer-von-graz-fiel-beim-heeres-psychotest-durch-684ac11f8858611e276406c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ac11f8858611e276406c3/674b373bab9a1ac92a5110f9726ecbbf,b9e9b9fb?w=992" alt="Österreichische Zeitung berichtet::Amok-Killer fiel bei Psycho-Test  der Armee durch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Arthur A. (21) erschoss in Graz zehn Menschen. Jetzt zeigt sich laut einer Zeitung: Er wurde vom Bundesheer in Österreich als psychisch untauglich eingestuft – dennoch konnte er legal Waffen erwerben, bekam eine Waffenbesitzkarte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was das Gutachten der Armee ergab, welche Rolle der Datenschutz spielte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 19:20:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärzte-Chef nach Amoklauf in Graz:„Schusswunden dieses Ausmaßes noch nie erlebt“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/amoklauf-graz-aerzte-chef-berichtet-von-dramatischen-schussverletzungen-684adc81c500125714a3a152</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684adc81c500125714a3a153/0f6ae432065c53c9649d1c6ab9e2e8c9,3107cff1?w=576" alt="Ärzte-Chef nach Amoklauf in Graz:„Schusswunden dieses Ausmaßes noch nie erlebt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz – <!--]--><!--[--><b>Am Dienstagmorgen passierte in einer Schule in Graz (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Österreich</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) das Unvorstellbare: ein Amoklauf mit Toten und Dutzenden Verletzten, viele davon Kinder. Um 10.08 Uhr ging der Alarm bei den umliegenden Kliniken ein: bis zu 100 Verletzte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Prof. Dr. Wolfgang Köle, ärztlicher Direktor der Uniklinik in Graz: „Wir haben sofort Notärzte, Radiologen und Pflegepersonal alarmiert. Zeitgleich wurden Teamleiter für unsere vier Schockräume gebildet.“ Dramatisch: Es arbeiten Eltern von zwei Kindern am Klinikum, die bei dem Amoklauf getötet wurden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sanitäter bereiten sich in der Nähe des Gymnasiums auf den Einsatz vor<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sieben Patienten wurden in die Uniklinik gebracht, einer von ihnen starb an seinen Verletzungen. Köle bei einer Pressekonferenz am Landeskrankenhaus Graz West: „Drei Patienten liegen noch auf der Intensivstation, werden aber nicht mehr künstlich beatmet.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 19:20:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>