<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Große Erleichterung in Wolfenbüttel:Vermisster Junge (10) gefunden!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wolfenbuettel-niedersachsen-vermisster-junge-10-wohlauf-gefunden-68b2c8173ac9186c23fa80f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b2c8173ac9186c23fa80fa/6bb5387a5c713a24df7b68019b81bbab,9e281176?w=992" alt="Große Erleichterung in Wolfenbüttel:Vermisster Junge (10) gefunden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wolfenbüttel (Niedersachsen) –<!--]--><!--[--><b> Große Erleichterung nach bangen Stunden: Der seit Freitagabend vermisste Junge (10) aus Wolfenbüttel wurde am Samstag gefunden! Er ist laut Polizei wohlauf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 18.45 Uhr am Freitagabend war das autistische Kind aus dem Ortsteil Wendessen in Wolfenbüttel (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) verschwunden. Der Zehnjährige hatte sein Elternhaus verlassen und war nicht zurückgekehrt. Eine ganze Nacht lang suchten Hunderte Einsatzkräfte fieberhaft nach ihm – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/vermisst-naechtliche-suche-nach-autistischem-jungen-68b238935d3e123a945b0107"><!-- --><!--[--><!--[-->mit Hubschraubern, Hunden, Drohnen, Wärmebildkameras und dutzenden Helfern<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstagvormittag bestätigte Polizeisprecher Matthias Pintak gegenüber BILD: „Der Junge wurde um 11.10 Uhr von einer Privatperson in einer Garage in Wendessen gefunden. Er ist offensichtlich unverletzt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die weiteren Hintergründe des Verschwindens müssten noch ermittelt werden, teilte die Polizei mit. Die Ermittler bedanken sich bei den vielen Helfern für die Beteiligung an der Suche nach dem autistisch veranlagten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->vermissten<!--]--><!--]--></a><!--[--> Kind.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 10:22:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles fix!:Bayern holt neuen Stürmer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-alles-fix-muenchen-holt-neuen-stuermer-68b2a7cc8c33b226bcaecf2b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b2a7cc8c33b226bcaecf2c/bf1c26c7d09cc75c42f2dd7b7ac035f5,9adb65b0?w=992" alt="Alles fix!:Bayern holt neuen Stürmer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deal perfekt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Transfer-Insider Fabrizio Romano zuerst berichtete, haben sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Chelsea über eine Leihe von Stürmer-Star Nicolas Jackson (24) zum Rekordmeister geeinigt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Leihgebühr soll bei 15 Mio. Euro liegen. Das deckt sich auch mit BILD-Informationen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem haben sich die Münchner laut „Sky“ eine Kaufoption in Höhe von 65 Mio. Euro für den Sommer 2026 gesichert. Nach Informationen des Online-Portals „Givemesport“ haben sich Sportvorstand Max Eberl (51) und Jackson auch schon auf einen Vertrag geeinigt – für den Fall, dass der Angreifer im kommenden Jahr fest verpflichtet wird. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 10:22:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock in Lwiw:Ukrainischer Abgeordneter  erschossen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-abgeordneter-in-lwiw-erschossen-68b2cd048c33b226bcaed128</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b2cd048c33b226bcaed129/953338bc3223dc3d72b56c11febbbb0a,44804d47?w=576" alt="Schock in Lwiw:Ukrainischer Abgeordneter  erschossen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der frühere ukrainische Parlamentschef Andrij Parubij ist im Westen des Landes in der Stadt Lwiw nach Behördenangaben getötet worden. Der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj sprach auf der Plattform X von einem „schrecklichen Mord“ an dem 54 Jahre alten Abgeordneten, der in der Vergangenheit auch Vorsitzender des Parlaments in Kiew gewesen war. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittlungen zu dem Verbrechen und die Suche nach dem Täter liefen, teilte Selenskyj mit. Er sprach den Angehörigen des Politikers sein Beileid aus. Medien berichteten, der Abgeordnete sei mit mehreren Schüssen getötet worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 10:22:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>INSA-Sonntagstrend:Umfrage-Überraschung für Merz!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/insa-umfrage-friedrich-merz-punktet-in-berlin-68b1e69e8c33b226bcaeca04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1e69e8c33b226bcaeca05/e5209c15bd3b31adf8be0760da8f24a3,b68a39cb?w=576" alt="INSA-Sonntagstrend:Umfrage-Überraschung für Merz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Im Berliner Regierungsviertel läuft es für Friedrich Merz (69, CDU) alles andere als optimal, doch in der Ferne kann „Außenkanzler“ Merz bei den heimischen Wählern offenbar punkten. Das zeigt der neue INSA-Sonntagstrend für BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Vergleich zur Vorwoche verbessert sich die CDU/CSU um einen Punkt und liegt jetzt bei 26 Prozent der Stimmen. Damit überholt sie wieder die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die unverändert bei 25 Prozent verharrt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Vergleich zum Ergebnis der Bundestagswahl haben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU/CSU<!--]--><!--]--></a><!--[--> dennoch beträchtlich an Stimmen verloren. Bei der Wahl im Februar holte die Union noch 28,5 Prozent der Stimmen, verlor seitdem demnach 2,5 Prozentpunkte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gegenzug gewann die AfD als zweitstärkste Kraft (20,8 Prozent bei der Wahl) seit Februar über 4 Prozentpunkte hinzu.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 10:22:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HEUTE exklusiv und LIVE bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/99929584cd0e20b8c1b2b06a2d448b2b,2a02d1bd?w=992" alt="HEUTE exklusiv und LIVE bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 10:22:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mike und Leyla feiern los!:Ein letztes Donnerwetter vor der Traumhochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-feiern-los-ein-letztes-donnerwetter-vor-der-traumhochzeit-68b2851d8c33b226bcaecdec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b2851d8c33b226bcaecded/1a73b17141c0b3c51a2fdc5ee13a2023,3a064682?w=576" alt="Mike und Leyla feiern los!:Ein letztes Donnerwetter vor der Traumhochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amalfiküste – <!--]--><!--[--><b>Regen und Gewitter halten die HEITERs nicht auf! Am Freitagabend feierten Mike und Leyla den Auftakt ihrer großen Hochzeits-Festspiele in Italien mit einem intimen „Family &amp; Friends“-Dinner für ihre 112 Gäste – und einer ordentlichen Portion NASS.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn bevor am heutigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f"><!-- --><!--[--><!--[-->Samstag ab 16 Uhr das Liebesfinale im Livestream bei BILD gipfelt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, tanzten, lachten, feierten und knutschen sich die Heiters durch Sonnenschein, Regen und Gewitter. Das Wetter ist seit Tagen eine Zitterpartie! Bräutigam Mike Heiter war im Vorfeld wegen des Niederschlags richtig niedergeschlagen, auch Leyla konnte es nicht fassen, witterte schon, dass ihre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-verzweiflung-zwei-tage-vor-der-traumhochzeit-68b014b9d492032667a5d664"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochzeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> verhext wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sie sind das Reality-TV-Traumpaar schlechthin: Mike Heiter (32) und Leyla Lahouar (28)....</p><p class="teaser__text">Düstere Stimmung so kurz vor der Heiters-Traumhochzeit! Was ist bei Mike und Leyla los?</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 10:22:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD überträgt am Samstag 6 Stunden LIVE!:So geil wird die Heiters-Hochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-so-geil-wird-die-live-hochzeit-am-samstag-68aeb9255d3e123a945ac948</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aeb9255d3e123a945ac949/0cae397e99fc3e642d4c9ea8fec68da2,cc8612b7?w=576" alt="BILD überträgt am Samstag 6 Stunden LIVE!:So geil wird die Heiters-Hochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amalfiküste – <!--]--><!--[--><b>Was für eine gigantische Woche der Liebe! Harry Styles (31) hat eine neue Flamme, Helene Fischer (41) ist erneut Mama geworden, Taylor Swift (35) ist mit Travis Kelce  (35) verlobt – und Leyla und Mike besiegeln endlich ihr Liebesmärchen in Italien! Hurra, die Heiters-Festspiele sind da!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reality-TV-Stars Mike und Leyla Heiter, die sich im Dschungelcamp 2024 verliebten, feiern am Samstag (30. August) an der malerischen Amalfiküste ihre Traumhochzeit. Nach BILD-Informationen wird die Location mit rund 20.000 Blumen geschmückt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f"><!-- --><!--[--><!--[-->Jetzt schon den „Wedding-Pass“ sichern für alle Infos. Und die große Traumhochzeit live sehen!<!--]--><!--]--></a><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD ist live dabei – und damit auch Sie, liebe User! Mit dem Wedding-Pass bei BILD erhalten Sie schon jetzt Zugang zum Livestream und können sich alles auch im Anschluss als Video-on-Demand ansehen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/mike-heiter-heiratet-leyla-exklusive-traumhochzeit-an-der-amalfikueste-688a08d73b331b7336f010f3"><!-- --><!--[--><!--[-->Abrufbar auf allen BILD-Kanälen: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 10:22:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kinder im Krankenhaus:Behörden alarmiert wegen vieler 
Ehec-Fälle</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/ehec-alarm-in-mecklenburg-kinder-betroffen-68b2a8f71824004325ee58da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b2a8f71824004325ee58da/32849bea46e902efec8f959196b8a138,1be89596?w=656" alt="Kinder im Krankenhaus:Behörden alarmiert wegen vieler 
Ehec-Fälle" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-466"><!--[--><!--[--><b>Mehrere Menschen – überwiegend Kinder – in Mecklenburg-Vorpommern haben sich nachweislich mit Ehec infiziert und werden zum Teil im Krankenhaus behandelt. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-466"><!--[--><!--[-->Auch Belgien meldete neue Infektionen. In Seniorenheimen erkrankten rund 20 Menschen, mindestens vier starben, so die flämische Behörde für Pflege und Gesundheit. Ob die Fälle in Deutschland und Belgien zusammenhängen, ist offen. Im Nachbarland zeigten Laboranalysen immerhin denselben Typ des Ehec-Bakteriums. In Mecklenburg-Vorpommern prüfen die Behörden mögliche Quellen wie Lebensmittel und Tierkontakte – bislang ohne Ergebnis. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/robert-koch-institut/rki-alle-infos-78677440.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Robert-Koch-Institut<!--]--><!--]--></a><!--[--> sieht derzeit keine Hinweise auf eine Häufung in anderen Regionen, beobachtet die Lage aber genau.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-466-1025"><!--[--><!--[-->Bei Ehec handelt es sich um Bakterien, die schweren Brechdurchfall auslösen können. Die Fälle erinnern an den großen Ausbruch 2011 mit mehr als 3800 Erkrankten und über 50 Toten. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/ehec/verbreitung-symptome-news-zum-ehec-bakterium-blutdurchfall-18050510.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ehec<!--]--><!--]--></a><!--[--> steht für Enterohämorrhagische Escherichia coli. Diese Bakterien leben im Darm von Rindern und anderen Wiederkäuern. Über Lebensmittel gelangen sie in den menschlichen Darm, wo sie gefährliche Gifte produzieren können. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Elektronenmikroskopische Aufnahme von EHEC-Bakterien, einer gefährlichen Variante des harmlosen Darmbewohners Escherichia coli<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 10:22:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Kindern untergetaucht:Vermisster Vater bei Raub mit Quad gefilmt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/neuseeland-vermisster-vater-tom-phillips-bei-raub-mit-quad-gefilmt-68b14b2d5d3e123a945af036</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b14b2d5d3e123a945af036/f5dd4043aec037c69589d8342bc2e9fd,6f139b76?w=320" alt="Mit Kindern untergetaucht:Vermisster Vater bei Raub mit Quad gefilmt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bald schon ist es vier Jahre her, seitdem Tom Phillips (37) mit seinen drei Kindern einfach verschwand. Im Dezember 2021 verließ er das Haus der Familie in Marokopa (Neuseeland), nahm seine Kinder Jayda (12), Maverick (10) und Ember (9) einfach mit – und tauchte mit ihnen unter. Noch immer haben die Behörden es nicht geschafft, das Quartett ausfindig zu machen und die Kinder sicher zu ihrer Mutter zurückzubringen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt sind aktuell Bilder einer Überwachungskamera aufgetaucht, die neue Hoffnung geben. Sie zeigen zwei vermummte Personen, die in einen Laden in der abgelegenen Stadt Piopio einbrechen, ihre Beute dann in Behälter laden und mit einem Quad davonbrausen. Die Aufnahmen sind in der Nacht von Mittwoch auf Donnerstag entstanden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kommissar Andy Saunders gegenüber dem Sender CNN: „Wir glauben, dass es sich bei den beiden um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/vermisst-vater-versteckt-sich-mit-kindern-seit-drei-jahren-im-wald-67b460878059ab566808435c"><!-- --><!--[--><!--[-->Tom und eines seiner Kinder<!--]--><!--]--></a><!--[--> handelt. Sie waren rund 13 Minuten in der Gegend, sind auf einem Quad gekommen und wieder gefahren.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Duo brach in ein Geschäft ein, klaute mehrere Gegenstände und verschwand auf einem Quad (im Hintergrund zu sehen)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 10:22:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EXKLUSIV:Eifersuchts-Drama! Iris hatte Angst vor der nächsten Yvonne</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/iris-klein-und-stefan-braun-eifersuchts-drama-um-diese-frau-68b19a975d3e123a945af7ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b19a975d3e123a945af7ea/3494795fed9847d85ed2296e8d927a79,7c0f0144?w=320" alt="EXKLUSIV:Eifersuchts-Drama! Iris hatte Angst vor der nächsten Yvonne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Worms (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Es war wie das Aufreißen einer alten Wunde: Als der Lebensgefährte von Iris Klein bei Dreharbeiten eine andere Frau kennenlernte, kochte die Katzenberger-Mama vor Eifersucht und machte kurzzeitig Schluss. BILD sprach exklusiv mit der Lady, in der Iris die nächste Yvonne Woelke sah.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor einem Monat schockte Iris Klein ihre Fans, als sie alle gemeinsamen Fotos mit ihrem Freund Stefan Braun bei Instagram löschte. Sie schrieb: „Ich habe gelernt, wer einen Platz an meinem Tisch verdient. Und wer dort nie wieder sitzen wird.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Iris Klein und ihr „Teddybär“ Stefan Braun sind seit Februar 2024 zusammen. Im Juli trennte sie sich von ihm, dann versöhnten sie sich wieder<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stefan drehte für die TV-Show „Darts Party“ („Sport 1“) in der Dominikanischen Republik. Für die Produktion waren auch andere Frauen vor Ort, die sich mit ihm anfreundeten. Wie BILD aus Produktionskreisen erfuhr, verstand sich der 48-Jährige besonders gut mit Teilnehmerin Nazret. Ihretwegen machte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/iris-klein/unterhaltung-nachrichten-news-fotos-videos-27989168.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iris Klein<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit ihrem Freund Schluss!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 10:22:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitslosigkeit auf 10-Jahres-Hoch ++ Hunderttausende offene Stellen:Job-Alarm!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/3-mio-arbeitslose-verbandsboss-regierung-muss-endlich-handeln-68b1c7385d3e123a945afc38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1c7385d3e123a945afc39/be09e1f519d42b8ef21319e7bbfabcc4,9f517781?w=992" alt="Arbeitslosigkeit auf 10-Jahres-Hoch ++ Hunderttausende offene Stellen:Job-Alarm!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Für Sozialministerin Bärbel Bas (57, SPD) begann der Freitag wenig erfreulich. Um kurz vor 10 Uhr teilte die Bundesagentur für Arbeit mit: Die Zahl der Arbeitslosen liegt wieder über 3 Millionen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits vorab hatte die BA die Zahlen an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/baerbel-bas-aktuelle-news-und-infos-a3eCB9cymNRCK7qdgfmv"><!-- --><!--[--><!--[-->Bas<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach Berlin gekabelt. Danach waren im August 3,025 Millionen Personen auf Jobsuche. Das sind 153.000 mehr als vor einem Jahr – und so viele wie zuletzt 2015.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders groß ist der Stellenabbau in der Industrie (u. a. Metall, Elektro, Stahl): Dort fielen innerhalb eines Jahres unterm Strich 256.000 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeit/news-fotos-videos-17019018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jobs<!--]--><!--]--></a><!--[--> weg. Im Handel waren es 20.000, in der Baubranche 12.000.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gründe für die Job-Flaute: die Dauerkrise der deutschen Wirtschaft und die Sommerpause. BA-Chefin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/andrea-nahles/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33843920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Andrea Nahles</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: „Wir sind noch mitten in der Talsohle drin. Wir sind noch nicht raus.“ Dabei suchen viele Firmen händeringend neue Mitarbeiter. Laut BA sind aktuell 631.000 Stellen nicht besetzt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 10:22:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Proteste in Indonesien eskalieren:Regierungsgebäude in Flammen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/proteste-in-indonesien-eskalieren-regierungsgebaeude-in-flammen-68b2bc031824004325ee59f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b2bc031824004325ee59fa/044192dffc1f71a17a3a5ff9cbb7cc06,64560040?w=576" alt="Proteste in Indonesien eskalieren:Regierungsgebäude in Flammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wut, Gewalt und Flammen in Indonesien. Ein Regierungsgebäude steht lichterloh in Flammen. Mindestens drei Menschen sterben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 10:22:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>