<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Schutzlos, entkräftet, unterkühlt und desorientiert“:Warum starb Kerstin 50 Meter vor dem Gipfel?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tod-am-grossglockner-warum-starb-kerstin-50-meter-vor-dem-gipfel-693564d315b159d12238acba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693564d315b159d12238acbb/4f52d1c99408e1d60bfe7c3b8a355dfa,ca8b411e?w=992" alt="„Schutzlos, entkräftet, unterkühlt und desorientiert“:Warum starb Kerstin 50 Meter vor dem Gipfel?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tödliches Unglück am Großglockner: Thomas P. (36), ein erfahrener Alpin-Kletterer, soll seine Freundin Kerstin G. (33) bei eisigen Temperaturen und Wind kurz vorm Gipfel im Stich gelassen haben. Die Staatsanwaltschaft wirft ihm fahrlässige Tötung vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was sich auf dem höchsten Berg Österreichs abspielte und welche Konsequenzen Thomas P. nun drohen, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:39:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschiedsinterview von Jauch und Gottschalk:Ein herzlich echter Freundschafts-Dienst</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalks-abschied-seine-freunde-zeigen-wahre-groesse-6935b40f074aff60768127e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935b40f074aff60768127e2/e039d1d7a3b3c7f4670dc60202a9aee0,9be79e37?w=656" alt="Abschiedsinterview von Jauch und Gottschalk:Ein herzlich echter Freundschafts-Dienst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Es gibt Momente im Leben, da spürst du, warum du deine wahren Freunde auch wirklich so nennen kannst. Das gilt für Normalos und auch für Sonnenkönige der TV-Geschichte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thomas Gottschalk hat gute Freunde. Das hat seine Abschiedsshow am Samstagabend bei RTL eindrucksvoll bewiesen. Sie haben ihm ein wenig unter die Arme gegriffen. Ohne dem großen Blonden die letzte Show zu stehlen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Barbara Gottschalk“ (Barbara Schöneberger, 51) und „Günther Gottschalk“ (Günther Jauch) mit dem echten Thomas Gottschalk zu Beginn der Show. Die Kollegen übernahmen viele Aufgaben in der Sendung, um Thommy ein würdiges Finale zu bereiten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Finale einer einzigartigen Karriere war ein würdevoller Epilog auf die glanzvollste Karriere der deutschen Fernsehunterhaltung, auf den schillerndsten Sportflitzer unter den Showmastern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:39:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir empfehlen den Preistipp:Mit diesem Gerät haben Sie überall WLAN</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/mobile-router-test/#h-preistipp-tp-link-m8550</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8fa45310b2a8e3e972619/234d4ec5aa7165200c23b416b4d07207,6cca259b?w=320" alt="Wir empfehlen den Preistipp:Mit diesem Gerät haben Sie überall WLAN" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:39:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Mal Rot für Real!:Bayern-Leihgabe stürzt Alonso noch tiefer in die Krise</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-leihgabe-bryan-zaragoza-stuerzt-alonso-bei-real-madrid-noch-tiefer-in-die-krise-693601a19fdbd0e9faaa43df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693601a19fdbd0e9faaa43df/9d7bab99518278357ca718f92b5bc141,610dfa1e?w=320" alt="Drei Mal Rot für Real!:Bayern-Leihgabe stürzt Alonso noch tiefer in die Krise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Spiel war ein Horror-Abend für Xabi Alonso (44) – und zeitgleich ein Fest für eine Leihgabe des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ex-Trainer von Bayer Leverkusen verlor am Sonntagabend mit seinem neuen Klub Real Madrid in der spanischen Liga daheim mit 0:2 gegen Celta Vigo – inklusive dreier Platzverweise für seine Spieler Fran García (26/64.) und Álvaro Carreras (22) und Endrick (19/beide 90.+2).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Da muss der Rekordmeister kreativ werden ...</p><p class="teaser__text">Die Geschäftsstelle des FC Bayern in München leuchtet jetzt weihnachtlich!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:39:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Lagebild des BKA:Erschreckende Zahlen zur Gewalt von Ausländern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kriminalitaet-in-deutschland-schockierende-zahlen-enthuellt-6935276d074aff6076811f93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935276d074aff6076811f94/24ec488a4ce95426310b9877c38bf12b,c08e88b?w=992" alt="Neues Lagebild des BKA:Erschreckende Zahlen zur Gewalt von Ausländern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brisante Zahlen aus dem neuen Bundeslagebild 2024. Ob Gewalt, Sexualdelikte oder Drogenkriminalität: Zwei Nationalitäten liegen laut BILD-Informationen fast überall vorn. Und das mit mehr als zehnmal so vielen Tatverdächtigen pro 100.000 Einwohner im Vergleich zu Deutschen. Welche Maßnahmen plant die Regierung, um die Sicherheit zu gewährleisten? Die Fakten lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:39:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warf ihn die Scheidung aus der Bahn?:Vermieter erschießt Mieter an der Wohnungstür</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/bringe-euch-alle-um-vermieter-erschiesst-mieter-an-der-wohnungstuer-6932be90bdb9c3d5970e4d70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932be90bdb9c3d5970e4d71/bc1e17e6070b662f16ed19ca6ca94f72,a80be0b3?w=576" alt="Warf ihn die Scheidung aus der Bahn?:Vermieter erschießt Mieter an der Wohnungstür" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der frisch pensionierte Hubert H. soll seinen Mieter Gerald N. erschossen haben und sich dann bei der Polizei gemeldet haben. Die Umstände, die zu diesem brutalen Verbrechen führten, bleiben rätselhaft. Was trieb den sonst unauffälligen Mann zu dieser Tat? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie über die Hintergründe und die laufenden Ermittlungen – mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:39:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier kennt ihn fast keiner!:Deutsches Trainer-Juwel (32) übernimmt England-Klub</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tonda-eckert-wird-cheftrainer-triumph-in-southampton-69359cad15b159d12238af81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69359cad15b159d12238af82/fdfc92437559490088bfe241ca001868,fcf16fb1?w=576" alt="Hier kennt ihn fast keiner!:Deutsches Trainer-Juwel (32) übernimmt England-Klub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Deutschland noch ein nahezu unbeschriebenes Blatt – in England jetzt Cheftrainer! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der FC Southampton hat Trainer-Juwel Tonda Eckert (32) vom Interimscoach zum Boss befördert. Der Championship-Klub gab bekannt, dass der Deutsche einen Vertrag bis 2027 unterschrieben hat.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der FSV Mainz 05 hat Urs Fischer als neuen Trainer verpflichtet.</p><p class="teaser__text">Hertha BSC wird vom Tabellenletzten düpiert! Die Klose-Elf erlebt ein irres Derby.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:39:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umstrittene Instagram-Clips:Baerbock: „Ich bin Generation ,Sex and the City‘“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/baerbock-ueber-instagram-clips-ich-bin-generation-sex-and-the-city-69367515990b7add49e98139</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69367515990b7add49e9813a/9f9c3ce51ce70d14df4e5afe4bd04d60,d7324f37?w=656" alt="Umstrittene Instagram-Clips:Baerbock: „Ich bin Generation ,Sex and the City‘“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Sie winkte in High Heels ein gelbes Taxi heran, spazierte im schicken Kurzmantel durch den Central Park – und versprühte den Esprit einer Stilikone in der hippen Großstadt. Doch die Instagram-Clips von Annalena Baerbock am neuen Arbeitsort (seit September ist sie Präsidentin der UN-Generalversammlung) brachten ihr viel Häme ein. Nun verteidigt sich die Grünen-Politikerin – und sagt: „Ich bin definitiv Generation ,Sex in the City‘“!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Interview mit den Zeitungen der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.morgenpost.de/politik/article410631556/baerbock-ich-habe-endlich-wieder-mehr-zeit-fuer-meine-groesste-liebe.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Funke Mediengruppe<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigt sich Baerbock unbeeindruckt von der Kritik, sie inszeniere sich auf eine Art, die ihrem Spitzenamt unwürdig sei. „In Zeiten, in denen sich viele von Politik abwenden, versuche ich auch durch solche Formate, vor allem Jüngere anzusprechen“, erklärt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/annalena-baerbock/annalena-baerbock-alle-infos-76681928.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baerbock<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bei den Videos handele es sich um „Türöffner, um Interesse für internationale Zusammenarbeit zu wecken“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Annalena Baerbock (44), Präsidentin der UN-Generalversammlung, geht am Abend mit Personenschützern über den Times Square am Rande der Generaldebatte der UN-Vollversammlung in New York zu einem Interview<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ziel sei es, die Botschaft der UN zu transportieren: „Better together – gemeinsam sind wir stärker“, so Baerbock. Die umstrittenen Clips im Stil von Kultserien wie „Sex and the City“ oder „Gossip Girl“ seien nur ein Bruchteil ihrer Arbeit. Nur zwei von über 50 Videos sähen so aus – auch ihre Reden vor der Vollversammlung würden über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[--> geteilt. „Sie werden aber anders als die humorvolleren Videos nicht Millionen Mal geklickt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:39:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wird noch schlimmer“:Kassen-Chef: Anfang des Jahres steigen Beiträge</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/krankenkassen-chef-beitraege-steigen-schon-anfang-des-jahres-69366b8311f914c89b8563dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69366b8311f914c89b8563dd/7f78eed2a88c7a114f759b2e830d72f2,7801c537?w=320" alt="„Wird noch schlimmer“:Kassen-Chef: Anfang des Jahres steigen Beiträge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schlechte Nachrichten für Millionen gesetzlich Versicherte! Die Beiträge werden schon im kommenden Jahr steigen – und das wird nicht das Ende der Kostenspirale sein. Das prognostiziert einer, der es wissen muss: der Chef von Deutschlands größter gesetzlicher Kasse, der Techniker Krankenkasse.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jens Baas (58) widersprach im „Bericht aus Berlin“ der Bundesregierung, die stabile Krankenkassenbeiträge versprochen hatte. Das liege zum einen daran, dass Gesundheitsministerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/nina-warken-im-steckbrief-alle-infos-ueber-merz-gesundheitsministerin-680e5494716a613fb785593e"><!-- --><!--[--><!--[-->Nina Warken<!--]--><!--]--></a><!--[--> (46, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ihr eigenes Sparpaket nicht durch den Bundesrat bekommen hatte. Zum anderen habe sie übersehen, dass die Kassen Rücklagen auffüllen müssen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Also, wir werden im nächsten Jahr schon Beitragssatzerhöhungen sehen, und es wird im übernächsten Jahr noch schlimmer weitergehen“, so Baas.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret: Das Gesundheitsministerium hatte den durchschnittlichen Zusatzbeitrag für 2026 auf dem aktuellen Niveau von 2,9 Prozent beziffert. Damit wollte das Ministerium den Kassen Stabilität signalisieren – und wohl steigende Zusatzbeiträge verhindern. Bei den Berechnungen des Ministeriums war das Sparpaket (u. a. Ausgabenbremsen bei Kliniken) schon einkalkuliert. Diese Rechnung geht nun nicht mehr auf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:39:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>385.000 Menschen evakuiert:Thailand fliegt Luftangriffe auf Kambodscha</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/thailand-luftangriffe-auf-kambodscha-bestaetigt-69362ada11f914c89b856264</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69362ada11f914c89b856264/046aaf53aed76bece39c50d7f2877eea/Kennung_Symbolfoto,a48e5750?w=320" alt="385.000 Menschen evakuiert:Thailand fliegt Luftangriffe auf Kambodscha" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bangkok – <!--]--><!--[--><b>Nur zwei Monate nach dem Friedensabkommen fliegen wieder Raketen: Die Spannungen zwischen Thailand und Kambodscha sind offenbar erneut eskaliert. Die thailändische Armee bestätigte Luftangriffe entlang der Grenze.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Generalmajor Winthai Suvaree kam es am Montagmorgen (Ortszeit) zu dem Einsatz. Angeblich hätten kambodschanische Soldaten zuvor das Feuer auf thailändische Truppen in der Provinz Ubon Ratchathani eröffnet. Dabei seien ein Soldat getötet und vier weitere verletzt worden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Major der Zweiten Armeeregion informierte am Montag über den Stand der Evakuierungen und die Lage in den Kampfzonen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor den Luftangriffen hatte die thailändische Armee die Evakuierung von vier Grenzgebieten angeordnet. 385.000 Menschen wurden in Sicherheit gebracht. „Rund 70 Prozent der Bevölkerung in den Grenzbezirken wurden evakuiert. 35.623 Menschen haben sich für Notunterkünfte registriert“, erklärte ein Sprecher von Thailands Zweiter Armeeregion, die für die gesamte nordöstliche Region zuständig ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:39:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mein Schweigen hat die Kluft vergrößert“:Sydney Sweeney über ihre umstrittene Jeans-Werbung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sydney-sweeney-rassismus-filmstar-aeussert-sich-erstmals-zu-jeans-werbung-69356315074aff60768122c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69356315074aff60768122c5/4ae304c66485f2699da2746419f93c54,9b62fd1d?w=576" alt="„Mein Schweigen hat die Kluft vergrößert“:Sydney Sweeney über ihre umstrittene Jeans-Werbung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Es war der Kulturkampf-Knall des Sommers: Sydney Sweeney, blond, blauäugig, Hollywood-Liebling, läuft in hautengen American-Eagle-Jeans durchs Set – und bringt damit die USA in Wallung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Slogan: „Sydney Sweeney has great Jeans“. Aber „Jeans“ klingt im Englischen wie „genes“ (dt. Gene). War das Ganze also ein Wortspiel, aus dem man ebenfalls ableiten könnte: „Sydney Sweeney hat großartige Gene“? Viele sahen darin einen rassistischen Unterton. Und plötzlich steckte die „Euphoria“-Schauspielerin mitten im heißesten Streit des Landes.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sydney Sweeney erlebte in diesem Jahr den wohl größten Skandal ihrer Karriere: Sie wurde durch eine Jeans-Kampagne des Rassismus’ verdächtigt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während American Eagle sich über die Aufmerksamkeit freute und US-Präsident Donald Trump (79) über die seiner Meinung nach „heißeste Werbung“ jubelte, tat Sydney Sweeney eines: Sie schwieg. Doch Monate später spricht sie endlich Klartext! Im Magazin „People“ zieht Sweeney erstmals eine rote Linie zu jenen, die sie als rechtes Symbol feiern wollen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:39:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Platzverweis VOR dem Anpfiff:Fußball-Profi sieht Rot wegen Unterhose</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-profi-sieht-vor-anpfiff-rot-wegen-seiner-unterhose-6935334b11f914c89b8556f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935334b11f914c89b8556f9/622cc23cf0d9328350f8b8df08d3a73f,a08e8c02?w=576" alt="Platzverweis VOR dem Anpfiff:Fußball-Profi sieht Rot wegen Unterhose" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie kurios ist DAS denn?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im indischen Super-Cup hat ein Spieler noch vor Anpfiff die Rote Karte gesehen – wegen seiner Unterhose!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Erst die nächste Liverpool-Enttäuschung – dann die Hammer-Aussagen einer Klub-Legende! ...</p><p class="teaser__text">Thomas Müller hat mit seinen Vancouver Whitecaps das Finale der MLS gegen Inter Miami um Lionel Messi verloren.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:39:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder Tote auf Teneriffa!:Riesenwelle reißt Touristen ins Meer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/riesenwelle-reisst-touristen-ins-meer-drei-tote-und-verletzte-auf-teneriffa-6935fd5b67faa0ba87724772</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6935fd5b67faa0ba87724773/7050e1ac0e1b33d3d58e3a7ebb4f7f18,db8ae543?w=656" alt="Schon wieder Tote auf Teneriffa!:Riesenwelle reißt Touristen ins Meer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Gigantes – <!--]--><!--[--><b>Dramatische Szenen auf Teneriffa: Vor der Westküste der Insel wurden drei Menschen von einer gewaltigen Welle in den Tod gerissen, drei weitere erlitten Verletzungen. Eine Person wird weiterhin vermisst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich kurz nach 16 Uhr an einem beliebten Naturpool bei Los Gigantes in der Region Santiago del Teide. Badegäste befanden sich sowohl auf den Klippen als auch im Wasser, als sie plötzlich von einer gewaltigen Welle erfasst und ins <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/meere-aktuellen-news-und-infos-cKDVZqItALT4fGAyavFM"><!-- --><!--[--><!--[-->Meer<!--]--><!--]--></a><!--[--> gezogen wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Notdienstes der Kanarischen Inseln wurden mehrere Personen von den Wassermassen ins Meer gespült, eine weitere wird noch vermisst. Unter den Opfern befinden sich laut „Diario de Avisos“ mehrere ausländische Touristen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Hubschrauber der Seenotrettung rettete eine Person aus dem Wasser und barg einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Toten<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, erklärte der Notdienst der Kanarischen Inseln. Behörden zufolge kamen zwei Männer und eine Frau ums Leben. Einer der Männer war 35 Jahre alt, die Frau 55 Jahre. Zum dritten Todesopfer lagen bislang keine weiteren Informationen vor.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:39:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff in London-Heathrow:Kofferdiebe verletzen 21 Menschen an Flughafen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/brutaler-kofferraub-mehr-als-20-verletzte-am-flughafen-london-heathrow-6936553c9fdbd0e9faaa457b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936553c9fdbd0e9faaa457b/3b542ea7284df5468b5097786d7ef056,456a8f23?w=320" alt="Angriff in London-Heathrow:Kofferdiebe verletzen 21 Menschen an Flughafen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Schock-Moment am größten Luft-Drehkreuz Europas: Bei einem brutalen Pfefferspray-Angriff am Flughafen Heathrow sind 21 Menschen verletzt worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> stiegen am Sonntag vier Männer mit einer Frau in einen Aufzug des Flughafen-Parkhauses am Terminal 3. Dann sprühten sie plötzlich Pfefferspray und entrissen der Frau ihren Koffer, sagte Polizeisprecher Peter Stevens.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Durch das Spray wurden 21 Menschen verletzt, darunter ein dreijähriges Kind“, sagte Polizeisprecher Peter Stevens. Sanitäter versorgten die Verletzten noch am Tatort. Fünf Personen kamen ins Krankenhaus. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wegen des Polizeieinsatzes ist es am Flughafen zum Verkehrschaos gekommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:39:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>