<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bankenkrise droht:EZB warnt vor Gold-Kollaps – was Sie wissen müssen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/ezb-schlaegt-alarm-gold-krise-droht-684938b25f36f04e93218b28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684938b25f36f04e93218b29/971d6dea2fe4462dafc0f2d0a7a5298f,fe3b9010?w=992" alt="Bankenkrise droht:EZB warnt vor Gold-Kollaps – was Sie wissen müssen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gold – der Inbegriff von Sicherheit. Wenn die Welt aus den Fugen gerät, fliehen Anleger zum Edelmetall. Doch jetzt kommt ausgerechnet von der Europäischen Zentralbank (EZB) eine Warnung, die aufhorchen lässt: Der Goldmarkt selbst könnte zur Gefahr werden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem brisanten Bericht schlagen vier EZB-Volkswirte Alarm: Zu viele Investoren setzen auf Gold-Verträge, bei denen echtes Gold geliefert werden muss. Die Folge: Gold muss aufwendig transportiert werden – oft quer über den Globus. Gleichzeitig explodiert die Nachfrage – auch wegen geopolitischer Spannungen, der US-Wahl und der Angst vor neuen Handelszöllen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus erfahren Sie, vor welchen Risiken die EZB warnt, was Anleger jetzt wissen sollten – und ob sich eine Investition in Gold noch lohnt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 12:53:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er sollte sie einfach „eintragen“:Hochzeitsschuhe zu eng! Martin verliert mehrere Zehen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/england-hochzeitsschuhe-zu-eng-martin-verliert-mehrere-zehen-6847b8fceaf9b317dbcfe4e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6847b8fceaf9b317dbcfe4e1/bd952e48dc0157e1801cbb1f80de97e9,19bad7dc?w=576" alt="Er sollte sie einfach „eintragen“:Hochzeitsschuhe zu eng! Martin verliert mehrere Zehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am schönsten Tag seines Lebens wollte er voller Freude in seine Ehe tanzen – heute kann Martin Ralph nicht mal mehr eigenständig gehen. Viel zu enge Hochzeitsschuhe haben das Leben des 61-jährigen Briten ruiniert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verschiedene Medien berichten über den schockierenden Fall, der bereits mehrere Jahre zurückliegt. Vor seiner Hochzeit am 27. Juli 2019 ließ sich Ralph ein neues Paar orthopädische Schuhe anfertigen. Schon bei der Anprobe merkte der Bräutigam, dass ihm die Schuhe nicht passten. Die Experten in einem Krankenhaus hätten offenbar falsch Maß genommen, zitierte die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://nypost.com/2025/06/09/lifestyle/my-wedding-shoes-were-too-tight-then-they-had-to-amputate-my-toes/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->New York Post<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ den Mann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Martin Ralph, der mit dem Tragen von orthopädischen Stiefeln bereits vertraut war, sagte gegenüber der Zeitung: „Ich habe ihnen direkt beim Anprobieren gesagt, dass sie zu klein waren. Ich bin dreimal zurückgegangen, aber die Dame, die meine Füße ausgemessen hatte, sagte nur, ich müsse sie halt eintragen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das versuchte Martin – unter Schmerzen: „Es war ein Kampf. Immer wenn ich nach Hause kam, war es eine Erleichterung, die Schuhe endlich auszuziehen.“ Als er seine Socke ausgezogen habe, sei sein großer Zeh dreimal so groß wie gewöhnlich gewesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 12:53:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verhandlung in Warschau:Jetzt muss Lewandowski auch noch vor Gericht aussagen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/robert-lewandowski-muss-gegen-ex-berater-vor-gericht-aussagen-68492830f70d7419eccdbf11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68492830f70d7419eccdbf12/61c865a0542735b7bb7e534a09800777,be0e09bd?w=576" alt="Verhandlung in Warschau:Jetzt muss Lewandowski auch noch vor Gericht aussagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Robert Lewandowski (36) kommt aktuell nicht zur Ruhe!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während seiner öffentlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/polen-jetzt-erhebt-lewandowski-schwere-vorwuerfe-gegen-nationaltrainer-68471e51b935da68a5ec59b4"><!-- --><!--[--><!--[-->Fehde mit Polens Nationaltrainer Michal Probierz (52) und seines Rücktritts aus der Nationalmannschaft<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wartet nun schon der nächste Zoff auf den Stürmer-Star des FC Barcelona.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Polen ohne Robert Lewandowski (36) – jahrelang undenkbar, seit Sonntag Realität.</p><p class="teaser__text">Robert Lewandowski hat mit Polens Nationalmannschaft gebrochen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 12:53:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Niemand ist sicher“:Kaliforniens Gouverneur vergleicht Trump mit Diktator</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/es-geht-ihm-nur-um-macht-kaliforniens-gouverneur-vergleicht-trump-mit-diktator-684942e8f70d7419eccdc103</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684942e8f70d7419eccdc104/cab59c767bcdbcd95591af5e34b88d76,aadbbf12?w=992" alt="„Niemand ist sicher“:Kaliforniens Gouverneur vergleicht Trump mit Diktator" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In einem eindringlichen Appell hat sich der kalifornische Gouverneur Gavin Newsom (57) am Mittwoch an die Bevölkerung gewandt. Der Demokrat erhebt schwere Vorwürfe gegen US-Präsident Donald Trump und dessen Vorgehen während der Proteste in Los Angeles. </b><!--]--><!--[-->. <!--]--><!--[--><b>Trump und Newsom – Republikaner und Demokrat – </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gavin-newsom-wer-ist-der-mann-der-trump-die-stirn-bietet-68483f875f36f04e9321804c"><!-- --><!--[--><!--[--><b>entwickeln sich immer mehr zu Gegenspielern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seiner Ansprache wirkt Newsom sichtlich bewegt. Bei den Razzien der Einwanderungsbehörde am Samstag seien Menschen „gezielt gejagt“ worden, so der Gouverneur. „Familien wurden getrennt, Freunde verschwinden“, so Newsom. „Wenn Leute einfach von der Straße weggeschnappt werden können, ohne Haftbefehl, allein wegen eines Verdachts oder ihrer Hautfarbe – dann ist niemand sicher.“ Die Proteste, die daraufhin losbrachen, seien laut Newsom rechtmäßig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Proteste in Los Angeles wurden zunehmend gewaltvoll, die Polizei ging am Montag mit Schlagstöcken gegen die Demonstranten vor <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Los Angeles demonstrieren seit Tagen Menschen gegen Trumps harten Migrationskurs und die Abschieberazzien. Die US-Regierung hat deshalb 4.000 Soldaten der Nationalgarde und 700 Marineinfanteristen der regulären Streitkräfte für den Einsatz in Los Angeles mobilisiert - gegen Newsoms Willen. Er beschuldigt Trump des „Machtmissbrauchs“. Der Gouverneur: „Wir wollen nicht, dass unsere Straßen von unseren eigenen Streitkräften militarisiert werden. Wir sehen Kinder, die Angst haben, zu ihrer eigenen Abschlussfeier zu gehen. Trumps Agenten haben es nicht nur auf Kriminelle abgesehen, sie verhaften Tellerwäscher und Gärtner. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps <!--]--><!--]--></a><!--[-->Regierung beschützt nicht unsere Gemeinden, er traumatisiert sie.“ Sicherlich kein Zufall, dass Newsom sich genau für den Tellerwäscher-Vergleich entschieden hat. Kein anderes Land der Welt hat den Spruch „vom Tellerwäscher zum Millionär“ so geprägt wie Amerika. Ein Land, in dem es jeder schaffen kann, wenn er nur hart genug arbeitet. Dieses Narrativ bröckelt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 12:53:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie gefährlich wird das für den BVB?:Alle Details zum geplatzten Gittens-Transfer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-alle-details-zum-geplatzten-gittens-transfer-und-welche-gefahr-lauert-6849569af70d7419eccdc340</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6849569af70d7419eccdc341/3c33f654a31942d4944ee743593a0b46,c29b4453?w=576" alt="Wie gefährlich wird das für den BVB?:Alle Details zum geplatzten Gittens-Transfer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er saß schon auf gepackten Koffern …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Last-Minute-Transfer von Jamie Gittens (20/Marktwert 50 Mio. Euro) zu England-Klub Chelsea platzte am Dienstagabend nach zähen Verhandlungen. Die Londoner boten letztendlich 55 Mio. Euro, Dortmund wollte aber mindestens 65 Mio. Euro haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Folge: Um 18 Uhr brachen die BVB-Bosse die Verhandlungen mit den „Blues“ ab. Was das für den BVB bedeutet und wo eine Gefahr für die Klub-WM lauert lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 12:53:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abgerutscht!:Mann stürzt von Funkturm 60 Meter in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/toedlicher-unfall-im-landkreis-rostock-arbeiter-57-stuerzt-von-funkturm-und-stirbt-684918bb5f36f04e93218937</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684918bb5f36f04e93218938/238cda8a4b4dc92491895d2cc2122ebb,ce0128da?w=576" alt="Abgerutscht!:Mann stürzt von Funkturm 60 Meter in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Tragischer Arbeitsunfall am Dienstagnachmittag: Ein Bauarbeiter stürzte im Landkreis Rostock fast 60 Meter tief in den Tod.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitteilte, arbeitete der 57-Jährige auf einem Funkturm nahe dem Ort Schlemmin nahe Bützow (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Gegen 14.10 Uhr rutschte der Mann offenbar ab, fiel aus fast 60 Metern Höhe auf den Boden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Kollegen des tödlich verunglückten Mannes auf der Baustelle am Turm. Die Kripo ermittelte vor Ort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die alarmierten Rettungskräfte konnten nichts mehr tun, der Mann war sofort tot. Er stammt aus Polen, so Polizeisprecher Florian Müller, und arbeitete für eine Fachfirma für Betonsanierungen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 12:53:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für ihre Geburtstagsparty:103-Jährige bestellt Nackt-Butler
ins Altenheim</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fuer-geburtstagsparty-103-jaehrige-bestellt-nackt-butler-ins-altenheim-68448e6328e5c13c1b05653b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68448e6328e5c13c1b05653b/d18116bb3b77138b751dad10ed3c1ebb,10a25c5b?w=656" alt="Für ihre Geburtstagsparty:103-Jährige bestellt Nackt-Butler
ins Altenheim" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Preston (England) – <!--]--><!--[--><b>„Man wird nur einmal 103“, sagte Margaret – und ließ es richtig krachen! Die Seniorin aus Großbritannien feierte mit ihren besten Freundinnen im Altenheim eine Geburtstagsparty. Doch von langweiligen Kaffeekränzchen haben die betagten Frauen längst genug – sie ließen einen Nackt-Kellner kommen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So bediente ein junger, durchtrainierter Mann oberkörperfrei einen ganzen Abend lang die Bewohnerinnen. Am Ende gab es sogar Küsschen für die Damen. Die Bilder der unvergesslichen Momente zeigen: Man ist nie zu alt für ein bisschen Spaß.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Margaret (re.) und ihre Freundinnen im Rollstuhl ließen sich von Aaron bedienen und bespaßen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Margaret Booth, die alle nur „Peggy“ nennen, lebt seit drei Jahren im Sherwood Court Care Home in Preston nördlich von Manchester (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/england/nachrichten-news-fotos-videos-17278962.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->England<!--]--><!--]--></a><!--[-->). In dem Pflegeheim werden mehr als 60 Menschen betreut. Jeder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/geburtstag/lifestyle-nachrichten-news-fotos-videos-15820068.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geburtstag<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird hier groß gefeiert, so auch der von Margaret.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 12:53:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Exzellente Beziehungen“:Trump einigt sich mit China auf Handels-Deal</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/donald-trump-usa-und-china-einigen-sich-auf-handels-deal-684975f9f70d7419eccdc6a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684975f9f70d7419eccdc6a8/e3feed792b3e867a6908005b5e86433e,fa1e5736?w=320" alt="„Exzellente Beziehungen“:Trump einigt sich mit China auf Handels-Deal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>China und die USA haben sich nach Angaben von US-Präsident Donald Trump bei neuen Handelsgesprächen grundsätzlich verständigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die formelle Zustimmung durch ihn selbst und Chinas Staatschef Xi Jinping stehe noch aus, schrieb Trump auf seinem Online-Sprachrohr Truth Social. Er erklärte, China werde Magneten  und Mineralien aus Seltenen Erden bereitstellen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die USA erlaubten im Gegenzug chinesischen Studenten Zugang zu amerikanischen Universitäten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 12:53:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Bilder, Aufzeichnung, Abschreckung:Die beste Überwachungskamera im Test</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/ueberwachungskameras-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684951ecf70d7419eccdc2cb/d40ca0d6d57513bd85cc92e5673427b3,c101cc72?w=320" alt="Live-Bilder, Aufzeichnung, Abschreckung:Die beste Überwachungskamera im Test" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 12:53:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amoklauf von Graz:Jakob überlebte, weil seine Klasse den Raum tauschte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/amoklauf-von-graz-jakob-ueberlebte-weil-seine-klasse-den-raum-tauschte-684895fb63000f1b71fd8c34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684895fb63000f1b71fd8c35/d9c9466216fffb0ee79a91f8736d7f0f,6d5be4be?w=992" alt="Amoklauf von Graz:Jakob überlebte, weil seine Klasse den Raum tauschte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nur durch einen Zufall sitzt Jakob nicht in dem Raum, in dem Artur A. (21) am Dienstag seine Mitschüler tötet. Jakobs Klasse hat kurz zuvor den Raum getauscht. Eine Freundin des Teenagers, neun weitere Opfer und der Angreifer überleben das Blutbad nicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD trifft den 17-Jährigen mit seiner Mutter vor der Bundesoberstufenrealgymnasium (BORG). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, wie Jakob und Ursula Puffing die furchtbaren Stunden erlebten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 12:53:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meine Trainerin fasste mich an:Die erfolgreichste Podcasterin der Welt bricht ihr Schweigen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/call-her-alex-podcasterin-alex-cooper-spricht-ueber-sexuelle-belaestigung-6849248272dfcf2f6778e782</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6849248272dfcf2f6778e783/2f607b7c8c85be76b1aff751bd2571f6,6b77859d?w=576" alt="Meine Trainerin fasste mich an:Die erfolgreichste Podcasterin der Welt bricht ihr Schweigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Boston – <!--]--><!--[--><b>Ihr Lebenstraum wurde zum Albtraum. Alexandra Cooper ist heute die erfolgreichste Podcasterin der Welt. Doch früher wollte sie nichts lieber als auf dem Fußballplatz stehen und Profi werden. Sie kickte so gut, dass sie sogar ein Vollstipendium an der Uni in Boston bekam. Doch dann machte ihre Trainerin ihr das Studium zur Hölle.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Cooper spricht erstmals in der neuen Dokuserie „Call Her Alex“ (Disney+) über das, was wirklich in den Mannschaftsräumen geschah. Es geht um sexuelle Belästigung durch Coach Nancy Feldman.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Call Her Daddy“ startete 2018 als Tabubruch-Podcast über Sex und Beziehungen – heute ist Coopers Podcast eine feministische Medienmarke mit Millionenpublikum (über 20 Mio. monatliche Streams). Der Podcast wechselte 2025 für 125 Millionen Dollar von Spotify zu SiriusXM<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Doku sagt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/alex-cooper-schliesst-fuer-ihren-podcast-call-her-daddy-millionen-deal-66c6fff0dc1b991b1e5913e4"><!-- --><!--[--><!--[-->Cooper<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass sie in ihrem zweiten Jahr am College bemerkt habe, dass Feldman „anfing, sich wirklich auf mich zu fixieren, viel mehr als auf alle anderen meiner Teamkollegen, und das war verwirrend.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 12:53:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>11 Millionen Euro Schaden, 4000 Euro Belohnung:Foto-Fahndung nach dem Brandstifter</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/lagerhalle-abgebrannt-foto-fahndung-nach-dem-feuerteufel-68491c2bf70d7419eccdbe8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68491c2bf70d7419eccdbe8f/5c3328490a3377b213598ffcc34d009a,45ef3e0d?w=576" alt="11 Millionen Euro Schaden, 4000 Euro Belohnung:Foto-Fahndung nach dem Brandstifter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Die 6400 Quadratmeter große Lagerhalle in Frankfurt-Fechenheim (Hessen) brannte lichterloh, 130 Feuerwehrmänner waren am 15. Oktober 2024 im Einsatz, um zu retten, was zu retten war – vergebens. Die 6400 Quadratmeter große Halle brannte ab, 11 Millionen Euro Schaden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schnell wurde klar – hier waren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/brandstiftung/news-nachrichten-news-fotos-videos-19795804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandstifter<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Werk! Jetzt sucht die Polizei mit einem Foto nach einem mutmaßlichen Täter. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Lagerhalle brannte komplett nieder, stürzte teilweise ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Überwachungskameras in der Umgebung der Lagerhalle zeichneten damals zwei junge Männer auf, die für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/frankfurt/frankfurt-feuer-bringt-lagerhalle-zum-einsturz-670f49003b940a79b6e9cfba"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> verantwortlich sein sollen. Einer der beiden wurde gefasst, doch zu seinem Komplizen scheint er beharrlich zu schweigen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 12:53:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geständnis bei Lanz:Dieser Satz kostete Schulz den Ministerposten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/martin-schulz-enthuellt-bei-lanz-seine-politische-fehlentscheidung-6848cda15f36f04e93218716</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6848cda15f36f04e93218716/c98f6340db4981b351568fee8143468b,ccee3720?w=320" alt="Geständnis bei Lanz:Dieser Satz kostete Schulz den Ministerposten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da ließ ein Spitzenpolitiker mal so richtig die Hosen runter! Ex-SPD-Chef Martin Schulz (69) hat bei Markus Lanz (56) zum ersten Mal im Detail verraten, warum er nach seiner gescheiterten Kanzlerkandidatur 2017 nicht wenigstens Außenminister geworden ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Verhängnis: Eine allzu forsche Antwort auf eine Frage des Journalisten Daniel Friedrich Sturm (52), damals WELT, heute „Tagesspiegel“, als Schulz gerade gegen Angela Merkel untergegangen war. In der entscheidenden Minute sagte der gescheiterte SPD-Kandidat sechs Worte, die seine kenternde Karriere endgültig versenkten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russland setzt eine neue Art von Saboteuren und Spionen in Deutschland ein.</p><p><!--[--><!--[-->Schulz darüber jetzt bei Lanz: „Ich bin damals davon ausgegangen: Wenn Merkel mich anruft, für eine GroKo – machen wir nicht. Ich trete in keine Merkel-Regierung ein.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 12:53:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>