<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>8 Kugeln knallen durch Frontscheibe! Täter auf der Flucht:Mordanschlag auf Hells-Angel-Rocker (36)</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/grossfahndung-in-koeln-schiesserei-ex-rocker-36-in-lebensgefahr-69473489f6fc544dba9af30f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69473489f6fc544dba9af310/62a747d226c1e6f3ecfdc1b31b5d9bcb,ef7cdc44?w=992" alt="8 Kugeln knallen durch Frontscheibe! Täter auf der Flucht:Mordanschlag auf Hells-Angel-Rocker (36)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Splitter liegen auf dem Asphalt, die Windschutzscheibe eines Audis ist zerschmettert, die Karosserie von Kugeln durchsiebt. Was eben noch eine ruhige Wohnstraße war, verwandelte sich plötzlich in einen Tatort. Schüsse hallten durch den Fellmühlenweg – ein Mann aus dem Rocker-Milieu wurde schwer getroffen und kämpft jetzt im Krankenhaus um sein Leben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 23.30 Uhr fallen plötzlich Schüsse im Fellmühlenweg in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Köln-Dellbrück<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Audifahrer saß hinter dem Lenkrad, als sich ihm ein Unbekannter näherte und das Feuer auf den geparkten Wagen eröffnete.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Acht Projektile durchbohren die Frontscheibe, mehrere Kugeln treffen den Oberkörper des 36-jährigen Fahrers. Nach BILD-Informationen ist das Opfer ein mehrfach vorbestraftes Mitglied der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hells-angels/hamc-motorrad-club-fotos-videos-news-16976556.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hells Angels<!--]--><!--]--></a><!--[--> – offenbar Ziel eines Mordanschlags. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Tatort im Fellmühlenweg. Auf einem Parkplatz fielen die Schüsse auf den Audi<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 07:24:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kassen erhöhen ihre Beiträge:So viel zahlen SIE für Ihre Krankenkasse mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kassen-erhoehen-ihre-beitraege-so-viel-zahlen-sie-fuer-ihre-krankenkasse-mehr-6945bb32450e8cd02501977f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945bb32450e8cd025019780/b78273c5c0809896e0701730f4145ffa,2373e329?w=992" alt="Kassen erhöhen ihre Beiträge:So viel zahlen SIE für Ihre Krankenkasse mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beitrags-Knall für Millionen gesetzlich Versicherte! Die Beiträge für viele Krankenkassen steigen zum Jahreswechsel – bedeutet: weniger netto vom brutto. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus können Sie Ihre Zusatzkosten durch die KI errechnen lassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 07:24:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 3 Jahre Haft drohen:Polizei fahndet nach diesem S-Bahn-Poser</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/passagier-geschlagen-und-ausgeraubt-polizei-fahndet-nach-diesem-s-bahn-poser-6947330eba368aa01269f64f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947330eba368aa01269f650/47dbf5b0da384b460a14b5cc9d476646,54e3fa9d?w=576" alt="Bis zu 3 Jahre Haft drohen:Polizei fahndet nach diesem S-Bahn-Poser" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Die Polizei fahndet nach mehreren jungen Männern, die Fahrgäste in einer S-Bahn bedroht haben. Dabei waren sie so dreist, dass sie an einer Haltestelle für die Überwachungskameras posierten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich am Freitagabend in der Linie S28 im Stadtteil Gerresheim in Düsseldorf. Zwischen 21.45 und 22 Uhr gingen mehrere Unbekannte auf Passagiere los. Zunächst fielen Beleidigungen, dann eskalierte die Situation: Die Täter bedrohten die Fahrgäste und forderten Geld. Ein Passagier verweigerte jedoch die Herausgabe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dunkle Jacken, Turnschuhe: Eine Überwachungskamera filmte die Tatverdächtigen am Bahngleis <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nachdem der Geschädigte dies verneinte, wurde er von seinen Begleitern getrennt“, erklärte ein Sprecher der Polizei Düsseldorf. Einer der Täter griff den Mann an und schlug ihm mit der flachen Hand ins Gesicht. Anschließend zogen die Männer ihm das Portemonnaie aus der Jacke und stahlen Bargeld, so der Sprecher weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 07:24:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Intime Kuschelfotos mit Ghislaine Maxwell:Wie tief steckt David Copperfield im Epstein-Sumpf?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/david-copperfields-verbindung-zu-epstein-enthuellt-69465b4fb91bae2b754db248</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69465b4fb91bae2b754db249/564728fcad2b409679054515339b5588,f5834691?w=656" alt="Intime Kuschelfotos mit Ghislaine Maxwell:Wie tief steckt David Copperfield im Epstein-Sumpf?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) –<!--]--><!--[--><b> Es sind Fotos inniger Vertrautheit aus vergangenen Tagen. Star-Magier David Copperfield (69) hat seine Arme eng um Epstein-Komplizin Ghislaine Maxwell (63) geschlungen. Dabei grinst er zufrieden in die Kamera. Auch Maxwell lacht und sucht Körperkontakt zu dem berühmten Zauberer. Beide tragen weiße Bademäntel und scheinen die Situation sichtlich zu genießen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die intimen Fotos sind drei von Hunderttausenden Dokumenten über den verurteilten Sexualstraftäter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeffrey-epstein-68-bilder-veroeffentlicht-aber-noch-keine-akten-69443de260138990784c1ce7"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†66), die jetzt vom US-Justizministerium veröffentlicht wurden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Fotos zeigen, wie eng US-Magier Copperfield und Jeffrey Epsteins engste Vertraute Ghislaine Maxwell waren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie tief steckt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/david-copperfield-star-magier-liess-seine-luxus-wohnung-verwahrlosen-66b47513b4500d7cc6552252"><!-- --><!--[--><!--[-->David Copperfield<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Epstein-Sumpf? Der US-Magier war bereits zuvor wegen seiner Verbindung zu dem angeklagten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein, der 2019 in Haft starb, in den Fokus geraten. Sein Name tauchte in den im Januar 2024 entsiegelten Gerichtsunterlagen im Zusammenhang mit Epstein auf. Die Nennung seines Namens bedeutet jedoch nicht, dass er ein Verbrechen begangen hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 07:24:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Freitag waren sie noch da:16 Epstein-Dateien plötzlich verschwunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/raetsel-um-16-verschwundene-dateien-ueber-jeffrey-epstein-69471790dcd0637702028a2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69471790dcd0637702028a2e/3a8397bb92ae9230c6d5dce321c413b4,86cde18d?w=320" alt="Am Freitag waren sie noch da:16 Epstein-Dateien plötzlich verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Freitag waren sie noch da, jetzt sind sie weg! Mindestens 16 Dateien über Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66), die schon veröffentlicht waren, sind plötzlich von der öffentlichen Webseite des US-Justizministeriums verschwunden. Darunter ist auch ein Foto, auf dem Präsident Donald Trump zu sehen ist. Eine Erklärung gab es nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Dateien, die am Freitag abrufbar waren und am Samstag nicht mehr erschienen, zeigten unter anderem Bilder nackter Frauen. Auf einem weiteren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/viele-promis-und-politiker-zu-sehen-das-sind-die-fotos-aus-den-epstein-akten-69463e71f6fc544dba9ae77b"><!-- --><!--[--><!--[-->Foto<!--]--><!--]--></a><!--[--> standen mehrere Aufnahmen auf einem Sideboard und in Schubladen. In einer dieser Schubladen lag ein Bild von Trump, Epstein, Melania Trump und Ghislaine Maxwell. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum die Unterlagen offline gingen, sagte das Justizministerium nicht. Vize-Justizminister Todd Blanche beteuert im Gespräch mit dem US-Sender ABC News jedoch, dass sein Haus keine Dateien verändert habe, um Präsident Trump zu schützen. Nichts werde deswegen zurückgehalten. Er verneinte die Frage, ob es eine Anweisung gegeben habe, Material zum Epstein-Skandal zu bearbeiten, das einen Zusammenhang zum Präsidenten habe. Weiter sagte er: „Präsident Trump hat von Anfang an klargestellt, dass er erwartet, dass alle Akten, die freigegeben werden können, auch freigegeben werden – und genau das tun wir.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dutzende Fotos zeigen Epstein mit minderjährigen Teenagerinnen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 07:24:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Komplizin:Freizügige Fotos von Ghislaine Maxwell in Epstein-Akten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ghislaine-maxwell-freizuegige-fotos-in-epstein-akten-aufgetaucht-694683a9f6fc544dba9aeb12</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694683a9f6fc544dba9aeb13/7a578c339a1118c724c3c18b4ffaedf2,7a18de48?w=320" alt="Die Komplizin:Freizügige Fotos von Ghislaine Maxwell in Epstein-Akten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington, D.C. – <!--]--><!--[--><b>Einst war sie High-Society-Lady, jetzt verurteilte Sexualstraftäterin im Gefängnis: Ghislaine Maxwell ist tiefer gefallen als kaum jemand zuvor. Doch lange vor ihrer Inhaftierung 2020 genoss sie ihr Luxusleben an der Seite von Milliardär Jeffrey Epstein in vollen Zügen. Das belegen neu veröffentlichte Fotos aus den Akten des Sexualstraftäters.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilder stammen aus Epsteins persönlichem Archiv und zeigen Maxwell in auffälligen, provokanten Outfits. Ermittler sichteten die Dateien im Zuge der Untersuchungen. Die Aufnahmen werfen ein grelles Licht auf das luxuriöse Leben hinter verschlossenen Türen – und auf die enge Rolle, die Maxwell an Epsteins Seite spielte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein undatiertes Foto, das offenbar in Frankreich aufgenommen wurde: Ghislaine Maxwell küsst Jeffrey Epstein (†66) auf die Wange und schließt dabei verliebt die Augen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vom Herumtollen mit Prominenten bis hin zu anzüglichen Posen – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/ghislaine-maxwell-ist-ein-raubtier-das-maedchen-zum-missbrauch-servierte-78403400.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ghislaine Maxwell<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigt mit ihrem pädophilen Finanzier-Freund das pralle Leben. Heute verbüßt sie eine 20-jährige Haftstrafe wegen ihrer Rolle bei der Anwerbung und dem Handel mit Minderjährigen für Sex im Auftrag von Jeffrey Epstein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 07:24:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Femizid in Niedersachsen:Auf der Flucht! Er erstach die Mutter seiner vier Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/auf-der-flucht-er-erstach-die-mutter-seiner-vier-kinder-6946a4204480b753eb670e0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946a4204480b753eb670e0d/e965b84a57a7afd726194ca7cc740696,cfc18fa6?w=656" alt="Femizid in Niedersachsen:Auf der Flucht! Er erstach die Mutter seiner vier Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das neue Leben von Afsana A. begann vor zwei Monaten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 40-Jährige zog mit vier ihrer fünf Kinder, zwischen 6 und 20 Jahre alt, in das Rotklinker-Haus im 9000-Einwohner-Städtchen Apensen. Weg von ihrem Mann, weg von Eifersucht, Streit, Gewalt. Sie war voller Hoffnung, voller Pläne. Jetzt ist sie tot. Erstochen in dem Haus, das ihr sicherer Hafen sein sollte. Von ihrem Ex, der auf der Flucht ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie alle Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 07:24:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia in zwei Bundesländern:Gruppe soll 13-Jährigen missbraucht haben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/razzia-in-zwei-bundeslaendern-wegen-verdacht-auf-kindesmissbrauch-6946c2414480b753eb670f93</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946c2414480b753eb670f93/9c97b3397b9246749b2204a359554f4f,26ed4b12?w=320" alt="Razzia in zwei Bundesländern:Gruppe soll 13-Jährigen missbraucht haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saarbrücken – <!--]--><!--[--><b>Die Vorwürfe wiegen schwer. Wegen des Verdachts der Herstellung und Verbreitung von Kinderpornografie und des Verdachts des schweren sexuellen Missbrauchs von mindestens einem 13-jährigen Jungen haben Beamte des Landeskriminalamts und der Landespolizei Saarland zeitgleich elf Wohnungen in zwei Bundesländern durchsucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Innenministeriums in Saarbrücken lagen zehn Objekte im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/saarland/saarland/home-35454542.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Saarland<!--]--><!--]--></a><!--[-->, eine weitere Wohnung in Rheinland-Pfalz. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/razzia/razzia-news-fotos-videos-20309956.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Razzia<!--]--><!--]--></a><!--[--> lief am vergangenen Mittwoch (17. Dezember). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Fokus steht eine fünfköpfige Gruppe aus dem Regionalverband Saarbrücken und dem Bereich Kaiserslautern. Darunter zwei Frauen im Alter von 22 und 24 Jahren sowie drei Männer im Alter von 27, 50 und 75 Jahren. Ein 50-jähriger Mann aus dem Raum Saarbrücken wurde vorläufig festgenommen. Er sitzt nun in Untersuchungshaft. „Weitere Ermittlungen gegen andere Tatverdächtige laufen derzeit“, teilte das Innenministerium mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Carsten Dewes, Leiter des LKA Saarlands: „Die umfangreichen Ermittlungen dauern weiterhin an. Die Auswertung großer digitaler Datenmengen ist derzeit noch im Gange.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 07:24:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ronaldo-Rekord für Mbappé:Real siegt, aber Alonso-Lage weiter prekär!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid-siegt-gegen-sevilla-doch-xabi-alonsos-situation-bleibt-prekaer-69472ad6ba368aa01269f629</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69472ad6ba368aa01269f629/08b488438f4c230fc3d166e1af8900ed,64e42a3d?w=320" alt="Ronaldo-Rekord für Mbappé:Real siegt, aber Alonso-Lage weiter prekär!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Drei Siege in einer Woche – ist bei Real Madrid jetzt alles in Ordnung?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Keineswegs! Zwar gewann Real Madrid am Samstagabend auch das Duell gegen den FC Sevilla mit 2:0 und feierte damit den dritten Sieg im dritten Spiel. Zuvor hatte es bereits Erfolge in der Liga mit einem 2:1-Auswärtssieg bei Deportivo Alavés sowie einen knappen 3:2-Erfolg im Pokal beim Drittligisten Talavera CF gegeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch trotz der positiven Ergebnisse blieben die gezeigten Leistungen weiterhin wenig überzeugend. Genau deshalb hat sich die Lage von Real-Trainer Xabi Alonso (44), der im Sommer von Bayer Leverkusen nach Madrid kam, laut spanischen Medien nicht entspannt – im Gegenteil: Seine Situation soll sich sogar weiter verschärft haben.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das war knapp. Im Sechzehntelfinale der Copa del Rey gewinnt Real Madrid 3:2 bei CF Tal...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 07:24:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Lage der Liga:Hat Kovac ein Spielerfrauen-Problem?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/die-lage-der-liga-hat-kovac-ein-spielerfrauen-problem-6946e810ba368aa01269f3a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946e810ba368aa01269f3a1/bbc66155b6b29a0121c336a05c25f501,e38bef79?w=992" alt="Die Lage der Liga:Hat Kovac ein Spielerfrauen-Problem?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Niko Kovac ist unbestritten ein Top-Trainer. Mit einem Spielerfrauen-Problem?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Lage der Liga schreibt Walter M. Straten über den Auswechsel-Ärger um BVB-Star Karim Adeyemi, in den sich auch dessen Frau Loredana einschaltete – und der an eine Kovac-Situation mit Thomas Müller erinnert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 07:24:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Adelia (65) starb kurz vor Weihnachten:George Clooney trauert um seine Schwester</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/george-clooneys-schwester-tot-amal-und-ich-werden-sie-schrecklich-vermissen-69473755ba368aa01269f65c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69473755ba368aa01269f65d/0f37f036f9a2112a015bb99b3862afca,d2e3c9c2?w=576" alt="Adelia (65) starb kurz vor Weihnachten:George Clooney trauert um seine Schwester" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) –<!--]--><!--[--><b> Schicksalsschlag für Hollywood-Star George Clooney: Seine Schwester Adelia Zeidler ist kurz vor Weihnachten gestorben. Das gab er gegenüber dem US-Magazin „People“ bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zeidler wurde 65 Jahre alt und starb am Freitag, den 19. Dezember, an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/krebs/gesundheit-news-fotos-videos-17039560.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krebs<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Laut ihrem Nachruf schlief sie „friedlich im Kreise ihrer Liebsten“ im „St. Elizabeth Healthcare“-Krankenhaus in Edgewood (US-Bundesstaat Kentucky) ein. Ob Clooney ebenfalls vor Ort war, ist nicht bekannt. Außer ihr hatte er keine weiteren Schwestern oder Brüder. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Meine Schwester Ada war mein Vorbild“, sagt Clooney in seinem Statement gegenüber „People“. „Sie hat sich dem Krebs mit Mut und Humor gestellt. Ich habe noch nie einen so tapferen Menschen kennengelernt. Amal und ich werden sie schrecklich vermissen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gegensatz zu ihrem Bruder führte Adalia Zeidler ein Leben abseits des Rampenlichts. Viele Jahre arbeitete sie als Kunstlehrerin an einer Grundschule, später wurde sie Buchhalterin. Sie hinterlässt ihren Sohn Nick und ihre Tochter Allison. Der Vater der Kinder, Adas Ehemann, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->starb<!--]--><!--]--></a><!--[--> 2004 an einem Herzinfarkt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 07:24:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihre Labradore wurden nach Beschwerden beschlagnahmt:Hundezüchterin der Promis: „Hier will ich nicht bleiben“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/jetzt-spricht-die-promi-hundezuechterin-behoerde-machte-alles-dicht-6943ff3de23b7abeabf81400</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943ff3de23b7abeabf81401/43227aa52ed0664c46e9c556da7661ae,82c6e31d?w=576" alt="Ihre Labradore wurden nach Beschwerden beschlagnahmt:Hundezüchterin der Promis: „Hier will ich nicht bleiben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Traubing (Bayern) –<!--]--><!--[--><b> Mit ihren „Lakeview Labradors“ am Starnberger See ist Anja Striegel (53) die Hunde-Flüsterin der Stars. Doch das Landratsamt Starnberg hat ihre Zucht dichtgemacht und Striegels Hunde abtransportiert. Der Grund: Beschwerden und eine fehlende Genehmigung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was sagen die Nachbarn zur Knallhart-Maßnahme? Wie will die Züchterin weitermachen? BILD hörte sich im Hunde-Mekka der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/home-15684852.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Promis<!--]--><!--]--></a><!--[--> um.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit 2019 betreibt die Diplom-Betriebswirtin in Traubing unweit des Starnberger Sees ihre eigene Hundezucht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mir tut es leid für Anja“, sagt Rentnerin Rosi W. (77). 2019 eröffnete die Zucht neben ihrem Haus. „Anfangs gab es Konflikte.“ Hundekot auf Wegen und Weiden. Nächtliches Gebell. „Aber das hat sich gelegt. Zuletzt war alles in Ordnung.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 07:24:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>