<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Regierung plant XXL-Rentenreform:Müssen bald auch Beamte in die Rentenkasse zahlen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/muessen-bald-auch-beamte-in-die-rentenkasse-zahlen-69298f37e9b1296b9ef96bdb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69298f37e9b1296b9ef96bdc/a9031e5cc442ea2c957c55711051b8ce,1a3b112?w=992" alt="Regierung plant XXL-Rentenreform:Müssen bald auch Beamte in die Rentenkasse zahlen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt kommt bei der Rente alles auf den Tisch: Ob künftig auch Beamte in die Rentenkasse einzahlen oder alle länger arbeiten müssen. Union und SPD haben sich in der Nacht zu Freitag auf eine große Rentenreform noch im nächsten Jahr geeinigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) verkündete: Bis Ende 2026 soll die schwarz-rote Renten-Revolution vom Bundestag beschlossen werden. Vorher setzt die Regierung eine Kommission ein. Die hat ein halbes Jahr Zeit, muss bis Ende Juni alle Weichen bei der Rente neu stellen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 13 Rentenexperten (acht Wissenschaftler, drei Politiker, zwei Vorsitzende) sollen die Antwort liefern, wie der Rentenbeitragssatz (aktuell 18,6 Prozent, steigt bis 2039 auf 21,2 Prozent) für die nächsten zehn Jahre stabil gehalten werden soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dazu prüft die Kommission zwei Ansätze:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:25:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bushido und Anna-Maria leben getrennt:Vor Kurzem sprachen sie noch über weitere Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bushido-und-anna-maria-leben-getrennt-sie-sprachen-ueber-weitere-kinder-6929c5906f6da91d77967337</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929c5906f6da91d77967337/18f4b910de790966db1001b4c5eb01a4,967d156d?w=656" alt="Bushido und Anna-Maria leben getrennt:Vor Kurzem sprachen sie noch über weitere Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“, schrieb Anna-Maria Ferchichi auf Instagram und gab damit die räumliche Trennung von ihrem Mann Bushido bekannt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für viele kam das überraschend, immerhin sprach das Paar (sieben gemeinsame Kinder) noch vor zwei Monaten von weiterem Nachwuchs. Welche konkreten Pläne sie hatten und wie viele Kinder sie sich wünschten, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:25:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alternativen zum MSCI World:Diese ETFs haben Top-Renditen ohne US-Abhängigkeit</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/msci-world-etf-chancen-und-risiken-entdecken-6927182975d27c2e110d954e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927182975d27c2e110d954e/24cfc5d6559ea12f6b843d28d2b4540a,eba85284?w=320" alt="Alternativen zum MSCI World:Diese ETFs haben Top-Renditen ohne US-Abhängigkeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der MSCI World ETF ist ein Klassiker, doch seine US-Dominanz ruft immer wieder Kritik hervor. ETF-Expertin Swetlana Eberz erklärt, wie Anleger ihr Portfolio optimieren können, um Risiken zu streuen und dennoch gute Renditen zu erzielen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Alternativen gibt es zum MSCI World? Erfahren Sie, welche ETFs von Zukunftstrends profitieren und wie Sie Ihr Investment langfristig absichern können. Die fundierten Strategien der Expertin – jetzt mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:25:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirrer Auftritt bei „Romy“-Verleihung in Kitzbühel:Was war denn schon wieder mit Gottschalk los?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/romy-verleihung-was-war-denn-wieder-mit-thomas-gottschalk-los-692a13606f6da91d77967740</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692a13606f6da91d77967741/512a9113dc6a231be7335c73e77ace7f,324ce3af?w=320" alt="Wirrer Auftritt bei „Romy“-Verleihung in Kitzbühel:Was war denn schon wieder mit Gottschalk los?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kitzbühel – <!--]--><!--[--><b>Er hat die deutsche Radio- und Fernsehlandschaft revolutioniert und nachhaltig verändert. Thomas Gottschalk hat über Jahrzehnte eine ganze Nation unterhalten (und Österreich und die Schweiz gleich mit). Daher war dieser Auftritt für viele Fans umso schmerzhafter: Denn der große Moderator verwirrte erneut das Publikum bei einer Preisverleihung – diesmal in Kitzbühel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschlands einst größter Showmaster ist ein letztes Mal live, bei RTL. „Denn sie wissen nicht, was passiert!“ mit Barbara Schöneberger (51) und Günther Jauch (69) –  Gottschalks letzte große Fernsehshow. „Mit 75 ist das auch völlig in Ordnung“, so Gottschalk zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thomas Gottschalk mit seiner großen Liebe Karina Gottschalk (62) bei der Romy-Verleihung in Kitzbühel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorher wurde er noch einmal auf einer großen Bühne gefeiert. Nachdem er unlängst bei der Verleihung des Bambi „nur“ einen Preis überreichen durfte, wurde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-trotz-mini-rente-feiert-er-seinen-ruhestand-69299bd4f699d171191f7076"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Gottschalk <!--]--><!--]--></a><!--[-->nun selbst geehrt: In Kitzbühel bekam er die „Romy“, Österreichs wichtigsten Film- und Fernsehpreis.  Extra für ihn wurde die „Diamant-Romy“ ins Leben gerufen, eine besondere Würdigung seines Lebenswerks.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:25:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Live-Ticker zum Gründungskongress der AfD-Jugend:Zusammenstöße zwischen Polizei und Demonstranten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-live-ticker-zum-gruendungskongress-der-afd-jugend-erste-zusammenstoesse-zwischen-polizei-und-demonstranten-69296fa4c25edce70ee721d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69296fa4c25edce70ee721da/c874f2688d0ebb4c01b5e5c10b80c2e8,cf6a62af?w=992" alt="Der Live-Ticker zum Gründungskongress der AfD-Jugend:Zusammenstöße zwischen Polizei und Demonstranten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gießen –  <!--]--><!--[--><b>Die neue AfD-Jugendorganisation namens „Generation Deutschland“ will sich am Samstag und Sonntag in der mittelhessischen Stadt gründen.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund 30 Organisationen hatten Proteste dagegen angemeldet, zu denen rund 50.000 Menschen erwartet werden. Die Polizei bereitet sich auf einen Großeinsatz vor. Hessens Innenminister Roman Poseck (CDU) hatte sich mit Blick auf Gewaltaufrufe aus der linken Szene besorgt gezeigt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Verfolgen Sie die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker:</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Protestler blockieren zahlreiche Zufahrtsstraßen nach Gießen.  </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:25:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klub gibt es bekannt:Witz-Strafe für Stiller-Mobber</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/klub-gibt-es-bekannt-witz-strafe-fuer-stiller-mobber-692a9acee9b1296b9ef977f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692a9acee9b1296b9ef977f4/dfcba2931e2e360806176456652f2f0c,7635e0f9?w=576" alt="Klub gibt es bekannt:Witz-Strafe für Stiller-Mobber" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist DIE Szene, die vom 4:0 hängen geblieben ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-nasen-skandal-um-dfb-star-hochgradig-asozial-6928c4dee9b1296b9ef9610d"><!-- --><!--[--><!--[-->Stuttgarts Sieg in der Europa League bei Go Ahead Eagles Deventer fasst sich Holland-Stürmer Victor Edvardsen (29) in der 73. Minute ins Gesicht, hält die Finger an seine Nase<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Blick geht dabei zu Stuttgarts Angelo Stiller (24), eine direkte Konfrontation und geschmacklose Geste, mit der er sich über das Aussehen Stillers lustig machte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Klub reagierte nun. Die Entscheidung: Edvardsen muss 500 Euro zahlen. Eine Witz-Strafe für Edvardsen, der sich zunächst nicht einmal entschuldigen wollte. Das passierte erst jetzt mit der Pressemitteilung des Klubs.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das Ergebnis bei Stuttgarts fulminanten Auswärtssieg in der Europa League gegen die Go Ahead Eagles bleibt weiter Nebensache.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:25:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Familien-Doku bei ProSieben:Volle Ladung Klum im TV</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klum-gntm-macherin-privat-wie-nie-in-neuer-doku-bei-prosieben-692a94f1e9b1296b9ef977c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692a94f1e9b1296b9ef977c2/ccd189a8bf7e65033d135d4fd36fd53b,d83dd1b0?w=656" alt="Neue Familien-Doku bei ProSieben:Volle Ladung Klum im TV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unterföhring –<!--]--><!--[--><b> Heidi Klum öffnet die Türen zu ihrem Leben so weit wie noch nie: Kameras werden die Model-Mama mit ihren Kindern Leni (20) und Henry (19) begleiten. Vor, während und nach den Jobs, bei der Arbeit und privat. Für das Frühjahr 2026 plant ProSiebenSat.1 die zweiteilige Primetime-Doku „On &amp; Off Catwalk – by Heidi Klum“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Dreharbeiten führen das Team rund um den Globus. Konzernmanager Henrik Pabst (50) verspricht „sehr exklusive Einblicke ins Arbeits- und Familienleben“. Momente, die sonst im Privaten bleiben. Für den Sender ist Heidi Klum seit Jahren ein Quotengarant. Kaum ein ProSieben-Gesicht ist so präsent und so beständig erfolgreich.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heidi und ihre Tochter Leni (21) bei einem gemeinsamen Shooting für Intimissimi<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst kürzlich feierten die Klums das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-klums-heidifest-ihre-ganze-familie-feiert-im-hofbraeuhaus-68cbfbefa609990af70f10ce"><!-- --><!--[--><!--[-->„HeidiFest“<!--]--><!--]--></a><!--[-->, eine zweistündige Musikshow aus dem Münchner Hofbräuhaus. Mit dabei waren Ehemann Tom Kaulitz, dessen Bruder Bill, Heidis vier Kinder, Mutter Erna Klum sowie zahlreiche Freunde aus Deutschland und den USA. Ein Familienauftritt, der zeigte, wie stark die Marke Klum auch über die Modelwelt hinaus wirkt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:25:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Airlines streichen Flüge:Tausende Airbus-Flugzeuge brauchen Not-Update</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/tausende-airbus-flugzeuge-muessen-not-update-machen-692a9b7fe9b1296b9ef977fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692a9b7fe9b1296b9ef977fa/e61ae74c2ecd309e9cac163e0dd1bd51,bc4715b8?w=320" alt="Airlines streichen Flüge:Tausende Airbus-Flugzeuge brauchen Not-Update" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Touluse – <!--]--><!--[--><b>Ausnahmezustand am Himmel! Weltweit arbeiten Fluggesellschaften seit Freitag daran, ein plötzlich aufgetauchtes Software-Problem bei Tausenden Airbus-Maschinen der A320-Familie zu beheben. Der europäische Flugzeugbauer hatte die Airlines kurzfristig informiert und verlangte ein Update noch vor dem nächsten Flug.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Ein Sprecher von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/airbus/nachrichten-news-fotos-videos-19180438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Airbus<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagte, dass etwa 6000 Flugzeuge betroffen sein könnten. Das Chaos ließ nicht lange auf sich warten: Zahlreiche Airlines meldeten zwar schnelle Fortschritte, doch Dutzende Flüge wurden gestrichen, Verspätungen und Umbuchungen waren die Folge.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders hart trifft es Japan: Die größte Fluggesellschaft ANA sagte 65 Flüge wegen des Problems ab – und kündigte Störungen auch am Sonntag an.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Drohnen über dänische Militärstützpunkte haben die Nato in Aufruhr versetzt. E...</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:25:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Abwechslung am Morgen:5 Alternativen, die noch gesünder sind als Haferflocken</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/mehr-abwechslung-am-morgen-fuenf-gesunde-alternativprodukte-fuer-haferflocken-69089ea2cccd64fc037bf26a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69089ea2cccd64fc037bf26a/a8f0df14dd37c0b0eb055c5a38c10cce,6a99c59b?w=320" alt="Mehr Abwechslung am Morgen:5 Alternativen, die noch gesünder sind als Haferflocken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Haferflocken sind der Klassiker am Frühstückstisch: schnell, einfach, sättigend. Aber mal ehrlich – jeden Morgen das gleiche Porridge kann auf Dauer langweilig werden. Wer Abwechslung und gleichzeitig mehr Nährstoffe sucht, findet in diesen fünf Produkten echte Frühstückshelden. Laut ‚ÖKO-TEST‘ bringen diese Getreidesorten zusätzlich positive Effekte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wohnen-living/superfoods-anbauen-quinoa-chia-und-rote-bete-auf-dem-balkon-660e8d6d87692f188946f86d"><!-- --><!--[--><!--[-->Quinoa<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist längst kein Geheimtipp mehr. Besonders als Flocken oder gekocht überzeugt es durch reichlich Eiweiß, alle essenziellen Aminosäuren und Mineralstoffe wie Magnesium und Eisen. Ein Quinoa-Porridge schmeckt leicht nussig und hält lange satt – perfekt für ein kraftvolles Frühstück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Amaranth stammt aus Südamerika und liefert viele ungesättigte Fettsäuren, Ballaststoffe, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/diaet/diaet/muedigkeit-muskelschwaeche-so-viel-eiweiss-brauchen-sie-um-gesund-zu-bleiben-77063134.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eiweiß<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Mineralstoffe. Geschmacklich ist es leicht süßlich und damit eine interessante Alternative zu Hafer.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Ernährungsexpertin setzt auf gesunde Hülsenfrüchte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:25:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Informationen und Aufstellungen zum 12. Spieltag:Bekommen 2 Bayern-Stars eine Pause?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-bekommen-2-bayern-stars-eine-pause-infos-und-aufstellungen-zum-12-spieltag-69296a196f6da91d77966808</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69296a196f6da91d77966809/a0ee4884bedc91172ec2be4a73758eae,78c42bf?w=992" alt="Alle Informationen und Aufstellungen zum 12. Spieltag:Bekommen 2 Bayern-Stars eine Pause?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem Europapokal ist wieder Zeit für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[-->!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Informationen, Aufstellungen, Reporter-Einschätzungen und BILD-Tipps </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/bundesliga/ergebnisse/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>zum 12. Spieltag</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gibt's hier.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Torwart-Frage:</b><!--]--><!--[--> Vor dem Abschlusstraining ließ Kompany offen, ob er im Zuge einer Rotation vielleicht auch Urbig statt Neuer ins Tor stellt. Musiala (Wadenbeinbruch) und Davies (Kreuzbandriss) fehlen noch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aufstellung:</b><!--]--><!--[--> Neuer – Boey, Upamecano, Kim, Stanisic – Kimmich, Goretzka – Karl, Kane, Díaz – Jackson<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:25:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihr Anführer nennt sich „Pastor“:Südkorea-Bande missbraucht mindestens 261 Opfer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wie-bei-white-tiger-der-pastor-missbrauchte-mit-bande-261-opfer-692946456f6da91d779664c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692946456f6da91d779664c7/ba14d11706663d08b7bf8444978996ef,5a611e85?w=576" alt="Ihr Anführer nennt sich „Pastor“:Südkorea-Bande missbraucht mindestens 261 Opfer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seoul/Amsterdam – <!--]--><!--[--><b>Sie umgarnen im Internet Kinder, manipulieren und erpressen sie dann. Missbrauchen ihre Opfer und treiben sie teils bis in den Selbstmord. In Südkorea und den Niederlanden wurden abscheuliche Fälle von Online-Verbrechen aufgedeckt, die an das sadistische „White Tiger“-Netzwerk erinnern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter dem Namen „Pastor“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->missbrauchte<!--]--><!--]--></a><!--[--> Kim N. (33) Minderjährige im Internet und verbreitete Kinderpornografie. Der Südkoreaner war der Kopf eines Sexualverbrecher-Rings, der sich u. a. über die Messenger-App Telegram organisierte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das kriminelle Netzwerk mit dem „Pastor“ an der Spitze missbrauchte und erpresste zwischen Mai 2020 und Januar 2025 mindestens 261 Menschen. Kim N. und seine Komplizen brachten ihre Opfer dazu, ihnen Nacktbilder von sich zu schicken. Mit den intimen Fotos wurden sie dann erpresst. Ähnlich skrupellos gingen auch die Mitglieder des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/white-tiger-wie-der-sadist-sein-opfer-zum-werkzeug-machte-6895ed8979645525eef01d9b"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinder-Quälernetzwerks „764“ vor, dem der „White Tiger“ angehörte<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch außerhalb des Internets kannte die Grausamkeit von Kim N. keine Grenzen. Als Anführer der Missbrauchs-Bande vergewaltigte der „Pastor“ zehn Mädchen, zwang Frauen zum Geschlechtsverkehr mit anderen Männern und filmte sich selbst dabei, wie er den Frauen Verletzungen hinzufügte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:25:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>