<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach ihnen wird europaweit gefahndet:Diese Ex-Agenten entführten die Block-Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/fall-block-diese-ex-agenten-entfuehrten-die-kinder-der-steakhaus-erbin-686d0698d1592e395c9d456f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686d0698d1592e395c9d4570/b872f53a907da0a988dec2e335646918,da404bd0?w=992" alt="Nach ihnen wird europaweit gefahndet:Diese Ex-Agenten entführten die Block-Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie waren Agenten des Mossad, Elitesoldaten, Cybercrime-Experten – und sollen von Steakhaus-Erbin Christina Block den Auftrag bekommen haben, ihre eigenen Kinder zu entführen! Jetzt werden sie per internationalem Haftbefehl gesucht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wer die ehemaligen Geheimagenten sind, wie sie mutmaßlich mit der Familie Block ins Geschäft kamen und was ihnen jetzt droht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:38:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD beim Block-Prozess:„Das wünscht man keiner Kinderseele“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/hamburg-prozess-gegen-steakhaus-erbin-block-startet-6870a3c4d1592e395c9d76dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6870a3c4d1592e395c9d76dd/39d28e3204eabd7056269952796c02b1,ed90a8ac?w=992" alt="BILD beim Block-Prozess:„Das wünscht man keiner Kinderseele“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Hamburg beginnt der Prozess gegen Steakhaus Erbin Christina Block.
<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:38:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess des Jahres in Hamburg:Kindesentführung! Das steht in der Block-Anklage</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-prozess-gegen-christina-block-kindesentfuehrung-das-steht-in-der-anklage-686ff123d1592e395c9d72c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ff123d1592e395c9d72c2/29290b5ee893e80f1cd0584202f1f56a,220d27d7?w=576" alt="Prozess des Jahres in Hamburg:Kindesentführung! Das steht in der Block-Anklage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Staatsanwaltschaft Hamburg hat das Drama um die Block-Kinder auf 148 Seiten Anklageschrift zusammengefasst. Nüchtern, sachlich, distanziert. Und doch wird das Grauen, das die beiden Geschwister Klara und Theo erlebten, mit jeder einzelnen Zeile spürbar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was die Anklage der Steakhaus-Erbin Christina Block vorwirft, was die Kinder durchmachen mussten und welche Rolle TV-Star Gerhard Delling dabei wirklich gespielt haben soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:38:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entführte Kinder, Promis, Ex-Agenten:Wer ist wer im Block-Prozess?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/entfuehrte-kinder-promis-ex-agenten-wer-ist-wer-im-block-prozess-686a745fd009353a0c961b98</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686a745fd009353a0c961b99/fd931ee173d53a47a61008615a44e665,5b6aa20d?w=576" alt="Entführte Kinder, Promis, Ex-Agenten:Wer ist wer im Block-Prozess?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>37 Verhandlungstage, 140 Zeugen, 148 Seiten Anklage! Das Verfahren um die Entführung der Kinder der Steakhaus-Erbin Christina Block (52) ist der Prozess des Jahres.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft wirft der Hamburger Unternehmertochter vor, in der Silvesternacht 2023/24 ihre Kinder Klara (13) und Theodor (10) von Dänemark nach Deutschland verschleppt zu haben – mithilfe israelischer Ex-Agenten! Um die Kinder tobte zuvor ein jahrelanger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/christina-block-kinder-sorgerecht-und-umgangsrecht-bei-trennung-681b22ed6da7d14a667daac2"><!-- --><!--[--><!--[-->Sorgerechtsstreit zwischen Block und ihrem in Dänemark wohnenden Ex-Mann<!--]--><!--]--></a><!--[-->, bei dem die Kinder lebten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erklärt das Who is who zum Fall Block!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Christina Block mit ihren Eltern Eugen und Christa Block. Die Aufnahme entstand 2020<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:38:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wird SIE heute Verfassungsrichterin?:SPD-Frau soll bei Doktorarbeit geschummelt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/plagiatsvorwuerfe-gegen-frauke-brosius-gersdorf-erschuettern-bundestag-68702f99d1592e395c9d74d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68702f99d1592e395c9d74da/253b9d0f5ceac9ee14cd343f28f54044,b4032efd?w=992" alt="Wird SIE heute Verfassungsrichterin?:SPD-Frau soll bei Doktorarbeit geschummelt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Neue Vorwürfe gegen die umstrittene Kandidatin der SPD für die Neubesetzung von Richtern am Bundesverfassungsgericht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr: Die CDU wirft der SPD-Kandidatin Frauke Brosius-Gersdorf Fälschungen u.a. bei ihrer Doktorarbeit vor (Plagiat). In der Sondersitzung der CDU/CSU-Fraktion am Freitagmorgen sagte Fraktionschef Jens Spahn (45), es gebe große Zweifel. Plagiatsjäger hätten in ihrer Doktorarbeit „23 Verdachtsstellen auf Kollusion und Quellenplagiate“ gefunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und: Spahn rief die SPD dazu auf, die Kandidatur von Brosius-Gersdorf wieder zurückzuziehen! Eine dramatische Kehrtwende. Schließlich hatte Spahn die Kandidatur vor wenigen Wochen mit der SPD-Fraktionsführung noch abgesegnet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der CDU-Politiker Klaus-Peter Willsch (64, CDU) bestätigt BILD: „Jetzt kommen auch noch Zweifel an ihrer akademischen Redlichkeit hinzu. Ihre Doktorarbeit und die Habilitationsschrift ihres Ehemannes enthalten fast identische Passagen.“ Auch die Zitierfehler seien „in beiden Werken identisch“. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:38:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Sichtungen gemeldet:Entlaufene Raubkatze steht plötzlich auf der Terrasse von Tierschützerin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/reinbek-entlaufene-wildkatze-steht-auf-terrasse-von-tierschuetzerin-686feeab42216d6f5d5372e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686feeac42216d6f5d5372e1/e34946eb983855ec3e6006e22d1b2744,3aa21de5?w=576" alt="Mehrere Sichtungen gemeldet:Entlaufene Raubkatze steht plötzlich auf der Terrasse von Tierschützerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Reinbek – <!--]--><!--[--><b>Kaum entdeckt und schon war sie wieder weg. In Schleswig-Holstein hält eine ausgebüxte Servalkatze die Bevölkerung in Atem. Jetzt wurde das Raubtier auf mehreren Terrassen gesichtet – unter anderem auf der einer Tierschützerin. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag war der Kater, der an eine Mischung aus Luchs und Gepard erinnert, seinen neuen Haltern in Reinbek-Neuschönningstedt (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[-->)<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->ausgebüxt. Das Paar hatte das Tier gerade erst von einer Züchterin im Saarland gekauft, da ergriff es schon die Flucht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die beiden haben sich direkt bei mir gemeldet“, erzählt die Tierschützerin Karen Schönbrodt (64) in BILD. Die Vorsitzende der Tierrechtsorganisation Einhorn e.V. und des zugehörigen Tierheims in Reinbek hatte die Halter daraufhin gebeten, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu informieren.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In Reinbek ist eine exotische Servalkatze entlaufen. Die Polizei sucht das Tier.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:38:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU will einheitliche Regeln:Die Teuer-Tricks der Airlines beim Handgepäck</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/gebuehren-sparen-eu-parlament-plant-handgepaeck-reform-686f7756d1592e395c9d6752</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f7756d1592e395c9d6753/fedae33ae5afadaeff90ad5729e9d79f,af52f5cb?w=576" alt="EU will einheitliche Regeln:Die Teuer-Tricks der Airlines beim Handgepäck" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das EU-Parlament plant einheitliche Regelungen für kostenloses Handgepäck. Bis dahin dürfen die Airlines jedoch weiterhin tricksen. Ryanair, Condor und andere Airlines nutzen kreative Methoden, um Gebühren zu erhöhen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, welche Gebührenfallen lauern und wie Sie sich schützen können.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:38:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Versöhnung von Jennifer Saro und Inscope:Geheime Sprachnachrichten aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/jennifer-saro-geheime-nachrichten-aufgetaucht-es-geht-um-ex-inscope-686ce6bed009353a0c963aa1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ce6bed009353a0c963aa1/9259633c726b989eb7104ff31fbad70d,3c5c5ea9?w=656" alt="Nach Versöhnung von Jennifer Saro und Inscope:Geheime Sprachnachrichten aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>YouTuber Inscope21 und Ex-Bachelorette Jennifer Saro haben sich nach Jahren der Distanz für ihren gemeinsamen Sohn (3), der einen Gen-Defekt hat, versöhnt. Doch nun veröffentlicht ein Streamer brisante Sprachnachrichten, die alles wieder ins Wanken bringen könnten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, welcher Streamer den Frieden torpediert und was Jennifer Saro selbst im BILD-Interview zu den expliziten Sprachnachrichten sagt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:38:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Lieferwagen angefahren!:ER wollte eine Frau im Maisfeld vergewaltigen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/zuvor-mit-lkw-angefahren-triebtaeter-will-frau-im-maisfeld-vergewaltigen-686fb95dac61ad562eaf5f61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fb95dac61ad562eaf5f61/28ba6784a174c3d2e0e4ed9d147e54c8,b0cf224?w=320" alt="Mit Lieferwagen angefahren!:ER wollte eine Frau im Maisfeld vergewaltigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nettetal (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Ein außerordentlich brutaler Fall um eine versuchte Vergewaltigung lässt die Polizei nicht zur Ruhe kommen. Mit einem Phantombild fahnden die Ermittler nach dem Triebtäter und bitten die Öffentlichkeit nun auch in der Sendung „Aktenzeichen XY ... ungelöst“ um Mithilfe bei der Suche.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tat liegt fast zwei Jahre zurück. Sie passierte am Montag, dem 21. August 2023, an einem schmalen Feldweg, der die Dornbuscher Straße mit dem Kölsumer Weg in Nettetal (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) verbindet. Gegen 18 Uhr war hier eine Frau (31) mit ihrem Fahrrad unterwegs. Zunächst fiel ihr ein stehender Kleintransporter am meterhohen Mais auf, dann setzte er sich hinter ihr in Bewegung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Plötzlich fuhr der Verfolger ins Hinterrad der 31-Jährigen, brachte sie damit zu Fall. „Der Mann stieg aus, schlug die Frau mehrfach, zog sie in das Maisfeld hinein und versuchte, sie zu vergewaltigen“, so die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dabei kam es bereits zu sexuellen Übergriffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als er hörte, dass sich über den Feldweg vom Kölsumer Weg aus Spaziergänger näherten, ließ der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Triebtäter<!--]--><!--]--></a><!--[--> von seinem Opfer ab. „Den Lkw setzte er dann rückwärts auf die Dornbuscher Straße zurück und flüchtete.“ Dabei könnte das markante Fahrzeug weiteren Zeugen aufgefallen sein, vermuten die Ermittler. Wahrscheinlich flüchtete der Mann Richtung Viersen-Dornbusch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:38:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Charterpreis 80.000 Euro/Woche:Superjacht brennt im Hafen der Superreichen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/grossbrand-im-hafen-von-st-tropez-superjacht-in-flammen-68703389a893122c2b97ef61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68703389a893122c2b97ef61/f61de627d82803f73be96d539943e288,3cbbe7a8?w=320" alt="Charterpreis 80.000 Euro/Woche:Superjacht brennt im Hafen der Superreichen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saint-Tropez (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Großbrand in Saint-Tropez. Im Hafen der Superreichen ging eine 41 Meter lange Charterjacht in Flammen auf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer mit der „Sea Lady II“ in See stechen wollte, musste bislang 80.000 Euro auf den Tisch legen - pro Woche! Die 1986 gebaute Superjacht war erst im vergangenen Jahr komplett restauriert worden. Fünf Kabinen boten zehn vermögenden Gästen Platz.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Feuer wütete zunächst im Oberdeck<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag fing das Boot (zwei Salons, Sonnendeck) plötzlich Feuer. Warum? Unklar. Fest steht: Die Besitzer benachbarter Boote schickten sofort ihre Crews, um die Jachten in Sicherheit zu bringen. Gerade noch rechtzeitig. Das Feuer breitete sich nämlich in Windeseile aus. In sozialen Netzwerken sind Bilder von riesigen Flammen aus dem Schiff zu sehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:38:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliches Unfall-Drama um Ehefrau des Lufthansa-Chefs:Ihr BMW erfasste die Frau (24) auf dem Weg zum Babysitting</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/unfall-drama-um-frau-des-lufthansa-chefs-ihr-bmw-erfasste-die-frau-auf-dem-weg-zum-babysitting-686fd565ac61ad562eaf6277</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fd565ac61ad562eaf6278/b32ff4add8fb071658a41603a4d4b945,870701e?w=992" alt="Tödliches Unfall-Drama um Ehefrau des Lufthansa-Chefs:Ihr BMW erfasste die Frau (24) auf dem Weg zum Babysitting" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Porto Cervo/Sardinien – <!--]--><!--[--><b>Es passierte auf der „Via Aga Khan“, einer Hauptstraße im Nobelort Porto Cervo an der Costa Esmeralda auf Sardinien. Gegen 13.30 Uhr wollte eine 24 Jahre alte Frau über den Zebrastreifen laufen, als sie von einem schwarzen SUV erfasst wurde. Sie stürzte auf den Asphalt und starb noch am Unfallort. Am Steuer des Unfallwagens: Vivian Spohr (51), die Ehefrau des Lufthansa-Chefs. Dies hat ein Anwalt der Familie Spohr gegenüber BILD bestätigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fotos zeigen die Unfallstelle, die Spuren der Tragödie. Direkt neben dem Fußgängerüberweg: ein weißes Tuch, das offenbar den Körper des Unfallopfers abdeckt. Dabei soll es sich um Gaia C. handeln, eine Inselbewohnerin aus dem Ort Tempio Pausania. Sie soll auf dem Weg zu ihrem Job als Babysitterin gewesen sein, als der tödliche Unfall passierte. Der Bürgermeister aus ihrer Heimat, Gianni Addis, bezeichnet Gaia als „fröhlich und fleißig“. Bei dem Unfall erlitt sie schwerste Kopfverletzungen, sie lag zunächst bewusstlos in einer Blutlache. Notärzte versuchten noch mehr als 20 Minuten lang, sie wiederzubeleben – ohne Erfolg. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gaia C. erlitt bei dem Unfall schwere Kopfverletzungen und verstarb <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ebenfalls auf den Unfallfotos deutlich sichtbar: der schwarze<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->BMW X5 mit deutschem Kennzeichen, der SUV von Vivian Spohr (51). Sie soll, ersten Angaben zufolge, vor dem Unfall mit niedrigem Tempo gefahren sein. Carsten Spohr soll nicht mit im Auto gesessen haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:38:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was Lanz & Co. zu Merz sagen:Überraschung im Klima-Zoff um den Kanzler</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/markus-lanz-ueberraschung-im-klima-zoff-um-den-kanzler-68705a73a893122c2b97efc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68705a73a893122c2b97efc8/05df1010c07890992152f5c55d3e16a8,a87d334b?w=576" alt="Was Lanz & Co. zu Merz sagen:Überraschung im Klima-Zoff um den Kanzler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Überraschende Wende! Im grünen Proteststurm nach der knallharten Klima-Ansage von Friedrich Merz (69, CDU) findet der Kanzler immer mehr Unterstützung. Jetzt auch bei Markus Lanz (56) und seinen Talkgästen aus der Klima-Bewegung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lanz zur Feststellung des Kanzlers, mit nur einem Prozent der Weltbevölkerung und zwei Prozent der CO₂-Emissionen könne selbst ein klimaneutrales Deutschland „keine einzige Überschwemmung in Texas“ verhindern: „Objektiv hat Friedrich Merz Recht. Trotzdem ist die Aufregung um diese Aussage groß. Was bedeutet das für die deutsche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/umwelt/news-fotos-videos-17026108.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klimapolitik<!--]--><!--]--></a><!--[-->?“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tübingens Oberbürgermeister Boris Palmer will seine Stadt bis 2030 klimaneutral machen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:38:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>