<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Im Stil der erfolgreichen Kaulitz-Serie:Dicker Netflix-Deal für die Zarrellas</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/giovanni-zarrella-dicker-netflix-deal-mit-ehefrau-jana-ina-69764c69f5499fb954b65636</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69764c69f5499fb954b65637/8232908a4df8e4093d1827222a7b276e,a786c76e?w=992" alt="Im Stil der erfolgreichen Kaulitz-Serie:Dicker Netflix-Deal für die Zarrellas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Diese Liebe ist wirklich sehenswert! Das Entertainment-Ehepaar Jana Ina (49) und Giovanni Zarrella (47) bekommt eine mehrteilige Serie bei Netflix. Wie BILD erfährt, begleitet der Streaming-Gigant die Zarrellas so nah und persönlich wie möglich. Die Neuigkeit wurde Mittwochabend im Rahmen der Netflix-Programmpräsentation verkündet. Jana Ina und Giovanni waren bei dem Event in Berlin live vor Ort, um über das Projekt zu reden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre neue Serie orientiert sich am Stil der erfolgreichen Netflix-Doku-Formate „Kaulitz &amp; Kaulitz“, „Beckham“ und „Robbie Williams“. Geplant sind berufliche und private Einblicke ins Familienleben – samt Eltern und Geschwistern. Bereits Ende dieser Woche sollen die Dreharbeiten beginnen und sich nach BILD-Informationen bis ins Jahr 2027 ziehen. In welchem Monat die Doku schließlich veröffentlicht wird, steht noch nicht fest.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Zarrellas mit ihrem Hund Cici 2021. Die beiden sind auch überzeugte Tierschützer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als erste Station geht’s für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/giovanni-zarrella-news-und-infos-Pg8Wv0mX3lqBP5WOhBR5"><!-- --><!--[--><!--[-->Zarrellas<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf große Reise, sie fliegen nach Kanada. Ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/netflix/netflix-alle-infos-78817448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Netflix-Team<!--]--><!--]--></a><!--[--> begleitet beide mit der Kamera. In der Metropole Vancouver arbeitet Giovanni mit dem weltbekannten Musik-Produzenten Bob Rock (71, Michael Bublé, Bryan Adams, Bon Jovi etc.) an seinem neuen Album (Arbeitstitel „The Italian Songbook“).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:35:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Aufstellung mit 5 Wechseln da:Kein Kane! Kein Neuer! Kein Olise!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-aufstellung-da-kein-kane-kein-neuer-kein-olise-697a52f62c6b7a14efe1fe23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a52f62c6b7a14efe1fe24/c9e3defe739665549be86f11b3fb09c9,c1223e96?w=992" alt="Bayern-Aufstellung mit 5 Wechseln da:Kein Kane! Kein Neuer! Kein Olise!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit einem Punkt zum Heimrecht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Abschluss der Champions-League-Vorrunde müssen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Eindhoven ran (21 Uhr, DAZN). Die Bayern können unter den Top 2 landen, was zum Heimrecht im Rückspiel bis ins Halbfinale führen würde. Hierfür reicht ein Punkt. Sogar eine Niederlage könnte reichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayern-Trainer Vincent Kompany verändert seine Startelf im Vergleich zur 1:2-Niederlage gegen Augsburg auf fünf Positionen. Erneut sitzt Manuel Neuer auf der Bank. Auch Harry Kane und Michael Olise bekommen eine Pause.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dafür wieder mit dabei: Jamal Musiala! Erstmals seit seiner im Juli zugezogenen Verletzung des Sprunggelenks und Fraktur des Wadenbeins darf er wieder von Anfang an ran.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:35:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor dem Champions-League-Spiel:Chelsea-Fan in Neapel niedergestochen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/chelsea-fan-in-neapel-niedergestochen-angriff-am-abend-vor-cl-spiel-6979d5564afa95d9b8ca54d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979d5564afa95d9b8ca54d1/0a12e1624b649ef897d37a64edc508b8,895e3b49?w=576" alt="Vor dem Champions-League-Spiel:Chelsea-Fan in Neapel niedergestochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Furchtbarer Vorfall vor dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Champions-League</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Spiel zwischen Neapel und Chelsea. Zwei Chelsea-Anhänger wurden in der Innenstadt Neapels attackiert, einer von ihnen gar niedergestochen. Sie kamen daraufhin ins Krankenhaus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Augenzeuge berichtete der britischen Zeitung The Sun, dass die beiden Fans mit einer Gruppe auf dem Weg zu einem Pub waren. Rund 25 Neapel-Ultras sollen die Gruppe verfolgt haben, bevor sie sie attackierten. Weiter schilderte die Quelle, dass die Gruppe der Blues-Fans keinerlei Streit suchte. Von der Polizei gab es zum gegebenen Zeitpunkt noch keine Stellungnahme.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-chelsea/fc-chelsea-alle-infos-79563226.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Chelsea<!--]--><!--]--></a><!--[--> äußert sich zu dem Vorfall, schreibt: „Dem Verein ist ein Vorfall bekannt, der sich am Dienstagabend in Neapel ereignet hat – zwei Fans werden im Krankenhaus behandelt; sie haben keine lebensbedrohlichen Verletzungen erlitten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außerdem appelliert der Klub an seine Anhänger: „Der Verein möchte alle Fans daran erinnern, in der Stadt Vorsicht walten zu lassen und die im Vorfeld dieses Spiels gegebenen Ratschläge zu beachten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:35:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur 4 fitte Feldspieler auf der Bank:BVB schwer verletzungsgeplagt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-bvb-hat-gegen-inter-mailand-nur-4-fitte-feldspieler-auf-der-bank-697a5ad82c6b7a14efe1fe77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a5ad82c6b7a14efe1fe78/10f64858c4c38773d1866f718f5fd421,ef914115?w=576" alt="Nur 4 fitte Feldspieler auf der Bank:BVB schwer verletzungsgeplagt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dortmund kämpft noch ums Achtelfinale! Am letzten Spieltag der Champions League hat der BVB noch eine Mini-Chance auf einen Platz unter den besten Acht. Notwendige Bedingung: ein Heimsieg gegen Inter Mailand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Der BVB empfängt die Italiener schwer verletzungsgeplagt. Trainer Niko Kovac stehen nur 14 fitte Feldspieler zur Verfügung – zehn auf dem Platz, vier auf der Bank.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Innenverteidiger Waldemar Anton fehlt wegen eines Infekts, dafür rückt Filippo Mane neu in die Dortmunder Startelf. Der 20-Jährige gibt heute sein Königsklassen-Debüt. Auch die Stammkräfte Marcel Sabitzer (Wade) und Niklas Süle (Rücken) stehen nicht zur Verfügung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kovac sagt über Debütant Mane: „Filippo hatte am Anfang der Saison großes Pech. Es war nicht einfach für ihn. Er hat die Einsätze in der 2. Mannschaft genutzt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:35:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details zur Trennung von ihrem Bodyguard:Bettina Wulff ist bereits ausgezogen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bettina-wulff-neue-details-zur-trennung-von-ihrem-bodyguard-6979c80efe9fcdf90e7cbf4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979c80efe9fcdf90e7cbf4f/ad223e169032f7f40d2606a9edfe74fc,7c63d97d?w=992" alt="Neue Details zur Trennung von ihrem Bodyguard:Bettina Wulff ist bereits ausgezogen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach nur neun Monaten ist die Beziehung von Bettina Wulff und ihrem Bodyguard Mark Lambrecht gescheitert. Was als romantisches Glück auf Sylt begann, endete jetzt leise, aber bestimmt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Wulff hat bereits eine eigene Wohnung auf Sylt bezogen und führt ihr Leben selbstständig weiter – ohne großes Drama, aber mit klaren Entscheidungen. 

<!--]--><!--[--><b>Warum die anfängliche Leidenschaft verblasste und wie Bettina Wulff ihren neuen Alltag meistert, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:35:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder!:Diebe knacken Sparkassen-Schließfächer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wilhelmshaven-diebe-knacken-sparkassen-schliessfaecher-697a229e55dd99352277ad90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a229e55dd99352277ad91/8a0804a5bc4abf266b4b0bd5847bab80,9698eed5?w=576" alt="Schon wieder!:Diebe knacken Sparkassen-Schließfächer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wilhelmshaven – <!--]--><!--[--><b>Unbekannte haben in einer Sparkassen-Filiale mehrere Schließfächer aufgebrochen. Entdeckt wurde der Einbruch in der Wilhelmshavener Preußenstraße am 28. Januar 2026 gegen 10 Uhr. Als die Tat aufflog, flohen die Täter zu Fuß in unbekannte Richtung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach bisherigen Erkenntnissen haben zwei Männer eine kleine Zahl an Schließfächern geknackt. Ob sie Beute machten und wie hoch der Schaden ist, ist bislang unklar. Die betroffenen Kunden werden nach Angaben der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/sparkasse/organisation-news-fotos-videos-19932968.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sparkasse<!--]--><!--]--></a><!--[--> informiert. Die Ermittler schließen nicht aus, dass sich eine dritte Person im Umfeld der Tat aufhielt. Ob sie an dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/einbruch/nachrichten-news-fotos-videos-17026748.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einbruch<!--]--><!--]--></a><!--[--> beteiligt war, ist derzeit noch offen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verdächtigen werden als männlich, schlank gebaut, etwa 1,80 Meter groß und mit ungepflegtem Erscheinungsbild beschrieben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Mann trug eine blaue Jacke und ausgebeulte Jeans, hatte feines, blondes, zotteliges Haar und eine dunkelblaue Umhängetasche dabei. Ein weiterer Verdächtiger soll ein weißes Cappy, eine dunkle Jacke mit Camouflage-Muster, dunkle Schuhe und eine bunte Plastiktüte getragen haben. Eine dritte Person wird mit blauer Jeans, blauen Sneakern, schwarzem Kapuzenmantel und weißer Mütze beschrieben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:35:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Baby Rider“ zeigte sich ohne Kopftuch:Influencerin bei Protesten im Iran erschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/beruehmte-influencerin-bei-protesten-im-iran-erschossen-6979db6f55dd99352277a5eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979db6f55dd99352277a5eb/f2428df179ad3a3c2236c0719ebb4260,cf994e9b?w=656" alt="„Baby Rider“ zeigte sich ohne Kopftuch:Influencerin bei Protesten im Iran erschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie liebte Motorräder, fuhr Stunts, zeigte sich öffentlich ohne Kopftuch im Netz und protestierte mutig gegen die harten Repressionen des iranischen Mullah-Regimes. Jetzt ist die berühmte Influencerin „Baby Rider“ (19) tot. Sie soll erschossen worden sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, unter welchen Umständen die Influencerin gestorben sein soll, wie das iranische Regime darauf reagiert und wie die Familie offenbar unter Druck gesetzt wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:35:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alex Pretti (†37):Todesschützen von Minneapolis suspendiert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-todesschuessen-von-minneapolis-beteiligte-grenzschutz-beamte-suspendiert-695d0659128ceb4c12ff334d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d0659128ceb4c12ff334d/6e7f0bd67f93a768329a0676e1bbcfa0,70631a43?w=320" alt="Alex Pretti (†37):Todesschützen von Minneapolis suspendiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis – <!--]--><!--[--><b>Die beiden Grenzschutzbeamten, die den Demonstranten Alex Pretti in Minneapolis erschossen haben, wurden mit sofortiger Wirkung vom Dienst freigestellt. Das bestätigte ein hochrangiger Beamter des US-Heimatschutzministeriums dem TV-Sender CNN.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es entspricht dem Standardverfahren, dass Beamte, die in Schießereien verwickelt sind, während interner Ermittlungen vom Dienst suspendiert werden. Dieser Schritt war also zu erwarten, wie der leitende Beamte der Grenzschutzbehörde, Gregory Bovino, in einem CNN-Interview Anfang der Woche gesagt hatte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „New York Times“ berichtete am Mittwoch allerdings, dass die Zahl der von der Maßnahme betroffenen Mitarbeiter der Grenzschutzbehörde CBP (Customs and Border Patrol) noch nicht bekannt sei. Präsident Donald Trump hatte nach einer Welle der Empörung über die Erschießung Prettis am Rande einer Abschiebe-Razzia eine „ehrenvolle und ehrliche Untersuchung“ des Vorfalls angekündigt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Erster Bericht zu den tödlichen Schüssen auf den Krankenpfleger Alex Pretti in Minneapolis</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:35:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine Bindung mehr zu Berlin:Valentina Pahde plant Umzug nach München</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cheyenne-und-valentina-pahde-umzugsplaene-rollenklischees-frauen-zoff-697a0d2655dd99352277ab33</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a0d2655dd99352277ab33/b8a23347a7eda8366dab89a344fd7051,b4bff865?w=320" alt="Keine Bindung mehr zu Berlin:Valentina Pahde plant Umzug nach München" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Zoff mit Rollenbildern, Ärger über Vorurteile und eine Ansage an die eigene Branche: In ihrem Podcast „Planet Pahde“ sprechen Cheyenne und Valentina Pahde (31) über den Druck in der Schauspielwelt – und darüber, wie hart sie teils für ihre Karriere angegangen werden. Zugleich beschäftigt Valentina eine sehr private Frage: Wo soll künftig ihr Lebensmittelpunkt liegen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit mehr als zwölf Jahren lebt die Schauspielerin (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/gute-zeiten-schlechte-zeiten/gzsz-alle-infos-76683020.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->GZSZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->, „Traumschiff“) in Berlin, doch die Bindung zur Stadt ist nicht mehr so eindeutig wie früher. „Ich glaube nicht, dass ich in den nächsten fünf Jahren Berlin noch als meinen Hauptwohnsitz haben werde“, sagt sie. München zieht sie an: die Heimat, die Familie, die Nähe zu Schwester Cheyenne (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/alles-was-zaehlt/alles-was-zaehlt-alle-infos-86249316.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Alles was zählt“<!--]--><!--]--></a><!--[-->), die dort bereits lebt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Cheyenne und Valentina Pahde (beide 31) mögen den roten Teppich, sehen die Branche aber teilweise kritisch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ganz loslassen kann sie Berlin trotzdem nicht. „Wenn ich in München bin, freue ich mich auf Berlin, aber wenn ich in Berlin bin, freue ich mich auf München.“ Ein Zustand, den viele in ihrem Umfeld offenbar kennen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/valentina-und-cheyenne-pahde-die-tv-zwillinge-ueber-emotionale-augenblicke-66fd11863fca14794a65a2e7"><!-- --><!--[--><!--[-->Cheyenne Pahde <!--]--><!--]--></a><!--[-->beobachtet: „Alle unsere Freunde, die damals nach Berlin gezogen sind, ziehen jetzt wieder zurück.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:35:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Knorr nicht zu stoppen + Wechsel-Taktik im Tor + Halbfinale perfekt:Spektakel-Sieg unserer Handball-Stars!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-halbfinale-perfekt-spektakel-sieg-unserer-handball-stars-697a382f22446308a2436271</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a382f22446308a2436272/9c59bc30e8bd58ef77cb31aeb5ce6609,3d33472c?w=992" alt="Knorr nicht zu stoppen + Wechsel-Taktik im Tor + Halbfinale perfekt:Spektakel-Sieg unserer Handball-Stars!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>JAAA! Jetzt spielen wir um die Medaillen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unsere deutschen Handball-Männer haben das Hauptrunden-Endspiel gegen Frankreich mit 38:34 gewonnen und stehen im EM-Halbfinale. Mit Mumm und Mentalität zieht die Mannschaft von Bundestrainer Alfred Gislason (66) den Franzosen in der Defensive den Zahn – und im Angriff liefert Spielmacher Juri Knorr (25/10 Treffer) eine sensationelle Tor-Show!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Torwart Andreas Wolff im ZDF: „Juri hat das Spiel gezeigt, was wir uns alle erhofft haben. Er hat das Spiel geleitet. Es war aber eine tolle Mannschaftsleistung.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tor-Maschine Juri Knorr<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:35:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Werft mit Blei kontaminiert:19 Arbeiter bei „Gorch Fock“-Sanierung vergiftet?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/gorch-fock-i-19-werftarbeiter-mit-blei-kontaminiert-6979daa022446308a24358be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979daa022446308a24358bf/44068b41e1db4a2706740372081dab09,b675e3c6?w=576" alt="Auf Werft mit Blei kontaminiert:19 Arbeiter bei „Gorch Fock“-Sanierung vergiftet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stralsund (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Hat Deutschlands bekanntestes Segelschiff sie krank gemacht? Werftarbeiter aus Stralsund sind mit Blei kontaminiert worden. Das passierte wohl bei der Sanierung der Traditionssegler „Gorch Fock I“ und „Greif“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem Landesamt für Gesundheit und Soziales (LAGuS) sind 19 ehemals beim Schiffbauer Fosen auf der Werft in Stralsund (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) beschäftigte Arbeiter betroffen. Bei neun von ihnen seien sogar biologische Grenzwerte überschritten worden. Heißt: Es kann gesundheitliche Beeinträchtigungen geben. Wann das passierte? Der Behörde zufolge schon im Herbst 2023. Verursacht wurde die Kontaminierung offenbar durch das Entfernen von bleihaltigen Farbanstrichen. Über den Skandal hatte zuerst der NDR berichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Um sie zu sanieren, wurde die „Gorch Fock I“ in der Werft fast komplett eingerüstet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach umfangreichen, mehrmonatigen Sanierungsarbeiten verlässt die „Gorch Fock I“ im April 2024 die Schiffbauhalle<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:35:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>