<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Steffen Henssler wirft beliebten Koch aus TV-Show – doch dann wendet sich das Blatt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/steffen-henssler-wirft-beliebten-koch-aus-tv-show-und-gibt-ihm-einen-job-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/whatsapp-image-2025-11-18-at-111723.jpeg?resize=300%2C300&crop=465px%2C221px%2C931px%2C931px&webp=1" alt="Steffen Henssler wirft beliebten Koch aus TV-Show – doch dann wendet sich das Blatt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Erst Rauswurf, jetzt ein Team: TV-Koch Steffen Henssler (l.) und Toni Zaza</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: privat/hfr</span></p><p><b>Für ihn ist Steffen Henssler ein echter „Kindheitsheld“: Stolz kochte Toni Zaza (22) in der TV-Show „The Taste“ im Team des Hamburger Star-Kochs – bis dieser ihn kurzerhand rauswarf. Doch nun die überraschende Wendung: Henssler hat den 22-Jährigen nach Hamburg geholt – und bei sich selbst angestellt. Wie es dazu kam und was sie nun gemeinsam planen: Die MOPO hat mit Henssler und Zaza gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was sehen die Pläne von Dobrindt zur Drohnenbekämpfung vor?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/was-sehen-die-plaene-von-dobrindt-zur-drohnenbekaempfung-vor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/556797716-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Was sehen die Pläne von Dobrindt zur Drohnenbekämpfung vor?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (CSU) am Rednerpult (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / NurPhoto | Christian Marquardt</span></p><p><strong>Erkannt ist das Problem schon länger. Jetzt soll es gelöst werden – mit Hilfe der Bundeswehr. Es geht um Drohnen, die den Luftverkehr behindern, über Kasernen surren oder Menschen gefährden können.</strong></p><p>Fast täglich fallen den Sicherheitsbehörden Drohnen auf, die ohne Erlaubnis unterwegs sind. Das soll aufhören – auch weil die Bundesregierung davon ausgeht, dass zumindest ein Teil dieser unbemannten Luftfahrzeuge von staatlichen Akteuren zu Spionage- und Sabotagezwecken eingesetzt wird. Im Fokus steht hier insbesondere Russland. </p><p>Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (CSU) hat jetzt einen Entwurf für ein Luftsicherheitsgesetz vorgelegt, der in solchen Fällen den Einsatz der Bundeswehr ermöglichen soll. Die wichtigsten Fragen und Antworten: </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPD kämpft um Rentenpaket – Gegenwind aus der jungen Union</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/spd-kaempft-um-rentenpaket-gegenwind-aus-der-jungen-union/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/520964537-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=520px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="SPD kämpft um Rentenpaket – Gegenwind aus der jungen Union" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Rentnerin geht spazieren. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / photothek.de | Kira Hofmann</span></p><p><strong>Rentenstreit in der Koalition: Für den Staat geht es um dreistellige Milliardensummen pro Jahr – für einzelne Rentnerinnen und Rentner laut SPD um einige tausend Euro jährlich.</strong></p><p>Im Rentenstreit der Koalition kämpft die SPD für eine Durchsetzung der Reformpläne im Bundestag. Scharfe Kritik an der Jungen Gruppe der Unionsfraktion üben die Jungen in der SPD und die SPD-Linken. Die 18-köpfige Junge Gruppe bei CDU/CSU will das Gesetz über Rentenniveau und Mütterrente ohne Änderungen nicht mittragen. Es soll nach dem Willen der Koalitionsführung eigentlich im Dezember im Bundestag verabschiedet werden.</p><p>Die Jungen von CDU/CSU wollten ein Modell, bei dem junge Menschen zwar die Absicherung des Rentenniveaus in den nächsten fünf Jahren mitfinanzieren – „selbst bei ihrem Renteneintritt aber nicht mehr davon profitieren“, so die 30-köpfige junge SPD-Gruppe. „Das Rentenniveau soll wieder abstürzen, als hätte es die Stabilisierung nicht gegeben.“ Das Papier liegt der dpa vor, das ARD-Hauptstadtstudio berichtete zuerst darüber.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess geht weiter: Heute sagt Stephan Hensels Frau aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht-block-prozess-hamburg-stephan-hensel-frau-live/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/548761493-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=358px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Block-Prozess geht weiter: Heute sagt Stephan Hensels Frau aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nebenkläger Stephan Hensel, Ex-Ehemann und Vater der Kinder von Block.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Pool | Georg Wendt</span></p><p><strong>Es geht weiter im Hamburger Prozess des Jahres: Am Mittwoch muss sich Steakhouse-Erbin Christina Block (52) erneut vor dem Landgericht verantworten. Sie soll die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder in der Silvesternacht 2023/2024 beauftragt haben. Block bestreitet die Vorwürfe. Heute sagt Astrid Have, Frau des Kindsvaters Stephan Hensel, aus. Sie hatte zuletzt in einem TV-Interview geschildert, wie die Familie von Privatdetektiven der Blocks beschattet und drangsaliert worden sei.</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess%20geht%20weiter:%20Heute%20sagt%20Stephan%20Hensels%20Frau%20aus&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht-block-prozess-hamburg-stephan-hensel-frau-live/%0A%0ADatum:%2019.11.2025,%2008:44%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 08:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast 20 Kilometer Stau: Lkw fährt in Elbtunnel gegen Leitplanke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fast-20-kilometer-stau-lkw-faehrt-in-elbtunnel-gegen-leitplanke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/474607606-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=846px%2C141px%2C1566px%2C1566px&webp=1" alt="Fast 20 Kilometer Stau: Lkw fährt in Elbtunnel gegen Leitplanke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Autos stehen auf der Autobahn A7 vor dem Elbtunnel in Richtung Süden im Stau. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Gregor Fischer</span></p><p><strong>Am frühen Mittwochmorgen ist ein Lkw im Elbtunnel gegen eine Leitplanke gefahren. Der Verkehr auf der A7 staut sich in Richtung Süden aktuell knapp 20 Kilometer.</strong></p><p>Gegen 4.10 Uhr wurde die Polizei in den Elbtunnel gerufen, weil in der vierten Röhre ein Lkw gegen eine Leitplanke gefahren war. In Richtung Süden ist daher nur eine Spur befahrbar, was zu langen Staus führt, so ein Polizeisprecher.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neue-auswertung-zeigt-in-diesen-faellen-duldet-hamburg-das-gehweg-parken/">Hamburg im Städte-Vergleich: Wo es Knöllchen fürs Gehweg-Parken gibt – und wo nicht</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 08:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschleppwagen und  darauf geladenes Auto gehen in Flammen auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verdacht-auf-brandstiftung-abschleppwagen-geht-in-flammen-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/dsc-464359-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Abschleppwagen und  darauf geladenes Auto gehen in Flammen auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Meterhohe Flammen: Der Abschleppwagen brannte komplett aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>In Billstedt brannten in der Nacht zu Mittwoch ein Abschleppwagen und das darauf geladene Auto. Vier weitere Wagen wurden durch das Feuer beschädigt. Es besteht der Verdacht auf Brandstiftung.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 1.05 Uhr in die Strietkoppel gerufen, weil ein Abschleppwagen und ein weiteres Auto Feuer gefangen hatten, so ein Sprecher des Lagezentrums. Brennendes Benzin lief auf die Straße, außerdem wurden vier weitere Autos durch die Hitze beschädigt.</p><p>Der Brand konnte gegen 2.15 Uhr komplett gelöscht werden. Verletzt wurde niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 07:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wollte im Zug mit Gaskocher Kaffee kochen: Mann wegen Brandstiftung vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/er-wollte-im-zug-mit-gaskocher-kaffee-kochen-mann-wegen-brandstiftung-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/feuerloescher-in-zug-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=498px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Er wollte im Zug mit Gaskocher Kaffee kochen: Mann wegen Brandstiftung vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitreisender griff in dem Zug zu einem Feuerlöscher und verhinderte Schlimmeres. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Gottfried Czepluch</span></p><p><strong>Ein Regionalexpress kurz nach Abfahrt in Hamburg-Dammtor – plötzlich brennt ein Sitz. Ein Fahrgast soll versucht haben, dort mit einem Gaskocher Kaffee zu kochen. Jetzt steht der 77-Jährige vor Gericht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihm fahrlässige und versuchte vorsätzliche Brandstiftung vor. Der Senior soll am Nachmittag des 2. Februar 2025 in einem Regionalzug Richtung Neumünster ein gefährliches Experiment gestartet haben. Kaum war der Zug in Hamburg-Dammtor losgefahren,<a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/rentner-will-im-zug-kaffee-kochen-und-loest-brand-aus/"> soll der 77-Jähirge einen Gaskocher auf einem Sitz aufgebaut haben, um sich im fahrenden Zug einen Kaffee zu brühen.</a></p><p>Doch das ging schief: Laut Anklage gerieten der Sitz und sein Koffer in Brand. Starker Rauch zog durch den Wagen, rund 385 Euro Sachschaden entstanden. Statt das Feuer zu löschen, soll der Mann den brennenden Koffer und den Kocher in den Eingangsbereich des Waggons geworfen haben – und damit billigend in Kauf genommen haben, dass der ganze Zug Feuer fängt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bilderbuch-Fischerdorf & Co: In diesen Dörfern rund um Hamburg können Sie was erleben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-diesen-doerfern-koennen-sie-was-erleben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/panker-ole-liese-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bilderbuch-Fischerdorf & Co: In diesen Dörfern rund um Hamburg können Sie was erleben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gut Panker ist das ideale Ziel für einen Herbstausflug.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><strong>Auf dem Land ist nichts los? Das stimmt ganz und gar nicht. Vor allem zur Erntezeit lohnt sich ein Ausflug in die Umgebung. Wir haben einige der schönsten Dörfer rund um Hamburg herausgesucht und verraten, was man dort unternehmen kann.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>