<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Venezuela-Diktator:Hier ist Maduro auf dem Weg zu seinem Richter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/venezuela-diktator-hier-ist-maduro-auf-dem-zum-richter-695bad73c83d5f8e0659ced2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695bad73c83d5f8e0659ced3/3fdbfff8328f4eca0a92618d242d144c,485a7f04?w=992" alt="Venezuela-Diktator:Hier ist Maduro auf dem Weg zu seinem Richter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Nicolas Maduro (63) ist auf dem Weg zu seinem Richter! TV-Aufnahmen zeigen, wie der festgesetzte Venezuela-Diktator streng bewacht von einem Fahrzeug in ein anderes gebracht wird. Maduro soll vor dem Bundesgericht in Manhattan einer ersten Anhörung unterzogen werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Maduro wurde nach seiner Gefangennahme im Metropolitan Detention Center (MDC) im New Yorker Stadtteil Brooklyn untergebracht. Es handelt sich um ein Bundesgefängnis, das für Gewalt, prominente Insassen und Vorwürfe wegen unmenschlicher Haftbedingungen bekannt ist.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sicherheitskräfte begleiten Maduro nach der Landung in Downtown Manhattan<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:00:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Maduro-Sturz:Deutschland rückt ins Visier der Fentanyl-Kartelle</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/maduro-sturz-deutschland-rueckt-ins-visier-der-fentanyl-kartelle-695a318cf6fc544dba9bbeb5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a318cf6fc544dba9bbeb6/25fb9089f39e0a7c174d958a9ed3d8ee,12b7ed1e?w=576" alt="Nach Maduro-Sturz:Deutschland rückt ins Visier der Fentanyl-Kartelle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main – <!--]--><!--[--><b>Deutsche Sicherheitsbehörden sind alarmiert: Nach der Festnahme von Venezuelas Machthaber Nicolás Maduro (63) könnte sich eine neue Drogenroute für Fentanyl aus Südamerika auftun – mit Deutschland im Fadenkreuz. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Diktator werden massive Verstrickungen in den illegalen und tödlichen Fentanyl-Handel in die USA vorgeworfen. US-Präsident Donald Trump (79) hatte erst im Dezember Fentanyl zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-trump-erklaert-fentanyl-als-massenvernichtungswaffe-6940799b11416590a630c242"><!-- --><!--[--><!--[-->Massenvernichtungswaffe <!--]--><!--]--></a><!--[-->erklärt – 2023 und 2024 starben 124.000 Amerikaner an der Todes-Droge. Seit seinem Amtsantritt im Januar 2025 kämpft Trump massiv gegen die Drogenflut aus Lateinamerika, lässt Kuriere jagen und Drogenboote sprengen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für südamerikanische Kartelle und ihre chinesischen Zulieferer ist der US-Markt damit zum Minenfeld geworden. Die Folge: Sie suchen für ihren tödlichen Stoff neue Absatzmöglichkeiten. Europa droht zum Ausweichbecken zu werden – und Deutschland zum Einfallstor für eine Fentanyl-Welle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund: </b><!--]--><!--[-->Deutschland ist eines der größten Importländer für illegale Drogen, aus Südamerika wird hauptsächlich über die Nordseeroute geschmuggelt – in die Häfen Hamburg, Bremen und Rotterdam.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:00:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Maduro:Wen schnappt Trump sich als Nächstes?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-maduro-wen-schnappt-trump-sich-als-naechstes-695a222bfd458507c1914239</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a222bfd458507c191423a/cbacb3cbcba95d5d85b684a8c7abd89b,8780302b?w=576" alt="Nach Maduro:Wen schnappt Trump sich als Nächstes?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Militäraktion in Venezuela treibt anderen Staatschefs Schweißperlen auf die Stirn.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer gerät jetzt ins Visier? Mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:00:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Inferno in Crans-Montana:Chef von Feuer-Bar halbierte die Breite der Treppe</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-chef-der-todes-bar-halbierte-die-flucht-treppe-695a7245fb77630dac27727b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a7245fb77630dac27727c/f0d24d233f297164b2d7665c44de8035,5f8603ca?w=992" alt="Inferno in Crans-Montana:Chef von Feuer-Bar halbierte die Breite der Treppe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine schmale Fluchttreppe wird zum tödlichen Hindernis: Nach dem verheerenden Brand in der Bar „Le Constellation“ zeigt sich, dass Betreiber Jacques Moretti die Treppe bewusst verengte. Das belegen neue Fotos.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:00:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Empörung über Insta-Post von Formel-1-Star:Dieses Foto erinnert uns an Schumi</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/michael-schumacher-dieses-foto-erinnert-an-die-formel-1-legende-695b8f3dfb77630dac277dfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b8f3dfb77630dac277dfd/89ecdeee5cba2ac598857587b2f9cfd1,df54f111?w=576" alt="Empörung über Insta-Post von Formel-1-Star:Dieses Foto erinnert uns an Schumi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da kommen Erinnerungen hoch ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Formel-1-Legende Michael Schumacher (57) ist 2013 bei einem Ski-Unfall in den französischen Alpen (Méribel) schwer verunglückt. Er erlitt ein Schädel-Hirn-Trauma, wurde ins künstliche Koma versetzt. Seitdem lebt Schumi aus der Öffentlichkeit zurückgezogen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun sorgt ein noch aktiver Formel-1-Star mit einem Instagram-Post für Empörung: Pierre Gasly (29/Alpine Team) hat – ausgerechnet einen Tag nach Schumis 57. Geburtstag am 3. Januar – ein Foto aus dem Ski-Urlaub gepostet. Dabei trägt Gasly eine rote Ski-Jacke mit Marlboro-Aufdruck, die stark an jene Jacke erinnert, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/michael-schumacher/formel-1-nachrichten-news-fotos-videos-15802454.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schumacher<!--]--><!--]--></a><!--[--> früher oft auf der Piste trug. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gasly zog mit seinen Fotos in roter Marlboro-Jacke den Unmut vieler Fans auf sich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:00:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BSW kündigt Erklärung an:Regierung in Brandenburg vor dem Crash!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/bsw-kuendigt-erklaerung-an-regierung-in-brandenburg-vor-dem-crash-695b8bbec83d5f8e0659cb91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b8bbec83d5f8e0659cb92/94ca730dd62ec056c92d5c3a20a9a078,b2282d38?w=576" alt="BSW kündigt Erklärung an:Regierung in Brandenburg vor dem Crash!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Potsdam –<!--]--><!--[--><b> Gut ein Jahr nach dem Start steht Deutschlands einzige SPD/BSW-Koalition vor dem Aus. Nach monatelangem Streit in der Wagenknecht-Fraktion kündigt Brandenburgs Vize-Ministerpräsident Robert Crumbach (63, BSW) für den Nachmittag eine persönliche Erklärung an. Das Ende der Koalition?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag um 14 Uhr will Crumbach in seinem Finanzministerium eine Erklärung abgeben. Zuvor hatte er die politische Lage der lila-roten Koalition „besorgniserregend“ genannt. Grund: Mehrfach hatten einzelne oder mehrere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/sahra-wagenknecht/bsw/alle-news-und-infos-WvSu3fFwiAuL6ck1rgrT"><!-- --><!--[--><!--[-->BSW<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Abgeordnete im Potsdamer Landtag gegen die eigene Regierung gestimmt. Folge: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> kann sich der knappen Koalitionsmehrheit nicht mehr sicher sein.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Vier Abgeordnete verlassen die BSW, Brandenburg droht eine Regierungskrise.</p><p><!--[--><!--[-->Crumbach hatte die Mehrheit der BSW-Fraktion gegen sich aufgebracht, weil er im November mit der SPD für eine Reform der Rundfunkstaatsverträge gestimmt hatte. Gegen den Willen von Parteigründerin Sahra Wagenknecht (55). Zwei weitere BSW-Abgeordnete verließen den Saal – und auch die Wagenknecht-Partei. „Wegen autoritärer Tendenzen“ der BSW-Führung, wie es hieß. In der Fraktion aber blieben sie – vorerst.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:00:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Größe spielt also doch eine Rolle:Penis-Wirbel bei der Vierschanzentournee</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/penis-wirbel-bei-vierschanzentournee-sorgt-fuer-diskussionen-695abf3887cfb9675dd2d7bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695abf3887cfb9675dd2d7be/86a319904c751616a4204ad1c16ce91c,906f47aa?w=656" alt="Die Größe spielt also doch eine Rolle:Penis-Wirbel bei der Vierschanzentournee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt soll sogar der Penis eine Rolle spielen. Keine Sportart ist sensibler als das Skispringen – Millimeter können über Erfolg oder Misserfolg entscheiden. Nun deutet alles darauf hin, dass nach dem Anzugs-Betrug ein Penis-Gate das Skispringen erschüttert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, wird hinter den Kulissen bereits heiß über Hoden und Penisse diskutiert. Es geht dabei um Hyaluronsäure und Silikon in einem Kondom in der Hose. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Geschichte, die wirklich unglaublich klingt. Alle Details um den Penis-Wirbel lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:00:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seine Videos begeistern Millionen:Mann läuft 5 Kilometer in Waschmaschine</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/seine-videos-begeistern-millionen-mann-laeuft-5-kilometer-in-waschmaschine-69591ab5cf4737ac6059ae06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69591ab5cf4737ac6059ae06/183c4cedd8a9f722d3a2e9a669a9a6a2,c62005ff?w=320" alt="Seine Videos begeistern Millionen:Mann läuft 5 Kilometer in Waschmaschine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der US-Amerikaner Jacob Cohen ist bekannt dafür, fünf Kilometer an sehr außergewöhnlichen Orten zu laufen. Mal läuft er diese Kilometer auf seinem Kühlschrank, mal auf oder unter seinem Auto. Ja, selbst die Badewanne wurde schon zur Rennbahn umfunktioniert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:00:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwischen Sorgen und Nöten:Wenn das liebe Geld zum Beziehungskiller wird</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/streit-ums-geld-so-verhindern-sie-dass-ihre-beziehung-leidet-694fb21cba368aa0126a456b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694fb21cba368aa0126a456b/ec10d3a83d7cea1762159ff7c1b4fd7b,9344e633?w=320" alt="Zwischen Sorgen und Nöten:Wenn das liebe Geld zum Beziehungskiller wird" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stellen Sie sich vor, Sie heiraten Ihre große Liebe und entdecken kurz darauf die finanziellen Untiefen Ihres Partners. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was tun, wenn Schulden und Geheimnisse das Vertrauen erschüttern? Eine Paartherapeutin und eine Familien-Anwältin bieten wertvolle Einblicke und Strategien, um finanzielle Konflikte in der Beziehung zu bewältigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, warum Kommunikation und „Geld-Dating“ entscheidend für ein harmonisches Miteinander sind und wann professionelle Hilfe nötig wird. Lesen Sie mit BILDplus, wie Sie Ihre Beziehung auf solide finanzielle Beine stellen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:00:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie sehr wackelt das Iran-Regime?:Ober-Mullah plant schon Flucht nach Moskau</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ober-mullah-plant-schon-flucht-nach-moskau-wie-sehr-wackelt-das-iran-regime-695b53acfb77630dac277a40</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b53acfb77630dac277a41/4b713cabc4b04823c57a3d2815fed0c7,4a4a26ae?w=992" alt="Wie sehr wackelt das Iran-Regime?:Ober-Mullah plant schon Flucht nach Moskau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Brisante Geheimdienstinformationen enthüllen die Panik in Irans Eliten! Seit Tagen gehen die Menschen im Land auf die Straße, fordern: „Tod dem Diktator!“ Gemeint: Ober-Mullah Ayatollah Ali Chamenei (86). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er gibt sich offiziell wenig beeindruckt, betont die Macht seiner Sicherheitskräfte und lässt seine Schergen hart durchgreifen (bislang mindestens 17 Tote laut Oppositionsmedien, davon 16 Angehörige der kurdischen Minderheit). Doch offenbar schmiedet er schon an einem Plan B, um die eigene Haut im Fall der Fälle zu retten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Informationen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/grossbritannien/thema-grossbritannien-alle-infos-80028546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->britischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Zeitung „The Times“ hat Chamenei, der „Oberste Führer“ des Regimes (so sein offizieller Titel) einen Krisenplan ausarbeiten lassen, um bei einer Eskalation der Unruhen aus dem Land zu fliehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ziel der möglichen Flucht: die russische Hauptstadt Moskau. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:00:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klartext von Lisa Müller:Darum bin ich nicht mit Thomas nach Kanada gezogen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lisa-mueller-enthuellt-warum-sie-nicht-nach-kanada-zog-695adb5cf6fc544dba9bc6d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695adb5cf6fc544dba9bc6d9/e94d60f0a9830790e5bba880004ba915,187211e6?w=576" alt="Klartext von Lisa Müller:Darum bin ich nicht mit Thomas nach Kanada gezogen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spannende Aussagen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt spricht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/meine-politische-heimat-lisa-mueller-tritt-in-partei-ein-6940f63611416590a630c589"><!-- --><!--[--><!--[-->Lisa Müller<!--]--><!--]--></a><!--[--> (36) offen darüber, weshalb sie nicht mit ihrem Mann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/thomas-mueller/thomas-mueller-alle-infos-76679080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Müller<!--]--><!--]--></a><!--[--> (36) nach Kanada gezogen ist, wo er derzeit für die Vancouver Whitecaps spielt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit der „Süddeutschen Zeitung“ sagt sie: „Es wäre gar nicht möglich gewesen, ihn zu begleiten. Ich reite Turniere, das ist mein Beruf. Die Pferde müssen auch zwischen den Turnieren trainiert werden, und es muss einer im Betrieb nach dem Rechten schauen.“ Gemeint ist das gemeinsame Gestüt Gut Wettlkam südlich von München, das Lisa und Thomas Müller seit Jahren betreiben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit weiteren Kommentaren zu ihrem Privatleben hält sie sich inzwischen zurück: „Dann würde ich mich rechtfertigen und außerdem, egal, was man sagt, sie drehen es hin, wie sie es haben wollen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:00:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Forschung:Messen Sie Ihren Bauch und nicht den BMI</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/massband-enthuellt-gesundheitsgeheimnis-bmi-ueberholt-695b6b47fe6040199bf928b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b6b47fe6040199bf928b6/b427c685a15a8ccd384073820d861478,fa5fb7ac?w=576" alt="Neue Forschung:Messen Sie Ihren Bauch und nicht den BMI" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sheffield (Großbritannien) – Maßband statt Waage: Forscher sagen, dass der Blick auf die Taille mehr über die Gesundheit verrät als der bekannte Body-Mass-Index. Vor allem bei älteren Menschen kann der BMI gefährlich in die Irre führen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Untersuchungen zeigen: Das Verhältnis von Taillenumfang zu Körpergröße ist ein „viel besserer Indikator“ für den Gesundheitszustand als der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/statt-bmi-neue-berechnung-soll-adipositas-besser-erkennen-67864ef3e1c7ef2d914c9952"><!-- --><!--[--><!--[-->BMI<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Denn es zeigt, wie viel Fett sich rund um die lebenswichtigen Organe angesammelt hat – und genau dieses Fett erhöht das Risiko für Herzleiden und Schlaganfälle. Zuvor berichtete u. a. scotsman.com<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Experten erklären: Ein Taillenumfang, der weniger als die Hälfte der Körpergröße beträgt, gilt als Zeichen für ein gesundes Gewicht. Die Rechnung ist simpel. Taillenumfang geteilt durch Körpergröße. Der BMI dagegen berechnet sich aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/abnehmen-diese-diaet-tricks-gehen-nach-hinten-los-6950ec96f6fc544dba9b5536"><!-- --><!--[--><!--[-->Körpergewicht<!--]--><!--]--></a><!--[--> geteilt durch die Körpergröße zum Quadrat. Das Problem: Er unterscheidet nicht zwischen Fett und Muskeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 13:00:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>