<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamas-Überfall jährt sich zum zweiten Mal:Wie der 7. Oktober unser Leben als Juden in Deutschland veränderte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/51-juden-klagen-an-so-hat-der-7-oktober-unser-leben-veraendert-68e3fac8c9fcb483178b9b46</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3fac8c9fcb483178b9b47/7d8e91bd857d70c57f441784e2351a8b,f029c853?w=992" alt="Hamas-Überfall jährt sich zum zweiten Mal:Wie der 7. Oktober unser Leben als Juden in Deutschland veränderte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit dem Hamas-Überfall am 7. Oktober 2023 auf Israel kam der ungezügelte Hass auf alles jüdische Leben auch nach Deutschland zurück. Was bis dahin noch undenkbar schien, ist heute für die Juden wieder Realität: Sie werden angegriffen, bespuckt, beleidigt, ausgegrenzt und verfolgt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch weil die Frauen, Männer und Kinder jetzt Menschen brauchen, die nicht wegschauen und an ihrer Seite stehen, zeigen 51 Juden mutig ihr Gesicht. Sie wissen: Veränderung ist nur möglich, wenn sie aufstehen und sprechen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn Sie lesen möchten, was die Deutschen erlebt haben, klicken Sie auf das entsprechende Foto. Sie können die Bilder auch durch einen Klick auf Name, Alter, Bundesland neu sortieren. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 07:23:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Videobotschaft des Bundeskanzlers:Merz umarmt die Juden in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/friedrich-merz-umarmt-in-videobotschaft-juden-in-deutschland-68e49b9d89973cba61e83d9d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e49b9d89973cba61e83d9e/a7721f9c90582806bbb8b98c1b2dca84,d4161540?w=576" alt="Videobotschaft des Bundeskanzlers:Merz umarmt die Juden in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz umarmt die jüdische Gemeinde in Deutschland. In einer bewegenden Videobotschaft appellierte er am Dienstag an die Bevölkerung, rief zu Solidarität mit jüdischen Mitmenschen auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kanzler in seiner Botschaft: „Gehen Sie heute, gehen sie morgen und übermorgen auf unsere jüdischen Bürgerinnen und Bürger zu, wo immer es Ihnen möglich ist. Gehen Sie auf die jüdischen Gemeinden zu. Zeigen wir alle, dass wir an ihrer Seite stehen. Und dass wir gemeinsam alles dafür tun werden, dass Jüdinnen und Juden hier in Deutschland ohne Angst leben können, dass sie mit Zuversicht leben können.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> veröffentlichte die Nachricht anlässlich des zweiten Jahrestages des furchtbaren Hamas-Massakers in Israel, als die Terroristen mehr als 1200 Menschen töteten und Hunderte in den Gazastreifen entführten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 7. Oktober 2023 habe „tiefe Wunden gerissen“. Er sei als „schwarzer Tag in die Geschichtsbücher des jüdischen Volkes“ eingegangen, fuhr Merz fort. Seitdem gebe es in Deutschland eine „neue Welle des Antisemitismus“. „Er zeigt sich in altem und neuem Gewand – in den sozialen Medien, an den Universitäten, auf unseren Straßen; immer lauter, immer unverschämter und immer öfter auch in Form von Gewalt“, sagte Merz. „Das beschämt mich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 07:23:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Wadephul hat Hoffnung auf schnelle Geisel-Freilassung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wadephul-in-israel-optimistisch-hamas-geiseln-bald-frei-68e429b289973cba61e83b66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e429b289973cba61e83b67/6183ba92e9b12b91211c0918b09d1849,ddd66f7e?w=576" alt="BILD exklusiv:Wadephul hat Hoffnung auf schnelle Geisel-Freilassung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bundesaußenminister Johann Wadephul hält die Freilassung aller Hamas-Geiseln und einen Waffenstillstand in Gaza in der kommenden Woche für möglich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 07:23:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs checkt Prime Day:Diese Schnäppchen sind WIRKLICH Schnäppchen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/diese-25-schnaeppchen-sind-wirklich-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4215289973cba61e83afc/c2eb10ebab0caa8c97731bb89499cafe,2ea183fc?w=656" alt="BILD-Sparfochs checkt Prime Day:Diese Schnäppchen sind WIRKLICH Schnäppchen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 07:23:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wurde nur 66 Jahre alt:Tochter von Reinhold Würth überraschend gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/tochter-von-milliardaer-reinhold-wuerth-ueberraschend-gestorben-68e4aa7e89973cba61e83e74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4aa7e89973cba61e83e74/3a351ea47227e419a94c6e5f4fc86066,7c603722?w=320" alt="Sie wurde nur 66 Jahre alt:Tochter von Reinhold Würth überraschend gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Marion Würth, die älteste Tochter des Milliardärs Reinhold Würth (90), ist im Alter von 66 Jahren überraschend gestorben. Das berichtet die „Heilbronner Stimme“ unter Berufung auf das Unternehmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach verstarb Marion Würth am 3. Oktober nach einem gesundheitlichen Schicksalsschlag. Bis zu ihrem Tod leitete Marion Würth den Bio-Bauernhof „Hofgut Hermersberg“. Anlässlich des 90. Geburtstags ihres Vaters initiierte sie das Arboretum am Carmen-Würth-Forum in Gaisbach-Künzelsau (Baden-Württemberg), wo das Unternehmen auch seinen Hauptsitz hat. In dem Arboretum sind Bäume und Pflanzen aus allen 80 Ländern angesiedelt, in denen die Würth-Gruppe weltweit vertreten ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marions Würths Söhne Benjamin und Sebastian bekleiden führende Positionen im Milliarden-Unternehmen ihres Großvaters. Benjamin Würth übernahm zu Jahresbeginn das Amt des Vorsitzenden des Stiftungsaufsichtsrats. Zur Übergabe des Amtes sagte Reinhold Würth über Benjamin: „Der Benjamin ist die Zukunft dieses Konzerns.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sebastian Würth ist seit dem 1. Januar Vorsitzender des Beirats der Würth-Gruppe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 07:23:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chatbot wird zum Zeugen:ChatGPT-Beichte bringt Student in den Knast!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/randale-beichte-bei-chatgpt-bringt-student-in-den-knast-68e3802689973cba61e82da1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3802689973cba61e82da1/1d5ea9d2a9daf494ae3a33f4dab387f9,343231b7?w=320" alt="Chatbot wird zum Zeugen:ChatGPT-Beichte bringt Student in den Knast!" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-809"><!--[--><!--[--><b>Dieses ChatGPT-Gespräch wurde richtig teuer. Laut dem Portal „</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thesmokinggun.com/documents/bizarre/chatgpt-confession-196015" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>The Smoking Gun“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> brachte sich ein 19-jähriger Student der Missouri State University selbst in große Schwierigkeiten, weil er ChatGPT von seiner Randale-Tat erzählte. </b><!--]--><!--[-->Der Chat mit der KI, eigentlich ein privates Gespräch, wurde später zum zentralen Beweisstück in einem Strafverfahren. Ermittler werteten die Nachrichten als digitales Geständnis, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/chatgpt-openai-fuehrt-eine-kindersicherung-ein-68b7297546b61b4dcb0b741e"><!-- --><!--[--><!--[-->ChatGPT<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde so zum unfreiwilligen Zeugen.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-809"><!--[--><!--[-->Der Student hatte nachts auf dem Campus randaliert. 17 Autos wurden beschädigt, eingeschlagene Scheiben, abgerissene Spiegel, eingedellte Motorhauben. Die Polizei fand am Tatort Schuhabdrücke, die zu ihm führten. Überwachungskameras und Standortdaten seines iPhones belegten zusätzlich, dass er sich zur Tatzeit in der Nähe befand. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-809-1390"><!--[--><!--[--><b>Doch das entscheidende Beweisstück lag auf seinem Handy: ein Chat mit ChatGPT, geführt nur Minuten nach dem Vandalismus.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-809-1390"><!--[--><!--[-->In dem Verlauf fragte der junge Mann verzweifelt: „Wie sehr bin ich am Arsch?“, und „Werde ich ins Gefängnis kommen?“ Kurz darauf schrieb er: „Was, wenn ich mehrere Autos total zerstört hätte?“ Schließlich wurde er aggressiv und gestand: „Ich hab’ all diese nutzlosen Scheißautos kaputt gemacht!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 07:23:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Bayern-Boss will verlängern:Entscheidet dieses Detail den Upamecano-Poker?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-boss-will-verlaengern-entscheidet-ein-detail-den-upamecano-poker-68e3612889973cba61e82b7d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3612889973cba61e82b7e/15a231a5503c86547b572dbd5f04ef8d,750dab32?w=992" alt="Nächster Bayern-Boss will verlängern:Entscheidet dieses Detail den Upamecano-Poker?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der FC Bayern würde den im Sommer 2026 auslaufenden Vertrag von Dayot Upamecano gerne verlängern. Die Gespräche zwischen beiden Seiten erweisen sich aktuell aber als schwierig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus erfahren Sie, welches Detail den Poker um Upamecano entscheiden könnte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 07:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach tragischem Tod ihrer Expertin:ZDF regelt Dahlmeier-Nachfolge</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/laura-dahlmeier-zdf-verzichtet-auf-ersatz-fuer-seine-ex-expertin-68e4a47a45ca86b92232b7cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4a47a45ca86b92232b7cc/395d7d6432d3fe3081d75a4d55443271,edc21c3f?w=576" alt="Nach tragischem Tod ihrer Expertin:ZDF regelt Dahlmeier-Nachfolge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem tödlichen Bergunfall von Biathlon-Olympiasiegerin Laura Dahlmeier (†31) verzichtet das ZDF im kommenden Winter auf einen direkten Ersatz. Für den Sender war die Bayerin seit Dezember 2019 als Expertin tätig gewesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/management-teilt-mit-doch-keine-bergung-von-dahlmeiers-leiche-68c7fa9f63f3b3031922db1f"><!-- --><!--[--><!--[-->Dahlmeier<!--]--><!--]--></a><!--[--> war am 28. Juli im Karakorum-Gebirge in Pakistan verunglückt. Beim Abstieg am Laila Peak im Hushe-Tal wurde sie von einem Steinschlag getroffen. Zwei Tage später wurde ihr Tod bekannt gegeben. ZDF-Sportchef Yorck Polus (54): „Laura Dahlmeier war eine ­Ausnahmeathletin, die auch abseits des Profisports immer neue Wege ging. Sie hat dem ZDF-Publikum den Biathlonsport kenntnisreich und authentisch nahegebracht.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Emotionaler Beitrag von Laura Dahlmeiers (†31) Managerin!</p><p class="teaser__text">Ewiges Erbe für unsere Biathlon-Königin. Laura Dahlmeier (†31) ist in Garmisch-Partenki...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 07:23:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Blackout in Höhle der Löwen:„Du gehst nach Hause und übst noch ein bisschen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/hoehle-der-loewen-blackout-du-gehst-nach-hause-und-uebst-noch-ein-bisschen-68e37e449501ad4ccbc03b96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e37e449501ad4ccbc03b97/269e8972a1d214dcbf529907739df2d8,1a5a1d1?w=576" alt="Mega-Blackout in Höhle der Löwen:„Du gehst nach Hause und übst noch ein bisschen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln –  <!--]--><!--[--><b>Totalausfall in der „Höhle der Löwen“! IT-Experte Michal Napiórkowski wollte den Löwen am Montagabend mit seiner App „Irondots“ eine sichere Kommunikationslösung präsentieren, erlebte jedoch einen Blackout.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu Beginn läuft alles noch nach Plan: Ein vermeintlicher Hacker stürmt vermummt ins Studio und kapert einen Computer, Warnsignale leuchten. Eine Stimme aus dem Off warnt: „Alle Onlinegeräte in diesem Raum wurden gehackt.“ Gründer Michal läuft ins Studio und erklärt: „Stopp. Ich habe die Lösung. Hallo liebe Löwen.“ Dann bricht er jedoch ab, stammelt: „Und ...“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Köln – Eine Gast-Löwin für die „Höhle der Löwen“: Topmodel und Unternehmerin Lena Gerck...</p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/janna-ensthaler-im-steckbrief-was-steckt-hinter-der-loewin-64521c8e515eba702eab9138"><!-- --><!--[--><!--[-->Janna Ensthaler<!--]--><!--]--></a><!--[--> bemerkt: „Du bist aufgeregt.“ Der Gründer nickt und erklärt, er wolle genau solche Angriffe verhindern. Doch schon stockt er wieder: „Es tut mir leid. Kurz Reset.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 07:23:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Habe lange überlegt, ob ich das nochmal mache“.:Reality-TV-Comeback für Dschungelstar</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/reality-tv-comeback-fuer-dschungelstar-68e39bb7c9fcb483178b9381</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e39bb7c9fcb483178b9381/2c7df863f8ee9c0ed6911c0034657af6,bdf3d621?w=656" alt="„Habe lange überlegt, ob ich das nochmal mache“.:Reality-TV-Comeback für Dschungelstar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie sorgte im Dschungel für Zoff, Tränen und legendäre Sprüche. Jetzt wagt sie das nächste Reality-Abenteuer! BILD erfuhr, welcher Kult-Charakter in der neuen Staffel einer beliebten Trash-Show mitmacht ... SIE selbst sagt: „Ich hab wirklich lange überlegt, ob ich das nochmal mache ...“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details hier exklusiv mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 07:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Promi Big Brother“:Spitze Sprüche und Erotik-Shooting</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/promi-big-brother-spitze-sprueche-und-erotik-shooting-68e434fec9fcb483178b9d38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e434fec9fcb483178b9d38/abe5cb772c67a8a42395700694070075,6302d79?w=320" alt="„Promi Big Brother“:Spitze Sprüche und Erotik-Shooting" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der große Bruder sorgt wieder für Lachen, Leid und Lästereien! Am Montagabend, zwei Tage nach dem Einzug der ersten Promis, startete die erste „Promi Big Brother“-Liveshow.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/desiree-nick/nachrichten-news-schauspieler-stars-fotos-videos-tv-shows-22122386.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Désirée Nick<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Harald Glööckler durften sich schon am Samstag im Luxusbereich niederlassen und nutzten die gemeinsamen Stunden für ein pikantes Fotoshooting. Nick versprach mit einem Grinsen, „die Eier von Jochen Schropp als Ohrringe zu tragen“, falls sie gewinne, und schwärmte über ihr Outfit: „Jede Paillette ein Beischlaf!“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Désirée Nick und Harald Glööckler voll in ihrem Element. Die beiden scheinen sich bestens zu verstehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Provokante Posen kann sie. Erst 2023 posierte Nick für den Playboy<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 07:24:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>