<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Der Prozess im Live-Ticker:Marius spricht über bizarre Absprache mit Frauen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marius-borg-hiby-vor-gericht-prozess-im-live-ticker-mette-marits-sohn-wird-erneut-vernommen-698364002dfdd2aa24525989</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698364002dfdd2aa2452598a/afdd099f1f0b40c96221ff02905032e2,2ab764a8?w=992" alt="Der Prozess im Live-Ticker:Marius spricht über bizarre Absprache mit Frauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Tag 3 im Strafprozess gegen den ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52). Marius Borg Høiby (29) muss sich wegen Vergewaltigung und sexuellem Missbrauch mehrerer Frauen vor Gericht verantworten. Ihm drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den ersten zwei Tagen und auch heute geht es um die „Skaugum“-Frau. Die Polizei geht davon aus, dass Marius sie 2018 gefilmt und sie im Schlaf oder in einer anderen Situation, in der sie sich nicht wehren konnte, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-ein-anwalt-erklaert-den-" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->sexuell missbraucht hat<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Am Mittwoch wurde Marius von der Staatsanwaltschaft dazu vernommen, die Befragung wird heute Morgen weitergeführt. Danach werden Zeugen befragt. Das mutmaßliche Opfer wird deshalb „Skaugum-Frau“ genannt, weil ihr mutmaßlicher Missbrauch auf Schloss Skaugum stattgefunden haben soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen. Zurzeit sitzt er in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Klicken Sie auf die Grafik und lesen Sie das siebenseitige Manifest, das Marius Borg Høiby (29) für 16 Jahre hinter Gittern bringen könnte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 10:50:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>USA erhöhen Druck vor Verhandlungen:Trump bereitet größeren Iran-Schlag vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/satellitenfotos-zeigen-trump-bereitet-groesseren-iran-schlag-vor-698315a7c9ddc2c8009c174e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698315a7c9ddc2c8009c174f/e3afa643d22b0bb0aa9548af7a02613b,3584eceb?w=992" alt="USA erhöhen Druck vor Verhandlungen:Trump bereitet größeren Iran-Schlag vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Dutzend Kriegsschiffe, dazu Dutzende Flugzeuge an Stützpunkten rund um den Iran: Die USA bauen ihre militärische Präsenz in der Region spürbar aus. Offiziell ist es eine Drohkulisse vor den Verhandlungen mit dem Iran am Freitag – praktisch wirkt es, als würde Donald Trump (79) Optionen aufbauen, die das Mullah-Regime ins Wanken bringen könnten. Lesen Sie hier, was Satellitenfotos einer Militärbasis in Jordanien alles verraten!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 10:50:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendlicher mit Waffe gesichtet:SEK-Einsatz an Nürnberger Schule</title>
    <link>https://www.bild.de/news/jugendlicher-mit-waffe-gesichtet-sek-einsatz-an-nuernberger-schule-69846d7b1260570fb3f7085e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69846d7b1260570fb3f7085f/73389ae0946e90aec2d4109cba7be6e7,a24e812d?w=576" alt="Jugendlicher mit Waffe gesichtet:SEK-Einsatz an Nürnberger Schule" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürnberg – <!--]--><!--[--><b>Große Anspannung an der Konrad-Groß-Schule in Nürnberg: An der Grund- und Mittelschule läuft derzeit ein Großeinsatz der Polizei. Zeugen wollen einen Jugendlichen mit einer Waffe gesehen haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist mit einem Großaufgebot vor Ort, auch das SEK ist im Einsatz. Die Spezialkräfte durchsuchen das Schulgebäude Raum für Raum. Ziel ist es, mögliche Gefahren schnell auszuschließen und die Lage unter Kontrolle zu bringen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schüler und Lehrkräfte befinden sich noch in dem Gebäude<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Schulgebäude wird aktuell durchsucht. Die Polizei sichert die Umgebung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 10:50:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reaktion auf Ausweisung von russischem Spion:Russland weist deutschen Diplomaten aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/eilmeldung-russland-weist-deutschen-diplomaten-aus-698469c51260570fb3f707fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698469c51260570fb3f707fd/720d28a2359a60d3c4e594a59dcebbc3,90ca7a8c?w=576" alt="Reaktion auf Ausweisung von russischem Spion:Russland weist deutschen Diplomaten aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Moskau (Russland) – <!--]--><!--[--><b>Russland hat einen deutschen Diplomaten ausgewiesen. Es handele sich um eine Reaktion auf einen ähnlichen Schritt Deutschlands im Januar, erklärte das russische Außenministerium am Donnerstag in Moskau. Am 22. Januar hatte die Bundesregierung einen russischen Diplomaten wegen Spionage ausgewiesen. Die Spionagevorwürfe gegen den russischen Diplomaten seien „unbegründet und fabriziert“, sagte die russische Seite. Die Bundesregierung ⁠trage die volle Verantwortung für die neue Eskalation in den bilateralen Beziehungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Berlin hatte auf einen schwerwiegenden Spionagefall reagiert und mit der Ausweisung des russischen Diplomaten ein klares Zeichen Richtung Moskau gesetzt. Konkret wird in dem Fall Ilona W. vorgeworfen, für einen Geheimdienst einer fremden Macht tätig gewesen zu sein. Der ausgewiesene Russen-Diplomat soll der mutmaßliche Führungsoffizier der Frau gewesen sein. Er soll sie gesteuert haben – getarnt als Diplomat an der russischen Botschaft.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland weist russischen Diplomaten nach Spionageverdacht aus.</p><p><!--[--><!--[-->Ilona W. soll spätestens seit November 2023 geheimdienstliche Kontakte zur russischen Botschaft in Berlin gehabt haben. Nach Angaben der Ermittler stellte W. unter anderem Hintergrundinformationen über Teilnehmer hochkarätiger politischer Veranstaltungen zusammen. Dabei ging es um Treffen mit politischem Gewicht, an denen zum Beispiel Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) oder Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) teilnahmen. Außerdem soll W. sie Erkundigungen über Standorte der Rüstungsindustrie, Drohnentests und geplante Lieferungen von Drohnen an die Ukraine eingeholt haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 10:50:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Sicherungsverwahrte:Berlin baut 
Luxus-Knast 
mit Lieferservice</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/fuer-sicherungsverwahrte-berlin-baut-luxus-gefaengnis-mit-lieferservice-6982f5ff893b145744d33425</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982f5ff893b145744d33425/a10ebab705256c487a7e3ebe7bd79820,a6f0d4fc?w=656" alt="Für Sicherungsverwahrte:Berlin baut 
Luxus-Knast 
mit Lieferservice" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin plant einen 15 Millionen Euro teuren Neubau für die wachsende Zahl an Sicherungsverwahrten. Diese Schwerverbrecher haben ihre Strafe zwar abgesessen, bleiben aber weiter in Haft, da sie als gefährlich gelten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch ihr Leben unterscheidet sich stark von dem gewöhnlicher Gefangener: Eigene Möbel, Fast-Food-Bestellungen und mehr Freiheiten. Wie der Alltag der Insassen aussieht, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 10:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unbedingt ausschalten!:WhatsApp plaudert persönliche Daten aus</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/warum-whatsapp-nutzer-die-linkvorschau-pruefen-sollten-69835fa98e80b703b0c295f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69835fa98e80b703b0c295f3/7cd3a0afe9efeffdff6761c82f9945db,85b329b8?w=320" alt="Unbedingt ausschalten!:WhatsApp plaudert persönliche Daten aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer bei WhatsApp Links verschickt, sendet oft mehr mit als gedacht. Eine unscheinbare Funktion kann dazu führen, dass persönliche Daten preisgegeben werden. Die Linkvorschau lässt sich jedoch abschalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Versenden eines Links zeigt WhatsApp standardmäßig eine Vorschau an. Sie enthält ein Bild, die Überschrift und einen Anriss der verlinkten Seite. Die Funktion gilt als praktisch, da Empfänger den Inhalt besser einschätzen können. Gleichzeitig bleibt meist unbemerkt, dass dabei weitere Informationen übertragen werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Versand von Links mit aktivierter Vorschau wird laut dem Portal „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://wabetainfo.com/whatsapp-beta-for-ios-24-7-10-76-whats-new/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->WABetaInfo<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ die IP-Adresse des Absenders an den Server der verlinkten Seite übermittelt. Dadurch können Dritte nachvollziehen, von wo aus ein Nutzer auf Inhalte zugreift und wie er sich im Internet bewegt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits 2016 beschrieb Entwickler Ross McKillop in einem <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://rsmck.co.uk/blog/imessage-preview/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Blogbeitrag<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein ähnliches Problem bei iMessage. Dort konnten neben der IP-Adresse auch Angaben zum Gerätetyp und zur Version des Betriebssystems sichtbar werden, da die Link-Anfragen direkt vom Gerät ausgestellt wurden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 10:51:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sicherheitspanne:Anti-Terror-Einheit ermittelt im Olympischen Dorf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/sicherheitspanne-anti-terror-einheit-ermittelt-im-olympischen-dorf-698467af82b7e6e05f51b08d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698467af82b7e6e05f51b08d/1515e329bee0245c3e1f276febf9abaa,9545d17d?w=320" alt="Sicherheitspanne:Anti-Terror-Einheit ermittelt im Olympischen Dorf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schreckmoment vor der Eröffnung der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Spiele</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> – sogar eine Anti-Terror-Einheit ist im Einsatz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im olympischen Dorf in Mailand ist es zu einer Sicherheitspanne gekommen. Trotz zahlreicher Kontrollen um das Dorf herum sei es Unbekannten gelungen, in den Unterkünften der Athleten seien in mehreren Zimmern die Sanitäranlagen mutwillig beschädigt worden. Das berichtet die italienische Zeitung „Corriere della Sera“ unter Berufung auf die ansässige Polizei. Brisant: Der Zugang zu dem neugebauten Dorf ist eigentlich nur mit einem besonderen Ausweis und QR-Code möglich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut den Ermittlern wurden bereits zwischen Mitte Dezember und Mitte Januar in mehreren verschiedenen Gebäuden des Dorfes in insgesamt 70 Zimmern die Duschen beschädigt. Vermutet wird, dass dabei Fräsen zum Einsatz kamen. Die Schäden seien erst durch einen Wasserschaden aufgefallen, berichtet der „Corriere“. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jutta Leerdams Luxusleben und öffentliche Beziehung sorgen für Kritik unter Journalisten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 10:51:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>14 Jahre nach Rausschmiss-Zoff:Plötzlich spricht Simone Ballacks Mama von Versöhnung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-mutter-wuenscht-sich-versoehnung-mit-simone-ballack-6982fbacf0e62064809e41a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982fbacf0e62064809e41a6/9e9533406a84a9930f90f1cc907d2ffb,c3ae1da1?w=992" alt="14 Jahre nach Rausschmiss-Zoff:Plötzlich spricht Simone Ballacks Mama von Versöhnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Simone Ballack  (49) rechnete im Dschungelcamp knallhart mit ihrer Mutter Verica (67) ab und offenbarte 14 Jahre Funkstille zwischen den beiden. Während Simone ihre Mutter in der RTL-Show als „irgendeine Person“ bezeichnete, hofft Verica auf eine Versöhnung und betont, dass Mutterliebe nie vergeht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Was führte zu diesem tiefen Bruch und wie sieht Verica die gemeinsame Vergangenheit? Erfahren Sie mehr über die bewegende Familiengeschichte und ob es Hoffnung auf eine Wiederannäherung gibt – nur mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 10:51:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei meldet:Größerer Stromausfall in Stuttgart</title>
    <link>https://www.bild.de/news/polizei-meldet-groesserer-stromausfall-in-stuttgart-698462f811f814aba2552109</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698462f811f814aba255210a/09111be4a401ffcd9c8c5bf5e4110bca,3ccfce89?w=576" alt="Polizei meldet:Größerer Stromausfall in Stuttgart" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Entwarnung nach dem Stromausfall in der Landeshauptstadt! Nach dem Ausfall am Morgen ist die Stromversorgung in Stuttgart wieder stabil. Ursache war nach Angaben des Netzbetreibers ein kurzer Spannungsabfall im Hochspannungsnetz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Stuttgart Netze mitteilt, habe der Spannungsabfall weniger als eine Sekunde gedauert. Dennoch hatte die Störung spürbare Folgen: In mehreren Stadtteilen fiel zeitweise der Strom aus, Ampeln waren außer Betrieb, der Verkehr stockte, und auch der Nahverkehr war betroffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei schickte Streifenwagen an große Kreuzungen, um den Verkehr zu regeln. Die Feuerwehr rückte zu mehreren Einsätzen aus, nachdem Brandmeldeanlagen ausgelöst hatten. Brände gab es jedoch nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Stuttgarter Schlossplatz war ebenfalls ohne Strom<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 10:51:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Interne Ermittlungen beim LKA:Liebes-Skandal um Personenschützer aus Bushido-Einheit</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/ermittlungen-beim-lka-liebes-skandal-um-berliner-personenschuetzer-698351828e80b703b0c29449</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698351828e80b703b0c2944a/8b3626560d7892f6ee21d94fc77cd0a7,ec9ff4f2?w=656" alt="Interne Ermittlungen beim LKA:Liebes-Skandal um Personenschützer aus Bushido-Einheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erneut erschüttert ein Skandal die Berliner Polizei. Wieder ermitteln interne Stellen gegen einen LKA-Personenschützer. Dieses Mal wegen einer heimlichen und brisanten Liebesbeziehung. Der Beamte stammt aus derselben Einheit, die früher auch Rapper Bushido (47) abschirmte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Details mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 10:51:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ter Stegen fällt Monate aus:Wer soll bei der WM im DFB-Tor stehen? Stimmen Sie ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ter-stegen-faellt-monate-aus-wer-soll-bei-der-wm-im-dfb-tor-stehen-698459328e80b703b0c2a0a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698459328e80b703b0c2a0a7/945ef085b212b12e6d88418721f8a344-miniSquare,84acd205?w=320" alt="Ter Stegen fällt Monate aus:Wer soll bei der WM im DFB-Tor stehen? Stimmen Sie ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die große Frage um unser WM-Tor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Marc-André ter Stegen (33) verletzte sich in der spanischen Liga zuletzt so sehr, dass er sich für eine Operation entschied. Das teilte der deutsche Nationaltorwart an diesem Donnerstag mit. Er erklärt: „Als Sportler ist unsere größte Freude der Wettkampf: Training und Spiel. All das muss ich nun für einige Monate auf Eis legen.“ Bedeutet diese Maßnahme das WM-Aus für den Keeper, der endlich sein erstes Turnier als Stammtorwart absolvieren wollte?</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Marc-André ter Stegen meldet sich nach seiner Verletzung – und bestätigt Schlimmes.</p><p><!--[--><!--[-->Ter Stegen verließ erst im Januar nach über 12 Jahren den FC Barcelona und wechselte zu Girona, um dort Spielpraxis zu sammeln, nachdem er seinen Stammplatz im Tor der Katalanen verlor. Nun der Rückschlag. Schafft er es noch rechtzeitig? Und wenn nicht: Wer soll bei der WM (11. Juni bis 19. Juli in den USA, Kanada und Mexiko) im DFB-Tor zu stehen? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 10:51:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>