<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Messer-Attacke auf dem Bahnsteig: Tatverdächtige soll polizeibekannt sein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/braucht-jetzt-entscheidungen-neue-details-zu-messerattacke-am-hauptbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250523messerattacke-hbf0146-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=1512px%2C659px%2C1048px%2C1048px&webp=1" alt="Messer-Attacke auf dem Bahnsteig: Tatverdächtige soll polizeibekannt sein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einheiten von Bundes- und Landespolizei oberhalb von Gleis 13, wo die Messerattacke stattgefunden hat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Morgen nach der Messer-Attacke am Hamburger Hauptbahnhof, bei der zahlreiche Menschen verletzt worden sind, fahren Züge wieder im Normalbetrieb – doch die Aufarbeitung der Mordkommission läuft auf Hochtouren und die Anteilnahme ist groß. Was über die Tatverdächtige bekannt ist und welche Zeugen die Polizei sucht.</strong></p><p>Auf dem Bahnsteig zwischen den Gleisen 13 und 14 <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerattacke-am-hauptbahnhof-mindestens-acht-verletzte/">stach eine 39 Jahre alte Frau – dunkel gekleidet, eine Kapuze über den Kopf gestülpt – um 18 Uhr auf wartende Reisende ein</a>; völlig wahllos, mitten im dichten Gedränge. Opfer merkten teils erst gar nicht, dass sie mit einer Klinge verletzt wurden, Passanten realisierten erst spät, was los war, weil alles so schnell ging.</p><p>Eine Männer-Gruppe soll sie später über den Bahnsteig verfolgt haben, als klar war, dass sie mit einem Messer auf Menschen einstach. Eine sogenannte Quattro-Streife nahm die Frau widerstandslos fest.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gleise wieder freigegeben: So ist die Lage am Hauptbahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-messerattacke-am-hauptbahnhof-zuege-fahren-wieder-nach-plan/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/527046371-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=410px%2C184px%2C1333px%2C1333px&webp=1" alt="Gleise wieder freigegeben: So ist die Lage am Hauptbahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei und Spurensicherung im Einsatz nahe des Tatorts: Mittlerweile sind wieder alle Gleise freigegeben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Am Morgen nach dem Messerangriff mit 18 Verletzten im Hamburger Hauptbahnhof fahren die Züge wieder nach Plan. Das bestätigte eine Sprecherin der Deutschen Bahn.</strong></p><p>Der Angriff am frühen Freitagabend auf dem Bahnsteig zwischen den Gleisen 13 und 14 hatte für einen Großeinsatz von Polizei und Rettungskräften gesorgt. Bis in die Nacht hinein waren Ermittler mit der Spurensicherung beschäftigt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerattacke-am-hauptbahnhof-mindestens-acht-verletzte/">Was bisher über die Messerattacke am Hamburger Hauptbahnhof bekannt ist</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 08:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Daniel Düsentrieb aus der Neustadt: Tüftler Nick repariert, woran das Herz hängt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-daniel-duesentrieb-aus-der-neustadt-tueftler-nick-repariert-alles/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua4146-955-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=822px%2C569px%2C1140px%2C1139px&webp=1" alt="Der Daniel Düsentrieb aus der Neustadt: Tüftler Nick repariert, woran das Herz hängt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Daniel Düsentrieb aus der Neustadt: Tüftler Nick Baginsky (63) in seiner Werkstatt an der Admiralitätstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Diese Werkstatt könnte eine Filmkulisse sein! Versteckt im hinteren Teil eines alten Kontorhauses in der Neustadt liegt das Reich des Tüflers Nick Baginsky. Ein Tausendsassa, der jahrelang als Instrumentenbauer tätig war und nun beschlossen hat, es mit der Wegwerfgesellschaft aufzunehmen: Er repariert Dinge, die sonst keiner mehr heile machen kann oder für die es keinen geeigneten Handwerker mehr gibt.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 May 2025 08:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>