<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Notarzt über Klinik-Schließung in Hamburg: „Das wird furchtbar schiefgehen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/notarzt-ueber-gross-sand-plaene-das-wird-furchtbar-schief-gehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/502879625-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1203px%2C708px%2C945px%2C945px&webp=1" alt="Notarzt über Klinik-Schließung in Hamburg: „Das wird furchtbar schiefgehen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Notarzt am Groß-Sand kritisiert die Pläne der Sozialbehörde scharf. Er warnt vor vermeidbaren Todesopfern. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / KNA | Michael Althaus</span></p><p><b>Das Groß-Sand Krankenhaus in Wilhelmsburg ist eines von drei Krankenhäusern auf der Elbinsel. Mitte Juli sollen die Gebäude an die Sozialbehörde verkauft werden. Dadurch soll die Notaufnahme, wie sie bisher besteht und in der Martin Wismar (44) seit über zehn Jahren arbeitet, wegfallen. Jetzt äußert sich der Notarzt gegenüber der MOPO und richtet deutliche Worte an Bürgermeister Tschentscher.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 20:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Tage lang! Neuer Warnstreik am Hamburg Airport</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-warnstreik-am-hamburg-airport-donnerstag-geht-es-los/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/459315910-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=432px%2C593px%2C1103px%2C1102px&webp=1" alt="Mehrere Tage lang! Neuer Warnstreik am Hamburg Airport" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fluggäste gehen durch die Abflughalle in Terminal 2 am Hamburger Flughafen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Am Hamburger Flughafen wird es ab Donnerstag zu einem weiteren Warnstreik kommen. Die Gewerkschaft Verdi ruft die rund 180 Beschäftigten der Real Estate Maintenance GmbH (RMH) ab Beginn der Frühschicht am Donnerstag, dem 12. Juni, bis einschließlich zum Ende der Nachtschicht am Montagmorgen, dem 16. Juni, zum Arbeitskampf auf.</strong></p><p>Betroffen sind unter anderem Elektriker, Installateure, Tischler, Gärtner und Tiefbauer. Sie kümmern sich um die Instandhaltung von Gebäuden und Anlagen auf dem Flughafengelände. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/warnstreik-am-flughafen-hamburg-stillstand-bei-der-instandhaltung/">Der bislang letzte Streik der Beschäftigten der Instandhaltung war Mitte Mai und dauerte zwei Tage.</a> Der Streik hatte damals keinerlei Auswirkungen auf den Flugverkehr.</p><p>Hintergrund sind gescheiterte Tarifverhandlungen. Verdi fordert unter anderem eine monatliche Lohnerhöhung von 450 Euro, eine Angleichung an den Tarifvertrag des öffentlichen Dienstes (TVöD), besseren Kündigungsschutz und Erschwerniszuschläge. Auch eine verbesserte Winterdienstpauschale und mehr freie Tage für Mitglieder stehen auf der Liste.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 20:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock beim Schulausflug: Hubschrauber-Einsatz und Großfahndung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schock-beim-schulausflug-hubschrauber-einsatz-und-grossfahndung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250611-id37028-6.jpg?resize=300%2C300&crop=577px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Schock beim Schulausflug: Hubschrauber-Einsatz und Großfahndung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Insgesamt 17 Streifenwagen und ein Polizeihubschrauber waren bei der Suchaktion im Einsatz. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Plötzlich war sie weg: Ein autistisches Mädchen ist am Mittwochmittag bei einem Schulausflug verschwunden. Die Polizei suchte mit einem Großaufgebot nach der Elfjährigen – <strong>inklusive Hubschrauber</strong>.</strong></p><p>Die ganze Klasse war gerade auf einem Schulausflug im Volkspark (Bahrenfeld) unterwegs, als das Mädchen gegen 11.30 Uhr auf einmal verschwand. Das autistische Mädchen ist dringend auf ihren Betreuer angewiesen, weshalb sofort mit einem Großaufgebot nach ihr gesucht wurde. Auch der Polizeihubschrauber kam dabei zum Einsatz, wie ein Sprecher der Polizei erklärte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/warum-das-paloma-viertel-noch-immer-ein-wackliges-konstrukt-ist/">Warum das Paloma-Viertel noch immer ein „wackliges Konstrukt“ ist</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 18:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vergewaltigung, vorgehaltenes Messer, Todesdrohungen – 32-Jähriger schweigt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/vergewaltigung-vorgehaltenes-messer-todesdrohungen-32-jaehriger-schweigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/530530664-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1257px%2C765px%2C735px%2C735px&webp=1" alt="Vergewaltigung, vorgehaltenes Messer, Todesdrohungen – 32-Jähriger schweigt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte (r.) steht neben seiner Verteidigerin Ina Franck (2.v.r) zu Beginn eines Prozesses im Verhandlungssaal des Landgerichts Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Stephanie Lettgen</span></p><p><strong>Eine Vergewaltigung, ein gezogenes Messer, Todesdrohungen – so lauten die Vorwürfe der Anklage gegen einen 32-Jährigen. Das Gericht muss klären: Was geschah genau an dem Januartag in Eidelstedt?</strong></p><p>Der angeklagte 32-Jährige hat zu Beginn des Prozesses vor dem Landgericht Hamburg keine Aussage gemacht. Wahrscheinlich werde die Verteidigung zu einem späteren Zeitpunkt im Namen ihres Mandanten eine Erklärung abgeben, sagte Ina Franck, die Anwältin des Angeklagten.</p><p>Am Abend des 20. Januar soll der Angeklagte laut Staatsanwaltschaft zu der Wohnung der Frau im Stadtteil Eidelstedt gekommen sein. Der 32-Jährige habe ihr gedroht, ihre Kinder zu töten, wenn sie eine zuvor erstattete Anzeige, wonach er ihren Goldschmuck gestohlen habe, nicht zurücknehme. Der Mann habe ein Küchenmesser drohend in Richtung des Halses des mutmaßlichen Opfers erhoben. Kurze Zeit später sei er noch einmal zu der Wohnung zurückgekehrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 18:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wende im bizarren Schilder-Streit vom Alsterwanderweg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wende-im-bizarrem-schilder-streit-vom-alsterwanderweg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/bildschirmfoto-2025-03-24-um-132141.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C69px%2C680px%2C679px&webp=1" alt="Wende im bizarren Schilder-Streit vom Alsterwanderweg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das alte Holzschild war ziemlich in die Jahre gekommen. 2023 wurde es abgebaut.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CDU-Fraktion Wandsbek</span></p><p><b>Ein geschnitztes Holzschild hat in den vergangenen Wochen die Gemüter im Alstertal erhitzt: Jahrelang wies das Schild Spaziergängern den Weg – bis es marode wurde. Danach mussten die Alstertaler lange ohne ihren Wegweiser auskommen. Als der Ersatz endlich kam, gab es einige Kritiker, die es hässlich fanden. Für eine schönere Variante war aber kein Geld mehr da – jetzt gibt es eine neue Lösung.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 17:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kosten-Explosion bei Prestigeprojekten – Hamburger Stromkunden müssen zahlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kosten-explosion-bei-staedtischem-netzbetreiber-18-millionen-euro-teurer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago820014362-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=241px%2C28px%2C1269px%2C1270px&webp=1" alt="Kosten-Explosion bei Prestigeprojekten – Hamburger Stromkunden müssen zahlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">4,3 statt 2,6 Millionen Euro hat der neue Eingangsbereich zu den Hamburger Energiewerken in Bramfeld gekostet. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><b>Was als Prestigeprojekt begann, ist zu einem teuren Eigentor geworden: Die Ausgaben für den Umbau des Standorts Bramfeld der Hamburger Energienetze sind deutlich höher ausgefallen als zunächst geplant. Das Unternehmen spricht dabei nicht von Fehlkalkulation, dennoch räumt die Geschäftsführung ein: Der repräsentative Pavillon ist zu teuer geworden – und die Kritik daran nachvollziehbar. Besonders bitter: Die zusätzlichen Kosten müssen die Stromkunden ausbaden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 15:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Messerattacke am Hauptbahnhof: Hamburg will anderen Umgang mit psychisch Kranken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-messerattacke-am-hauptbahnhof-hamburg-will-anderen-umgang-mit-psychisch-kranken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/527101382-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C373px%2C1337px%2C1337px&webp=1" alt="Nach Messerattacke am Hauptbahnhof: Hamburg will anderen Umgang mit psychisch Kranken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg hatte Ende Mai eine Frau bei einer Messerattacke am Hauptbahnhof 18 Menschen verletzt. Zuvor war sie aus der Psychiatrie entlassen worden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>In Hamburg verletzt eine Frau 18 Menschen mit einem Messer. Zuvor war sie aus der Psychiatrie entlassen worden. Mehr Zusammenarbeit unter den Ländern soll helfen, solche Taten zu vermeiden.</strong></p><p>Vor dem Hintergrund der jüngsten Gewalttaten setzt sich Hamburg für eine länderübergreifende Zusammenarbeit zur Verringerung der Gefährdungsrisiken durch psychisch erkrankte Menschen ein. Ein Beschlussvorschlag für die in Bremerhaven beginnende Innenministerkonferenz sieht dazu unter anderem eine bessere Abstimmung der Sicherheits- und Gesundheitsbehörden vor, wie ein Sprecher der Hamburger Innenbehörde sagte. </p><p>In Hamburg hatte Ende Mai <a href="https://www.mopo.de/hamburg/messerattacke-im-hauptbahnhof-39-jaehrige-griff-auch-ihren-vater-an/">eine 39-jährige Frau bei einer Messerattacke auf dem Hauptbahnhof 18 Menschen verletzt</a>. Sie war erst tags zuvor aus einer psychiatrischen Klinik in Niedersachsen entlassen worden und bereits zuvor durch Gewalttaten aufgefallen. Am Pfingstwochenende hatte dann eine Frau in München mehrere Menschen mit einem Messer angegriffen. Polizeibeamte schossen auf sie und verletzten sie tödlich. Auch diese Frau hatte sich vor der Tat auffällig verhalten. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 20:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fliegerbombe in Hamburg entdeckt: So lief der gefährliche Einsatz ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fliegerbombe-in-hamburg-gefunden-feuerwehr-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bombe-wilhelmsburg.jpg?resize=300%2C300&crop=186px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Fliegerbombe in Hamburg entdeckt: So lief der gefährliche Einsatz ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr wurde wegen einer Fliegerbombe nach Wilhelmsburg gerufen. Der Sperrradius beträgt 300, der Warnradius 500 Meter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: Hamburg-News/Feuerwehr Hamburg</span></p><p><strong>Bei Sondierungen vor einer Baumaßnahme in Wilhelmsburg wurde am Mittwoch eine britische Bombe entdeckt. Sie lag in sieben Metern Tiefe. Der Kampfmittelräumdienst der Feuerwehr rückte aus, um den Blindgänger zu entschärfen. So lief der gefährliche Einsatz ab.</strong></p><p>In einem Industriegebiet am Kattwykdamm in Wilhelmsburg ist gegen 15 Uhr eine Fliegerbombe aus dem Zweiten Weltkrieg gefunden worden. Es handele sich nach Angaben der Hamburger Feuerwehr um eine britische 250-Kilo-Bombe. Sie lag demnach in sieben Metern Tiefe im Wasser.</p><p>Eine Spezialfirma entdeckte bei Sondierungsarbeiten vor einer geplanten Baumaßnahme zunächst eine Anomalie im Boden. Dann sei ein sieben Meter tiefer Schacht bis zu der Stelle gegraben worden. Der Schacht lief voll Wasser. Taucher der Feuerwehr hätten dann die Bombe am Mittwoch ertastet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 20:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich bring' dich um“: Schwangere sticht auf Schwangere ein – und gibt Hormonen Schuld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ich-bring-dich-um-schwangere-sticht-auf-schwangere-ein-und-gibt-hormonen-die-schuld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/urn-newsml-dpa-com-20090101-250611-911-007681-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=524px%2C176px%2C1547px%2C1549px&webp=1" alt="„Ich bring' dich um“: Schwangere sticht auf Schwangere ein – und gibt Hormonen Schuld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagte (r.) sitzt neben ihrem Verteidiger Hont Hetenyi im Verhandlungssaal des Amtsgerichts St. Georg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Stephanie Lettgen</span></p><p><strong>Seit der Kindheit sind zwei junge Frauen in Hamburg befreundet. Zur gleichen Zeit werden sie schwanger. Ein Streit endet mit einem Messerstich. Im Prozess schildert eine Zeugin die Tat.</strong></p><p>Im Prozess um einen blutigen Streit zwischen zwei jungen schwangeren Frauen hat eine Zeugin ihre Eindrücke geschildert. Eine heute 23-Jährige soll am 5. Juli 2023 vor einem Haus im Stadtteil Horn einer gleichaltrigen Frau einen Messerstich ins Bein versetzt haben.</p><p>„Ich bringe dich um“, habe die Angeklagte vorher mehrfach gerufen und sei völlig außer sich gewesen, berichtete eine Zeugin aus der Nachbarschaft bei der Fortsetzung des Verfahrens vor dem Amtsgericht St. Georg.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 15:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Superhirn der Bundespolizei wird Gepäckdieb zum Verhängnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/superhirn-der-bundespolizei-erkennt-gepaeckdieb-wieder-festnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bpol417-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=500px%2C0px%2C1703px%2C1703px&webp=1" alt="Superhirn der Bundespolizei wird Gepäckdieb zum Verhängnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Zivilfahnder der Bundespolizei erkannte den Kofferdieb. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Sogenannte Recognizer haben ein hohes Erinnerungsvermögen und erkennen Menschen, die sie nur kurz gesehen haben, auch nach Monaten wieder. Solch ein Superhirn in Diensten der Bundespolizei hat nun am Hauptbahnhof (St. Georg) einen Gepäckdieb wiedererkannt und festgenommen.</strong></p><p>Laut Bundespolizei soll ein Mann (38) am Dienstagnachmittag gegen 15.40 Uhr einem Reisenden (50) einen Koffer gestohlen haben. Das Opfer befand sich an einem Fahrkartenautomaten am Südsteg und hatte das Gepäckstück nur kurz aus den Augen gelassen. Als es den Verlust bemerkte, erstattete es Anzeige auf der Polizeiwache.</p><p>Die Beamten sichteten daraufhin das Videomaterial aus Überwachungskameras und identifizierten den Täter. Zivilfahnder, darunter ein Super-Recognizer, fahndeten im Umfeld des Bahnhofs nach ihm. Mit Erfolg: Der Beamte mit den Wiedererkennungsfähigkeiten erkannte den Kofferdieb im Umfeld des Hauptbahnhofs wieder und nahm ihn fest.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 18:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nacktbilder: Mann erschleicht Vertrauen einer Jugendlichen über Quiz-App</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nacktbilder-mann-erschleicht-vertrauen-einer-jugendlichen-ueber-quiz-app/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/46548632-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nacktbilder: Mann erschleicht Vertrauen einer Jugendlichen über Quiz-App" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte soll sich im Online-Spiel Quizduell als Frau ausgegeben und so Nacktbilder von einer 16-Jährigen erpresst haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Ole Spata</span></p><p><strong>Er nahm über die „Quizduell“-App Kontakt zu einer 16-Jährigen auf und brachte sie dazu, ihm Nacktbilder zu schicken: Dafür hat das Amtsgericht Hamburg einen 60-Jährigen zu einer Gesamtfreiheitsstrafe von einem Jahr und sechs Monaten auf Bewährung verurteilt.</strong></p><p>Das Gericht sah es nach Angaben einer Sprecherin als erwiesen an, dass der Angeklagte im Jahr 2020 und 2021 von seiner Wohnung im Hamburger Stadtteil Eimsbüttel aus Kontakt zu der jungen Frau aufgenommen habe. Dabei gab er sich nach Überzeugung des Gerichts als Frau aus.</p><p>In diese fiktive Person habe sich die 16-Jährige verliebt, sagte die Sprecherin. Auf diese Weise habe der Angeklagte die Jugendliche dazu gebracht, ihm insgesamt 157 Bilder und Videos, die sie entblößen und bei sexuellen Handlungen zeigen, zu schicken.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 19:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast 30 Grad: An zwei Tagen wird es jetzt richtig heiß in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fast-30-grad-an-zwei-tagen-wird-es-jetzt-richtig-heiss-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/481132471-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fast 30 Grad: An zwei Tagen wird es jetzt richtig heiß in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschen baden in der Elbe vor den Restaurants Strandperle und Ahoi Strandkiosk am Elbstrand Oevelgönne, Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christopher Tamcke</span></p><p><strong>Der Sommer kehrt zurück: Nach tagelangem Regenwetter dürfen sich Hamburger pünktlich zum Wochenende auf Sonne und Wärme freuen – und das in vollen Zügen. Beste Voraussetzungen also für einen Ausflug an den Elbstrand – Badehose und Handtuch nicht vergessen!</strong></p><p>Schon am Donnerstag darf sich Hamburg über einen Vorgeschmack der anstehenden Sommertage freuen. Es werden bis zu 24 Grad – Perfektes Wetter für einen Feierabend im Freien. Dazu bleibt es hauptsächlich sonnig und windstill. Am Freitag dann die erste Hitzewelle: Es werden bis zu 27 Grad angekündigt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hitzewelle-kommt-nach-hamburg-diese-freibaeder-oeffnen-noch-diese-woche/">Hitzewelle kommt nach Hamburg: Diese Freibäder öffnen noch diese Woche</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 16:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein ganz besonderer Containerriese besucht Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-ganz-besonderer-containerriese-besucht-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/lng-schiff5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=917px%2C426px%2C1493px%2C1494px&webp=1" alt="Ein ganz besonderer Containerriese besucht Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „CMA CGM Seine“ besucht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV-Elbnews</span></p><p><strong>In den frühen Morgenstunden hat ein besonderer Containerfrachter den Weg in den Hamburger Hafen gefunden: Die „CMA CGM Seine“ zählt mit knapp 400 Metern Länge zu den größten Containerschiffen der Welt.</strong></p><p>Einige Schaulustige versammelten sich in den frühen Morgenstunden an der Elbe, um den Großfrachter gegen kurz nach 7 Uhr am Eurogate-Terminal andocken zu sehen.</p><p>Der Frachter der französischen Reederei CMA CGM kann mit Flüssigerdgas (LNG) betrieben werden. Das Schiff verfüge über neueste technologische Innovationen, um seinen ökologischen Fußabdruck weiter zu reduzieren, hatte die Reederei anlässlich der Taufe Mitte April dieses Jahres mitgeteilt. Die „CMA CGM Seine“ repräsentiere „sowohl den Innovationsgeist unseres Konzerns als auch unser Engagement für einen verantwortungsvollen globalen Handel“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 15:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>S-Bahn setzt auf KI: Wo ist denn hier noch ein Platz frei?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/s-bahn-setzt-auf-ki-wo-ist-denn-hier-noch-ein-platz-frei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/deutsche-bahn-zur-en-86299482-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=218px%2C436px%2C1266px%2C1267px&webp=1" alt="S-Bahn setzt auf KI: Wo ist denn hier noch ein Platz frei?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Auslastungsanzeige an der Hamburger S-Bahn-Station Elbbrücken. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Hammersen/dpa</span></p><p><strong>Fahrgäste der S-Bahn Hamburg können künftig schon deutlich früher am Bahnsteig sehen, wie voll die nächsten Züge sind. Das System namens DB Lightgate, das <strong><strong>mithilfe von Lichtsensoren die Auslastung der Züge</strong></strong> <strong>misst</strong></strong>, <strong>wurde verbessert und erstellt nun durch Einsatz künstlicher Intelligenz (KI) Echtzeit-Prognosen, wo am meisten Plätze frei sind.</strong></p><p>„Wir haben vor zwei Jahren als erstes Bundesland mit DB Lightgate einen großen Schritt in Sachen Digitalisierung des öffentlichen Nahverkehrs gemacht“, sagte Verkehrssenator Anjes Tjarks bei der Vorstellung der Neuerungen des Systems am Mittwoch am Bahnhof Elbbrücken. „Nun wird der nächste Schritt mit dem Einsatz von künstlicher Intelligenz vollzogen und damit das System noch fahrgastfreundlicher gemacht.“</p><p>S-Bahn-Chef Jan Schröder betonte, dass sich mit dem System auch der Betrieb effizienter steuern lasse – etwa bei der Priorisierung an Engstellen wie dem Hauptbahnhof.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 15:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>