<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wer darf ihn übernehmen? Streit um diesen beliebten Kiosk an der Elbe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streit-um-zusagen-der-stadt-wer-darf-den-maats-kiosk-an-der-elbe-betreiben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-16-um-165405.png?resize=300%2C300&crop=329px%2C199px%2C1411px%2C1411px&webp=1" alt="Wer darf ihn übernehmen? Streit um diesen beliebten Kiosk an der Elbe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Anke Frieling, CDU-Bürgerschaftsabgeordnete aus Blankenese, findet die Umstände um den Kiosk „geradezu absurd“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Kollage: MOPO, Florian Quandt, CDU Hamburg</span></p><p><b>Einladend und schmuck steht das grau gestrichene Kiosk-Häuschen am Elbuferweg. Berühmt wurde es, als es im Dezember 2023 durch einen Erdrutsch halb begraben wurde. Längst sitzen wieder Gäste auf der Terrasse und nichts deutet darauf hin, dass um die kleine Immobilie ein alter Streit schwelt: Verschiedene Stellen bei Stadt und Bezirk haben unterschiedlichen Interessenten Zusagen gemacht. Nun ist wieder alles offen: Der aktuelle Pachtvertrag läuft aus und ein viele Jahre altes Politiker-Versprechen soll endlich eingelöst werden – womit nicht alle glücklich sind.</b><br/><br/><br/><br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall an Hamburger Kreuzung: Mehrere Verletzte – darunter Kinder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-an-hamburger-kreuzung-vier-erwachsene-und-zwei-kinder-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250517-id36617-7.jpg?resize=300%2C300&crop=486px%2C283px%2C797px%2C797px&webp=1" alt="Schwerer Unfall an Hamburger Kreuzung: Mehrere Verletzte – darunter Kinder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein BMW und ein VW prallten in Eppendorf zusammen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Crash in Eppendorf: Am Samstagnachmittag kollidierten an einer Kreuzung ein BMW und ein VW. Insgesamt wurden sechs Menschen verletzt, darunter zwei Kinder.</strong></p><p>Um 17.16 Uhr wurde die Polizei gerufen, da es in der Tarpenbekstraße/Ecke Lokstedter Weg zu einem Zusammenstoß zweier Autos kam. Bei dem Unfall wurden vier Erwachsene und zwei Kinder leicht verletzt. Vier der Verletzten wurden in ein Krankenhaus gebracht, so ein Sprecher der Feuerwehr.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/junge-heldin-die-17-jaehrige-sarah-rettet-unfallfahrer-aus-brennendem-auto/">Junge Heldin: Die 17-jährige Sarah rettet Unfallfahrer aus brennendem Auto</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann schreit wild umher – dann macht die Polizei eine gefährliche Entdeckung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-schreit-wild-umher-dann-entdeckt-die-polizei-eine-machete/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/dsc-1053-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=558px%2C133px%2C1578px%2C1578px&webp=1" alt="Mann schreit wild umher – dann macht die Polizei eine gefährliche Entdeckung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten in Lohbrügge im Einsatz. Ein Beamter (M.) versteckt die sichergestellte Waffe hinter seinem Rücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Alarm in Lohbrügge: Am Samstagmittag schrie ein Mann laut herum. Als die Polizei eintraf, entdeckte sie eine gefährliche Waffe bei ihm.</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 12.25 Uhr in die Jakob-Kaiser-Straße gerufen, da ein Mann dort herumschrie. Als die Beamten ihn durchsuchten, fanden sie eine Machete beziehungsweise ein sehr langes Messer, das in ein Tuch eingewickelt war, wie ein Sprecher des Lagezentrums erklärte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frueher-waren-es-messer-heute-sind-es-macheten/">Waffen-Irrsinn in Hamburg: Warum haben jetzt so viele halbseidene Typen eine Machete?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Pro-Palästina-Demo in Hamburg: Hunderte ziehen durch die Stadt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/pro-palaestina-demo-in-hamburg-hunderte-teilnehmer-ziehen-durch-die-innenstadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-9136-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=952px%2C641px%2C1278px%2C1279px&webp=1" alt="Große Pro-Palästina-Demo in Hamburg: Hunderte ziehen durch die Stadt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Teilnehmenden zu Beginn der Demo am Steindamm.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Zwei Tage nach dem Nakba-Gedenktag am 15. Mai</strong> <strong>hat ein pro-palästinensisches Bündnis zu einer großen Demonstration aufgerufen. Am Donnerstag war ein Polizist in Berlin bei einer Kundgebung anlässlich des Gedenktages schwer verletzt worden. In Hamburg blieb es am Samstag ruhig.</strong></p><p>Gegen 16 Uhr brachen etwa 1000 Demonstranten mit wehenden Palästina-Flaggen am Steindamm auf. Gegen 17 Uhr erreichten sie den Jungfernstieg. Hunderte Menschen schlossen sich schließlich dem Protestzug an. Laut ersten Schätzungen der Polizei waren rund 1800 Menschen unterwegs.</p><p>Unter dem Motto „Frieden, Freiheit, Selbstbestimmung für das palästinensische Volk“ zog der Demonstrationszug von der Innenstadt bis in die Sternschanze. Die Demonstration verlief ohne Zwischenfälle und endete gegen 20.30 Uhr am S-Bahnhof. Die Stimmung war friedlich, abgesehen von kleineren verbalen Auseinandersetzungen auf Höhe der Mönckebergstraße. „Alles entspannt“, erklärte ein Sprecher des Lagezentrums.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 20:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich verschwand er aus dem Seniorenheim: 84-Jähriger in Hamburg vermisst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/senior-aus-hamburg-vermisst-polizei-bittet-bei-suche-um-mithilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/adelt.jpg?resize=300%2C300&crop=259px%2C285px%2C711px%2C710px&webp=1" alt="Plötzlich verschwand er aus dem Seniorenheim: 84-Jähriger in Hamburg vermisst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer hat Manfred Norbert Erich Adelt aus Wilhelmsburg gesehen ?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Seit Freitag wird der Senior Manfred Norbert Erich Adelt aus Wilhelmsburg vermisst. Die Polizei bittet die Bevölkerung bei der Suche nach dem Mann um Mithilfe.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, wurde der 84-Jährige zuletzt am frühen Freitagmorgen in einem Zimmer eines Pflegeheims an der Julius-Ertel-Straße gesehen. Seither fehlt von dem Senior jede Spur. Es ist nicht auszuschließen, dass sich Herr Adelt in einem psychischen Ausnahmezustand befinden könnte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/niedersachsen/vier-verletzte-bei-unfall-auf-autobahn-bei-hamburg-darunter-ein-kleinkind/">Auto überschlägt sich auf Autobahn bei Hamburg: Mutter und Kleinkind schwerverletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 11:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser „Honig“ hilft den Bienen wirklich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vegan-kolumne-der-honig-der-den-wildbienen-hilft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/vegan-img-5272-copy.jpg?resize=300%2C300&crop=584px%2C393px%2C1346px%2C1346px&webp=1" alt="Dieser „Honig“ hilft den Bienen wirklich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Es gibt sie, die veganen Honig-Alternativen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Wieding</span></p><p><b>Wer denkt bei Bienen schon was Böses? Die Tierchen haben eine große Bedeutung für unser Ökosystem. Und ihrem Honig wird nur Positives nachgesagt – wir alle kennen es, wie Muttern bei einer Erkältung mit einer Honigmilch ans Bett trat. Aber Sie ahnen es schon: Honig als Thema einer Vegan-Kolumne – da wird es einen Haken geben. Leider richtig. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 17:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Hamburger Flüchtlingsunterkunft – Mann mit Messer stört Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-fluechtlingsunterkunft-polizei-nimmt-bewohner-in-gewahrsam/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/dsc-0936-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Feuer in Hamburger Flüchtlingsunterkunft – Mann mit Messer stört Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehr und Polizei vor dem Gebäude an der Berzeliusstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>In einer Flüchtlingsunterkunft in Billbrook ist es am Samstagmorgen zu einem Einsatz von Feuerwehr und Polizei gekommen. Dort war eine Zimmertür in Brand gesetzt worden. Der Bewohner soll ein Messer in der Hand gehalten haben.</strong></p><p>Der Brand brach gegen 11.05 Uhr in einem Bungalow an der Berzeliusstraße aus. Die Rettungskräfte waren rasch am Einsatzort, hatten zunächst jedoch Mühe, durch eine verschlossene Tür zum Brandherd zu gelangen. Offenbar hatte der 30-jährige Bewohner versucht, die Löschmaßnahmen zu verhindern. Dazu zeigte er ein Messer, bedrohte laut Polizei aber niemanden damit.</p><p>Polizisten nahmen ihn in Gewahrsam und stellten das Messer sicher. Die Kripo ermittelt zu den Hintergründen des Brandausbruchs und dem Mann. Man geht von Brandstiftung aus. Das Feuer wurde rasch gelöscht, glücklicherweise gab es keine Verletzten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 15:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Knallgeräusche, Bus zerstört: Rauchsäule steigt über Hamburg auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bus-in-flammen-rauchsaeule-im-hamburger-sueden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250517-id36612-3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C188px%2C1731px%2C1732px&webp=1" alt="Knallgeräusche, Bus zerstört: Rauchsäule steigt über Hamburg auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Reisebus brannte aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Peters</span></p><p><strong>Einsatz der Feuerwehr in Wilhelmsburg: Dort ist am Samstagnachmittag ein Bus in Flammen aufgegangen. Eine schwarze Rauchsäule stieg über dem Stadtteil auf.</strong></p><p>Gegen 14.04 Uhr wurde der Feuerwehr gemeldet, dass aus einem Bus auf einem Gelände an der Industriestraße Rauch austritt. Als die Einsatzkräfte eintrafen, stand der Bus bereits in Flammen. Über dem Bereich stieg eine dunkle Rauchsäule auf, die weithin sichtbar war.</p><p>Gerade als der Fahrer mit dem leeren Reisebus von einem Privatgelände abfahren wollte, nahm er mehrere Knallgeräusche und Qualm wahr. Er rettete sich ins Freie und blieb unverletzt. Erst nach gut 45 Minuten war der Brand vollständig gelöscht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 15:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Wochenende: Streckensperrung bei wichtiger Bahnstrecke Hamburg-Berlin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/am-wochenende-streckensperrung-bei-wichtiger-bahnstrecke-hamburg-berlin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/12/267509239-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=371px%2C491px%2C1111px%2C1112px&webp=1" alt="Am Wochenende: Streckensperrung bei wichtiger Bahnstrecke Hamburg-Berlin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Eisenbahnverbindung Hamburg-Berlin ist eine der meistbefahrensten Strecken Deutschlands.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa-Zentralbild/Soeren Stache</span></p><p><strong>Es sind die ersten Vorbereitungen für die anstehende Generalsanierung der Bahnstrecke Hamburg-Berlin im August: Am Wochenende wird ein wichtiger Streckenabschnitt gesperrt – was Fahrgäste wissen müssen.</strong></p><p>Betroffen sind sowohl der Regional- als auch Fernverkehr zwischen Hamburg und Berlin. Wie die Deutsche Bahn mitteilte, wird der Streckenabschnitt Büchen – Schwerin/Ludwigslust ab <strong>Samstag 21 Uhr bis Sonntag 13 Uhr</strong> vollgesperrt.</p><p>Auf den Strecken der Regios RE1 und RE4 werden demnach zwischen Büchen und Bad Kleinen (RE1) sowie zwischen Bad Kleinen und Schwerin (RE4) einzelne Züge durch Busse ersetzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 15:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hasskriminalität in Hamburg: Angriffe auf queere Menschen sind weiter gestiegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hasskriminalitaet-in-hamburg-angriffe-auf-queere-menschen-sind-weiter-gestiegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/308044517-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=410px%2C80px%2C1657px%2C1657px&webp=1" alt="Hasskriminalität in Hamburg: Angriffe auf queere Menschen sind weiter gestiegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Pride-Flagge wird jährlich zum CSD am Hamburger Rathaus gehisst (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Lesbische, schwule und queere Menschen werden immer häufiger Anfeindungen und Übergriffen ausgesetzt – auch in Hamburg steigen die Zahlen alarmierend.</strong></p><p>Das zeigt eine aktuelle Schriftliche Kleine Anfrage der Linken-Abgeordneten Carola Ensslen. Demnach nahmen die Straftaten gegen queere Menschen im Jahr 2024 um 66 Prozent zu, nachdem sie bereits im Jahr 2023 um 75 Prozent nach oben geschnellt waren. Insgesamt verzeichnete die Polizei in Hamburg 149 Straftaten in den Bereichen „Geschlechtsbezogene Diversität“ und „Sexuelle Orientierung“. In 38 Fällen waren diese Straftaten mit Gewalt verbunden.</p><p>Der Senat erklärt diesen Anstieg in der Kleinen Anfrage unter anderem damit, dass die entsprechenden Ansprechpersonen bei der Polizei Hamburg inzwischen bekannter geworden seien und deshalb auch mehr Menschen die Vorfälle zur Anzeige brächten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 15:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonne, aber auch Gewitter möglich! So wird das Wetter am Wochenende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schauer-und-sonne-so-wird-das-wetter-am-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/03/400236355-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=113px%2C611px%2C1092px%2C1093px&webp=1" alt="Sonne, aber auch Gewitter möglich! So wird das Wetter am Wochenende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg bleibt das Wetter in den kommenden Tagen wechselhaft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Wer am Wochenende im Norden unterwegs ist, sollte Regenschirm und Sonnenbrille dabeihaben: Das Wetter zeigt sich von seiner abwechslungsreichen Seite.</strong></p><p>In Hamburg, Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern zeigt sich das Wetter am Samstag wechselhaft, aber mit freundlichen Phasen. Laut Deutschem Wetterdienst (DWD) wechseln sich Sonne und Quellwolken ab.</p><p>Besonders im Osten und Süden Schleswig-Holsteins sowie im Westen Hamburgs kann es zu einzelnen Schauern und vereinzelt auch Gewittern kommen. Die Temperaturen erreichen Werte zwischen 16 und 19 Grad, auf Helgoland rund 14 Grad. Der Wind weht schwach bis mäßig, an der See zeitweise frisch, und dreht im Verlauf des Tages von Nordwest auf Nordost.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 13:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Inhaber lüftet Geheimnis: Beliebtes Tapas-Restaurant bekommt völlig neues Konzept</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/inhaber-lueftet-geheimnis-schluss-mit-tapas-das-wird-aus-dem-restaurant-la-paz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/sun-6352-288-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=555px%2C60px%2C1649px%2C1648px&webp=1" alt="Inhaber lüftet Geheimnis: Beliebtes Tapas-Restaurant bekommt völlig neues Konzept" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Inhaber Kemal Üres hat für sein „La Paz“ ganz neue Pläne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Die Türen sind schon lange zu: Das beliebte Tapas-Restaurant „La Paz“ in Eimsbüttel ist schon seit den Wintermonaten zu. Auch nachdem der Umbau der riesigen Terrasse abgeschlossen war, wurde noch keine Wiedereröffnung gefeiert. Nun hat Inhaber Kemal Üres der MOPO den Grund dafür verraten: Er entwickelt ein komplett neues Konzept für sein Restaurant – gemeinsam mit einer bekannten Hamburger Gastronomin. Lesen Sie hier, was es im „La Paz“ ab Sommer zu essen gibt. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 11:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Duschcontainer in Hamburger Unterkunft in Flammen – Mann rettet sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/duschcontainer-in-unterkunft-in-flammen-mann-rettet-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/06/287823293-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=277px%2C454px%2C1241px%2C1242px&webp=1" alt="Duschcontainer in Hamburger Unterkunft in Flammen – Mann rettet sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Feuerwehrauto im Einsatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>In einer Unterkunft für Geflüchtete in Winterhude ist es am Freitagabend zu einem Einsatz von Polizei und Feuerwehr gekommen. Auf dem Gelände war ein Brand in einem Duschcontainer ausgebrochen, ein Mann konnte sich leicht verletzt retten.</strong></p><p>Zum Brandausbruch kam es gegen 19.40 Uhr in einer Unterkunft an der Sydneystraße. Dort war ein Bewohner der Unterkunft in einen Duschcontainer gegangen. Kurz darauf züngelten Flammen. Der Mann konnte sich leicht verletzt in Sicherheit bringen, in die Klinik musste er nicht gebracht werden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/niedersachsen/vier-verletzte-bei-unfall-auf-autobahn-bei-hamburg-darunter-ein-kleinkind/">Auto überschlägt sich auf Autobahn bei Hamburg: Mutter und Kleinkind schwerverletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 10:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Phishing-SMS: Razzien in Hamburg und NRW</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/phishing-sms-razzien-in-hamburg-und-nrw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/razzia-thailaenderinnen-prostitution-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=594px%2C591px%2C1116px%2C1116px&webp=1" alt="Phishing-SMS: Razzien in Hamburg und NRW" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizist bei einer Razzia (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bodo Marks/picture alliance/dpa</span></p><p><strong>Wegen gewerbsmäßigen „Messenger-Betruges“ hat die Polizei sieben Objekte in Hamburg und in Nordrhein-Westfalen durchsucht. Eine Bande steht im Verdacht, mit Phishing-SMS einen niedrigen sechsstelligen Geldbetrag erbeutet zu haben, so die Hamburger Polizei.</strong></p><p>Ein 20-Jähriger wurde dabei in einer Wohnung in Rheda-Wiedenbrück festgenommen. Gegen vier weitere Mittäter im Alter von 17 bis 27 Jahren lägen bisher keine Haftgründe vor. </p><p>Die Beamten durchsuchten den Angaben nach die Wohnungen der Tatverdächtigen in Hamburg und Rheda-Wiedenbrück, sowie ein Geschäft im Hamburger Stadtteil Billstedt. Dabei seien zahlreiche Beweismittel gefunden und sichergestellt worden. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 09:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>