<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Ich habe ihn nicht ermordet“:Ex von ASOS-Millionär (†58) spricht nach Balkon-Sturz</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/er-gruendete-asos-mode-millionaer-58-stirbt-bei-sturz-aus-luxus-hotel-6998ca2c709407312ff1f250</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998ca2c709407312ff1f251/df9f69a2b34c67afc2d3e03722728383,c07fffab?w=992" alt="„Ich habe ihn nicht ermordet“:Ex von ASOS-Millionär (†58) spricht nach Balkon-Sturz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pattaya (Thailand) – <!--]--><!--[--><b>Quentin Griffiths, Mitbegründer des britischen Online-Versandhändlers ASOS, ist tot. Er stürzte aus dem 17. Stock eines Hochhauses in Thailand, wo der 58-Jährige eine Wohnung hatte. Sein Tod gibt Rätsel auf – was seine Ex-Frau zuletzt offenbar dazu verleitete, sich selbst schon mal aus der Schusslinie zu nehmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ploy Kringsinthanakun (43), die Ex des Toten, beteuerte jetzt: „Ich habe ihn nicht ermordet.“ Weiter erzählte sie in der „Sun“ am Freitag, sie habe „absolut nichts mit seinem Tod“ zu tun. „Woher sollte ich irgendetwas darüber wissen? Ich lebe in Bangkok – ich war nicht in Pattaya“, soll sie gesagt haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->ASOS-Gründer Quentin Griffiths starb unter mysteriösen Umständen in Thailand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Griffiths lebte zuletzt getrennt von seiner thailändischen Ehefrau und befand sich Berichten zufolge in einem erbitterten Rechtsstreit um das Sorgerecht für die Kinder – und um viel Geld aus einem gemeinsamen Unternehmen. Demnach starb er nur wenige Tage vor einem Gerichtstermin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:33:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bonus-Zahlungen:Bis 500 Euro! So gibt’s Geld von der Krankenkasse</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/krankenkasse-diese-einfache-regel-bringt-bares-geld-69942438cb2e61df38756aec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69942438cb2e61df38756aec/2974b94ce06c4fc1281be184446aee6d,883453d7?w=656" alt="Bonus-Zahlungen:Bis 500 Euro! So gibt’s Geld von der Krankenkasse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Geld bekommen fürs Gesundsein. Was unglaublich klingt, ist Realität in Deutschland. Viele gesetzlich Versicherte können jedes Jahr mehrere hundert Euro von ihrer Krankenkasse bekommen. Und trotzdem verzichtet ein Großteil darauf. Der Grund ist simpel: Sie melden sich gar nicht erst an. Dabei reicht oft schon das, was viele ohnehin tun.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ziel ist klar: Wer Vorsorge nutzt und gesund lebt, soll finanziell profitieren. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesministerium-gesundheit/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20463008.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesgesundheitsministerium<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestätigt, dass Krankenkassen Prämien zahlen, etwa für Vorsorgeuntersuchungen oder Präventionsprogramme.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Versicherte können Bonuszahlungen erhalten, wenn sie zum Beispiel zur Vorsorge gehen, sich impfen lassen oder regelmäßig Sport treiben. Viele Programme belohnen auch Fitnessstudio-Mitgliedschaften oder Gesundheitskurse. Das Prinzip ist einfach: Wer solche Maßnahmen nachweist, sammelt Punkte und bekommt Geld oder Prämien. Diese Programme sind laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/krankenversicherung/geld-versicherungen-news-fotos-videos-02-42689492.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenkassen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein zentraler Bestandteil der Gesundheitsförderung.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jeden Monat zahlen Millionen Menschen hohe Beiträge in die Krankenversicherung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:33:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer in Italien:Junge (2) mit „erfrorenem Herzen“ gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/italien-spenderorgan-war-falsch-gekuehlt-junge-2-mit-erfrorenem-herzen-ist-tot-699974e6ee35d0f0647c2a4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699974e6ee35d0f0647c2a4c/7bf1aca4e2c18f98665d47c1ab0f5b6a,1c0bf1d4?w=320" alt="Trauer in Italien:Junge (2) mit „erfrorenem Herzen“ gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neapel (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Der herzkranke kleine Junge in Italien ist nach einer misslungenen Transplantation gestorben. Wie das Krankenhaus in Neapel mitteilte, starb der nicht einmal zweieinhalb Jahre alte Domenico „infolge einer plötzlichen und irreversiblen Verschlechterung seines klinischen Zustands“ auf der Intensivstation. Der Fall sorgt in Italien seit Wochen für Schlagzeilen – auch, weil zuvor offensichtlich Fehler beim Transport des Spenderherzens gemacht wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Krankenhauses Monaldi in Neapel hörte das Herz des Jungen am Samstagmorgen um 9.20 Uhr auf zu schlagen. Bereits zuvor hatten die behandelnden Ärzte entschieden, keine weiteren lebensverlängernden Maßnahmen mehr einzuleiten. Domenico war bis zuletzt an eine ECMO-Maschine angeschlossen, die Herz- und Lungenfunktion künstlich ersetzte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In tiefer Trauer: Mutter Patrizia vor dem Monaldi-Krankenhaus in Neapel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Jungen, der mit einem Herzfehler zur Welt kam, war kurz vor Weihnachten nach langem Warten endlich ein Spenderherz gefunden worden. Beim Transport wurde es jedoch falsch gekühlt. Nach bisherigen Ermittlungen war das Organ beim Transport offenbar in direkten Kontakt mit Trockeneis geraten und dadurch massiv geschädigt. Die Transplantation fand am 23. Dezember trotzdem statt – doch das neue Herz nahm seine Funktion nie richtig auf. Domenico kämpfte seither auf der Intensivstation um sein Leben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:33:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nahverkehr in Hessen:Nächster Verdi-Streik am Dienstag!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/streik-in-hessen-verdi-legt-nahverkehr-am-dienstag-lahm-6999858da11b14603288ff95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999858da11b14603288ff95/23c0a30cd35a345e97f84cb17d7b081a,5398c76d?w=320" alt="Nahverkehr in Hessen:Nächster Verdi-Streik am Dienstag!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Marburg/Gießen – Im Tarifstreit der kommunalen Verkehrsbetriebe ruft die Gewerkschaft Verdi zu weiteren Warnstreiks im öffentlichen Nahverkehr in Hessen auf. An diesem Dienstag (24. Februar) soll es zu ganztägigen Arbeitsniederlegungen in Frankfurt, Wiesbaden, Gießen, Marburg und Kassel kommen, wie Verdi mitteilte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Barças Präsidentschafts-Kandidat:„Wir haben Kontakt zu Kanes Umfeld aufgenommen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/barcelona-kandidat-heizt-wechselgeruechte-um-harry-kane-an-69988f38153f05936cafe856</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69988f38153f05936cafe857/a24074e277dd708ac26db3f532a695eb,80256241?w=992" alt="Barças Präsidentschafts-Kandidat:„Wir haben Kontakt zu Kanes Umfeld aufgenommen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Aussagen sorgen für Wirbel! Der FC Barcelona will offenbar </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Star Harry Kane (32) verpflichten. So kündigt es zumindest Präsidentschafts-Kandidat Xavier Vilajoana (53) an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er behauptete laut „kicker“ auf einer Wahlveranstaltung am Freitag: „Wir haben Kontakt zu Kanes Umfeld aufgenommen. Wir müssen umsichtig und professionell vorgehen. Wir prüfen verschiedene Profile, und Kane hat eines davon. Er ist ein Torjäger, ein Teamplayer und ein Killer auf engem Raum, den Barça braucht.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Albert Riera hat bei Eintracht Frankfurt auch vor Bayern München keine Angst.</p><p><!--[--><!--[-->Mit diesen Sätzen rührt er wohl noch mal die große Werbetrommel für sich. Denn große Chancen auf einen Wahlsieg rechnet man Vilajoana keine aus. Als Favorit gilt Joan Laporta (63). Der war vor Kurzem als Präsident zurückgetreten, um sich am 15. März wieder zur Wahl zu stellen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:34:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er fuhr trotz Verbot über das Eis:Bus stürzt in den tiefsten See der Welt – 8 Tote</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/8-tote-darunter-ein-kind-bus-stuerzt-durch-eisdecke-6998b46442c1e3ae5f4df795</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998b46442c1e3ae5f4df796/1ad69010b21e601fe3f0c1df34433549,70155dd2?w=576" alt="Er fuhr trotz Verbot über das Eis:Bus stürzt in den tiefsten See der Welt – 8 Tote" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Irkutsk (Russland) – <!--]--><!--[--><b>Tragödie am tiefsten See der Welt! Ein Kleinbus mit Touristen ist über den zugefrorenen Baikalsee (mehr als 1500 Meter an der tiefsten Stelle) gefahren, als plötzlich das Eis unter ihm brach. Das Fahrzeug stürzte metertief ins eiskalte Wasser. Acht Menschen starben, darunter ein Kind. Nur eine Person hat überlebt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bus war am Freitagnachmittag (Ortszeit) auf dem Baikalsee in Sibirien unterwegs. An Bord befanden sich sieben Touristen aus China, ein Einheimischer (44) und der Busfahrer. Ziel war das Kap Choboi. Der nördlichste Punkt der Insel Olchon (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ist mit seinen schroffen Felsen ein beliebtes Ausflugsziel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An einem rund drei Meter breiten Eisspalt brach das Fahrzeug durch die bereits aufgebrochene Eisdecke und sank in die Tiefe, berichten lokale Medien. An der Stelle des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfalls<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist der Baikalsee 18 Meter tief. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Bus versank im Baikalsee<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:34:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das US-Handelsurteil und seine Folgen:Das bedeutet Trumps neue Zollwut für uns</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/das-us-handelsurteil-und-seine-folgen-das-bedeutet-trumps-neue-zollwut-fuer-uns-69987c69153f05936cafe625</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69987c69153f05936cafe626/c6f7a90fef373a581da25786cd664f72,d194b41e?w=576" alt="Das US-Handelsurteil und seine Folgen:Das bedeutet Trumps neue Zollwut für uns" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Zoll-Hammer in den USA! Der Oberste Gerichtshof kassierte Trumps Zölle aus dem vergangenen Jahr als verfassungswidrig – der US-Präsident reagierte sogleich mit der Ankündigung neuer Strafzölle (10 Prozent obendrauf!) für die ganze Welt, die er per Dekret durchsetzen wolle – vorerst für 150 Tage. Was passiert jetzt? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Neue Zölle sind jederzeit möglich, wie Trumps schnelle Ankündigung zeigt“, warnt Wolfgang Große Entrup, Hauptgeschäftsführer des Verbands der Chemischen Industrie. BILD sagt er: „Das handelspolitische Chaos bleibt. Die EU muss daher – kräftig gecoacht aus Deutschland – zügig wieder mit den USA ins Gespräch kommen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Was sich jetzt ändern wird, ist die Zunahme von Gerichtsverfahren in den USA rund um das Zollthema“, sagt Handelsanwalt Prof. Dr. Viktor Winkler. „Das bedeutet steigende Unsicherheit. Und das ist immer schlecht im Welthandel.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinzu kommt: Das Urteil betrifft nicht alle Zölle. Für Stahl- und Aluminiumprodukte gelten gesonderte Sektorzölle von 50 Prozent – für diese Industrie bedeutet das Urteil keine Entwarnung. Solche Sektorzölle könnten ein Weg sein, mit dem Trump neue Branchen „bestraft“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:34:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Politiker wollen Aufklärung:Bald Suche nach toten Mädchen auf Epsteins Ranch?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-bald-suche-nach-toten-maedchen-auf-seiner-ranch-in-new-mexico-699498566e842744e5c589be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699498566e842744e5c589be/3013fce0c9129ab23277a9e30f3efb01,eed391fe?w=656" alt="Politiker wollen Aufklärung:Bald Suche nach toten Mädchen auf Epsteins Ranch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Santa Fe (USA) – <!--]--><!--[--><b>Liegen in der Steppe von New Mexico zwei junge Mädchen nahe einer Ranch des toten Sexverbrechers Jeffrey Epstein (†66) begraben? Solche potenziell mörderischen Hinweise sind in E-Mails aus der Epstein-Akte aufgetaucht. Und jetzt geht das Parlament des US-Bundesstaates in die Offensive, um mögliche Gräueltaten unabhängig von den Bundesbehörden untersuchen zu lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben Häusern von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jeffrey-epstein-cgQBHnH8NHeznqrVMQHB"><!-- --><!--[--><!--[-->Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Palm Beach und New York sowie der Privatinsel „Little Saint James“ in der Karibik zählt auch die sogenannte „Zorro Ranch“ mit 7400 Hektar (74 km<!--]--><!--[--><sup>2</sup><!--]--><!--[-->) Land nahe Santa Fe (New Mexico) zu den mutmaßlichen Tatorten der pädophilen Sexverbrechen. Auf dem abgelegenen Anwesen sollen sich einige der schlimmsten Übergriffe auf Mädchen ereignet haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine E-Mail ist besonders schockierend. In dem Schreiben vom 21. November 2019, zweieinhalb Monate nach Epsteins Tod, schrieb ein angeblicher ehemaliger Mitarbeiter der Ranch: „Wusstest du, dass irgendwo in den Hügeln außerhalb der Zorro Ranch auf Anordnung von Jeffrey und Madam G. zwei ausländische Mädchen begraben wurden?“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:34:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sommerhaus“-Star Rafi Rachek:Botox gegen Zähneknirschen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rafi-rachek-sommerhaus-star-schwoert-auf-botox-gegen-zaehneknirschen-6957c7a824b6e14cd2236746</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957c7a824b6e14cd2236746/69df87d328d0e00e998c5bc1ed84dbfd,1a1ef42c?w=320" alt="„Sommerhaus“-Star Rafi Rachek:Botox gegen Zähneknirschen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rafi Rachek, bekannt aus dem „Sommerhaus der Stars“, hat einen ungewöhnlichen Weg gefunden, um sein Zähneknirschen zu bekämpfen: Botox! Statt einer lästigen Beißschiene lässt sich der TV-Star in Düsseldorf in die Kaumuskulatur spritzen. Wie genau funktioniert dieser Eingriff und welche Risiken gibt es? Der renommierte Beauty-Doc Dr. Afschin Fatemi erklärt, wie diese Methode funktionieren kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, wie Botox Racheks Alltag erleichtern soll – alle Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:34:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sandwichmaker-Vergleich:Mit dem Testsieger ist Ihr Essen in 4 Minuten fertig</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/sandwichmaker-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68930e1325b84e6d4210c166/ff4ac4e3843dc3456c0c061c977d4676,8bb9734f?w=320" alt="Sandwichmaker-Vergleich:Mit dem Testsieger ist Ihr Essen in 4 Minuten fertig" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:34:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Parteitag:TikTok, Schulden, Steuern! Hier droht heute Zoff</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-parteitag-tiktok-schulden-steuern-hier-droht-heute-zoff-699964a5a11b14603288fdd1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699964a5a11b14603288fdd2/a50ccd7177d7f5bed8b61f6bca97f5fa,4f15bf31?w=992" alt="CDU-Parteitag:TikTok, Schulden, Steuern! Hier droht heute Zoff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Am Freitag stellte sich die CDU auf ihrem Parteitag weitgehend geschlossen dar. Die Delegierten bestätigten Parteichef Friedrich Merz mit 91 Prozent – mehr geht kaum. Viele Teilnehmer betonten, dass das U für „Union“ in der CDU im Mittelpunkt gestanden habe. Die Partei wollte vor den Landtagswahlen Einigkeit ausstrahlen. Heute könnte es allerdings hitzigere Debatten geben. Die CDU diskutiert über zahlreiche Anträge. BILD sagt, bei welchen Themen Zoff droht – entweder intern oder mit dem Koalitionspartner SPD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Junge Union will nach den XXL-Schulden der Bundesregierung für Infrastruktur und Verteidigung eine noch größere Lockerung der Schuldenbremse verhindern. Eine „Modernisierung der Schuldenbremse“ dürfe „nicht in ihrer weiteren Aufweichung bestehen“, heißt es in ihrem Antrag. Die von der Koalition umgesetzten Lockerungen für Verteidigungsausgaben und auch Milliardenschulden für die Infrastruktur sorgen in der CDU bereits für Unmut.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einem Antrag der Mittelstands- und Wirtschaftsunion (MIT) soll sich die CDU wegen vieler Fehlzeiten für ein Ende der Möglichkeit zur Krankschreibung per Telefon aussprechen. Die SPD hatte schon deutlich gemacht, dass sie gegen ein Kippen der Regelung ist. Aber der Kanzler ist für die MIT-Initiative. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Stuttgart/Berlin – Er hat es geschafft: Friedrich Merz (70) ist alter und neuer Parteic...</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:34:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine Reue beim Ex-Prinzen:Andrew sorgt sich nur um seine Parkplätze und Pferdeboxen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrews-skandal-in-sandringham-keine-reue-nur-beschwerden-69994f1a42c1e3ae5f4dfafc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69994f1a42c1e3ae5f4dfafd/9fc5524f80532f8c8e7b7abc1b5cceb2,cfcc07fd?w=576" alt="Keine Reue beim Ex-Prinzen:Andrew sorgt sich nur um seine Parkplätze und Pferdeboxen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Norfolk (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Kein Wort der Reue, kein Hauch von Einsicht. Stattdessen Klagen über Parkplätze und Pferdeboxen. Während er die britische Monarchie mit seiner kurzzeitigen Festnahme wegen des Verdachts auf Amtsmissbrauch vollends ins Chaos stürzt, soll Andrew Mountbatten-Windsor (66) vor allem eines tun: sich beklagen und darüber nachdenken, wie sein komfortables Leben weitergehen kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andrew tue „nichts anderes, als sich zu beschweren“, verrät eine Quelle aus seinem Umfeld gegenüber der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/royals/article-15578883/Andrew-king-charles-bovine-remorse-damage-ROBERT-HARDMAN.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Der Epstein-Skandal? Habe ihn kaum beschäftigt. Stattdessen soll er sich darüber echauffiert haben, wo er nach seinem Umzug von der Royal Lodge ins etwa 230 Kilometer entfernte Wood Farm seine Pferde unterbringen und seine Autos parken dürfe. Auf Druck seines Bruders, König Charles III. (77), hatte Andrew die Luxus-Lodge verlassen und ins Bauernhaus ziehen müssen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Wood Farm in Norfolk, Sandringham. Hier soll Andrew sich momentan befinden, aus dem Kamin steigt Rauch auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Angesichts der Tatsache, dass der König alle seine Rechnungen bezahlt, könnte man eine gewisse Dankbarkeit erwarten. Aber er war sehr unhöflich. Er lebt in einer anderen Welt“, so die Quelle weiter. Der König hat bereits hart durchgegriffen: Entzug des Herzogtums, Aberkennung militärischer Ehren, Verlust des Hauses. Sogar seinen Prinzentitel darf er nicht mehr nutzen. Ein historischer Schritt, doch Andrew bewegt das anscheinend kaum zu Einsicht, Demut oder Reue.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:34:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>