<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mann greift Bahn-Mitarbeiter an und tritt ihm gegen den Kopf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bahnhof-dammtor-mann-greift-bahn-mitarbeiter-an-und-verletzt-ihn-mit-schlaegen-und-tritten-schwer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/573350456-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann greift Bahn-Mitarbeiter an und tritt ihm gegen den Kopf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gleise am Bahnhof Hamburg-Dammtor (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Am Bahnhof Dammtor (Rotherbaum) ist es am Dienstagnachmittag zu einer schweren Gewalttat gekommen. Dort hatte ein Mann einen Bahnmitarbeiter</strong> <strong>angegriffen und auf ihn eingeprügelt. Selbst als der Mann am Boden lag, trat der Täter noch auf ihn ein.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei ereignete sich der Vorfall gegen 15.15 Uhr in einem Aufsichtsraum am Gleis 3. Ein 43-Jähriger soll unerlaubt durch die unverschlossene Tür gekommen sein, weil er sich dort aufwärmen wollte. Als ihm ein 49-jähriger DB-Mitarbeiter erklärte, dass er sich dort nicht aufhalten dürfe, eskalierte die Situation sofort.</p><p>Zunächst schlug er den Mitarbeiter mit der Faust auf den Kopf. Als das Opfer zu Boden ging, trat der aggressive Mann noch mehrfach gegen seinen Kopf.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darum fuhren heute Morgen die S-Bahnen nicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/darum-fuhr-heute-morgen-die-s-bahn-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/441286396-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=521px%2C0px%2C1669px%2C1668px&webp=1" alt="Darum fuhren heute Morgen die S-Bahnen nicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei S-Bahnen in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Wer am Mittwochmorgen mit der S-Bahn fahren musste, brauchte Geduld: Eine technische Störung sorgte für Probleme – und dann kletterte auch noch ein 13-Jähriger auf den Gleisen umher.</strong></p><p>Gegen 8 Uhr teilte die Bahn mit, dass die S1 wegen technischer Störung teilweise verspätet fährt. Rund eine Stunde später war die Störung wieder behoben. Das winterliche Wetter sei nicht die Ursache gewesen, sagt eine Sprecherin.</p><p>Fast zeitgleich entdeckte ein S-Bahn-Zugführer gegen 8 Uhr dann auch noch einen Jungen auf den Gleisen, wie ein Bundespolizeisprecher bestätigt. Ersten Erkenntnissen nach konnte er gerade noch rechtzeitig bremsen, sodass der 13-Jährige unverletzt blieb.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 15:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Posieren mit Keksen: Dieser Cookies-Laden macht die Generation TikTok verrückt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/posieren-mit-keksen-dieser-cookies-laden-macht-die-generation-tiktok-verrueckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/copy-of-a7302637-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=41px%2C589px%2C1971px%2C1971px&webp=1" alt="Posieren mit Keksen: Dieser Cookies-Laden macht die Generation TikTok verrückt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Szene setzen: Influencer fotografieren sich gerne mit den dekorierten Cookies.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Cookie Couture</span></p><p><b>Sie sind mit Goldstaub, Kornblumen und Brezelchen dekoriert – und machen die Influencer verrückt. Social Media ist voll mit Videos, in denen die Generation Z in die Kekse von „Cookie Couture“ beißt. Dafür kommen sie auch aus Bremen und Kiel ins „Westfield“-Center in der HafenCity angereist. Nun eröffnet ein zweiter Laden in Hamburg – mit einer Gratis-Aktion.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fehlalarm im „Atlantic“: Feuerwehr gibt Entwarnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gasgeruch-grosseinsatz-der-feuerwehr-in-hamburger-luxushotel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/hotel-atlantic-526198508-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Fehlalarm im „Atlantic“: Feuerwehr gibt Entwarnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hotel „Atlantic“ in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>Vermeintlicher Gasgeruch sorgte am Mittwochmorgen für Aufregung im Hotel „Atlantic“ an der Außenalster (St. Georg). Die Feuerwehr konnte aber schnell Entwarnung geben.</strong></p><p>Wie die MOPO erfuhr, nahmen Hotelangestellte gegen 9.30 Uhr deutlichen Gasgeruch in dem Luxushotel wahr und alarmierten die Feuerwehr. Die rückte mit einem Großaufgebot an.</p><p id="h-gegenwartig-erkunden-die-retter-die-ursache-ob-das-hotel-geraumt-werden-muss-ist-derzeit-noch-unklar-gegen-11-uhr-wurde-entwarnung-gegeben-laut-einem-feuerwehrprecher-konnte-trotz-intensiver-messungen-und-dem-einsatz-des-ebenfalls-angeruckten-umweltdienst-keine-ursache-gefunden-werden">Gegen 11 Uhr wurde Entwarnung gegeben. Laut einem Feuerwehrsprecher konnte trotz intensiver Messungen und dem Einsatz des ebenfalls angerückten Umweltdienstes kein Gasaustritt festgestellt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 10:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grundlos Seniorinnen und Radfahrer attackiert: „Ich habe Angst vor mir selbst“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/seniorinnen-und-radfahrer-attackiert-polizei-bepoebelt-37-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/450706324-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=624px%2C241px%2C1312px%2C1311px&webp=1" alt="Grundlos Seniorinnen und Radfahrer attackiert: „Ich habe Angst vor mir selbst“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Landgericht Hamburg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Er soll zwei Seniorinnen angegriffen und zum Teil schwer verletzt, einen Radfahrer geschlagen und Polizisten beleidigt und getreten haben: Ein 37-jähriger Angeklagter sprach vor Gericht über Alkoholprobleme, psychische Erkrankungen und sein „Hartz-IV-Leben“.</strong></p><p>Mit undeutlicher Stimme schilderte Kamil M. (37) vor dem Landgericht sein Leben als Abwärtsspirale aus Alkohol, Depressionen, paranoider Schizophrenie und „Hartz-IV-Leben“. An den Tag der ihm vorgeworfenen Tat, für die er sich nun verantworten muss, könne er sich kaum erinnern. „Es sind nur Bruchstücke“, sagte der Angeklagte.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 10:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bizarre Szene in der Drogerie: Ladendieb zeigt Hitlergruß und brüllt „Sieg Heil“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rassistische-beleidigungen-und-nazi-parolen-einsatz-im-hauptbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/streiferuckenbpol-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=632px%2C174px%2C1319px%2C1319px&webp=1" alt="Bizarre Szene in der Drogerie: Ladendieb zeigt Hitlergruß und brüllt „Sieg Heil“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Bundespolizisten in der Wandelhalle im Hamburger Hauptbahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Einsatz in einem Drogeriemarkt in der Wandelhalle des Hauptbahnhofs: Ein Mitarbeiter stellt einen mutmaßlichen Ladendieb – der beleidigt ihn rassistisch. Als die Bundespolizei eintrifft, werden die Beamten von dem Tatverdächtigen mit Nazi-Parolen und erhobenem rechtem Arm empfangen.</strong></p><p>Zu dem Vorfall kam es am Dienstag gegen 22.30 Uhr. Der Mitarbeiter des Drogeriemarktes hatte die Bundespolizei gerufen. Er hatte einen 42-Jährigen gestellt, der zwei Flaschen Wein gestohlen haben soll.</p><p>Dabei soll sich der Mann äußerst aggressiv gezeigt und den Mitarbeiter aufgrund seiner dunklen Hautfarbe rassistisch beleidigt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 09:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Winterwetter bleibt: Dauerfrost und neuer Schnee</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-hamburg-wieder-schnee-und-glaette-stadtreinigung-raeumt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/20260204-1028530-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=523px%2C511px%2C1056px%2C1055px&webp=1" alt="Winterwetter bleibt: Dauerfrost und neuer Schnee" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Mittwoch hat es in Hamburg erneut geschneit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Schnee, Glätte, Kälte: Es bleibt winterlich in Hamburg. Der Winterdienst ist erneut unterwegs. Wie es derzeit auf Hamburgs Straßen aussieht.</strong></p><p>Laut dem DWD bleibt es in Hamburg und dem Norden am Mittwoch winterlich: Der Himmel ist bedeckt, anfangs fällt örtlich leichter Schnee, dazu kann es durch 1 bis 3 Zentimeter Neuschnee glatt werden. Die Niederschläge lassen bis zum Mittag nach, am Nachmittag bleibt es meist trocken – allerdings im Dauerfrost: In Hamburg werden nur etwa -3 Grad erreicht. Dazu weht ein frischer, zeitweise kräftig böiger Ostwind, besonders Richtung Elbe und Nordsee.</p><p>In der Nacht zum Donnerstag bleibt es weiterhin bedeckt und überwiegend trocken, die Temperaturen sinken in Hamburg auf rund -3 Grad, teils kälter im Umland. Am Donnerstag kann von Süden her erneut leichter Schnee aufkommen und nordwärts durchziehen, dabei besteht Glättegefahr. Die Temperaturen liegen um -1 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Kontrollen, vier Treffer: Behörden überprüfen Barber-Shops</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vier-shops-vier-treffer-polizei-kontrolliert-barber-shops-in-altona/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/252751052-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=738px%2C369px%2C1107px%2C1108px&webp=1" alt="Vier Kontrollen, vier Treffer: Behörden überprüfen Barber-Shops" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei überprüfte mehrere Barber-Shops. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Rolf Fischer</span></p><p><strong>Die Polizei kontrollierte am Montag gemeinsam mit Zoll und Bezirk vier Barber-Shops in Altona. An jedem kontrollierten Laden gab es etwas zu beanstanden. </strong></p><p>Zwischen 13 und 20 Uhr überprüfte die Polizei mit Zoll, Finanzamt und Handwerkskammer vier Shops in Altona. Dabei stellten sie diverse Verstöße gegen die Hygienevorschriften fest.</p><p>In mehreren Fällen entdeckten sie auch unversteuerten Tabak. Und in jedem einzelnen Laden gab es Verstöße bei der Videoüberwachung, sagt ein Pressesprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Schüsse in Billstedt: 38-Jähriger wegen Mordes angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/toedliche-schuesse-in-billstedt-38-jaehriger-wegen-mordes-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/mord-billstedt.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tödliche Schüsse in Billstedt: 38-Jähriger wegen Mordes angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Beamter der Spurensicherung am Tatort in Billstedt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Im Oktober 2024 fielen in einer Wohnung in Billstedt mehrere Schüsse. Anwohner alarmierten die Polizei. Diese fand zwei verletzte Männer, von denen einer kurz darauf verstarb. Kurz danach wurde ein Tatverdächtiger verhaftet. Der 38-Jährige muss sich nun vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft ihm Mord und versuchten Mord, gefährliche Körperverletzung sowie Verstöße gegen das Waffengesetz vor. Zu der blutigen Auseinandersetzung kam es am Nachmittag des 26. Oktober 2024 in einer Wohnung an der Straße Hauskoppel.</p><p>Laut Anklage hatten die Männer noch eine Rechnung offen aus früheren gemeinsamen Geschäften. In diesem Zusammenhang soll das spätere Opfer, ein 34-jähriger Mann, einen Tag vor der Tat seinem Cousin gedroht haben, ihn „in Regress nehmen zu wollen“.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viertelmillion für die „Cap San Diego“: Koalition will Museumsschiff retten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cap-san-diego-millionen-rettung-fuer-das-museumsschiff/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/cap-san-diego-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1122px%2C830px%2C875px%2C877px&webp=1" alt="Viertelmillion für die „Cap San Diego“: Koalition will Museumsschiff retten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „Cap San Diego“ ist das weltweit größte noch fahrtüchtige Museums-Frachtschiff.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Hilfe für eine echte Rarität: Die „Cap San Diego“ im Hamburger Hafen ist das weltweit größte fahrtüchtige Museumsfrachtschiff.</strong> <strong><strong>Regelmäßig lockt der weiß-rote Frachter Touristen und Schifffans an die Überseebrücke.</strong> Damit das so bleibt, geht es dieses Jahr vor der großen Inspektion in die Werft – für rund zwei Millionen Euro. Weil die Eigentümer diese Summe nicht allein stemmen könnten, wollen jetzt die Regierungsfraktionen eine Viertelmillion zuschießen.</strong></p><p>„Die Cap San Diego gehört zu den bedeutendsten maritimen Wahrzeichen Hamburgs und ist eines der international bekanntesten Symbole für die Hafenstadt”, heißt es in dem Antrag von SPD- und Grünen-Fraktion. Wie kaum ein anderes Objekt verkörpere der Frachter <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-wahrzeichen-feiert-geburtstag-cap-san-diego-wird-60/">Hamburgs maritime Geschichte.</a></p><p>Im März 2026 steht turnusgemäß die Werftzeit zur fünfjährigen Klassenerneuerung an. Unter anderem benötigt die Außenhaut einen Neuanstrich. Stahlarbeiten, Brandschutzmaßnahmen und eine Erneuerung des Holzdecks stehen auch an. Rund zwei Millionen Euro sollen die dringend notwendigen Arbeiten kosten – zu viel für die Eigentümerin, die Stiftung Hamburger Admiralität.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommt jetzt die Abschuss-Prämie für Hamburgs Waschbären?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kommt-jetzt-die-abschuss-praemie-fuer-hamburgs-waschbaeren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/541224449-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kommt jetzt die Abschuss-Prämie für Hamburgs Waschbären?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Waschbär auf Nahrungssuche (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Christian Lademann</span></p><p><b>Schwarze Maske, geringelter Schwanz und großer Appetit – Waschbären sind seit Jahren in Hamburg auf dem Vormarsch. Die CDU-Fraktion will jetzt auf radikalere Methoden setzen, um die Population einzudämmen: Sie fordert die Prüfung einer Abschuss-Prämie. Dabei hatte sich die Fraktion vor rund zwei Monaten noch für eine andere Regelung eingesetzt. Die MOPO hat nachgefragt, was hinter dem Sinneswandel steckt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kultur unter Kontrolle“: Senator warnt vor politischer Einflussnahme auf die Kunst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kultur-unter-kontrolle-senator-warnt-vor-politischer-einflussnahme-auf-die-kunst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/570737627-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=424px%2C90px%2C1636px%2C1636px&webp=1" alt="„Kultur unter Kontrolle“: Senator warnt vor politischer Einflussnahme auf die Kunst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburger Kultursenator Carsten Brosda (SPD) während einer Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft im Rathaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Hamburgs Kultursenator warnt vor politischer Einflussnahme auf die Kunst. Die Ausstellung „Kultur unter Kontrolle“ beleuchtet, wie Kultur im Nationalsozialismus gesteuert wurde.</strong></p><p>Hamburgs Kultursenator Carsten Brosda hat vor einer Einflussnahme von Staat, Parteien oder Institutionen auf die Kunstfreiheit gewarnt. Richtig schwierig werde es, wenn politische Kräften in ihre Programme schrieben, sie wollten künstlerische und kulturelle Produktionen zur Stärkung des regionalen Identitäts- und Heimatgefühls haben, sagte der SPD-Politiker. „Sätze, die Sie bei bestimmten Parteien regelmäßig im Parteiprogramm finden, wo sie dann eine Idee bekommen, was dann noch gefördert wird und was nicht.“</p><p>Mit diesem Thema befasst sich auch eine neue Ausstellung mit dem Titel „Kultur unter Kontrolle: Hamburger Kultureinrichtungen und die Kulturverwaltung im Nationalsozialismus“, die von Samstag an bis zum 10. März in der Diele des Hamburger Rathauses zu sehen ist. Die offizielle Eröffnung findet nach Angaben der Kulturbehörde am Freitagabend im Festsaal des Rathauses statt. „Die Planung ist, dass die Ausstellung dann auch auf Wanderschaft geht und an weiteren Orten zu sehen sein wird“, sagte Brosda.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>