<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Lebensmittelvergiftung:Weitere Touristen in Istanbuler Klinik eingeliefert</title>
    <link>https://www.bild.de/news/vergiftungserscheinung-wie-hamburger-familie-weitere-touristen-in-istanbuler-klinik-eingeliefert-6918617ac7cd0ff6c620296c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918617ac7cd0ff6c620296d/5116a09d6a65716454a07459d28c83ed,9bf948c9?w=992" alt="Lebensmittelvergiftung:Weitere Touristen in Istanbuler Klinik eingeliefert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Sie sind nicht die Einzigen! Nach dem Tod einer Hamburger Mutter und ihrer zwei Kinder in Istanbul sind Medienberichten zufolge zwei weitere Touristen mit Vergiftungserscheinungen ins Krankenhaus gekommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie hätten in demselben Hotel im Stadtteil Fatih übernachtet wie die Familie aus Hamburg, berichtete die Nachrichtenagentur DHA. Die Polizei ermittelt vor Ort. Der Tageszeitung „Cumhuriyet“ zufolge handelt es sich um Touristen aus Italien und Marokko. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zerstörtes Familienglück: Mutter Çiğdem posiert stolz mit Sohn Kadir (6) bei seiner Einschulung und Tochter Masal (3) im Spätsommer in Hamburg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Hamburger Familie war für eine Woche in die Türkei gereist. Was als Erholung gedacht war, endete tödlich. Vater, Mutter und die beiden Kinder wurden am 11. November reglos im Hotelzimmer gefunden und sofort ins Krankenhaus gebracht. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/mutter-tochter-und-sohn-aus-hamburg-sterben-im-tuerkei-urlaub-sie-hatten-muscheln-gegessen-691714f158d2cfb625f5bf96?isPreviewManager=true"><!-- --><!--[--><!--[-->Dort starben Mutter Çiğdem B. und ihre Kinder Kadir (6) und Masal (3)<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Vater Servet (38) überlebte – er wird weiter behandelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:47:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Suff und Schulden verliebt ins Papasein:Jimi Blue Ochsenknecht: „Ich lerne jeden Tag als Vater dazu“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jimi-blue-ochsenknecht-nach-suff-und-schulden-verliebt-in-vaterrolle-ich-lerne-jeden-tag-dazu-6916151ec1c11b27ab81f994</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916151ec1c11b27ab81f995/25744f02b1975601e1791d3a84fb0041,d2852c31?w=576" alt="Nach Suff und Schulden verliebt ins Papasein:Jimi Blue Ochsenknecht: „Ich lerne jeden Tag als Vater dazu“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Durch „Die wilden Kerle“-Filme wurde Jimi Blue Ochsenknecht (33) als Kind berühmt, später lebte er auch abseits der Kamera ziemlich wild: Schulden, Schlagzeilen, Gericht und sogar Gefängnis. Heute klingt der Sohn von Natascha (61) und Uwe Ochsenknecht (69) ganz anders. Ruhiger, fokussiert, dankbar – und vor allem unendlich verliebt in seinen größten Schatz: Töchterchen Snow (4).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Jimi Blue jetzt zu BILD über seine neue Rolle als Vater verrät, auf welche Weise er seine Ex und Mutter seines Kindes Yeliz Koc (32) unterstützt und ob er inzwischen seine Finanzen im Griff hat, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:47:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto stoppt vor Terminal, dann flüchtet der Fahrer:Bombenalarm am Leipziger Flughafen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/alarm-am-flughafen-leipzig-auto-stoppt-vor-terminal-fahrer-fluechtet-69184a28a409871e809f31af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69184a28a409871e809f31b0/6451f58d9dca09910e3e1ec5f56f7bf1,6d436ac8?w=576" alt="Auto stoppt vor Terminal, dann flüchtet der Fahrer:Bombenalarm am Leipziger Flughafen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Großalarm am Flughafen Leipzig/Halle!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 17.30 Uhr fährt am Freitag ein silberner Mercedes über die Flughafenallee und biegt auf den Terminalring zu den Kurzzeitparkplätzen ab. Doch dann fährt die alte E-Klasse plötzlich auf den Fußweg und hält vor der Drehtür der Ankunftshalle an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fahrer steigt aus und verschwindet. Es schien, als hätte jemand Sorge, seinen Flieger zu verpassen. Doch er ließ sein Auto direkt am Terminal B stehen – dem Ankunftsbereich.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Einsatzkräfte der Polizei durchsuchen das Auto nach Sprengstoff und Waffen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:47:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was Nagelsmann jetzt dringend ändern muss:Hilfe, so sind wir nicht WM-reif!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-hilfe-so-sind-wir-nicht-wm-reif-was-nagelsmann-aendern-muss-6918421558d2cfb625f5cd38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918421558d2cfb625f5cd39/6e78f85b88d0563631f026e84f51f78a,5c2f6713?w=992" alt="Was Nagelsmann jetzt dringend ändern muss:Hilfe, so sind wir nicht WM-reif!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für die WM fehlt uns nur noch ein Pünktchen – vor allem aber eine gehörige Leistungssteigerung …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim dürftigen 2:0 in Luxemburg erschreckte die deutsche Nationalmannschaft mit einem schlimmen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/wm-quali-deutscher-rumpel-rueckfall-zittersieg-gegen-luxemburg-691754516faefd60ce762949"><!-- --><!--[--><!--[-->Rumpel-Rückfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der ersten Halbzeit. Die neuen Sorgen überschatten bei Weitem das dritte Zu-Null-Spiel und den vierten Sieg in Folge, nach dem uns im abschließenden Quali-Spiel am Montag in Leipzig gegen die Slowakei theoretisch ein Unentschieden für Platz 1 reicht. Denn in dieser Verfassung fahren wir zwar zum Turnier in den USA, Kanada und Mexiko (11. Juli bis 19. Juli) – werden dort aber kaum bestehen können …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) ist nun gefordert. Er muss nun dringend zeigen, dass er uns wirklich auf Weltmeister-Niveau bringen kann. Und die folgenden Problem-Zonen sofort in den Griff bekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► <!--]--><!--[--><b>Die Wackel-Defensive:</b><!--]--><!--[--> Dass das DFB-Team nicht in Rückstand geriet, haben wir nur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/wm-quali-note-5-fuer-diese-dfb-stars-gegen-luxemburg-6917a2ba5c090003c33024ea"><!-- --><!--[--><!--[-->dem erneut stabilen Torwart Oliver Baumann<!--]--><!--]--></a><!--[--> (35) und der Luxemburger Abschlussschwäche zu verdanken. Die Innenverteidiger Jonathan Tah (29) und Waldemar Anton (29) konnten keine konstante Stabilität ausstrahlen, Rechtsverteidiger Ridle Baku (27) war als Kimmich-Vertreter zu fehleranfällig und auch die Mittelfeld-Zentrale gefährdete sich mit zahlreichen Ballverlusten selbst.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:47:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gemeinsames Foto veröffentlicht:Sind SIE das neue Tennis-Traumpaar?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-sind-sie-das-neue-tennis-traumpaar-6918316da409871e809f30bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918316da409871e809f30bd/b6a83cbb9b52eddaf1a49ba4dce53886,e383584c?w=576" alt="Gemeinsames Foto veröffentlicht:Sind SIE das neue Tennis-Traumpaar?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Game, set, match!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während die männliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tennis<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Elite aktuell bei den ATP-Finals in Turin aufschlägt, entspannt sich Anastasia Potapova (24) auf den Malediven. Und das nicht allein!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die russische Tennisspielerin postete in den vergangenen Tagen immer wieder Schnappschüsse aus dem Urlaub. Dabei zeigt sie sich in verschiedenen Bikinis, beim Schnorcheln oder Radfahren, dazu immer wieder das türkisblaue Meer, Strand, ein romantischer Sonnenuntergang – und ein Foto, auf dem ein Mann sie im Arm hält! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Bild wurde offensichtlich vor einer Fensterscheibe aufgenommen, sodass sich das Paar spiegelt. Zunächst also ein Rätsel, mit wem sie hier kuschelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:47:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>E-Variante des Virus:Erster Deutscher mit Ratten-Hepatitis infiziert</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/hepatitis-e-variante-rattenvirus-bei-erstem-patienten-in-deutschland-69183912a409871e809f3110</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69183912a409871e809f3111/3bc6e8567db48710c513e0098e1483e9,e54129f8?w=576" alt="E-Variante des Virus:Erster Deutscher mit Ratten-Hepatitis infiziert" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-676"><!--[--><!--[-->Berlin– <!--]--><!--[--><b>Erstmals wurde in Deutschland eine Infektion mit einer ungewöhnlichen Variante des Hepatitis-E-Virus nachgewiesen. Diese Variante kommt vorrangig bei Ratten vor und wird daher Ratten-Hepatitis genannt. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-676"><!--[--><!--[-->Der Fall wurde jetzt bekannt, nachdem Wissenschaftler mehr als 3000 Proben immungeschwächter Patienten aus den Jahren 2022 bis 2024 untersucht haben. Betroffen war der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.journal-of-hepatology.eu/article/S0168-8278(25)02256-1/fulltext" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Studie<!--]--><!--]--></a><!--[--> zufolge ein Mann zwischen 50 und 60 Jahren. Die Virusvariante, die die Forscher bei ihm feststellten, ähnelte einer, die zuvor bei wild lebenden Ratten in Berlin nachgewiesen worden war. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/hepatitis-a/ursache-symptome-vorsorge-3835100.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hepatitis-Viren</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> können eine Entzündung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/leber/leber-das-kraftwerk-des-menschlichen-koerpers-2-42103278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leber<!--]--><!--]--></a><!--[--> auslösen. Von den fünf bedeutendsten Virustypen A, B, C, D und E verursachen allein die Hepatitis E-Viren (HEV) weltweit jährlich rund 20 Millionen Infektionen beim Menschen. Erst seit 2018 ist bekannt, dass sich Menschen auch mit einer Hepatitis-E-Virusvariante anstecken können, die üblicherweise nur in Ratten vorkommt. Diese Variante ist wissenschaftlich als Rocahepevirus ratti bekannt<!--]--><!--[--><i>. </i><!--]--><!--[-->Bisher gab es Einzelfälle, vor allem in Hongkong, Frankreich oder Spanien.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-676-1522"><!--[--><!--[-->Als die Infektion festgestellt wurde, zeigte der Patient typische Hepatitis-Symptome wie erhöhte Leberwerte. Etwa sechs Wochen später waren die Werte wieder im Normbereich. Ein Jahr darauf war auch der Test auf Hepatitis E wieder negativ. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:47:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwalt von Tatverdächtiger behauptet:Der Fall Fabian erinnert an den Fall Rebecca</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/anwalt-von-tatverdaechtiger-der-fall-fabian-erinnert-an-den-fall-rebecca-6916c5e1c7cd0ff6c620142c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916c5e1c7cd0ff6c620142c/acc27191b2ecd548e80058b41194439e,595da414?w=656" alt="Anwalt von Tatverdächtiger behauptet:Der Fall Fabian erinnert an den Fall Rebecca" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Ereignisse um den getöteten Fabian und die verschwundene Rebecca Reusch gehören zu den spektakulärsten, aber auch umstrittensten Kriminalfällen in Deutschland. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welchen Vergleich der Anwalt der tatverdächtigen Gina H. zieht und welche Rolle die Tatwaffe spielt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:47:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute gibt es ihn 44 Prozent günstiger:Das ist der beste Fitnesstracker!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/fitnesstracker-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69186929c7cd0ff6c62029b9/6ad4b5e9709cd89cdddf2afb2bb817b3,d47fb4ef?w=320" alt="Heute gibt es ihn 44 Prozent günstiger:Das ist der beste Fitnesstracker!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:47:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Konzert nach Erfolgs-Doku:„Ich bin clean!“ Haftbefehl verhüllt seine Nase</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rapper-haftbefehl-nach-netflix-doku-clean-auf-der-buehne-in-osnabrueck-69183850c7cd0ff6c6202774</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69183850c7cd0ff6c6202774/b09bae878525ac0ae2716ce250646e63,c898668?w=320" alt="Erstes Konzert nach Erfolgs-Doku:„Ich bin clean!“ Haftbefehl verhüllt seine Nase" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Osnabrück –<!--]--><!--[--><b> Er nahm schon mit 13 Kokain. War klinisch tot. Sein Drogenritual bei Konzerten: ein Gramm links, ein Gramm rechts. Alle 20 Minuten. Das gestand Deutsch-Rapper Haftbefehl kürzlich in einer schockierenden Netflix-Doku. Jetzt stand er erstmals wieder auf der Bühne – und verkündete stolz: „Ich bin clean!“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Freitagnacht, 1.30 Uhr. Alando Palais in Osnabrück (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Rapper Haftbefehl kommt auf die Bühne. Ein unheimlicher Auftritt –denn der untere Teil seines Gesichts ist verhüllt, mit einem Tuch der Luxusmarke MCM (Modern Creation München) und einem schwarzen Schal. Er tanzt auf der Bühne, zeigt den Mittelfinger. Schüttelt die Hände seiner Fans. Performt seine Hits „069“ und „Chabos wissen, wer der Babo ist“. Die Stimmung kocht. Alle tanzen, schwitzen im zuckenden Disco-Licht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Rapper zeigt den Mittelfinger, die Fans filmen begeistert mit dem Handy<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann grölt er ins Mikro: „Ihr habt bestimmt alle meine Doku gesehen. Ich wollte euch noch sagen: Ich bin clean. Und ich hoffe, ihr bleibt es auch. Scheiß auf Drogen!“ Jubel, Applaus. Die Fans feiern die drogenfreie Rückkehr von ihrem „Hafti“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:47:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klartext-Rede auf dem JU-Parteitag:Kein Applaus für Merz’ Renten-Ansage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kanzler-unter-druck-merz-bei-den-renten-rebellen-69183bcdc7cd0ff6c620278b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69183bcdc7cd0ff6c620278c/8480affe0a116d9a07d7027741c3674d,9c90fbf8?w=992" alt="Klartext-Rede auf dem JU-Parteitag:Kein Applaus für Merz’ Renten-Ansage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rust – <!--]--><!--[--><b>Renten-Showdown für Friedrich Merz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kanzler sprach auf dem „Deutschlandtag“ der Jungen Union (JU) im Europa-Park Rust – es war ein heißer Auftritt für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die jungen Unionspolitiker erwarteten ein Machtwort von ihm, die aus ihrer Sicht zu teuren Rentenpläne der Regierung zu stoppen. JU-Chef Johannes Winkel hatte zuvor Druck aufgebaut: „Dieses Rentenpaket mit den Folgekosten von 120 Milliarden Euro – über den Koalitionsvertrag – hinaus, das darf auf keinen Fall so kommen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die 700 Delegierten wurden enttäuscht! Merz machte keine Anstalten, von dem Gesetz abzurücken. Stattdessen forderte er die Renten-Rebellen mit harscher Kritik („Das kann doch nicht euer Ernst sein“) auf, konstruktiv mitzuarbeiten. Der Kanzler bekräftigte: „Ja, ich werde mit gutem Gewissen diesem Rentenpaket zustimmen, wenn wir es im Deutschen Bundestag zur Abstimmung vorliegen haben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie den Renten-Krach im Live-Ticker nach. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:47:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Robbie Williams:Die Abnehmspritze macht mich blind!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/robbie-williams-ist-sicher-die-abnehmspritze-macht-mich-blind-69182643c7cd0ff6c62026e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69182643c7cd0ff6c62026e1/af0ea2e003d36aeeefec2ca9fa252599,1b234bb9?w=576" alt="Robbie Williams:Die Abnehmspritze macht mich blind!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Mehr als 20 Kilo hat Robbie Williams in den vergangenen zwei Jahren abgespeckt. Geholfen hat ihm dabei die Abnehmspritze Mounjaro. Über das Ergebnis auf der Waage ist der Sänger offenbar so begeistert, dass er sämtliche Nebenwirkungen in Kauf nimmt. Auch den Verlust seines Augenlichts. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mir fällt auch auf, dass meine Sehkraft nicht mehr so ​​gut ist. Ich sehe schon seit einer Weile verschwommen, und es wird immer schlimmer“, offenbart Williams im Interview mit „The Sun“. Ihm sei das bei Live-Konzerten aufgefallen, aber auch kürzlich bei dem Besuch eines Football-Spiels. „Die Spieler waren nur noch Flecken auf dem grünen Feld vor mir. Und ich dachte nur: Was zum Teufel ist hier los?“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Robbie Williams im Jahr 2013 (damals 39) mit deutlich runderem Gesicht und Statur <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alterssichtigkeit beginnt bei vielen Menschen ab 45 Jahren. Robbie Williams ist 51 und ging zum Optiker: „Ich habe aber Mounjaro nicht erwähnt, weil ich den Zusammenhang damals noch nicht erkannt hatte.“ Heute ist er sich sicher: „Ich glaube nicht, dass es am Alter liegt, ich glaube, es liegt an den Spritzen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:47:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrer (24) und Teenager herausgeschleudert:Junge (13) bei Traktor-Unfall schwer verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/unglueck-junge-13-und-fahrer-24-bei-traktor-unfall-schwer-verletzt-6918392cc7cd0ff6c620277c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918392cc7cd0ff6c620277d/f10a0c84280dc20ba01b29b4912e665b,7d7ad5a2?w=576" alt="Fahrer (24) und Teenager herausgeschleudert:Junge (13) bei Traktor-Unfall schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wartenberg (Hessen) –<!--]--><!--[--><b> Ein Traktorfahrer (24) verlor am Freitagnachmittag die Kontrolle über sein Fahrzeug – mit verheerenden Folgen für ihn und seinen erst 13-jährigen Beifahrer. Denn beide kamen nach dem Trecker-Unfall mit schweren Verletzungen in eine Klinik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.fuldaerzeitung.de/vogelsberg/traktor-ueberschlaegt-sich-13-und-24-jaehriger-schwer-verletzt-landenhausen-94038925.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Fuldaer Zeitung<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind beide Insassen aus dem Traktor geschleudert worden. Sie wurden schwer verletzt mit zwei Rettungshubschraubern ins <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[--> gebracht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 24-Jährige und sein jugendlicher Begleiter waren laut Polizei gegen 16 Uhr auf dem Eisenbacher Weg bergabwärts in Richtung Landenhausen. „Während der Gefällefahrt verlor der Traktorfahrer mit seinem Anhänger die Kontrolle und überschlug sich“, sagte ein Polizeisprecher am Samstag.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die beiden Verunglückten wurden in eine Klinik geflogen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:47:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Brauchen uns nicht wundern“:DFB-Stars reagieren auf Sané-Comeback</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/brauchen-uns-nicht-wundern-dfb-stars-reagieren-auf-sane-comeback-69184c8358d2cfb625f5cdd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69184c8358d2cfb625f5cdd3/d03c6fca7cbe2baf867ffc9bb5c93375,9f6c9f73?w=320" alt="„Brauchen uns nicht wundern“:DFB-Stars reagieren auf Sané-Comeback" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gegen Luxemburg spielte Leroy Sane erstmals seit über fünf Monaten wieder fürs DFB-Team.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:47:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ein sehr guter Freund“:Billy Bobs Bromance mit Til Schweiger</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/billy-bob-thorntons-bromance-mit-til-schweiger-ein-guter-freund-69183f1fc7cd0ff6c62027c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69183f1fc7cd0ff6c62027c2/bf0591a88d62fc9c6850f577dbb8a411,20d1e4a6?w=320" alt="„Ein sehr guter Freund“:Billy Bobs Bromance mit Til Schweiger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Diese Männer sind vom gleichen Schlag – und offensichtlich ziemlich beste Freunde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Billy Bob Thornton (70) ist für die Vorstellung der zweiten Staffel seiner Erfolgsserie „Landman“ in die Hauptstadt gereist – begleitet von seinen Co-Stars <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/demi-will-moore-ruhm-allein-bringt-keine-erfuellung-68f9d868884e16ac997a4744"><!-- --><!--[--><!--[-->Demi Moore<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Ali Larter (49). Beim Besuch der BILD-Redaktion verriet der Oscarpreisträger (1997 für „Sling Blade“) eine ganz persönliche Verbindung zu Berlin.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gut gelaunt: Billy Bob Thornton und seine „Landman“-Kollegin Demi Moore (63) zu Besuch bei BILD<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich war schon oft hier und kenne die Stadt ganz gut“, so <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hollywoodstars-ali-larter-billy-bob-thornton-und-demi-moore-691732c06faefd60ce762642"><!-- --><!--[--><!--[-->Thornton beim BILD-Besuch<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Ich habe hier so ziemlich alles gesehen.“ Und: „Ein sehr guter Freund von mir wohnt hier: Sein Name ist Til Schweiger.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:47:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>