<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dabei war ihr Sommer so voller Amore:Liebes-Aus bei Michelle Hunziker?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/michelle-hunziker-trennung-vom-pirelli-erben-68f9f9f159e2e097507091db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9f9f159e2e097507091dc/b726d27b37bf17fef03f14f6b4a932f0,dddd0647?w=992" alt="Dabei war ihr Sommer so voller Amore:Liebes-Aus bei Michelle Hunziker?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amalfiküste (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Schluss, aus, basta con il grande amore? Noch vor wenigen Wochen strahlte Michelle Hunziker frisch verliebt an der Seite des Pirelli-Erben Nino Tronchetti Provera. Die beiden galten als das neue Traumpaar Italiens, Hunziker-Fans sahen in ihm bereits den neuen Eros. Erst im Juni zeigten sich die TV-Moderatorin und der Top-Unternehmer erstmals öffentlich verliebt auf den Straßen Mailands. Vier Monate später soll laut italienischen Medien die Beziehung vorbei sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das behauptet u.a. der stets gut informierte Gossip-Blog „Dagospia“, der sich auf Insider aus dem Umfeld des (ehemaligen) Paares beruft. Dabei wirkte diese Liebe so ernst. Es hieß, Michelle und Nino planten bereits eine gemeinsame Zukunft in Mailand. Ist ihr Liebesglück wirklich Geschichte? Für viele Fans käme das überraschend.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ist schon wieder Schluss mit Kuss? Michelle Hunziker (48) und Nino Tronchetti Provera (57) busselten im Liebes-Urlaub Ende Juli 2025 auf Mykonos<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was aufhorchen lässt: Gemeinsame Fotos gibt es seit über fünf Wochen nicht mehr. Und: <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.corriere.it/moda/25_ottobre_21/michelle-hunziker-e-nino-tronchetti-provera-si-sono-lasciati-il-gossip-sulla-fine-della-storia-1dfc7c85-310d-481c-a835-b178665f8xlk.shtml" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Mit der italienischen Zeitung „Corriere della Sera“ sprach die TV-Moderatorin<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor zwei Tagen über das Ende großer Lieben, verlor jedoch kein Wort über ihre eigene Beziehung. „Ich denke, dass Liebesbeziehungen enden, weil man irgendwann nicht mehr in die gleiche Richtung schaut. Weil der eine mit 100 km/h fährt und der andere mit 50 km/h, und so sieht man sich in der ersten Kurve nicht mehr.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:26:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Chip-Krise betrifft nicht nur VW:Viele Branchen hängen von den Halbleitern ab</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/chip-krise-nicht-nur-bei-vw-auch-diese-branche-sind-betroffen-68f8852c017aa2400fa99d3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8852c017aa2400fa99d3b/125dfe12df38c2602f33b0bda941ca46,29d0b9b9?w=992" alt="Die Chip-Krise betrifft nicht nur VW:Viele Branchen hängen von den Halbleitern ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wolfsburg – <!--]--><!--[--><b>Am kommenden Mittwoch droht bei VW Golf die Produktion stillzustehen. Der Grund: fehlende Chips vom niederländischen Hersteller Nexperia. Mit einem neuen Lieferanten wird verhandelt. Doch die Krise endet nicht am Werkstor von VW. Der Engpass bedroht die gesamte deutsche Wirtschaft. Maschinenbauer, Energieunternehmen, Haushaltsgeräte- und Medizintechnikhersteller spüren die Folgen bereits oder bereiten sich auf die Chip-Krise vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nexperia produziert keine Hochleistungschips, sondern Standardchips – winzige Schalter, Regler und Dioden, die in fast jedem elektronischen Gerät verbaut sind. Sie steuern Stromflüsse, Sensoren und Motoren, sichern Systeme gegen Überspannung und bilden das Rückgrat moderner Elektronik. Heißt: Kaum eine Industrie kann auf sie verzichten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Industrie-Gigant <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/siemens-ag/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19352366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Siemens<!--]--><!--]--></a><!--[--> teilte auf BILD-Anfrage mit: „Wir beobachten die Situation sehr genau und analysieren mögliche Auswirkungen sowie Alternativen.“ Bosch erklärte, man stehe „im engen Austausch mit Nexperia sowie anderen Lieferanten“ Weiter heißt es: „Wie andere Kunden von Nexperia stellt auch uns die aktuelle Situation vor große Herausforderungen.“ Man hoffe auf „eine schnelle Lösung zwischen den Beteiligten.“  Ein Expertenteam arbeite daran, „Produktionseinschränkungen zu vermeiden oder so gering wie möglich zu halten“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ZVEI, Verband der Elektro- und Digitalindustrie, sieht das ähnlich. Vorsitzender Wolfgang Weber zu BILD: „Die Gefahr ist real. Der kurzfristige Engpass muss schnell politisch gelöst werden.“ Und weiter: „Es trifft die Automobilindustrie, aber auch viele andere Industriezweige.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:26:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Kommentar auf X:Hausdurchsuchung bei WELT-Kolumnist</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wegen-beitrag-auf-x-hausdurchsuchung-bei-welt-kolumnist-norbert-bolz-68fa04bb20517a9c3945b0b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa04bb20517a9c3945b0b5/7e0dd8c648b08ee5614ec7fcced47eda,9c7015c4?w=576" alt="Wegen Kommentar auf X:Hausdurchsuchung bei WELT-Kolumnist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Razzia für ein „e“ zu viel? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hausdurchsuchung am Morgen beim prominenten Autor und Kommunikationsexperten Prof. Norbert Bolz (72) in Berlin! Grund: Er hatte im Januar 2024 einen Tweet der linken Tageszeitung „taz“ ironisch kommentiert. Vorwurf nun: „Verwendung von Kennzeichen verfassungswidriger Organisationen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vier Polizisten ritten bei Bolz ein – im Auftrag der Staatsanwaltschaft Berlin. Das Verfahren, so Bolz zu BILD sei vom Bundeskriminalamt (BKA) an die Berliner übergeben worden. Ob das BKA von selbst tätig wurde oder eine Anzeige einging, wisse er nicht. Nach BILD-Informationen wurde der Post bei der Zentralen Meldestelle für strafbare Inhalte im Internet des BKA gemeldet. Zuerst hatte das Online-Portal „Nius“ über die Hausdurchsuchung berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was war geschehen? </b><!--]--><!--[-->Bolz hatte im Januar 2024 auf einen Tweet der „taz“ reagiert. Das Flaggschiff der Linken hatte einen Text über den Widerstand gegen die AfD und deren Björn Höcke mit der Zeile getwittert: „Deutschland erwacht“. Bolz darauf: „Gute Übersetzung von ‚woke‘: ‚Deutschland erwache.‘“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:26:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie hinterlässt drei Kinder:Zum Töten fuhr Annas Killer durch halb Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bremen/femizid-in-bremen-zum-toeten-fuhr-annas-moerder-durch-halb-deutschland-68f77f3a425f0450220e5a53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f77f3a425f0450220e5a54/a236fe22e5160e7fea62594de0c64bda,608d5010?w=576" alt="Sie hinterlässt drei Kinder:Zum Töten fuhr Annas Killer durch halb Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein maskierter Angreifer sticht in Bremen die Mutter Anna R. (30) nieder, tötet sie. Ihr Sohn (12) überlebt schwer verletzt. Der Verdacht der Polizei: Der Killer könnte sich in die Türkei abgesetzt haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ex-Freund und Vater von Annas jüngstem Kind (2) steht im Fokus der Ermittlungen. Warum die Familie des Opfers bereits vor ihm gewarnt hatte, was aus den Kindern wird und wie die Behörden nun europaweit nach dem mutmaßlichen Täter fahnden, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:26:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Nähe von Güstrow:Mord an Fabian (8)! Polizei durchsucht Mülldeponie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mord-an-fabian-8-polizei-durchsucht-muelldeponie-68fa18cb20517a9c3945b285</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa18cb20517a9c3945b285/d280b4d241f3431aa1f7c18799bcb7ab,4a60e1d6?w=656" alt="In der Nähe von Güstrow:Mord an Fabian (8)! Polizei durchsucht Mülldeponie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow – <!--]--><!--[--><b>Im Fall des getöteten achtjährigen Fabian aus Güstrow gibt es neue Entwicklungen. Am Donnerstagvormittag rückten zahlreiche Beamte der Bereitschaftspolizei auf eine Mülldeponie in der Nähe der Stadt aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Tagen lässt der schreckliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tod<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Fabian Güstrow (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) nicht mehr los. Nachdem die Ermittlungen zunächst nur langsam vorangegangen waren, konzentrieren sie sich nun auf das Gelände eines Entsorgungsunternehmens in Karow. In einer großen Halle begannen die Beamten, die Müllberge Stück für Stück zu durchforsten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In weißen Schutzanzügen stehen Beamte vor der Mülldeponie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anne Neumerkel, Sprecherin der Staatsanwaltschaft Rostock, bestätigte auf BILD-Nachfrage den Einsatz: „Es besteht ein Zusammenhang zwischen der Durchsuchung einer Mülldeponie und dem Mordfall.“ Weitere Informationen werden nicht bekannt gegeben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:26:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als Warnung?:Seit Tagen liegt ein Russen-Schiff vor der Lübecker Bucht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ostsee-russen-panzerschiff-vor-luebecker-bucht-ein-signal-von-putin-68fa113a20517a9c3945b1ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa113a20517a9c3945b1ec/60b4d3884c8296cba148f215160b5fdb,4d91e78c?w=320" alt="Als Warnung?:Seit Tagen liegt ein Russen-Schiff vor der Lübecker Bucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fehmarn – <!--]--><!--[--><b>Bedrohliche Bewegung auf der Ostsee! Seit Tagen liegt ein russisches Landungsschiff direkt an der Zufahrt zur Lübecker Bucht – bewacht von Bundespolizei und Marine.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Recherchen der Kieler Nachrichten ankert die „Aleksandr Shabalin“, ein 112 Meter langes Panzer-Landungsschiff der russischen Marine, östlich von Fehmarn. Das Kriegsschiff traf am Sonntag dort ein – verfolgt wurde es demnach vom Einsatzschiff „Bamberg” der Bundespolizei sowie einem dänischen Patrouillenboot.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD-Reporter begleitet die Bundespolizei auf Ostsee-Mission – und ist sofort mittendrin.</p><p><!--[--><!--[-->Wulf Winterhoff, Sprecher der Bundespolizeidirektion Bad Bramstedt, zu BILD: „Wir beobachten das Schiff sehr genau. Es darf dort liegen, da es außerhalb der deutschen Hoheitsgewässer liegt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:26:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten empfehlen:Dieser Testsieger löst Verspannungen am besten</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/massagepistolen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b7d27101ad191d1ad5d78f/520e55e1b52456fe927b17761c0e46a0,dacef2b4?w=320" alt="Experten empfehlen:Dieser Testsieger löst Verspannungen am besten" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:26:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Vogelgrippe infiziertes Tier fiel vom Himmel:Ein Kranich war das Todesurteil für meine 5000 Gänse</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/vogelgrippe-ein-kranich-war-das-todesurteil-fuer-meine-5000-gaense-68f9c0aa59e2e09750708d8f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9c0aa59e2e09750708d90/25b2680f10bdda923894a21a7522a19d,ed4b0e63?w=992" alt="Mit Vogelgrippe infiziertes Tier fiel vom Himmel:Ein Kranich war das Todesurteil für meine 5000 Gänse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kremmen (Brandenburg) – <!--]--><!--[--><b>Der Kranich gilt seit Jahrhunderten als Vogel des Glücks. Sein Name steht für die Rückkehr des Lebens – er kündigt den Frühling an, Wärme, einen Neubeginn. Doch dieses Mal brachte der „Vogel des Glücks“ den Tod. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt herrscht auf dem idyllischen Spargelhof Kremmen Ausnahmezustand: Wo bisher tausende Gänse auf den Wiesen schnatterten, tritt jetzt gespenstische Stille ein. Ein vom Himmel gefallener Kranich hat die Tiere von Landwirt Malte Voigts (48) mit der Geflügelpest angesteckt. Alle 5000 Gänse müssen getötet werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->An den Linumer Teichen nordwestlich von Berlin bergen Helfer täglich hunderte tote Kraniche<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Im Gänsegehege lag plötzlich ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/tierseuche-an-riesigem-rastplatz-fuer-kraniche-ausgebrochen-68f4a735215142c76f7de897"><!-- --><!--[--><!--[-->toter Kranich<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, berichtet Voigts. Weniger Kilometer entfernt, an den Linumer Teichen, rasten Zehntausende auf ihrem Zug nach Süden. Und stecken sich mit der tödlichen Tierseuche an. Jeden Tag bergen Helfer dort Hunderte tote Kraniche von ihren Schlafplätzen. Mit Schutzanzügen und Masken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:26:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>FBI nimmt Coach und Spieler fest:NBA droht riesiger Wett-Skandal!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wett-skandal-im-us-basketball-fbi-nimmt-nba-coach-und-spieler-fest-68fa1ccb59e2e097507095ad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa1ccb59e2e097507095ae/1c0134f3ba6dd8f8b9e9fd6aa36a7f5e,5f8f6e6e?w=576" alt="FBI nimmt Coach und Spieler fest:NBA droht riesiger Wett-Skandal!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gerade erst startete die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/nba/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15887220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->NBA<!--]--><!--]--></a><!--[--> in die neue Saison. Und schon jetzt hat die stärkste Basketballliga der Welt einen dicken Skandal.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie NBA-Insider Shams Charania berichtet, wurden Terry Rozier (31) von den Miami Heat und NBA-Legende Chauncey Billups (49) am Donnerstag festgenommen. Hintergrund sind mögliche Verwicklungen in einen Wett-Skandal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-skandal-fbi-ermittelt-wegen-terry-rozier-679cfc7a147f4c675163ecde"><!-- --><!--[--><!--[-->Gegenstand der schon länger laufenden Ermittlungen des FBI gegen Rozier<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist eine Partie aus dem März 2023. Damals lief der Aufbauspieler noch für die Charlotte Hornets auf. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Geballte Musik-Power für das NFL-Spiel in Berlin!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:26:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorwürfe nach Trennungsstreit:Ehefrau stellt Strafanzeige! So geht es bei Kuban jetzt weiter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berliner-polit-beben-kubans-immunitaet-aufgehoben-68f9cfdc884e16ac997a46e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9cfdc884e16ac997a46e1/7070cb37d21b2885272b000b3ef2cabb,d01866fb?w=576" alt="Vorwürfe nach Trennungsstreit:Ehefrau stellt Strafanzeige! So geht es bei Kuban jetzt weiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist aktuell das Top-Thema im politischen Berlin: Das Liebes-Aus bei CDU-Jungstar Tilman Kuban (38), die Aufhebung seiner Immunität und mögliche Ermittlungen der Staatsanwaltschaft Konstanz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Kubans Ehefrau Dominique Emerich (41) hat Strafanzeige gegen ihren Mann gestellt. Die Vorwürfe sollen im Zusammenhang mit heftigen Streitigkeiten im Zuge der Trennung stehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zu BILD sagt Emerich: „Es ist zutreffend, dass mein Mann und ich seit mehreren Monaten offiziell getrennt sind. Zu allem anderen möchte ich mich nicht äußern.“ Tilman Kuban ließ eine BILD-Anfrage unbeantwortet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen hat die Staatsanwaltschaft Konstanz vor der Aufnahme der Ermittlungen Bundestagspräsidentin Julia Klöckner (52, CDU) informiert. Der Fall ging am 9. Oktober in den Immunitätsausschuss. Weil die Mitglieder 48 Stunden nach Eingang der Mitteilung aus Konstanz keinen Widerspruch einlegten, kann die Staatsanwaltschaft mit ihren Untersuchungen beginnen. Kuban lässt seinen Fraktionsposten als Vorsitzender der Arbeitsgemeinschaft Europäische Angelegenheiten ruhen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stürmer muss aus zwei Gründen zittern:Droht Guirassy jetzt sogar die BVB-Bank?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-droht-guirassy-jetzt-sogar-die-bank-stuermer-zitter-aus-zwei-gruenden-68f92e5ae7c5b02c2ffd1093</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f92e5ae7c5b02c2ffd1093/799c5571b2f015260673c5cff840fa6a,66e23de3?w=656" alt="Stürmer muss aus zwei Gründen zittern:Droht Guirassy jetzt sogar die BVB-Bank?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eigentlich war Serhou Guirassy (29) immer gesetzt – doch jetzt muss er plötzlich um seinen Platz zittern!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sommer-Zugang Fabio Silva (23), der für 22,5 Mio. Euro von England-Klub Wolverhampton Wanderers kam, macht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dortmunds<!--]--><!--]--></a><!--[--> Top-Stürmer gerade ordentlich Dampf. Der Portugiese überzeugte bei all seinen Joker-Einsätzen, machte in der Königsklasse in Kopenhagen (4:2) sogar seinen ersten BVB-Treffer. Das könnte für Guirassy nun zu einem echten Problem werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Fakt ist: </b><!--]--><!--[-->Der Top-Stürmer durchläuft gerade eine kleine Krise. In den letzten sechs Spielen traf er nur einmal. Ungewöhnlich für die Tor-Maschine des Pott-Klubs. Allerdings hat das auch seine Gründe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der erste: Nach BILD-Informationen plagen Dortmunds „Lebensversicherung“ immer noch Oberschenkel-Probleme, die er schon seit Wochen mit sich herumträgt. Das scheint ihn so zu beeinflussen, dass er nicht seine volle Leistung abrufen kann.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:26:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausnahme nur für Ukrainer:Schweiz plant Reiseverbot für Asylbewerber</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/schweiz-plant-reiseverbot-fuer-asylbewerber-mit-einer-ausnahme-68f8fac6c008edcf0c850605</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8fac6c008edcf0c850605/ccc67dcf551e78fb8040ea2492b7c1e9,6a800c49?w=320" alt="Ausnahme nur für Ukrainer:Schweiz plant Reiseverbot für Asylbewerber" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bern – <!--]--><!--[--><b>Krasse Maßnahme in unserem Nachbarland: Asylsuchende sollen in der Schweiz bald nicht mehr ausreisen dürfen. Zu den betroffenen Personen gehören auch vorläufig aufgenommene und schutzbedürftige Personen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Reiseverbot erstreckt sich auf alle anderen Staaten und sogar das Heimat- oder Herkunftsland der Asylsuchenden.  Ausnahmen sind möglich. Die Schweizer Regierung bereitet nach eigenen Angaben eine Gesetzesänderung vor, die einem entsprechenden Parlamentsbeschluss folgt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Inder soll abgeschoben werden, weil er nach 10 Jahren seine illegale Einreise beichtete.</p><p><!--[--><!--[-->Ausgenommen vom Reiseverbot sind <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Flüchtlinge. Sie haben in der Schweiz seit dem russischen Angriffskrieg einen besonderen Asylstatus und dürfen sich in Zukunft 15 Tage pro Halbjahr in der Ukraine aufhalten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:26:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Star Gaby Dohm gesteht:Darum wurde die „Schwarzwaldklinik“ eingestellt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tv-star-gaby-dohm-enthuellt-darum-wurde-die-schwarzwaldklinik-eingestellt-68f8820859e2e09750707d55</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8820859e2e09750707d55/87300d87cbc98e7b1e7729a42a2dd165,13ed07d1?w=320" alt="TV-Star Gaby Dohm gesteht:Darum wurde die „Schwarzwaldklinik“ eingestellt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Gaby Dohm war eine der Hauptfiguren in der ZDF-Serie „Die Schwarzwaldklinik“: Als Schwester Christa wurde sie in den 80ern an der Seite von Klausjürgen Wussow alias Chefarzt Professor Brinkmann zum Publikumsliebling. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In 70 Folgen (von 1985 bis 1989) war die Liebesgeschichte zwischen der Krankenschwester und ihrem Chef inklusive Happy End einer der prägnantesten Erzählstränge. Pro Folge begeisterte das bis zu 28 Millionen Zuschauer. Heute, 40 Jahre nach dem Start, gesteht Dohm im BILD-Gespräch: „Ich schaue mir die Folgen nicht mehr an.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Szene aus der Folge „Hochzeit mit Hindernissen“ 1989: Dohm (l.) und Wussow (r.) bei der Trauung des Filmsohns Sascha Hehn (damals 35, heute 71) und Wussows echter Tochter Barbara (damals 28, heute 64)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sei dankbar und stolz, dass „Die Schwarzwaldklinik“ auch 40 Jahre nach der Ausstrahlung der ersten Folge so beliebt sei – und wieder gezeigt werde. Aktuell können alle Folgen in der ZDF-Mediathek kostenlos gestreamt werden. Aber, sagt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/gaby-dohm-wird-80-mit-dieser-zahl-kann-ich-nichts-anfangen-85501210.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gaby Dohm<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD: „Ich schaue mir die Folgen nicht mehr an. Man kann nicht immer nur zurückschauen. Ich bin jemand, der nach vorn schaut und nicht zu Hause sitzt und fernsieht. Ich treffe mich lieber mit Freunden, drehe oder reise.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:26:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ruhm allein bringt keine Erfüllung“:Demi will Moore!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/demi-will-moore-ruhm-allein-bringt-keine-erfuellung-68f9d868884e16ac997a4744</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9d868884e16ac997a4745/729b345c3537da3912419acdb082043d,2a1e003f?w=992" alt="„Ruhm allein bringt keine Erfüllung“:Demi will Moore!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Demi Moore ist die Frau des Jahres. Passt, denn 2025 ist ihr Jahr! Sie wurde für „The Substance“ erstmals in ihrer Karriere für den Oscar nominiert, zeigt als texanische Öl-Matriarchin im Serienhit „Landman“ eine neue Facette – und nun wurde sie von „Glamour“ zur „Woman of the Year“ gekürt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demi Moore hat es geschafft, sich neu zu erfinden – nach einer Zeit, in der sie schon glaubte, alles sei vorbei. „Das hat mich sehr mitgenommen. Eine Zeit lang dachte ich wirklich, meine Reise sei zu Ende“, erzählt sie im Gespräch mit <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://eur01.safelinks.protection.outlook.com/?url=https%3A%2F%2Fwww.glamourmagazine.co.uk%2Farticle%2Fdemi-moore-interview-2025-glamour-women-of-the-year-awards&amp;data=05%7C02%7Coezlem.evans.extern%40bild.de%7C997298371a4e4433c6da08de1220e1ae%7Ca1e7a36c6a4847689d653f679c0f3b12%7C0%7C0%7C638968129586749027%7CUnknown%7CTWFpbGZsb3d8eyJFbXB0eU1hcGkiOnRydWUsIlYiOiIwLjAuMDAwMCIsIlAiOiJXaW4zMiIsIkFOIjoiTWFpbCIsIldUIjoyfQ%3D%3D%7C0%7C%7C%7C&amp;sdata=QqqfHSQv%2FK0nKd%2Bj9McJNpO%2FJ0tLfnF3yrDg%2B5oZIXw%3D&amp;reserved=0" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Glamour“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Moore: „Ich musste wieder zu mir zurückfinden und erkennen, warum ich ursprünglich Schauspielerin werden wollte.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Jahren voller Arbeit, Erfolg und Weltruhm kam der Bruch. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/demi-moore/star-kinofilme-fotos-news-videos-15803132.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Moore<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Meine Mutter starb, meine Ehe zerbrach, und ich zog mich zurück, um für meine Kinder da zu sein. Da wurde mir klar, dass mich der Erfolg lange angetrieben hatte, aber dass das allein nicht reichte.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:26:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsenprofi gibt Tipps:Diese 5 Aktien trotzen der Krise</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/boersen-chaos-juergen-schmitt-enthuellt-geheime-aktien-tipps-68f75f6659e2e09750706ff3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f75f6659e2e09750706ff4/4ea35f9c5f0cb1e51117a8ef446dbdd4,95c14c6c?w=576" alt="Börsenprofi gibt Tipps:Diese 5 Aktien trotzen der Krise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Börsenwelt steht Kopf: Zwischen KI-Euphorie und Finanzkrise-Ängsten suchen Anleger nach Orientierung. Börsen-Profi Jürgen Schmitt verrät, warum die aktuellen Marktbewegungen übertrieben sind und welche Aktien jetzt besonders vielversprechend sind. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, welche fünf Titel Schmitt als strategische Investments empfiehlt und warum langfristiges Denken der Schlüssel zum Erfolg sein kann. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erhalten Sie mit BILDplus exklusive Einblicke in die klugen Anlage-Tipps des erfahrenen Investors!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:26:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>