<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polizei macht harmlosen Botengang: Doch am Ende sind jede Menge Fragen offen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-will-nur-urkunde-zustellen-und-findet-scharfe-munition-bei-junger-frau-1636857/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250910munitionsfund-durchsuchung2371.jpg?resize=300%2C300&crop=767px%2C257px%2C814px%2C814px&webp=1" alt="Polizei macht harmlosen Botengang: Doch am Ende sind jede Menge Fragen offen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei der 19-jährigen Servicekraft wurde scharfe Munition gefunden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Die Polizei sollte eine behördliche Urkunde bei einem Harburger Kulturverein zustellen. Die Amtshilfe entwickelte sich aber schnell zu einem ausgewachsenen Einsatz in Gummistiefeln.</strong></p><p>Eigentlich wollten Polizisten einem Harburger Kulturverein nur eine behördliche Urkunde des Bezirksamts zustellen. In den Räumen an der Friedrich-Ludwig-Jahn-Straße machten sie dann mehrere Entdeckungen.</p><p>Durch eine kleine Menge Drogen, die dort gefunden wurde, geriet die 19-jährige Mitarbeiterin hinter dem Tresen in den Fokus der Beamten. Bei ihrer Überprüfung wurde in ihrer Tasche scharfe Munition gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 12:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Verein startet Aktion gegen rechtsextremen Onlineshop</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-verein-startet-aktion-gegen-rechtsextremen-onlineshop/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/laut-gegen-nazis-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=531px%2C247px%2C1262px%2C1262px&webp=1" alt="Hamburger Verein startet Aktion gegen rechtsextremen Onlineshop" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">"Stoppt Nazis" ist auf einem Schild zu lesen, das am Rande einer Demonstration an einem Laternenmast hängt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephanie Pilick/dpa</span></p><p><strong>Ein rechtsextremer Onlineshop ist einem Hamburger Verein schon lange ein Dorn im Auge. Ein Bündnis aus 32 Initiativen kontert diesen Nazi-Merch nun mit einem eigenen Shop. Was hinter der Aktion steckt – und warum ein bekannter Rechtsextremist juristisch dagegen vorgehen will.</strong></p><p>Der Hamburger Verein „Laut gegen Nazis“ will mit einem neuen Shop den Druck auf den rechtsextremen Onlineshop „Druck18“ erhöhen. „Wir alle sind die Zivilgesellschaft und setzen hiermit jetzt ein gemeinsames Zeichen gegen den Vertrieb von Nazi-Merch“, sagte Vereinsgründer Jörn Menge in Hamburg. </p><p>Der Verein hatte sich bereits den Namen des großen rechtsextremen Onlineshops «Druck18» markenrechtlich sichern lassen. Dieser Shop verkauft etwa Kleidung, Aufkleber, Bettwäsche und Schmuck. Geschäftsführer des rechten Onlineshops ist laut Impressum Tommy Frenck. Der Rechtsextremist hatte 2024 in Thüringen als Landrat kandidiert. Frenck wurde bundesweit bekannt, weil er eine Reihe großer Neonazi-Konzerte organisiert hatte, zu denen auch Rechtsextremisten aus anderen europäischen Ländern anreisten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 12:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Flüchtlingskinder: Vom Klassenzimmer an die Uni – oder in den Abgrund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-gut-sind-gefluechtete-kinder-in-hamburgs-schulen-integriert-worden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/434738218-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=531px%2C218px%2C1484px%2C1485px&webp=1" alt="Hamburgs Flüchtlingskinder: Vom Klassenzimmer an die Uni – oder in den Abgrund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Geflüchtete Kinder erhalten einen besonderen Unterricht (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Harald Tittel</span></p><p><strong>Viele tausend Kinder, die teils unter traumatischen Bedingungen nach Hamburg kamen, haben mittlerweile die Schulen mit oder ohne Abschluss verlassen, andere sind noch nicht fertig. Die Aufgabe war für die Kinder und für die Hamburger Schulen groß, besonders in den ohnehin belasteten Stadtteilen und Schulformen. Einige ehemalige Schüler studieren mittlerweile erfolgreich, andere sind perspektivlos und können immer noch nicht lesen und schreiben. Einzelne sind tot, gestorben, weil sie sich dem IS anschlossen.</strong></p><p>Familien mit Kindern in Hamburg bekamen die Ankunft sehr vieler Flüchtlinge auf einen Schlag besonders zu spüren. Der Beitrag, den Menschen in ärmeren Stadtteilen wie Jenfeld oder Billstedt leisten mussten war größer als in Othmarschen oder Eppendorf. Einfach weil dort die Unterkünfte standen und die Kinder natürlich nicht verteilt und durch die ganze Stadt gefahren werden sollten. Sporthallen und Sportplätze wurden teils gesperrt, Geflüchtete schliefen zeitweise auch in Aulen von Schulen. Viele neue Kinder mussten nach und nach in die Klassen integriert werden.</p><p>Laut Schulbehörde waren bis zum Schuljahr 2014/15 weniger als 1000 Schülerinnen und Schüler in den verschiedenen Vorbereitungsklassen für Geflüchtete. Im darauffolgenden Jahr stieg die Zahl auf über 3000 an und im Jahr 2017/18 waren es schon 3506. Ein riesiger Kraftakt auch für Schulen und Behörde. Die Vorbereitungsklassen haben den Vorteil, dass die Kinder jederzeit dazustoßen können, wenn die Familien nach Hamburg kommen. Zudem kann auf die Kinder direkt eingegangen werden und die Lehrer der regulären Klassen müssen sich nicht im laufenden Betrieb um zu viele neue Kinder kümmern. Soweit die Theorie.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 12:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A24 in Hamburg und A20 in Lübeck am Wochenende gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/im-norden-zwei-autobahn-sperrungen-ueber-das-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/545884028-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=359px%2C280px%2C1641px%2C1640px&webp=1" alt="A24 in Hamburg und A20 in Lübeck am Wochenende gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vom Freitagabend abends bis Montagmorgen wird die A24 zwischen dem Horner Kreisel und der Abfahrt Hamburg Jenfeld in beide Richtungen gesperrt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Achtung Autofahrer:</strong> <strong>Zwei Sperrungen behindern am Wochenende den Verkehr zwischen Mecklenburg und Hamburg. </strong></p><p>Wegen Bauarbeiten auf den Autobahnen 24 und 20 ist Hamburg an diesem Wochenende aus dem östlich gelegenen Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern nicht so gut erreichbar. Die A24 zwischen dem Autobahnkreuz Hamburg-Ost und dem Horner Kreisel wird für 58 Stunden gesperrt. </p><p>Die Vollsperrung beginnt am Freitag um 19 Uhr und dauert bis Montagmorgen 5 Uhr, wie die Autobahn GmbH Nord mitteilte. Als Umleitung ist eine parallel verlaufende Straßenverbindung zwischen der Anschlussstelle Hamburg-Öjendorf an der A1 und dem Horner Kreisel ausgeschildert. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 11:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Kinderzimmer in Blankenese – Mädchen verletzt in Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-kinderzimmer-in-villa-junge-verletzt-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/naw310.jpg?resize=300%2C300&crop=1072px%2C387px%2C1326px%2C1325px&webp=1" alt="Feuer in Kinderzimmer in Blankenese – Mädchen verletzt in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kind wurde vom Rettungsdienst versorgt und kam in ein Krankenhaus. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Feuer in Blankenese:</strong> <strong>In der Nacht zu Donnerstag hat es in einem Einfamilienhaus gebrannt. Das Feuer brach im Kinderzimmer aus. Ein Vater und seine Tochter wurden verletzt.</strong></p><p>Gegen 0.25 Uhr wurde laut Feuerwehr ein Brand in einem Haus an der Straße Schulten Immenbarg gemeldet. Bei Eintreffen der Rettungskräfte hatten die Bewohner das Feuer bereits selbst gelöscht. Nach MOPO-Informationen hatte eine Mehrfachsteckdose geschmort, wodurch Mobiliar Feuer fing. Der Vater (47) löschte die Flammen.</p><p>Weil ein Mädchen (8) offenbar eine Rauchvergiftung erlitten hatte, wurden vorsorglich ein Rettungswagen und ein Notarzt angefordert. Nachdem das Mädchen versorgt war, kam es zur Beobachtung in ein Kinderkrankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 11:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall an der Alster – wichtige Kreuzung gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-an-der-alster-wichtige-kreuzung-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250911-id38535-3.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schwerer Unfall an der Alster – wichtige Kreuzung gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle am Alsterglacis.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Ein schlimmer Unfall in Rotherbaum hat am Donnerstagmorgen den Berufsverkehr lahmgelegt. Zwei Fahrzeuge waren miteinander kollidiert. Es gab einen Verletzten.</strong></p><p>Zu dem Unfall kam es gegen 7.20 Uhr an der Einmündung Alsterglacis Ecke Warburgstraße. Aus bislang ungeklärter Ursache stießen ein Pkw und ein Taxi zusammen.</p><p>Der Pkw wurde bei dem Crash über die Straße gegen einen Ampelmast geschleudert, dessen Fahrer kam verletzt in eine Klinik. Die Kreuzung wurde von der Polizei gesperrt. Dadurch kam es zu Behinderungen im einsetzenden Berufsverkehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 09:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschiebe-Drama um Vater und Tochter (9): Mann droht sich mit Messer zu verletzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drama-am-hamburger-flughafen-mann-widersetzt-sich-abschiebung-mit-gewaltandrohung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529147259-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=963px%2C429px%2C1094px%2C1094px&webp=1" alt="Abschiebe-Drama um Vater und Tochter (9): Mann droht sich mit Messer zu verletzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ausreisegewahrsam am Flughafen Hamburg (2016).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa, Axel Heimken</span></p><p><strong>Dramatischer Polizeieinsatz am Hamburger Flughafen: Ein Chinese und seine kleine Tochter sollen abgeschoben werden. Der Vater setzt sich heftig dagegen zur Wehr – und droht damit, sich mit einem Messer selbst zu verletzen. </strong></p><p>Der Einsatz am Donnerstagmorgen begann laut Polizei Hamburg gegen 5.45 Uhr. Der 42-Jährige und seine neunjährige Tochter sollten im Auftrag der Ausländerbehörde Osnabrück abgeschoben werden. Zu den Hintergründen der Ausweisung machte die Polizei keine Angaben.</p><p>Plötzlich habe der Mann ein kleines Messer, ähnlich einem Küchenmesser, in der Hand gehabt und es gegen sich selbst gerichtet. Er habe gedroht, sich damit selbst zu verletzen. Seine Tochter war demnach aber nicht in Gefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 10:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autos brennen in Tiefgarage: Großalarm auf dem Kiez – Reeperbahn wieder frei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/flammen-in-tiefgarage-grossalarm-auf-dem-kiez/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/feuer-kiez-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=678px%2C1028px%2C854px%2C853px&webp=1" alt="Autos brennen in Tiefgarage: Großalarm auf dem Kiez – Reeperbahn wieder frei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund 80 Einsatzkräfte bekämpften die Flammen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Neuburger</span></p><p><strong>Auf St. Pauli ist es am frühen Donnerstagmorgen zu einem Großeinsatz der Feuerwehr gekommen. In einer Tiefgarage waren mehrere Autos und Motorräder in Flammen aufgegangen. Der giftige Qualm breitete sich in einem angrenzenden Hochhaus aus.</strong></p><p>Wie die Feuerwehr bestätigte, wurden die Einsatzkräfte gegen 5.35 Uhr zur Herrenweide gerufen. Von dort hatten Anwohner eine massive Rauchentwicklung und starken Brandgeruch gemeldet. Die bestätigte sich kurz nach Eintreffen des Löschzuges der Feuerwehr Altona.</p><p>Die Ursache fanden die Retter kurz darauf in einer Tiefgarage. Dort brannten mehrere Autos und Motorräder. Wegen der massiven Verqualmung und den verwinkelten Zugängen hatten die Retter Mühe, den Brand unter Kontrolle zu bringen. Verstärkung wurde angefordert. Rund 80 Feuerwehrkräfte rückten an.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 07:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Giftgas in Wohnhaus: Vier Personen in Klinik – darunter ein Kleinkind</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gasalarm-in-wohnhaus-vier-personen-in-klinik-darunter-ein-kleinkind/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/finkenwerder-n5-250911-id38531-6.jpg?resize=300%2C300&crop=718px%2C529px%2C551px%2C551px&webp=1" alt="Giftgas in Wohnhaus: Vier Personen in Klinik – darunter ein Kleinkind" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Haus in Hamburg-Finkenwerder wurden erhöhte Kohlenmonoxidwerte gemessen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Kohlenmonoxid-Alarm in Finkenwerder: Am späten Mittwochabend wurde ein Mehrfamilienhaus an der Straße Neßdeich geräumt. Vier Personen kamen ins Krankenhaus.</strong></p><p>Die Rettungskräfte wurden gegen 23 Uhr alarmiert: In dem Wohnhaus klagte laut Polizei ein 29-jähriger Mann über Schwindelgefühle und Unwohlsein. Als die Feuerwehrleute eintrafen, schlugen sofort ihre Kohlenmonoxid-Warngeräte an. Das geruchlose Gas kann tödlich sein. Es entsteht bei Verbrennungsprozessen, zum Beispiel in Heizungsanlagen.</p><p>Die Einsatzkräfte evakuierten das Gebäude. Vier Personen – drei Erwachsene und ein dreijähriges Kleinkind – wurden zur Beobachtung ins Krankenhaus gebracht. Lebensgefahr bestand aber nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 07:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abbiegeunfall im Hamburger Norden: Motorradfahrer verunglückt tödlich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/abbiegeunfall-im-hamburger-norden-motorradfahrer-verunglueckt-toedlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/urn-newsml-dpa-com-20090101-250126-935-424156-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=594px%2C254px%2C1462px%2C1462px&webp=1" alt="Abbiegeunfall im Hamburger Norden: Motorradfahrer verunglückt tödlich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen im Einsatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Monika Skolimowska/dpa</span></p><p><strong>Bei einem schweren Unfall in Hamburg-Langenhorn nahe der Landesgrenze zu Schleswig-Holstein ist ein Motorradfahrer seinen schweren Verletzungen erlegen. Das gab die Polizei bekannt.</strong></p><p>Der 33-jährige Mann war am späten Mittwochnachmittag auf der Tangstedter Landstraße unterwegs. Als ein 57-jähriger Autofahrer auf die Straße einbiegen wollte, übersah er den Motorradfahrer und stieß mit seinem Wagen mit ihm zusammen.</p><p>Durch den Aufprall wurde der 33-Jährige gegen eine Straßenlaterne geschleudert. Dabei erlitt er lebensgefährliche Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 07:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gen Z“ im Job: Was jungen Mitarbeitern wichtig ist – und wie oft sie wirklich fehlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-gen-z-haeufig-krank/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/430772479.jpg?resize=300%2C300&crop=1802px%2C435px%2C4745px%2C4744px&webp=1" alt="„Gen Z“ im Job: Was jungen Mitarbeitern wichtig ist – und wie oft sie wirklich fehlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Junge Beschäftigte fehlen zwar häufig, aber nicht lange. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Junge Beschäftigte müssen sich oft mit Vorurteilen auseinandersetzen – doch viele davon halten einer Prüfung nicht stand. Der neue Gesundheitsreport 2025 der Krankenkasse DAK zeigt, worauf es der Generation Z im Job wirklich ankommt und wie sie auf ihre Gesundheit achtet.</strong></p><p>In Hamburg arbeiten rund 206.000 Menschen unter 30 – mehr als ein Fünftel aller Erwerbstätigen. Dennoch konkurrieren Unternehmen um die junge Generation, auf die gerade Behörden und Betriebe zunehmend angewiesen sind.</p><p>Um die Generation Z zu erreichen, müssen Arbeitgeber verstehen, was ihr im Job wichtig ist und wie sie tickt. Die DAK fragte deshalb nach ihren Wünschen, Erwartungen und ihrem Umgang mit Gesundheit. Der DAK-Gesundheitsreport 2025 stützt sich auf Daten von 2,4 Millionen Versicherten sowie auf die Befragung von über 7000 Arbeitnehmern in Deutschland, um ein aktuelles Bild zur Gesundheit und zum Arbeitsverhalten der Generation Z zu zeichnen. In die Studie flossen auch Daten von rund 74.000 DAK-versicherten Beschäftigten aus Hamburg ein. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau (39) soll Oma (83) getötet und Pflegerin brutal verprügelt haben – Anklage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/frau-39-soll-oma-getoetet-und-pflegerin-brutal-verpruegelt-haben-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hausbruch-oma-getoetet.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Frau (39) soll Oma (83) getötet und Pflegerin brutal verprügelt haben – Anklage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einem Haus am Twistering fand die Polizei damals die tote Oma der Frau. (Archivild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Im März nahm die Polizei eine verhaltensauffällige Frau am Neuwiedenthaler Teich fest. Kurz darauf entdeckten sie in der Wohnung der 39-Jährigen die Leiche ihrer 83-jährigen Großmutter. Offenbar hatte die junge Frau die alte Dame mit zahlreichen Messerstichen getötet. Auch eine Pflegerin soll sie zuvor mit einer Glasflasche verprügelt haben. Jetzt wird ihr der Prozess gemacht.</strong></p><p>Einem Spaziergänger war die 39-Jährige am frühen Morgen des 13. März dieses Jahres am Neuwiedenthaler Teich aufgefallen. Sie hatte zunächst wild geschrien und schließlich eine Parkbank und einen Busch in Brand gesetzt. Beamte der zuständigen Wache am Neugrabener Markt nahmen die polizeibekannte Frau in Gewahrsam. Anschließend fuhren sie zur Wohnung der Frau am Twistering, wo sie – zumindest zeitweise – zusammen mit ihrer dementen und pflegebedürftigen Großmutter lebte.</p><p>Dort lag die alte Dame blutüberströmt auf dem Fußboden. Laut Anklage soll die 39-Jährige ihre Oma am Abend zuvor gegen 23.20 Uhr zunächst zu Boden gebracht und ihren Kopf wiederholt auf den Boden geschlagen haben. Anschließend soll sie mit einem Messer mehrfach auf sie eingestochen haben. Die Obduktion ergab zahlreiche Messerstiche im Oberkörper. Die Seniorin verblutete.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>