<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zugfahrten im Norden werden nicht richtig angezeigt – und gute Nachrichten für die U3</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-newsticker-fur-den-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/landungsbruecken-u3-juergen-ritter-imago-hvv-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=302px%2C468px%2C1239px%2C1239px&webp=1" alt="Zugfahrten im Norden werden nicht richtig angezeigt – und gute Nachrichten für die U3" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die U3 an den Landungsbrücken in Hamburg-St. Pauli (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Jürgen Ritter</span></p><p><strong>Verspätungen, Ausfälle, Umleitungen oder Bauarbeiten – im öffentlichen Nahverkehr in Hamburg läuft nicht immer alles rund. Ob S-Bahn, U-Bahn oder Bus: Mit unserem Ticker sind Sie immer auf dem neuesten Stand zu aktuellen Störungen und Fahrplanänderungen bei HVV und Hochbahn. Bleiben Sie informiert, um stressfrei ans Ziel zu kommen!</strong></p><p><strong>13.51 Uhr:</strong> Gute Nachrichten für alle Fahrgäste der Linie U3: Ab Freitagmorgen, 4. Juli fährt die historische Ringlinie auch wieder zwischen den Stationen Rathaus und St. Pauli. Seit dem 20. Juni war der Betrieb auf der auch bei Touristen beliebten Strecke komplett eingestellt. In der Zeit wurden laut der Hochbahn insgesamt 620 Meter Gleise sowie 790 Meter Schwellen erneuert.</p><p><strong>2. Juli, 9.30 Uhr:</strong> Ob die Züge des Metronom verspätet sind oder nicht, können Zugreisende gerade nicht wissen. Seit einem System-Update am Dienstagabend habe man diese Probleme in der Online-Fahrplanauskunft und an den Anzeigen auf den Bahnhöfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 13:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viele Hamburger Studiengänge haben einen NC</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-viele-hamburger-studiengaenge-haben-einen-nc/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/fast-die-haelfte-aller-hamburger-studiengaenge-zulassungsbeschraenkt-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="So viele Hamburger Studiengänge haben einen NC" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Studentinnen und Studenten sitzen während einer Vorlesung in einem Hörsaal. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Rolf Vennenbernd</span></p><p><strong>Wer in Hamburg studieren möchte, benötigt weiterhin gute Noten. Die Quote der zulassungsbeschränkten Studienfächer ist zwar deutlich gefallen, liegt im Ländervergleich aber immer noch auf Platz 3.</strong></p><p>Hamburgs Hochschulen haben den Anteil zulassungsbeschränkter Studiengänge deutlich reduziert und sind im Ländervergleich vom ersten auf den dritten Platz gefallen.</p><p>So sind im kommenden Wintersemester noch 49,2 Prozent der Studienangebote mit einem Numerus clausus (NC) oder einem Eignungsfeststellungsverfahren versehen, wie aus einer Studie des Centrums für Hochschulentwicklung in Gütersloh hervorgeht. Das seien 13,2 Prozentpunkte weniger als im Vorjahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitze in Hamburg: Bäderland stockt Personal auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hitze-deutschland-norden-hamburg-live/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/477901942-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C10px%2C1514px%2C1513px&webp=1" alt="Hitze in Hamburg: Bäderland stockt Personal auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sprungturm mit Elbblick: Auch das Freibad Finkenwerder hat geöffnet</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Starke Hitze und extrem hohe UV-Belastung – der Mittwoch wird heiß in Deutschland! Auch im Norden klettert das Thermometer auf schwindelerregende Höhen. So hoch, dass der Deutsche Wetterdienst eine <a href="https://www.mopo.de/hamburg/amtliche-hitzewarnung-fuer-hamburg-und-den-norden/">amtliche Warnung</a> herausgegeben hat. Wo bis zu 39 Grad erwartet werden, ab wann schwere Gewitter drohen und alle Infos zum Hitzetag lesen Sie hier in unserem Liveblog:</strong></p><p><strong>15.21 Uhr:</strong> „Wir haben mit Blick auf die Hitzewelle heute auch Bäder geöffnet, die regulär geschlossen hätten“, sagt ein Bäderland-Sprecher auf MOPO-Nachfrage: „Auch an eigentlichen Ruhetagen ist Personal im Mehreinsatz, um überall im Stadtgebiet eine regional gute Versorgung sicherzustellen.“ Gibt’s derzeit noch Platz für ein Handtuch auf den Liegewiesen? Kommt drauf an, wo man sich hinlegen will: „Das Kaifu Bad ist mit Blick auf die Wiese ziemlich voll. Da geht vielleicht noch so eine Stunde was“, so der Sprecher: „Es gehen zwar auch immer wieder Leute, aber das ist schon ziemlich voll.“ Im Stadtpark sei es hingegen dank der sehr großen Wasser- und Grünfläche eher leer. „Man findet am Nachmittag schon noch Plätze, aber man muss sich darauf einstellen, dass es rappelvoll wird“, so die Einschätzung. Mit Blick auf die Besucherzahlen von gestern sei es bisher ein sehr schöner, gut besuchter Tag gewesen. So voll wie am bestbesuchtesten Tag im letzten Jahr sei es allerdings noch nicht. Geöffnet haben: das Sommerfreibad Bondenwald, das Naturbad Stadtparksee, das Schwimmbad Billstedt sowie die Sommerfreibäder in Finkenwerder, Marienhöhe, Neugraben und Osdorfer Born. Hinzu kommen auch noch die Ganzjahresfreibäder, wie das Billebad, das Festland, das Holthusenbad, das Parkbad und das Kaifu.</p><p><strong>14.42 Uhr: </strong>Beim Fernverkehrsanbieter Flixtrain wurden am Mittwoch zehn Fahrten gestrichen und zwei Verbindungen verkürzt, wie eine Sprecherin des Unternehmens Flix auf Anfrage mitteilte. Als Grund nannte sie die „extreme Witterung“. Betroffen waren vor allem Züge am Nachmittag. Die überwiegend älteren Wagen von Flixtrain haben keine Klimaanlage, an heißen Tagen dürfte die Fahrt deshalb kaum zu ertragen sein. Flixtrain ist einer der wenigen Wettbewerber der bundeseigenen Deutschen Bahn im Fernverkehr. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 15:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Wirtschaftsexperte: Darum mache ich Schluss mit Politik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/cdu-wirtschaftsexperte-darum-mache-ich-schluss-mit-politik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/256937501-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=515px%2C229px%2C1465px%2C1464px&webp=1" alt="CDU-Wirtschaftsexperte: Darum mache ich Schluss mit Politik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Götz Wiese ist Wirtschaftsexperte der Hamburger CDU-Fraktion.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Hamburgs CDU-Wirtschaftsexperte Götz Wiese hat überraschend seinen Rückzug aus der Politik angekündigt. Der 59-jährige Rechtsanwalt galt bisher als gut vernetzte und starke Stimme seiner Fraktion. Die MOPO sprach mit Wiese darüber, warum er nur wenige Monate nach der Wahl geht und was er zu den Spekulationen über seine Beweggründe sagt.</strong></p><p>„Einen guten Zeitpunkt, um zu gehen, gibt es nie“, sagt Wiese im Gespräch mit der MOPO. „Wenn ich vor der nächsten Wahl gegangen wäre, dann hätte es auch Fragen gegeben.“ Neben seiner Tätigkeit in der Fraktion ist Wiese auch als Rechtsanwalt in eigener Kanzlei und als Hochschullehrer tätig. Das sei für ihn „schon eine Doppelbelastung“ gewesen.</p><p>Die Hamburgische Bürgerschaft ist ein sogenanntes „Teilzeitparlament“. Das heißt, die Abgeordneten haben in der Regel einen anderen Hauptjob, weshalb Sitzungen meist am Nachmittag oder Abend stattfinden. „Es gibt vieles, was für ein Teilzeitparlament spricht, aber es gibt auch vieles, was nicht zeitgemäß ist. Als Abgeordneter ist man heute fast rund um die Uhr aktiv“, sagt Wiese.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 11:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Kreuzungsunfall in Hamburg: Autofahrer fährt Biker an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-kreuzungsunfall-motorradfahrer-von-auto-erfasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250702-id37459-8.jpg?resize=300%2C300&crop=703px%2C295px%2C785px%2C785px&webp=1" alt="Schwerer Kreuzungsunfall in Hamburg: Autofahrer fährt Biker an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Motorradfahrer wurde auf dem Überseering in Hamburg von einem Autofahrer angefahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in der City Nord: Am Mittwochmorgen wurde ein Motorradfahrer von einem Auto erfasst – und dabei laut Polizei lebensgefährlich verletzt.</strong></p><p>Gegen 7.49 Uhr wurden die Rettungskräfte alarmiert, da sich an der Kreuzung Überseering/Mexikoring ein Unfall zwischen einem Motorradfahrer und einem Auto ereignet hatte.</p><p>Was war passiert? Eine 56-jährige Skoda-Fahrerin befuhr laut Polizei den Überseering aus Richtung Jahnring kommend und wollte nach links in den Mexikoring abbiegen. Dabei hielt sie zunächst an, um mehrere Fahrzeuge aus nördlicher Richtung passieren zu lassen. Als sie anschließend losfuhr, kam es zur Kollision mit einem 21-jährigen Motorradfahrer, der auf seiner Suzuki ebenfalls aus Richtung Norden kam und bei Rot über die Ampel fuhr.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 11:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Gastronomin eröffnet neues Edel-Lokal in der City – das steckt dahinter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/von-fruehstueck-bis-after-work-das-hat-die-neue-tagesbar-in-hamburg-zu-bieten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/tagesbar.jpg?resize=300%2C300&crop=289px%2C370px%2C474px%2C473px&webp=1" alt="Hamburger Gastronomin eröffnet neues Edel-Lokal in der City – das steckt dahinter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Die Tagesbar“ hat in Hamburg-Altstadt eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Die Tagesbar</span></p><p><strong>Sie betreibt mit ihrem Vater die italienischen Restaurants „Spaccaforno“ und „Gallo Nero“ in Hamburg. Nun hat Nina Falco ihr erstes Solo-Projekt gestartet und „Die Tagesbar“ in der Altstadt eröffnet. Lesen Sie hier, was die Gäste dort erwartet.</strong></p><p>Fünf Meter hohe Decken, Terrazzoboden, viel Marmor, viel Holz: Edel sieht es aus in der „Tagesbar“, die jetzt im Hahntrapp 1 (Altstadt), in einem Neubau im Nikolai-Quartier, eröffnet hat. „Es ist mein erstes eigenes Ding“, sagt Gastronomin Nina Falco und strahlt. Auf insgesamt 300 Quadratmetern gibt es drinnen 85 Sitzplätze, auf der Terrasse sollen weitere 85 entstehen.</p><p>„Hier gibt es Frühstück, Lunch und abends Barfood und Drinks“, sagt Nina Falco zur MOPO. Auf der Mittagskarte stehen zum Beispiel ein griechischer Salat oder Caesar Salad, Risotto oder geschmortes Fleisch (12-25 Euro). Küchenchef ist der Grieche Andreas Karagiannis. Der stellvertretende Küchenchef Billy Michos hat vorher im Steak-Restaurant „Theo’s“ im Luxushotel „Grand Elysée“ gearbeitet. „Wir arbeiten saisonal und die Speisen auf der Karte werden wechseln“, so Falco.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 11:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gasturbinen für 150 Millionen Euro illegal auf die Krim geschmuggelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gasturbinen-fuer-150-millionen-euro-illegal-auf-die-krim-geschmuggelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/88658275-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=205px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Gasturbinen für 150 Millionen Euro illegal auf die Krim geschmuggelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagten sollen an der Lieferung von Gasturbinen auf die von Russland besetzte ukrainische Halbinsel Krim beteiligt gewesen sein (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Ulrich Baumgarten</span></p><p><strong>Den 65- und 61-jährigen Angeklagten C. und P. wird vorgeworfen, als Geschäftsführer zweier Unternehmen maßgeblich daran beteiligt gewesen zu sein, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/trotz-embargo-111-millionen-deal-mit-russland-mitarbeiter-haben-jetzt-aerger/">vier Gasturbinen über den Hamburger Hafen auf die Krim geschmuggelt zu haben</a>, obwohl dies seit 2014 verboten ist. Die Turbinen sollen einen Wert von rund 112 Millionen Euro gehabt haben.</strong> <strong>Jetzt müssen sich die Angeklagten wegen einer Straftat nach dem Außenwirtschaftsgesetz vor dem Landgericht Hamburg verantworten.</strong></p><p>Ursprünglich – nach Vertrag zwischen einem russischen Joint-Venture-Unternehmen und einem russischen Staatsunternehmen 2015 – war das Lieferziel der Turbinen ein Kraftwerksprojekt in der südrussischen Stadt Taman gewesen. C. soll dabei in seiner Position als Vertriebsleiter für Gasturbinenanlagen das Vertragsangebot über die Lieferung der Gasturbinen nach Taman ausgehandelt haben. P. soll zu dem Zeitpunkt Geschäftsführer eines russischen Joint-Venture-Unternehmens gewesen sein und das Angebot an das russische Staatsunternehmen abgegeben haben.</p><p>Doch laut Staatsanwaltschaft wurde die Lieferung im Wissen der Angeklagten im Juli 2017 mit einem Binnenschiff auf die Krim gebracht. Beiden Angeklagten wird vorgeworfen, interne Warnungen und Vorgaben zur Endverbleibskontrolle ignoriert und entscheidende Informationen vor den Genehmigungsbehörden zurückgehalten zu haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>23-Jähriger soll Mutter vor Kind geschlagen und ihr mit Mord gedroht haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mutter-vor-kind-geschlagen-und-ihr-mit-mord-gedroht-23-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/508281629-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=504px%2C163px%2C1525px%2C1526px&webp=1" alt="23-Jähriger soll Mutter vor Kind geschlagen und ihr mit Mord gedroht haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer wieder attackierte der 23-Jährige die Mutter des gemeinsamen Kindes. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Vor den Augen des gemeinsamen acht Monate alten Kindes soll ein 23-Jähriger die Mutter mehrfach angegriffen haben. Dabei soll er ihr ins Gesicht geschlagen, sie an den Haaren gezogen und ihr mit dem Tod gedroht haben. Jetzt muss sich der junge Vater vor dem Amtsgericht Hamburg-Altona verantworten.</strong></p><p>Die Liste der Anklagepunkte ist lang: Dem Angeklagten A. wird von der Staatsanwaltschaft Körperverletzung in vier Fällen, sowie Nötigung, Bedrohung und Beleidigung vorgeworfen. Am 12. Mai 2024 soll A. seine Partnerin R. in der gemeinsamen Wohnung attackiert haben. Laut Staatsanwaltschaft schlug A. ihr mit der Faust ins Gesicht, sodass R. Nasenbluten und Blutergüsse davontrug.</p><p>Einige Monate später, am 9. November 2024, soll er R. vor der gemeinsamen achtmonatigen Tochter an den Haaren nach hinten gezogen, ihr einen Kopfstoß gegeben und sie massiv bedroht und beleidigt haben. Er forderte sie auf, ihm das Kind zu geben, und als sie dem nicht nachkam, drohte er ihr Schläge an, so die Staatsanwaltschaft. Daraufhin habe R. ihm die Tochter doch gegeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 07:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preise für Häuser und Wohnungen: Es gibt einen eindeutigen Trend – was Experten sagen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/preise-fuer-haeuser-und-wohnungen-es-gibt-einen-eindeutigen-trend-was-experten-sagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/06/402971554-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=502px%2C587px%2C1068px%2C1069px&webp=1" alt="Preise für Häuser und Wohnungen: Es gibt einen eindeutigen Trend – was Experten sagen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wohnungen in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa</span></p><p><strong>Der Trend bei den Immobilienpreisen zeigt weiter nach oben. In fast allen Regionen wird es teurer. Experten machen Käufern mit Blick nach vorn wenig Hoffnung.</strong></p><p>Häuser und Wohnungen haben sich in den meisten Regionen Deutschlands weiter verteuert. Im ersten Quartal lagen die Preise für Wohnimmobilien hierzulande durchschnittlich um 3,8 Prozent über dem Niveau der ersten drei Monate 2024. Das hat das Statistische Bundesamt errechnet.</p><p>Damit stiegen die Wohnimmobilienpreise zum zweiten Mal in Folge. Zuvor hatte es seit dem vierten Quartal 2022 durchgängig Preisrückgänge gegeben. Im Jahresdurchschnitt 2024 lagen die Preise für Häuser und Wohnungen in Deutschland insgesamt um 1,5 Prozent niedriger als im Jahresdurchschnitt 2023.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 07:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Wirtschafts-Hoffnung: So viele Hamburger sind arbeitslos</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trotz-wirtschafts-hoffnung-so-viele-hamburger-sind-arbeitslos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/533960327-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=118px%2C349px%2C1289px%2C1288px&webp=1" alt="Trotz Wirtschafts-Hoffnung: So viele Hamburger sind arbeitslos" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Uhr an der Fassade der Agentur für Arbeit in Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Zuletzt mehrten sich die Anzeichen, dass die deutsche Wirtschaft aus dem Konjunkturtal herauskommt. Ist das bereits am Arbeitsmarkt in Hamburg spürbar?</strong></p><p>Die Zahl der Arbeitslosen in Hamburg ist im Juni leicht gestiegen. 93.991 Hamburgerinnen und Hamburger waren arbeitslos gemeldet, das waren 590 oder 0,6 Prozent mehr als im Vormonat, wie die Agentur für Arbeit Hamburg mitteilte. Im Vergleich zum Vorjahresmonat stieg die Zahl um rund 7150 oder 8,2 Prozent.</p><p>Die Arbeitslosenquote lag im Juni im Vergleich zum Vormonat unverändert bei 8,3 Prozent. Im Juni 2024 waren es noch 0,5 Prozentpunkte weniger.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 07:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir sind überall. Wir werden dich finden und töten“ – Vermieter bedrohte Mieter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wir-sind-ueberall-wir-werden-dich-finden-und-toeten-vermieter-bedrohte-mieter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago99095450-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=457px%2C50px%2C1655px%2C1656px&webp=1" alt="„Wir sind überall. Wir werden dich finden und töten“ – Vermieter bedrohte Mieter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Opfer berichteten, dass sie von Cedric S. und seinen zwei Komplizen fast 30 Minuten geschlagen wurden. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/photothek</span></p><p><b>Gemeinsam mit zwei gewaltbereiten Komplizen hat Cedric S. (36) im Jahr 2019 mehrere Untermieter in einer Wohnanlage in der Wilstorfer Straße in Harburg bedrängt. Die Opfer schilderten, dass sie fast eine halbe Stunde lang verprügelt wurden und der Vermieter sie mit Pistolen, Messern und Zangen bedroht habe. Jetzt stand der 36-Jährige vor dem Amtsgericht Harburg  und gab sich reuig. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesige Rauchsäule: Großfeuer in Billbrook ausgebrochen, Feuerwehrmann verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/riesige-rauchsaeule-grossfeuer-in-billbrook-ausgebrochen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250701-id37456-4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=138px%2C299px%2C1566px%2C1565px&webp=1" alt="Riesige Rauchsäule: Großfeuer in Billbrook ausgebrochen, Feuerwehrmann verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Billbrook ist ein Großfeuer in einer Müllverarbeitungsanlage ausgebrochen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Die massive schwarze Rauchsäule war aus kilometerweiter Distanz sichtbar: In dem Entsorgungsunternehmen Veolia an der Werner-Siemens-Straße in Billbrook stand am Dienstagabend eine Lagerhalle in Vollbrand. Die Brandursache ist noch völlig unklar. Mehr als 200 Feuerwehrleute waren in der Nacht im Einsatz.</strong></p><p>Die Feuerwehr war seit 20.15 Uhr mit einem Großaufgebot vor Ort und kämpfte darum, ein Überspringen der Flammen auf weitere Gebäude zu verhindern. Auslöser soll Plastikmüll sein, der auf einem Förderband zwischen zwei Hallen in Brand geraten ist. Bereits einige Stunden zuvor, am frühen Abend, war die Feuerwehr zu einem ersten Brand auf dem Gelände alarmiert worden: In einer Schredderanlage war es zu einem Feuer gekommen, das rasch gelöscht werden konnte.</p><p>Wenig später erfolgte eine erneute Alarmierung – diesmal wegen brennenden Mülls in einer anderen Anlage. Diesmal eskalierte die Lage: Die gesamte 250 Quadratmeter große Halle stand schließlich in Flammen. Laut der Feuerwehr besteht zwischen den beiden Einsätzen aber keine direkte Verbindung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 08:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>