<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Stadtbild-Zoff:SPD-Fraktionsvize demonstriert in erster Reihe gegen Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/stadtbild-zoff-spd-fraktionsvize-demonstriert-in-erster-reihe-gegen-merz-68fbac7ec008edcf0c852ba8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fbac7ec008edcf0c852ba9/2ea79b73d37161aa70a59bcec3b6bd2a,8a709d3?w=992" alt="Stadtbild-Zoff:SPD-Fraktionsvize demonstriert in erster Reihe gegen Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bielefeld – <!--]--><!--[--><b>Klare Kante gegen den Kanzler – und das aus der eigenen Regierung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund 4000 Demonstranten haben am Freitagabend in Bielefeld gegen Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) protestiert. Unter dem Motto „Wir sind das Stadtbild!“ rief das Bielefelder Bündnis gegen Rechts zu einer Demo auf – aus Protest gegen Merz’ jüngste Aussagen zu Stadtbild und Migrationspolitik.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Aufsehen sorgte allerdings eine prominente Teilnehmerin: Wiebke Esdar (41), SPD-Bundestagsabgeordnete aus Bielefeld und Fraktions-Vize der SPD im Bundestag, lief in der ersten Reihe mit. Auf Fotos ist Esdar an der Spitze des Demozuges zu sehen – hinter Bannern mit der Aufschrift „Wir sind das Stadtbild – gegen Spaltung“ und Plakaten mit Slogans wie „Hirn &amp; Herz statt Friedrich Merz“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Esdar im Protest-Zug hinten links hinter dem roten Banner<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:33:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mindestens jede fünfte Stadt betroffen:Gas-Alarm bei 24 Millionen Haushalten!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mindestens-jede-fuenfte-stadt-betroffen-gas-alarm-bei-24-millionen-haushalten-68fb498fc008edcf0c85243a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb498fc008edcf0c85243b/168c2237be327bc33000f34672bf483b,3fda3a8e?w=992" alt="Mindestens jede fünfte Stadt betroffen:Gas-Alarm bei 24 Millionen Haushalten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Noch 56 Prozent der Haushalte heizen mit Gas – über 24 Millionen müssen eine neue Heizlösung finden. Denn eine Stadtwerke-Verband-Umfrage zeigt: Jedes fünfte Stadtwerk will sein Gasnetz bis spätestens 2045 stilllegen, fast die Hälfte der Energieversorger weiß noch nicht, wie es mit den Gasnetzen weitergeht, und nur acht Prozent planen, die Leitungen für private Haushalte auf grünes Gas umzurüsten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sagt, was jetzt auf Sie zukommt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:33:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPD-Bürgermeisterin schwer verletzt:Adoptivtochter muss nach Messer-Attacke täglich zur Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/attacke-auf-spd-buergermeisterin-adoptivtochter-von-stalzer-muss-jeden-tag-zur-polizei-68fb843559e2e0975070aa7e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb843559e2e0975070aa7f/159208a7baebbd346f3b2bd6299d0adf,b7d9bc3d?w=576" alt="SPD-Bürgermeisterin schwer verletzt:Adoptivtochter muss nach Messer-Attacke täglich zur Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herdecke (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Der Messerangriff auf die Bürgermeisterin Iris Stalzer (57, SPD) erschütterte Deutschland. Ihre Adoptivtochter (17) soll sie im Keller schwer verletzt haben. Am Tattag wurde die Jugendliche zunächst in eine Psychiatrie eingewiesen. Jetzt wurde Haftbefehl gegen sie erlassen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag war der Unterbringungsbeschluss ausgelaufen, die Jugendliche wurde aus der Psychiatrie entlassen. Nach BILD-Informationen hatte die Staatsanwaltschaft beim Amtsgericht einen Haftbefehl gegen die Adoptivtochter wegen gefährlicher Körperverletzung erwirkt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Adoptivtochter (17) wurde von der Polizei abgeführt und in eine Jugendpsychiatrie gebracht <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Untersuchungshaft muss die Adoptivtochter nicht. Sie bekam jedoch die Auflage, sich jeden Tag bei der Polizeiwache in Langenfeld (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) zu melden. Ihr drohen im Falle einer Verurteilung bis zu 10 Jahre Gefängnis. Deshalb bestehe nach Einschätzung der Behörden Fluchtgefahr.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:33:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie waren seit 2023 zusammen:Liebes-Aus bei deutschem Biathlon-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wintersport-liebes-aus-bei-deutschem-biathlon-star-sie-waren-seit-2023-zusammen-68fb43539b0d2f56f665a83b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb43539b0d2f56f665a83c/9c4e5879fbdeabb375a73c1415753d1d,fb5ca6a4?w=576" alt="Sie waren seit 2023 zusammen:Liebes-Aus bei deutschem Biathlon-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie gehen getrennt in die neue </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Biathlon</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Saison! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 2023 waren der deutsche Biathlet Philipp Nawrath (32) und die norwegische Athletin Karoline Offigstad Knotten (30) ein Paar, jetzt haben die beiden ihre Beziehung beendet. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die norwegische Biathletin Karoline Offigstad Knotten (30)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das bestätigte Nawrath beim norwegischen Sender TV2: „Es hat zwischen uns nicht funktioniert, aber wir sind ‚good‘. Alles ist in Ordnung.“ Und auch Knotten äußerte sich zu der Trennung. „Es ist vorbei, aber wir sind gute Freunde. Aber ich bin froh und glücklich.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:33:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An einer Autobahnraststätte:Pinkelpause entlarvte Bushidos  Polizei-Bewacher</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/polizisten-sollen-bushido-privat-bewacht-haben-auf-raststaette-flog-alles-auf-68fa6d8659e2e09750709c50</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa6d8659e2e09750709c51/6cdcc1b95f095d3a6251c5db1cbec9bb,48e28d45?w=656" alt="An einer Autobahnraststätte:Pinkelpause entlarvte Bushidos  Polizei-Bewacher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Was kommt da noch alles hoch? Ein Interview mit Frauke Ludowig (61) brachte den Skandal ins Rollen: Personenschützer des Berliner Landeskriminalamtes (LKA) sollen ohne Genehmigung privat für Rapper Bushido (47, „Stress ohne Grund“) und dessen Familie gearbeitet haben, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/ermittlungen-aerger-fuer-lka-polizisten-weil-er-bushido-bewachte-68e79db714154520ea13835b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>wie BILD zuerst berichtete</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Moderatorin hatte Bushido und seine Frau Anna-Maria (43) in einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berliner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Restaurant getroffen. Im Hintergrund zu sehen: zwei Personenschützer des LKA. Unverpixelt! Kollegen meldeten das der Dienststelle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Einer der Beamten wurde bereits suspendiert, der andere Kollege aus dem Video ist noch nicht zweifelsfrei identifiziert. Und ein weiteres Detail brachte die Beamten zusätzlich in Erklärungsnot, wie jetzt bekannt wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Peinlich: Beide sollen wohl bereits während einer Pinkelpause zuvor aufgeflogen sein. Ein Kollege der betroffenen Beamten soll die beiden an einer Berliner Raststätte erkannt und gefragt haben, was sie da machen, wie der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.spiegel.de/panorama/bushido-wie-sich-lka-personenschuetzer-von-dem-rapper-einspannen-liessen-a-94d83902-5e8b-4271-8513-5cd6333c6b28" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Spiegel“<!--]--><!--]--></a><!--[--> nun berichtet. Verlegen hätten die beiden herumgedruckst – bis <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/bushido/bushido-alle-infos-78213730.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bushido<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus der Tür kam, zusammen mit den beiden Polizisten in ein Auto stieg und davonfuhr.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:33:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vinyl lebt!:DAS ist der beste Plattenspieler</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/plattenspieler-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb9f6c4b3870d4e74df291/b685ae2d622c9126656d17b1f8673940,c431d98d?w=320" alt="Vinyl lebt!:DAS ist der beste Plattenspieler" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:33:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie fehlte monatelang:Emotionales Gwinn-Comeback bei DFB-Sieg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-frauen-emotionales-gwinn-comeback-gegen-frankreich-68fb99bf4b3870d4e74df238</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb99bf4b3870d4e74df238/b1def32bd5f052acc11c43c378cb6be7,9fc79af6?w=320" alt="Sie fehlte monatelang:Emotionales Gwinn-Comeback bei DFB-Sieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die deutschen Frauen legen den Grundstein für den Nations-League-Finaleinzug!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die DFB-Elf feiert im Halbfinal-Hinspiel gegen Frankreich in Düsseldorf vor rund 36.000 Zuschauern einen knappen 1:0-Sieg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Highlight: Das emotionale Comeback von Kapitänin Giulia Gwinn (26)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verteidigerin hatte sich im Juli im ersten EM-Spiel gegen Polen einen Innenbandriss im linken Knie zugezogen. Am 23. September stand sie erstmals wieder für Bayern auf dem Platz. Jetzt feierte sie auch ihr DFB-Comeback – und das gleich wieder als Kapitänin! Als sich die Spielerinnen vor den Hymnen in einer Reihe aufstellen, wirkt Gwinn sichtlich ergriffen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:33:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autobauer in der Krise:Fast eine Milliarde Euro Quartalsverlust bei Porsche</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/autobauer-in-der-krise-fast-eine-milliarde-euro-quartalsverlust-bei-porsche-68fb9e719b0d2f56f665b111</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb9e719b0d2f56f665b112/6406aa43a0ec870a9b4da2320e169780,f8192cea?w=576" alt="Autobauer in der Krise:Fast eine Milliarde Euro Quartalsverlust bei Porsche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der einstige Vorzeigekonzern Porsche steckt tiefer in der Krise als befürchtet: Der Sportwagenbauer hat im dritten Quartal einen Betriebsverlust von fast einer Milliarde Euro eingefahren – der höchste in seiner Geschichte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dramatisch: Die Milliardenkosten für die Verbrenner-Verlängerung haben den Gewinn des Sport- und Geländewagenbauers in den ersten drei Quartalen fast vollständig aufgezehrt. Das Ergebnis nach Steuern brach im Jahresvergleich um 95,9 Prozent ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das Unternehmen am Freitag mitteilte, sank das operative Konzernergebnis von Januar bis September auf nur noch 40 Millionen Euro – nach mehr als vier Milliarden Euro im Vorjahr. Im dritten Quartal allein belief sich der Verlust auf 967 Millionen Euro, deutlich mehr als die von Analysten erwarteten 600 Millionen. Grund: hohe Restrukturierungskosten von rund 1,8 Milliarden Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Finanzchef Jochen Breckner erklärte, die schwachen Zahlen spiegelten die Belastungen durch die strategische Neuausrichtung wider. „Wir nehmen vorübergehend schwache Zahlen in Kauf, um die langfristige Profitabilität zu stärken“, sagte er.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:33:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturmtief „Joshua“ wütet weiter:Hafen auf Föhr überschwemmt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/orkanboeen-schnee-und-schaeden-hier-wuetet-sturm-joshua-am-freitag-68fb111559e2e0975070a0c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb111559e2e0975070a0c7/97212cf9add15c664dcdce054ea143bb,fbb9ceb7?w=576" alt="Sturmtief „Joshua“ wütet weiter:Hafen auf Föhr überschwemmt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dagebüll (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Seit Donnerstag fegt Sturm „Joshua“ über Deutschland. Bäume stürzten auf Gleise, der Fährbetrieb an Ost- und Nordsee musste am Freitag größtenteils eingestellt werden. Und es geht weiter! „Joshua“ soll dabei sogar an Fahrt aufnehmen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hafen auf der nordfriesischen Insel Föhr wurde jetzt überschwemmt. Die Fähre „Uthlande“ konnte am Nachmittag nicht ablegen, wie eine dpa-Reporterin berichtet, die sich auf der Fähre in Wyk auf Föhr befand. Laut Website der Wyker Dampfschiffs-Reederei Föhr-Amrum fallen am Nachmittag und Abend Fahrten aus. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[--> Blick von einer Fähre auf den überfluteten Anleger des Fährhafens auf der Insel Föhr<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders im Norden von Deutschland wird es im Laufe des Freitags durch den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturm<!--]--><!--]--></a><!--[--> ungemütlich. Die Nordsee soll Sturmflutniveau erreichen. Mehrere Schiffslinien änderten ihre Fahrpläne. Reisende an der niedersächsischen Nordseeküste müssen sich auf Einschränkungen im Fährverkehr von und zu den ostfriesischen Inseln einstellen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:33:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorwürfe gegen Gründer:SOS Kinderdorf suspendiert Österreich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vorwuerfe-gegen-gruender-sos-kinderdorf-bewegung-suspendiert-oesterreich-68fbac08c008edcf0c852b9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fbac08c008edcf0c852b9f/42c5b4d5b4ae9392d1d4648f62427986,30dc77e1?w=320" alt="Vorwürfe gegen Gründer:SOS Kinderdorf suspendiert Österreich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine weltbekannte Hilfsorganisation steckt tief im Skandalsumpf: Wegen massiver Missbrauchsvorwürfe ist SOS Kinderdorf Österreich von der internationalen Dachorganisation vorläufig suspendiert worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Vorstand von SOS Children’s Villages International am Freitag mitteilte, verliert der österreichische Zweig damit vorerst seine Mitgliedsrechte innerhalb der globalen Föderation. Es sei eine Reaktion auf die schwerwiegenden Vorwürfe gegen den österreichischen Kinderdorf-Gründer Hermann Gmeiner, hieß es.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diese Entscheidung sei ein „klares Signal“, erklärte Vorstandschef Domenico Parisi gegenüber der Nachrichtenagentur APA: „Wir dulden keinerlei Form von Missbrauch oder Intransparenz innerhalb unserer Föderation.“ Die österreichische Organisation müsse nun „konsequent aufarbeiten und eine Neuaufstellung umsetzen“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->SOS Kinderdorf Österreich steht schwer unter Druck. Die Wochenzeitung „Falter“ hatte im September über Gewalt- und Missbrauchsfälle im Kinderdorf Moosburg in Kärnten berichtet. Infolge der Enthüllungen wurde Anfang Oktober der langjährige Geschäftsführer Christian Moser von seinen Ämtern entbunden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:33:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten begeistert:Drei deutsche Spitzen-Rieslinge!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/rieslinge-vdp-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fbb54f9b0d2f56f665b20e/951b051ded6fc3e908c636a387c82d11,e7925241?w=320" alt="Experten begeistert:Drei deutsche Spitzen-Rieslinge!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:33:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>