<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kategorie „Kultur – Podcasts“:BILD-Vize Paul Ronzheimer gewinnt Bambi</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/kategorie-kultur-podcasts-bild-vize-ronzheimer-gewinnt-bambi-69164ea83701f19ea8cbdbe1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69164ea83701f19ea8cbdbe2/a89058976233e0c4a1abc6a05df96c35,b57104c4?w=992" alt="Kategorie „Kultur – Podcasts“:BILD-Vize Paul Ronzheimer gewinnt Bambi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Für DIESEN Einsatz musste er sich erst einmal einen Smoking kaufen.  BILD-Vize Paul Ronzheimer gewinnt den Bambi in der Kategorie „Kultur – Podcasts“! Mit seinem Format „RONZHEIMER“ erreicht er täglich Hunderttausende Hörer, berichtet sieben Tage die Woche mit seinem Team aus aller Welt über die wichtigsten Themen unserer Zeit. Paul Ronzheimer ist einer der bekanntesten Reporter des Landes, wurde für seine Berichterstattung aus der Ukraine als „Journalist des Jahres 2022“ ausgezeichnet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt setzte sich Ronzheimer gegen die Podcasts „Checkpod – Der Podcast mit Checker Tobi“ von TV-Star Tobi Krell, „Kaulitz Hills – Senf aus Hollywood“ von Bill und Tom Kaulitz und „Mord auf Ex“ von Leonie Bartsch und Linn Schütze durch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Gut, dass ich mir heute Morgen doch noch einen Smoking gekauft habe“, sagte Paul Ronzheimer sichtlich bewegt bei seiner Dankesrede und hielt den Bambi in die Höhe. „Ich bin wahnsinnig überwältigt, weil es zeigt, dass Journalismus funktionieren kann und das habe ich vor allem meinem Team zu verdanken – Daniel van Moll in der Produktion, Filipp Piatov, mit dem ich den Podcast entwickelt habe, Lieven Jenrich, Serdar Deniz, die mitten in der Nacht, wenn ich irgendwo an der Front bin, das Ganze produzieren!“ </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Paul Ronzheimer mit Giannina Haupt, der Ehefrau von Ronzheimers bestem Freund, Carl Jacob Haupt (†34). Der bundesweit bekannte Künstler war 2019 an den Folgen einer Krebserkrankung gestorben <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 02:00:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzler überrascht Koalitionspartner:Merz sorgt für Regierungs-Wirrwarr beim Verbrenner-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kanzler-ueberrascht-koalitionspartner-merz-loest-regierungs-wirrwarr-beim-verbrenner-aus-69163dfb58d2cfb625f5b613</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69163dfb58d2cfb625f5b614/d53a3ac1c482a9b2bc1f69b9589b5363,31df480b?w=992" alt="Kanzler überrascht Koalitionspartner:Merz sorgt für Regierungs-Wirrwarr beim Verbrenner-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Kanzler Friedrich Merz (CDU) überrumpelte seine Koalitionspartner am Donnerstagabend im Reichstag mit einer Ansage zum Thema Verbrenner-Aus. Ob das Aus vom Verbrenner-Aus kommt oder nicht – darüber streiten Union und SPD seit Wochen (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu-jugend-sauer-auf-spd-bas-und-klingbeil-sind-dreist-6911ba5a4c1a91d403f2d229"><!-- --><!--[--><!--[--><b>genauso wie bei der Rente)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Einigung nicht in Sicht! Plötzlich preschte der Regierungschef vor und kündigte eine Lösung noch in der Nacht an. Sehr zum Erstaunen von CSU-Chef Markus Söder (58) und SPD-Chef Lars Klingbeil, die davon gar nichts wussten.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Union und SPD starten Wachstums- und Energiepaket für Industrie und Mittelstand.</p><p><!--[--><!--[-->So kam es zum Wirrwarr auf offener Bühne: Als ein Reporter Merz fragte, ob die Koalitionsspitzen an diesem Abend auch über die Streit-Themen Rente und Verbrenner-Aus sprechen und sich einigen würden, antwortete der Kanzler entschlossen: „Zwei Mal ja.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Stirnrunzeln bei CSU-Mann Söder. SPD-Boss Klingbeil guckte verdutzt wie ein Erdmännchen. Denn: Die Parteivorsitzenden hatten nach BILD-Informationen das Gegenteil verabredet: Sie wollten bei einem Essen noch ein bisschen über diese Themen sprechen, aber in dieser Nacht KEINE Beschlüsse mehr fassen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 02:00:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Unheilig-Comeback:Der Graf stürzt schwer auf der Bühne!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bei-unheilig-comeback-der-graf-stuerzt-schwer-auf-der-buehne-691640dc0558ca65b4d65c78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691640dc0558ca65b4d65c79/009fa80c21b8f551023bc0e1eb26b171,872cd7ea?w=992" alt="Bei Unheilig-Comeback:Der Graf stürzt schwer auf der Bühne!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Ich habe euch vermisst!“ rief Unheilig-Frontmann Der Graf mit bebender Stimme ins ausverkaufte Haus Auensee. Es ist das fulminante Comeback nach fast 10 Jahren Pause: 2016 spielte Unheilig eigentlich ihr letztes Konzert in Köln, der Graf wollte sich mehr Zeit für die Familie nehmen. Doch jetzt das Comeback auf der Bühne, das nach kaum 30 Minuten eine Schreckenswendung nahm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was plötzlich für ein schwerer Sturz auf der Bühne passierte, wie das Konzert weiterging und wie es Unheilig-Frontmann nach dem Unfall geht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 02:00:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am 10. Jahrestag der Terror-Anschläge von Paris:Frankreich löst emotionales WM-Ticket</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frankreich-jubelt-ronaldo-sieht-rot-drama-in-der-wm-quali-6916389958d2cfb625f5b5db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916389958d2cfb625f5b5dc/fc5f73183cc81be22e09cf0cf2b658f3,993ea0b9?w=576" alt="Am 10. Jahrestag der Terror-Anschläge von Paris:Frankreich löst emotionales WM-Ticket" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ticket gebucht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frankreich kann sicher für die WM 2026 in den USA, Kanada und Mexiko planen. Portugal vergibt dagegen den ersten Matchball. Italien bleibt wohl nur der Weg über die Playoffs.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Quali-Spiele vom Donnerstagabend im Überblick! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Weltmeister von 2018 siegt 4:0 gegen die Ukraine. Damit ist der „Équipe Tricolore“ das direkte WM-Ticket nicht mehr zu nehmen. Die Tore machen Superstar Kylian Mbappé (2x), Michael Olise und Hugo Ekitiké. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 02:00:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angeklagter Nazi A. (50) hofft auf einen Deal:Chef von Knarren-Kiosk will Waffen-Mafia verraten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/prozess-chef-von-knarren-kiosk-will-waffen-komplizen-verraten-6914ea2c0407e2fef73cac73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914ea2c0407e2fef73cac74/b22db1034dc968daa0d9174142c0b54a,87616b4c?w=656" alt="Angeklagter Nazi A. (50) hofft auf einen Deal:Chef von Knarren-Kiosk will Waffen-Mafia verraten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er bunkerte Drogen und Tabletten in seinem Remscheider Kiosk unter der Ladentheke, versteckte Koks in einem Stapel alter Autoreifen. Das CO₂-Maschinengewehr in seiner Wohnung war mit Stahlkugeln gebrauchsbereit geladen, und in seinem Auto lag eine scharf geschliffene Machete immer griffbereit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nazi A. (50) war in seiner Nachbarschaft berüchtigt: Jetzt sitzt das erste mutmaßliche Mitglied der Waffen-Mafia auf der Anklagebank des Landgerichts in Wuppertal! Mit BILDplus lesen Sie, wie er auf eine mildere Strafe hoffen kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 02:00:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Billig-Boom aus China!:So fluten Shein und Temu Europa mit Ramsch</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/billig-boom-aus-china-so-fluten-shein-und-temu-europa-mit-ramsch-6911f03a0580923d0998d249</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6911f03a0580923d0998d249/5460df38a36aaff2ed4cd19c503d732b-miniSquare,88e7be3e?w=320" alt="Billig-Boom aus China!:So fluten Shein und Temu Europa mit Ramsch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie heißen Shein und Temu und fluten Europa mit Billigprodukten: T-Shirts für 2 Euro, Handtaschen für 5. Doch hinter dem Shopping-Spaß verbirgt sich ein Milliardengeschäft auf Kosten von Arbeitern, Umwelt und Steuergerechtigkeit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum dieser Trend den europäischen Handel bedroht und wie die Plattformen unsere Kaufsucht schüren.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 02:00:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Portugal vergibt WM-Matchball:Historischer Ronaldo-Platzverweis!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-quali-historischer-ronaldo-platzverweis-69164d3f0558ca65b4d65cee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69164d3f0558ca65b4d65cee/708469cf67ea395debe25456a136b60f,aa4ef186?w=320" alt="Portugal vergibt WM-Matchball:Historischer Ronaldo-Platzverweis!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Portugal löst das WM-Ticket noch nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Team um Superstar Cristiano Ronaldo (40) verliert 0:2 in Irland. Nur ein Sieg hätte Portugal zur vorzeitigen WM-Teilnahme für das Turnier im kommenden Sommer in Kanada, den USA und Mexiko verholfen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schlimmer noch: </b><!--]--><!--[-->Ronaldo kassiert in der zweiten Halbzeit glatt Rot. Im 226. Länderspiel ist es sein erster Platzverweis im Dress der portugiesischen Nationalmannschaft.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Frankreich qualifiziert sich für die WM 2026, Portugal verliert gegen Irland.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 02:00:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mama Carmen Geiss findet’s gut!:Da ist doch was neu an dir, Davina?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-geissens-busen-op-bei-davina-geiss-22-691590e1418baeaaac0ea635</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691590e1418baeaaac0ea636/a95a9e22375a6a279641e79901d02a56,9e5e5617?w=576" alt="Mama Carmen Geiss findet’s gut!:Da ist doch was neu an dir, Davina?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufregung um Davina Geiss: Die Tochter der berühmten TV-Familie zeigt sich mit deutlich veränderter Oberweite. War ein Beauty-Doc am Werk? Fans spekulieren noch, aber BILD kennt schon alle Details – und wie es Mama Carmen findet, lesen Sie exklusiv bei BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 02:00:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verena Kerth und Giulia Siegel:Knutsch-Beichte im TV</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/verena-kerth-und-giulia-siegel-knutsch-beichte-im-tv-6915f4dd0558ca65b4d6582b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915f4dd0558ca65b4d6582c/b186440c9c4b80fdea6234e286123ec1,5580967b?w=576" alt="Verena Kerth und Giulia Siegel:Knutsch-Beichte im TV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In der neuen Pro-7-Show „Die Abrechnung – der Promishowdown“ betraten auf einmal Verena Kerth und ihre ehemalige „BFF“ (Best Friends Forever) Giulia Siegel das Gartenhaus: eine explosive Mischung!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Danni Büchner (47) und Patricia Blanco (54) ist die „Abrechnung“ vorbei, sie verlieren die Exit-Challenge. Der Ersatz kommt schnell: Plötzlich spaziert Skandal-Sternchen Verena Kerth (44) durch den Garten und rätselt, wer wohl ihr „Feind“ sein wird, mit dem sie zusammen um 50.000 Euro kämpft: „Claudia Effenberg war jetzt nicht ganz so einfach die letzte Zeit.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-Richter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/die-abrechnung-der-promi-showdown-nackt-zoff-um-ronald-schills-nudel-690c9b3b4b8e9e8a83170598"><!-- --><!--[--><!--[-->Ronald Schill<!--]--><!--]--></a><!--[--> (66) sticht ins Wespennest und erlaubt sich einen bösen Scherz: „Da kommt doch der Terenzi um die Ecke. Das ist doch der Terenzi!“ Auch Kate Merlan (38) kann darüber aber nicht lachen. Sie hat keine guten Erinnerungen an Verena: „Die war mal richtig hysterisch auf mich. Auf einem Event, damals in Berlin, auf der Fashion-Week, wo sie mit Marc war.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Marc Terenzi (47) und Verena waren von Anfang 2022 bis Frühjahr 2024 in einer turbulenten On-off-Beziehung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 02:00:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verschärfte Regeln! Neues Gesicht!:„LOL“-Sensation – mit Hazel Brugger!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lol-sensation-mit-hazel-brugger-neue-show-verschaerfte-regeln-neues-gesicht-6915ee680558ca65b4d6575a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915ee680558ca65b4d6575a/6f9496a852e7a033fe68096658438082,67baafba?w=320" alt="Verschärfte Regeln! Neues Gesicht!:„LOL“-Sensation – mit Hazel Brugger!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit sechs Staffeln und zwei Specials bringt Michael Bully Herbig die Fans mit „LOL: Last One Laughing“ zum Lachen. Bis jetzt ... Lach-Sensation! Und Comedienne Hazel Brugger am „LOL“-Buzzer! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details! Es gibt ein neues Konzept, ein neues Gesicht, neue Stars. Und vor allem: Noch schärfere Regeln!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 02:00:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie bricht einfach ab:Hochhaus-Spitze kracht in die Tiefe</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sie-bricht-einfach-ab-hochhaus-spitze-kracht-in-die-tiefe-6914f84971dafa6e0afd2186</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914f84971dafa6e0afd2186/843b4c4efd1d3ece7c9b16e46c86cdbc,ca927fbb?w=320" alt="Sie bricht einfach ab:Hochhaus-Spitze kracht in die Tiefe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dieser Abriss geht gründlich schief. Die Spitze des Hochhauses bricht einfach ab.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 02:00:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>