<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ofarim bricht im Dschungelcamp sein Schweigen:Gil behauptet: Davidstern-Video war Fake</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-gil-ofarim-behauptet-davidstern-video-war-fake-6986425000d739e7f4058799</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6986425000d739e7f405879a/1a4cdeb744cbbe3b06eedc8173d9caf7,25ef9d5b?w=992" alt="Ofarim bricht im Dschungelcamp sein Schweigen:Gil behauptet: Davidstern-Video war Fake" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Oft ist Gil Ofarim (43) im Dschungelcamp von den Mitcampern auf den Davidstern-Skandal angesprochen worden. Bislang hat er nie etwas dazu gesagt und sich auf eine angebliche Verschwiegenheitserklärung berufen, die eigentlich nur eine Unterlassungserklärung ist. Nun brach er am Lagerfeuer überraschend sein Schweigen. Und behauptet: Das damalige Beweis-Video aus dem Hotel sei ein Fake gewesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gil: „Es wurde nachgewiesen, dass das Band nicht das Originalband ist. Es wurde nachgewiesen, dass von allen Kameraufnahmen mehrere Sekunden gefehlt haben. Es gab einen Zeugen, der in der Schlange stand, den ich nicht kenne, der mehrfach ausgesagt hat, er hat den Davidstern gesehen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ofarim im November 2023 am Landgericht Leipzig. Er legte schließlich ein Geständnis ab. Das Verfahren wurde ohne Urteil (und damit ohne Vorstrafe) eingestellt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2021 hatte Musiker Ofarim ein Instagram-Video vor einem Leipziger Hotel veröffentlicht, in dem er behauptete, von einem Hotelmitarbeiter antisemitisch beleidigt worden zu sein. Angeblich habe ihn der Mann aufgefordert, seine Davidstern-Kette abzulegen. Der Mitarbeiter bestritt den Vorwurf und ging juristisch dagegen vor. Auf einem Video aus einer Überwachungskamera des Hotels war dann im Prozess nicht zu sehen gewesen, dass Ofarim eine Davidstern-Kette trug.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 20:41:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirbel um seine frühere Ehe:Gil Ofarim lebt seine eigene Wahrheit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-gil-ofarim-lebt-vor-der-kamera-seine-eigene-wahrheit-6985dd566f96ea6870014e78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985dd566f96ea6870014e79/c68320f7ccfa9ad8e9a20da0c288e383,198ebb42?w=576" alt="Wirbel um seine frühere Ehe:Gil Ofarim lebt seine eigene Wahrheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarim polarisiert im Dschungelcamp: Der Musiker, der einst mit einem Instagram-Video einen Skandal auslöste, zeigt auch im australischen Busch keine Reue. Stattdessen hält er an seinen umstrittenen Erzählungen fest und sorgt für Wirbel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie verlässlich ist der ehemalige Teenie-Star wirklich, wenn selbst seine Ex-Frau seine Darstellungen anzweifelt? Erfahren Sie, welche überraschenden Wahrheiten ans Licht kommen – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 20:41:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaum raus, lästert Hardy Krüger über seine Dschungel-Kollegen:„Die wissen ganz genau, wie sie Aufmerksamkeit bekommen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-hardy-krueger-laestert-ueber-seine-mitcamper-6985ae9cad1f115725ece612</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985ae9cad1f115725ece613/17c4f973102eb567bdda3e4bdc3768fb,3f55b4bd?w=576" alt="Kaum raus, lästert Hardy Krüger über seine Dschungel-Kollegen:„Die wissen ganz genau, wie sie Aufmerksamkeit bekommen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Hardy Krüger (57) musste das RTL-Dschungelcamp verlassen! Im BILD-Interview spricht er offen über seine Zeit im Busch und rechnet knallhart ab. Im Dschungel haben ihn nicht die Tiere, nicht der Hunger, sondern die Atmosphäre am meisten belastet: „Das Schwerste ist, diese ganzen Diskussionen auf diesem Level auf dieser Frequenz zu ertragen und der Umgang unter den Kandidaten im Camp“, so Krüger in BILD. Er hätte sich mehr Anstand gewünscht: „Der Ton macht die Musik.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er schildert in BILD, wie er die Dynamik im Camp erlebt hat und warum Ariel für ihn die zentrale Figur war: „Die Ariel war einfach eine One-Girl-Show.“ Krüger klingt dabei nicht nur genervt, sondern auch beeindruckt: „Die wissen ganz genau, wie sie Aufmerksamkeit bekommen. Die ist so gerissen, die ist so schlau, die hat einen Plan, eine Strategie.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ariel (22) hat sich im Dschungel mit fast jedem Kandidaten angelegt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das große Thema des Dschungels: Gil Ofarim. Sein Verhältnis zu ihm beschreibt Krüger als eine Gratwanderung: „Wir mussten immer aufpassen, wie wir es ihm mit der Entschuldigung sagen, das war anstrengend.“ Krüger war im Camp, als Gil nach seinem Unfall zurückkehrte: „Das war ein Schock. Der kam dann rein, gestützt von zwei Rangern, aber bleich wie bei ‚Walking Dead‘, der war voll mit Schmerzmitteln.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 20:41:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Tod von Gleichaltrigem auf der Flucht:Ermittler fanden Mord-Hinweise auf Angelas (17) Handy</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/maedchen-unter-mordverdacht-angela-17-ist-ohne-handy-auf-der-flucht-6985de6a1ec9885e0fe66062</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985de6a1ec9885e0fe66062/a9543015e80350a77c0ae1c1d2615ed4,17f7f9d2?w=656" alt="Nach Tod von Gleichaltrigem auf der Flucht:Ermittler fanden Mord-Hinweise auf Angelas (17) Handy" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein dramatischer Fall erschüttert Castrop-Rauxel: Die 17-jährige Angela R. steht unter Mordverdacht und ist seit ihrer geplanten Festnahme spurlos verschwunden. 
Der blutige Vorfall, bei dem der gleichaltrige Onur mit einer Stichwunde tödlich verletzt wurde, wirft viele Fragen auf. War es Notwehr oder ein kaltblütiger Mord? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei fahndet öffentlich, während Strafrechtsexperten dringend raten, dass sich Angela stellt. Welche Beweise die Ermittler in ihrem Handy fanden und was das für Angela bedeutet, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 20:41:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glatteis in Berlin:Nabu-Chef attackiert Behörden im Streusalz-Zoff</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/glatteis-nabu-chef-attackiert-behoerden-im-streusalz-zoff-6985f3cf00d739e7f4058246</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985f3cf00d739e7f4058246/6b3ce62d6d4bd9b9ac5699b42a373b6d,e3763a38?w=320" alt="Glatteis in Berlin:Nabu-Chef attackiert Behörden im Streusalz-Zoff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Das Glätte-Chaos wütet in Deutschland, besonders hart traf es in den letzten Wochen Berlin: Krankenhäuser melden volle Stationen, Rettungsdienste fahren im Dauereinsatz und ältere Menschen trauen sich kaum noch aus dem Haus. Trotzdem ließ der Nabu Berlin den Einsatz von Streusalz gerichtlich stoppen – und wurde mit schweren Vorwürfen attackiert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->CDU-Wirtschafts- und Verkehrsexperte Christoph Ploß (40) sagte zu BILD: „Die grünen Umweltverbände richten massiven gesellschaftlichen Schaden an und gefährden in diesem Fall sogar unsere Gesundheit.“ Nun meldet sich der Präsident des Nabu-Bundesverbands, Jörg-Andreas Krüger, im Streusalz-Zoff bei BILD exklusiv zu Wort. „Für die Aufgeregtheit und den Unmut habe ich volles Verständnis“, sagt Krüger. „Ich rutsche ja selbst seit drei, vier Wochen durch die Gegend.“ Trotzdem warnt er davor, den Nabu zum Sündenbock zu machen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Berlin ist der Einsatz von Streusalz durch private Hausbesitzer gesetzlich verboten, weil es Böden, Pflanzen und Gewässern nachhaltig schadet, das Grundwasser belastet und langfristig ökologische Schäden verursacht. Aufgrund der extremen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/darum-entsteht-glatteis-so-schnell-675afd5f9bc4f841b20d2e5d"><!-- --><!--[--><!--[-->Glätte<!--]--><!--]--></a><!--[--> sollte das kurzfristig geändert werden. Für diese Gesetzesänderung gab es im Parlament aber keine Mehrheit. „Die Umweltsenatorin Ute Bonde und der Regierende Bürgermeister wollten das Ganze dann per Allgemeinverfügung regeln – also ohne Parlament, ohne Umweltprüfung, ohne Beteiligung der Verbände“, sagt Krüger. „Wir sind aber immer noch ein Rechtsstaat. Das geht so einfach nicht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jörg-Andreas Krüger, Präsident des Nabu-Bundesverbands<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 20:41:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Schnäppchen:Testsieger-Kopfhörer zum Tiefpreis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69864237fde73dbeea09737c/5cb695f2f58cec4c0c420c5df1f28df9,fb88c603?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Schnäppchen:Testsieger-Kopfhörer zum Tiefpreis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 20:41:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich geht es los:Die Olympia-Eröffnungsfeier jetzt im Live-Ticker</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-die-eroeffnungsfeier-im-live-ticker-spiele-gehen-los-69861f53a935daff393e2b6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69861f53a935daff393e2b6b/e53cfb813fae9903f61ce66a9a3c86fc,7e5ff113?w=992" alt="Endlich geht es los:Die Olympia-Eröffnungsfeier jetzt im Live-Ticker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lasset die Spiele beginnen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist DAS Sport-Großereignis des Jahres: die Olympischen Winterspiele in Mailand und Cortina d’Ampezzo. Am heutigen Freitag starten sie mit einer pompösen Eröffnungsfeier.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist das erste Mal in der Geschichte der Olympischen Spiele, dass zwei Städte als offizielle Gastgeber fungieren. Die Wettbewerbe finden insgesamt an sechs verschiedenen Austragungsorten statt, die sich über den italienischen Abschnitt der Ostalpen verteilen. Auch die Eröffnungsfeier findet an verschiedenen Orten statt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Infos, News und Hintergründe zur großen Eröffnungsfeier zu </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia/olympia-alle-infos-76682274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> lesen Sie hier im Live-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 20:41:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>IOC blieb hart:Griechenland-Flagge fehlte im Stadion!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-griechenland-flagge-erstmals-nicht-zu-sehen-6986489000d739e7f40587d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6986489000d739e7f40587d9/2763efc07bb7ac48112e42d03bf20597,8234cec6?w=576" alt="IOC blieb hart:Griechenland-Flagge fehlte im Stadion!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das gab’s noch nie! Im Rahmen der Eröffnungsfeier der Olympischen Winterspiele in Norditalien (6. bis 22. Februar) fehlte beim Einlauf der Sportler erstmals die griechische Flagge. Ein Novum in der Geschichte Olympias!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 1928 läuft das Geburtsland der Olympischen Spiele bei der Athleten-Parade traditionell am Anfang. Im Hauptort der Eröffnungsfeier, dem Stadion San Siro in Mailand, war diesmal kein einziger Sportler und daher keine Landesflagge zu sehen. Stattdessen lief nur eine Dame im silbernen XXL-Mantel ein und präsentierte ein Schild mit der Aufschrift Grecia (Griechenland auf Italienisch).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was sich Schwedens Curler bei Olympia geleistet haben, sorgt für blankes Entsetzen.</p><p><!--[--><!--[-->Die Olympia-Nation schlechthin marschiert nur anderswo ein. Denn: Kleinere Ausgaben der Eröffnungsfeier finden gleichzeitig in den anderen Austragungsorten Cortina d’Ampezzo, Predazzo und Livigno statt. Alle Sportler laufen dabei jeweils an dem Ort ein, an dem auch ihre Wettkämpfe stattfinden werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 20:41:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entsetzen in Schweden:Demütigung beim Curling!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-demuetigung-beim-curling-entsetzen-in-schweden-69860ffda98670650cfa2139</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69860ffda98670650cfa213a/42aa5a542b14f63170172a1cfb4dd50d,215785df?w=576" alt="Entsetzen in Schweden:Demütigung beim Curling!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Auftritt zum Wegschauen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was sich Schwedens Curler bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Winterspielen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Mailand und Cortina geleistet haben, sorgt im Heimatland für blankes Entsetzen. In der Mixed-Vorrunde gibt es eine 0:9-Demütigung gegen Norwegen – eine Niederlage, die für das erfolgsverwöhnte Curling-Land Schweden um das Duo Isabella und Rasmus Wrana schockierend ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reaktion im Heimatland fällt gnadenlos aus. Nach der desaströsen Vorstellung spricht die schwedische Zeitung Expressen von „einem historischen Tiefpunkt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schwedens Nationaltrainer Andreas Prytz ist total entsetzt: „Das war eine beispiellose Katastrophe. Ich bin überrascht, dass es so schlecht gelaufen ist.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 20:41:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ersthelfer spricht über tödliche Attacke auf Schaffner:„Mehrere Schläge gezielt in Richtung des Kopfes“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/ersthelfer-schildert-schlaege-gezielt-in-richtung-des-kopfes-6985fec0a935daff393e287f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985fec0a935daff393e287f/9ae10cfee8919dd06e4b3565ef0b7f5f,dd1df2b0?w=656" alt="Ersthelfer spricht über tödliche Attacke auf Schaffner:„Mehrere Schläge gezielt in Richtung des Kopfes“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ludwigshafen (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Serkan C. (36) starb, als er einfach nur seinem Job nachgehen wollte: Fahrkarten kontrollieren, im Zug für Sicherheit sorgen. Mit bloßen Händen wurde der Schaffner von einem Griechen (26) ins Koma geprügelt. Einen Tag nach der grausamen Tat erlag Serkan C. im Krankenhaus seinen schweren Kopfverletzungen. Jetzt spricht ein Ersthelfer über die schrecklichen Szenen, die sich in dem Regionalzug von Kaiserslautern nach Saarbrücken abspielten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Soldat war am Montag zur Stelle, als der beliebte Zugbegleiter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/saarland/schaffner-tot-neue-details-zur-bahn-attacke-in-homburg-6982e36048913c2281394c91"><!-- --><!--[--><!--[-->von dem Fahrgast brutal attackiert wurde<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Ersthelfer heißt Leon, ist 23 Jahre alt und stammt aus dem Vogtlandkreis in Sachsen. Zum Tatzeitpunkt war er mit dem Zug auf dem Weg in die Kaserne. Laut eigenen Aussagen gegenüber „t-online“ saß Leon zwei bis drei Reihen hinter dem Griechen, den Serkan C. beim Schwarzfahren erwischte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rund 300 Menschen kamen zu der Trauerfeier von Serkan C.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 26-Jährige sprach Englisch und sei „von Anfang an sehr aggressiv“ gewesen, so die Beschreibung des Soldaten. „Er sah relativ trainiert aus, hat mehrfach gesagt, dass er Kampfsporterfahrung hat.“ Als Serkan C. dem Schwarzfahrer mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> drohte, sei die Situation eskaliert. „Der Täter setzte mehrere Schläge gezielt in Richtung des Kopfes des Zugbegleiters. Daraufhin ist er zusammengeklappt – direkt auf den Schoß einer jungen Frau“, schildert der Soldat gegenüber „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.t-online.de/nachrichten/panorama/menschen-schicksale/id_101117584/zugbegleiter-serkan-c-getoetet-soldat-spricht-ueber-tat-im-regionalzug.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->t-online<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 20:41:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ihm ist es einfach scheißegal“:Nachbarin wütet gegen Bill Kaulitz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bill-kaulitz-hollywood-nachbarin-wuetet-gegen-den-tokio-hotel-saenger-6985a0a6ad1f115725ece4af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985a0a6ad1f115725ece4b0/23a5872bce6bff21cad920271119921e,a18cde29?w=320" alt="„Ihm ist es einfach scheißegal“:Nachbarin wütet gegen Bill Kaulitz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In den Hollywoodhügeln tobt ein bizarrer Nachbarschaftsstreit um Tokio-Hotel-Frontmann Bill Kaulitz (36).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schweizer Stuntfrau Simone Bargetze, die direkt neben Kaulitz neuer Immobilie lebt, wirft dem Sänger vor, durch umfangreiche Sanierungsarbeiten an seinem „Ekel-Haus“ die Ruhe im Viertel zu zerstören. Enormer Baulärm, blockierte Straßen und ignorante Partygäste belasten die Nachbarschaft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie genau Kaulitz seine Nachbarn nervt und wie er auf Gesprächsversuche der Anwohner reagierte, lesen Sie nur mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 20:41:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau schwer verletzt:Gesucht! Freier wollte Prostituierte (23) töten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/freier-wollte-prostituierte-toeten-polizei-fahndet-nach-ihm-6986236ba935daff393e2ba8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6986236ba935daff393e2ba8/a1d90657d7bb6d4ae206aea717727a60,a1202ad6?w=320" alt="Frau schwer verletzt:Gesucht! Freier wollte Prostituierte (23) töten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fließem (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Der Parkplatz liegt außerhalb des 650-Seelen-Örtchens, an Wochenenden wird er von den Pendlern nicht benutzt. Eine Prostituierte (23) bot hier ihre Dienste an – und wurde im Anschluss zum Gewaltopfer. Die Polizei fahndet wegen versuchter Tötung nach einem Freier mit Vokuhila-Frisur.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die brutale Tat geschah am 30. November, einem Sonntag, nachmittags gegen 15 Uhr. Tatort: der Mitfahrerparkplatz Staffelstein an der Landstraße 32 bei Fließem nördlich von Trier in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/home-5FbjDIrjqQp3bVouLQ8k"><!-- --><!--[--><!--[-->Rheinland-Pfalz<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Auffahrt zur Autobahn 60 ist weniger als zwei Kilometer entfernt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->An einem Sonntagnachmittag geschah die brutale Tat auf diesem Parkplatz (Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nach aktuellem Stand der Ermittlungen attackierte der Mann die Sexarbeiterin, nachdem er ihre Dienstleistungen in Anspruch genommen hatte“, berichtet die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Demnach entdeckte ein Zeuge die 23-Jährige kurze Zeit nach dem Angriff bewusstlos auf dem Parkplatz und brachte sie sofort in ein Krankenhaus. Von dem Täter fehlte da bereits jede Spur.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 20:41:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>