<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hausdurchsuchung bei WELT-Kolumnist:21 Monate nach dem Tweet klopfte die Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hausdurchsuchung-bei-welt-kolumnist-21-monate-nach-dem-tweet-klopfte-die-polizei-68fa43b3c00d9a7eefc70cff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa43b3c00d9a7eefc70d00/6cd84e5815eaa65cc8ef157faa294433,a160d71d?w=992" alt="Hausdurchsuchung bei WELT-Kolumnist:21 Monate nach dem Tweet klopfte die Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Im Januar 2024 kommentierte der Kolumnist Norbert Bolz (u. a. WELT) auf X (Twitter) einen Beitrag der „taz“-Zeitung. Im Oktober 2025 klopften Polizisten an Bolz’ Tür, durchsuchten wegen des Tweets sein Haus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Politiker und Juristen sind empört und kritisieren die Hausdurchsuchung. Von der Einschränkung der Meinungsfreiheit ist gar die Rede. BILD beantwortet die wichtigsten Fragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler werfen Bolz vor, verbotene Nazi-Sprache verwendet zu haben. Weil im X-Beitrag die Formulierung „Deutschland erwache“ vorkommt, ein Slogan der Nationalsozialisten, schickte die Staatsanwaltschaft die Polizei. Bolz sagt, er habe diesen Satz erkennbar ironisch verwendet – als Reaktion auf einen Beitrag der Zeitung „taz“. Der gesamte X-Beitrag von Norbert Bolz lautete: „Gute Übersetzung von ‚woke‘: Deutschland erwache!“ Der X-Beitrag der „taz“-Zeitung begann mit den Worten: „AfD-Verbot und Höcke-Petition: Deutschland erwacht“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Juristen und Politiker sagten BILD, es sei klar erkennbar, dass Bolz die NS-Parole nicht zustimmend verwende, sodass die Äußerung nicht strafbar sei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 01:50:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SEINE Frau trifft auf SEINE Affäre im Dschungel!:Jetzt spricht Serkan</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/serkan-yavuz-seine-frau-trifft-im-dschungelcamp-auf-seine-affaere-jetzt-spricht-er-68fa02ba20517a9c3945b08d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa02ba20517a9c3945b08e/8a891ac17d64818cc6c0b9d538ee88bc,c2b04890?w=992" alt="SEINE Frau trifft auf SEINE Affäre im Dschungel!:Jetzt spricht Serkan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spannung im Dschungelcamp: Samira Yavuz und Eva Benetatou sollen 2026 auf der Kandidatenliste stehen. Beide Frauen verbindet nicht nur das Reality-TV, sondern auch ein Kerl: Serkan Yavuz. Samira ist noch mit ihm verheiratet, mit Eva hatte er eine heiße Affären-Nacht. Und nun? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie der Reality-Star auf ein mögliches Aufeinandertreffen seiner Exen blickt und welche Rolle sein jüngster Gewinn von einer halben Million Euro spielt, erfahren Sie exklusiv bei BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 01:50:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwaltschaft ermittelt:Gruppe soll Jugendliche vergewaltigt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/heinsberg-gruppe-soll-jugendliche-vergewaltigt-haben-68f9fc6b8578985b5d1323ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9fc6b8578985b5d1323bb/9d8e64b5a16593827eae046f5382a452,f5624883?w=576" alt="Staatsanwaltschaft ermittelt:Gruppe soll Jugendliche vergewaltigt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heinsberg –<!--]--><!--[--><b> Fünf Verdächtige sollen in Heinsberg eine Jugendliche vergewaltigt haben. Die Aachener Staatsanwaltschaft hat die Ermittlungen aufgenommen. Bei den mutmaßlichen Tätern soll es sich um Erwachsene, Heranwachsende und Jugendliche (17 – 26 Jahre) handeln.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag hatte es gegen 18.20 Uhr einen größeren Einsatz der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Heinsberg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gegeben, auch ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/spezialeinsatzkommando/politik-nachrichten-news-fotos-videos-02-42509142.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spezialeinsatzkommando<!--]--><!--]--></a><!--[--> war beteiligt, wie Oberstaatsanwältin Katja Schlenkermann-Pitts am Donnerstagmittag gegenüber BILD bestätigte.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der mutmaßliche Serien-Vergewaltiger Marvin S. sorgt für eine Überraschung. Geständnis!</p><p><!--[--><!--[-->Zu weiteren Hintergründen und Informationen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verbrechen/verbrechen-alle-infos-78141902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tatumstände<!--]--><!--]--></a><!--[--> wollte sich die Oberstaatsanwältin aus ermittlungstaktischen Gründen nicht äußern. Die Nationalitäten der mutmaßlichen Täter wurden nicht genannt. Das Opfer soll einen Verdächtigen gekannt haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 01:50:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebes-Eklat bei „Love Island VIP“:Dschungelkönig Filip will hinschmeißen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/love-island-vip-dschungelkoenig-filip-will-nach-eklat-hinschmeissen-68fa2c0ac00d9a7eefc70adf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa2c0ac00d9a7eefc70ae0/9b71a51275a32a42839a9127ae7ee8c3,c4e35ca?w=576" alt="Liebes-Eklat bei „Love Island VIP“:Dschungelkönig Filip will hinschmeißen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Korfu – <!--]--><!--[--><b>Auf dem Liebes-Eiland wurde die Treue der aktuellen Paare auf eine harte Probe gestellt. Das ging nicht immer gut aus. Dschungelkönig Filip Pavlović sorgte für einen Eklat: Er will sofort ausziehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Test hatte es in sich: Hinter dem Rücken der Mädels wurden die Jungs von „Love Island VIP“ in eine zweite Villa gelockt. Dort zogen auch drei Verführerinnen ein. Unter ihnen TV-Sternchen Joena Steilen. Die bandelt erst mit Reality-Star Umut Tekin (28) an, kommt danach auch Filip näher. Beide kuscheln sogar im Bett.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mehr als nur Sympathie: Filip und Joena liegen im Bett, er legt liebevoll den Arm um sie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Beulen, Blut und blaue Augen: Beim Fame Fighting gab es ordentlich auf die Nuss.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 01:50:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz verhinderte Voll-Eskalation in letztem Moment:So lief der „Stadtbild“-Krimi hinter den Kulissen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-versus-klingbeil-der-grosse-regierungszoff-ums-stadtbild-68fa1cb059e2e097507095a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa1cb059e2e097507095a7/1bf0c503681f6aeca201b6469f1d837c,45126065?w=656" alt="Merz verhinderte Voll-Eskalation in letztem Moment:So lief der „Stadtbild“-Krimi hinter den Kulissen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Streit um den „Stadtbild“-Satz von Kanzler Merz eskalierte auch hinter den Kulissen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seiner eigenen Regierung wurde heftig über Merz und die Aussage über illegale Migranten im Stadtbild massiv diskutiert! Und die Nerven lagen blank.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über den Streit hinter verschlossenen Türen und wie eine Voll-Eskalation vom Kanzler verhindert werden konnte – jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 01:50:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Moped-Crash:Unfall-Fahrer lässt Teenager (15) sterbend zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/in-mecklenburg-vorpommern-15-jaehriger-stirbt-bei-verkehrsunfall-fahrerflucht-68fa7436c00d9a7eefc70fb5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa7436c00d9a7eefc70fb5/ea739aba1ce35961d3d73748b325d75f,7f797e4f?w=320" alt="Tödlicher Moped-Crash:Unfall-Fahrer lässt Teenager (15) sterbend zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jarmen – <!--]--><!--[--><b>Tragischer Unfall in Mecklenburg-Vorpommern: Ein 15-jähriger Mopedfahrer ist am Donnerstag bei einem Verkehrsunfall ums Leben gekommen. Wie die Polizei in Neubrandenburg mitteilte, flüchtete der Unfallgegner vom Tatort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Erkenntnissen kam es am Mittag zwischen zwei Ortsteilen der Stadt Jarmen (Landkreis Vorpommern-Greifswald) zu einem Zusammenstoß zwischen dem Jugendlichen und einem bislang unbekannten Fahrzeug. Gefunden wurde er gegen 12.45 Uhr von zwei Lkw-Fahrern. Ein Krankenwagen war zufällig in der Nähe, kam kurze Zeit später am Unfallort an. Der 15-Jährige erlitt bei dem Unfall so schwere Verletzungen, dass er noch an der Unfallstelle starb.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vom Verursacher fehlt bislang jede Spur. Die Polizei hat Ermittlungen eingeleitet und sucht nach Zeugen, die den Unfall oder verdächtige Fahrzeuge in der Umgebung gesehen haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beamten appellieren an den Fahrer, sich freiwillig zu stellen. Jede Minute könne entscheidend sein, um den genauen Unfallhergang zu klären.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 01:50:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Star patzt!:Riesen-Tumulte nach VfB-Pleite in Istanbul</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-niederlage-in-der-europa-league-gegen-fenerbahce-stiller-patzt-68fa5b54c014c78e37fb78ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa5b54c014c78e37fb78ea/61af0117ac392e6be95f775fa5654cfb,6518a490?w=320" alt="DFB-Star patzt!:Riesen-Tumulte nach VfB-Pleite in Istanbul" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der VfB unterliegt in der Istanbul-Hölle.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart/startseite-stuttgart-31074430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stuttgart<!--]--><!--]--></a><!--[--> verliert bei Fenerbahce 0:1; kassiert so die 2. Europa-League-Pleite in Serie. Nach Abpfiff gibt es riesige Tumulte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das ganze Spiel über ist die Stimmung hitzig, zum und nach Ende des Spiels kochen die Emotionen dann endgültig über. Erst geraten in der Nachspielzeit der eingewechselte Undav und Istanbuls Yüksek verbal aneinander, es kommt zu einer Rudelbildung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann geht es nach dem Schlusspfiff so richtig ab, es sind heftige Zoff-Szenen, Stuttgarts Chabot muss von seinen Teamkollegen zurückgehalten werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 01:50:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom eigenen Mann mit Benzin übergossen und angezündet!:Frau rannte wie Feuerball durch Straßenbahn</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/prozess-in-gera-georgier-46-zuendete-ehefrau-in-strassenbahn-an-68f8f0cfc008edcf0c850531</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f8f0cfc008edcf0c850532/972b70fc1913c698b840ca46e5ecf23a,67fe840e?w=992" alt="Vom eigenen Mann mit Benzin übergossen und angezündet!:Frau rannte wie Feuerball durch Straßenbahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein unfassbares Verbrechen erschütterte Gera am 16. März 2025: Ein Mann übergoss in einer Straßenbahn seine Frau mit Benzin und zündete sie an. Jetzt steht der Täter vor Gericht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, was der Angeklagte Tengizi K. (46) in seinem Geständnis sagte und wie es dem Opfer heute geht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 01:50:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstmals Überblick über alle Nebenwirkungen:30 Antidepressiva im Experten-Check</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/alle-nebenwirkungen-30-antidepressiva-im-experten-check-68f874f059e2e09750707ccd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f874f059e2e09750707cce/95f33e5859cd52940ff03f61b058a5db,2f0745d6?w=576" alt="Erstmals Überblick über alle Nebenwirkungen:30 Antidepressiva im Experten-Check" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Antidepressiva sind für Millionen Deutsche ein täglicher Begleiter, doch die Risiken durch Nebenwirkungen wurden bisher kaum beleuchtet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine neue Studie von Wissenschaftlern analysiert die Unterschiede von 30 verschiedenen Präparaten und zeigt: Die Wahl des richtigen Medikaments kann entscheidend für Ihre Gesundheit sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Welches Antidepressivum könnte für Sie am besten geeignet sein? Erfahren Sie mehr über die bahnbrechenden Erkenntnisse und wie Sie davon profitieren können – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 01:50:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU-Gipfel beendet:Was Merz & Co. geschafft haben – und was nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-gipfel-beendet-was-kanzler-merz-co-geschafft-haben-und-was-nicht-68faa803c008edcf0c851e36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68faa803c008edcf0c851e37/49c3cfdcb14b65b24a91ee52273c0f0e,e3b75bba?w=576" alt="EU-Gipfel beendet:Was Merz & Co. geschafft haben – und was nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Brüssel –</b><!--]--><!--[--> Am Ende reichte es nur zu einem Minimalkompromiss. Aber immerhin: Die Ukraine hat es schwarz auf weiß, dass die EU das Land weiter bei der Verteidigung gegen die russischen Invasoren unterstützt. Mit Geld, Waffenhilfe – und mit neuen Sanktionen gegen Putin. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein zäher </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/europa/nachrichten-news-fotos-videos-17813958.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Gipfel hat sich beim wichtigsten Thema – der Frage nach der möglichen  Verwendung von eingefrorenen russischen Vermögen für die Ukraine – verhakt.  In einer Gipfelerklärung beauftragte der Rat am Donnerstagabend die EU-Kommission lediglich, Optionen für die finanzielle Unterstützung der Ukraine zu prüfen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das schließt zwar nicht aus, dass die Kommission auch die Nutzung russischer Vermögen in ihre Überlegungen einfließen lässt. Die Gipfelerklärung blieb dennoch weit hinter dem Ursprungsziel zurück. Geplant war, die Kommission konkret damit zu beauftragen, eine rechtssichere Umsetzung des Vorhabens zu erarbeiten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/europa/nachrichten-news-fotos-videos-17813958.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Kommissionschefin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/ursula-von-der-leyen/thema-ursula-von-der-leyen-alle-infos-80011090.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ursula von der Leyen </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(67, CDU) hatte vorgeschlagen, rund 140 Milliarden Euro russischer Zentralbankgelder, die in Belgien eingefroren sind, für Kredite an die Ukraine zu nutzen. Russland sollte demnach erst dann wieder auf das Geld zugreifen können, wenn es Reparationen an Kiew zahlt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 01:50:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russlands Öl-Firmen im Visier:Nach Sanktions-Wende! Putin wütend auf Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russlands-oel-firmen-im-visier-nach-sanktions-wende-putin-wuetend-auf-trump-68fa34d9c014c78e37fb7593</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa34d9c014c78e37fb7593/6ec197a2664b436eb989a027828651a5,308077d0?w=656" alt="Russlands Öl-Firmen im Visier:Nach Sanktions-Wende! Putin wütend auf Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>Jetzt dämmert offensichtlich auch dem US-Präsidenten, welch perfides Spiel Wladimir Putin (73) um mögliche Friedensverhandlungen treibt: Er reagiert mit Sanktionen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Visier von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->: die zwei russischen Öl-Riesen Rosneft und Lukoil. Über sie läuft ein Großteil der russischen Ölverkäufe ins Ausland. Das Geld daraus fließt größtenteils direkt in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putins<!--]--><!--]--></a><!--[--> Staatskasse. Die Öl-Einnahmen decken bis zu 40 Prozent der Staatsausgaben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bedeutet: Mit seinen Sanktionen will Trump dem Russen-Diktator den Geldhahn teilweise zudrehen. Ziel: die Finanzierung des Krieges drastisch erschweren. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trumps Zick-Zack-Kurs in der Ukraine-Politik hängt an einem fundamentalen Problem.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 01:50:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Da, wo ich herkomme …“:„The Voice“-Coach Shirin David platzt der Kragen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/the-voice-of-germany-shirin-david-platzt-der-kragen-68f91e5b5cbbd0e025835219</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f91e5b5cbbd0e025835219/c7b6cf5cdd11d119a3b4a66cbb350f35,9867ccc2?w=320" alt="„Da, wo ich herkomme …“:„The Voice“-Coach Shirin David platzt der Kragen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ab jetzt weht bei „The Voice of Germany“ ein anderer Wind: Am Donnerstagabend traten die ersten Talente zu ihren Battles an. Doch nicht jeder nahm seine Herausforderung ernst. Während der Proben platzte Coach Shirin David die Hutschnur.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei sollte es gerade mit dieser Paarung gut laufen: Joelisa und Igor aus dem Team der Rapperin hatten bei den „Blind Auditions“ gleich mehrere Buzzer abgeräumt. Ein Favoritenstatus, der ihnen offenbar zu Kopf stieg. Als Battle-Song hat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/shirin-david-alle-infos-und-news-inVumWYlmPPDTIEpeDBS"><!-- --><!--[--><!--[-->Shirin<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Creep“ von Radiohead ausgesucht. Die Nummer erfordert Herzschmerz in der Stimme.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Battle-Paar Igor (28) und Joelisa (24) aus dem Team von Shirin David<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Igor ein Klacks. Er: „Ich dachte, ich gehe nach Hause und werde die ganze Zeit lernen. Dabei kann ich schon schlafen gehen.“ Joelisa ahnt: „Könnte sein, dass wir bei den Proben zu viel Spaß haben und uns nicht auf den Gesang konzentrieren.“ Tatsächlich werden die Vorbereitungen ein Reinfall. Das Duo verpasst seine Einsätze, findet nicht in den Song.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 01:50:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kuschelig warm in Minuten:DAS ist der beste Heizlüfter!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/heizluefter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e0e4aac9fcb483178b7596/23e5091532c75c443ca9e9b95ee98dad,14faeed8?w=320" alt="Kuschelig warm in Minuten:DAS ist der beste Heizlüfter!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 01:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>FBI sicher:NBA-Legende arbeitete mit Mafia zusammen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/fbi-sicher-nba-legende-billups-arbeitete-mit-mafia-zusammen-heftiger-skandal-68fa7546c00d9a7eefc70fc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa7546c00d9a7eefc70fc7/bea30ebcd38f6308889fccc02e43c3ff,a7b04d5?w=992" alt="FBI sicher:NBA-Legende arbeitete mit Mafia zusammen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Mega-Skandal wird die NBA wohl noch wochenlang beschäftigen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstagnachmittag war bekannt geworden, dass Miami-Profi Terry Rozier (31) und Portland-Trainer Chauncey Billups (49) festgenommen worden waren. Grund dafür sind Ermittlungen wegen illegalen Glücksspiels. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt kommen neue Details ans Licht! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Rozier beschuldigt wird, an Wettmanipulationen beteiligt gewesen zu sein, soll NBA-Legende Billups (Meister 2004, Finals-MVP) Teil eines kriminellen Netzwerks sein, das gezinkte Pokerturniere in Las Vegas, Miami, Manhattan und den Hamptons organisiert haben soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 01:51:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Tochter von Alec Baldwin und Kim Basinger:Ireland Baldwin bricht mit „narzisstischer Familie“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kim-basinger-und-alec-baldwin-tochter-ireland-rechnet-mit-ihren-eltern-ab-68f9cc7559e2e09750708e1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f9cc7559e2e09750708e1c/06b5c57600e67518d8f1aced6b72f15d,49648762?w=576" alt="Die Tochter von Alec Baldwin und Kim Basinger:Ireland Baldwin bricht mit „narzisstischer Familie“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein persönlicher Befreiungsschlag. Model Ireland Baldwin feiert am heutigen Donnerstag 30. Geburtstag. In ihren neuen Lebensabschnitt will die Tochter der Hollywoodstars Kim Basinger und Alec Baldwin mit weniger emotionalem Ballast starten, rechnet jetzt öffentlich mit ihren berühmten Eltern ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem persönlichen <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://irelandwrites.substack.com/p/30-flirty-and-surviving" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Blogeintrag auf Substack <!--]--><!--]--></a><!--[-->blickt Ireland Baldwin auf schwierige Jahre zurück. „Diese Last auf meinen Schultern entstand aus dem Bedürfnis, meine narzisstischen, unzuverlässigen, suchtkranken Familienmitglieder weiter zu unterstützen, weil ich dachte, ich bräuchte sie in meinem Leben“, schreibt sie rückblickend. Es habe „so viele Momente“ gegeben, „in denen sich alles wie das endgültige Ende anfühlte“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alec Baldwin und Kim Basinger (hier 1999) waren ein Hollywoodtraumpaar, von 1993 bis 2002 verheiratet. Doch die Ehe endete im Rosenkrieg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin ohne zwei Elternteile zu Hause und ohne Geschwister aufgewachsen, an die ich mich wenden konnte“, behauptet Ireland über ihre Kindheit. Als ihre berühmten Eltern sich trennten, war sie fünf. Nach dem Ehe-Aus von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/alec-baldwin/alec-baldwin-alle-infos-78063002.bildMobile.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alec Baldwin (war früher alkohol- und suchtkrank) und<!--]--><!--]--></a><!--[--> <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/kim-basinger/filme-news-fotos-videos-15783800.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kim Basinger<!--]--><!--]--></a><!--[--> folgte ein erbitterter Rosenkrieg.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 01:51:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>