<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburg hat jetzt ein Café für mehr Selbstvertrauen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/knopf-und-kruemel-ein-cafe-fuers-selbstvertrauen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hamburg-eimsbuettel-produktionsschule-knopf-und-kruemel-eichenstrasse-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburg hat jetzt ein Café für mehr Selbstvertrauen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Café „Knopf und Krümel“ hat im Frühjahr in der Eichenstraße 85 eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Rainer Wiemers</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/knopf-kruemel-cafe-produktionsschule-jugendliche-magazin-39/">„Knopf und Krümel“: Ein Café fürs Selbstvertrauen</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Im neuen Ladencafé „Knopf und Krümel“ in der Eichenstraße können Jugendliche zur Schule gehen, die es in der Regelschule schwer haben.</strong></p><p>Bei einer ihrer Schülerinnen habe man die Entwicklung förmlich an ihrer Körperhaltung sehen können, erzählt Ina Koch vom <em>Café Knopf und Krümel</em>. „Als sie hier ankam, hat sie die Schultern hängen lassen und auf den Boden geschaut“, erinnert sich die Betriebsleiterin. „Wenn sie jetzt morgens reinkommt, läuft sie gerade und mit erhobenem Kopf.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 13:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei soll Streit bei Party schlichten – und räumt Cannabisplantage ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-wird-wegen-streit-zu-party-gerufen-und-entdeckt-ein-halbes-kilo-marihuana/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250630marihuana-anzengruberstrasse086327.jpeg?resize=300%2C300&crop=362px%2C0px%2C1081px%2C1080px&webp=1" alt="Polizei soll Streit bei Party schlichten – und räumt Cannabisplantage ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei stellte sechs Cannabispflanzen sicher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Eigentlich wurde die Polizei wegen eines Streits auf einer Geburtstagsfeier in Wilstorf gerufen. Doch neben den Streithähnen entdeckten die Beamten erst <strong>diverse Cannabispflanzen</strong></strong> <strong>in der Wohnung –</strong> <strong>und dann mehr als ein halbes Kilogramm Marihuana.</strong></p><p>Auf einer Geburtstagsfeier in der Anzengruberstraße brach am späten Sonntagabend ein Streit zwischen einer Gruppe Männer aus. Die Partygäste gingen aufeinander los, sodass kurz darauf die Polizei vor der Tür stand.</p><p>Beim Eintreffen die Überraschung: Schon der Geruch in der Dachgeschosswohnung des 38-jährigen Gastgebers machte die Beamten offenbar misstrauisch. Als sie genauer hinschauten, entdeckten sie sechs<strong> </strong>zum Teil erntereife Marihuana-Pflanzen und zahlreiche Aufzuchtutensilien.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 12:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zugig, staubig, ungepflegt: Jetzt soll Ottensens hässlichster Platz zur Oase werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zugig-staubig-ungepflegt-ottensens-haesslichster-platz-soll-zur-oase-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-1644-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=530px%2C403px%2C1516px%2C1517px&webp=1" alt="Zugig, staubig, ungepflegt: Jetzt soll Ottensens hässlichster Platz zur Oase werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Marktplatz Ottensen wirkt wenig einladend. In der Mitte: ein längst wasserloser Brunnen, an der Seite eine Klönbank. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julian König</span></p><p><b>Umringt von prächtigen Gründerzeit-Häusern liegt ein unscheinbarer kleiner Platz: Der Marktplatz von Ottensen, längst nicht mehr als solcher genutzt, wirkt wenig einladend. Nun will die Bezirkspolitik das Kleinod mit den mächtigen alten Kastanien und einem trockenen Brunnen aus dem Dornröschenschlaf holen. Was die Pläne sind, lesen Sie hier.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 11:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kran-Alarm! Illegaler Kletterer sorgt für Großeinsatz im Hafen – zum zweiten Mal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kran-kletterer-sorgt-fuer-grosseinsatz-im-containerhafen-zum-zweiten-mal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hncs-mann-auf-hafenkran-20250629-00035.jpeg?resize=300%2C300&crop=593px%2C295px%2C693px%2C694px&webp=1" alt="Kran-Alarm! Illegaler Kletterer sorgt für Großeinsatz im Hafen – zum zweiten Mal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten durchsuchten den Kran nach dem fremden Kletterer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Kran-Alarm im Hamburger Hafen! Ein Mann kletterte unerlaubt auf eine Containerbrücke in Altenwerder – bereits zum zweiten Mal innerhalb einer Woche.</strong></p><p>Der Sicherheitsdienst rief gegen 6.20 Uhr Polizei und Feuerwehr, weil ein unbekannter Mann auf dem Gelände am Ballinkai entdeckt wurde. Der Eindringling soll dann in Richtung einer Containerbrücke gelaufen und hinauf geklettert sein, sagte eine Polizeisprecherin.</p><p>Die Einsatzkräfte legten laut Feuerwehr zunächst den Fahrstuhl, der nach oben führt, still. Die Polizei durchsuchte daraufhin den Kran. Sie fand den Mann kurz darauf und nahm ihn am Boden in Gewahrsam.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 10:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg nimmt Abschied: Trauerfeier im Michel für Carlo von Tiedemann</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abschied-von-carlo-von-tiedemann-oeffentliche-trauerfeier-im-michel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/tiedemann-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C184px%2C1525px%2C1523px&webp=1" alt="Hamburg nimmt Abschied: Trauerfeier im Michel für Carlo von Tiedemann" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Carlo von Tiedemann ist im Alter von 81 Jahren gestorben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Freunde und Fans des Hamburger Kultmoderators Carlo von Tiedemann können Anfang Juli im Michel von ihm Abschied nehmen. Die Gedenkfeier wird auch live im Fernsehen übertragen.</strong></p><p>Die öffentliche Trauerfeier für den verstorbenen Moderator findet am 10. Juli im Michel statt. Durch den kirchlichen Teil führt Michel-Pastorin Julia Atze, wie der NDR berichtet. Die Traueransprache hält die Ratsvorsitzende der Evangelischen Kirche in Deutschland (EKD), Bischöfin Kirsten Fehrs.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/witwe-ueber-carlo-von-tiedemanns-tod-seine-letzten-worte-waren-ich-liebe-dich/">Witwe über Carlo von Tiedemanns Tod: Seine letzten Worte waren „Ich liebe dich“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 10:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei stolz wie Bolle: Schlag gegen Autodiebe – Tatzahlen brechen ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/panthera-erfolgreich-im-kampf-gegen-luxusauto-diebe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/imago0168176172h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=539px%2C118px%2C1589px%2C1589px&webp=1" alt="Polizei stolz wie Bolle: Schlag gegen Autodiebe – Tatzahlen brechen ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beliebte Beute bei Autodieben: Porsche-Sportwagen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Der Diebstahl von Luxus-Autos ist gut organisiert. Hamburg steht als Hauptstadt der Millionäre im Fokus der Banden. Eine gut vernetzte Ermittlungsgruppe der Polizei versetzt ihnen einen Schlag.</strong></p><p>Panthera ist der Oberbegriff für Großkatzen – „für die echten Raubkatzen, solche, die brüllen können“, sagt der Chef des Hamburger Landeskriminalamts, Jan Hieber. Ein Jaguar sei ein solches Raubtier, ein Macan – was aus dem Indonesischen übersetzt Tiger heiße – auch. Was also liegt näher, als die Ermittlungsgruppe im Kampf gegen den organisierten Diebstahl von Luxusautos „Panthera“ zu nennen – stehen doch das Macan-Modell von Porsche und die Land-Rover-SUVs von Jaguar im Fokus der Diebe.</p><p>Rund ein Jahr, nachdem die Großkatze im Hamburger Polizeipräsidium zu brüllen begonnen hatte, vermeldet Hieber nun Erfolge: „Der organisierte Diebstahl in diesem hochpreisigen Segment ist nachhaltig geschwächt“, sagt er der Deutschen Presse-Agentur. 16 Festnahmen gab es und bereits erste Verurteilungen zu teils mehrjährigen Haftstrafen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 08:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lionel Richie in Hamburg: Ein Konzert wie „Wetten, dass..?“ zu seinen besten Zeiten</title>
    <link>https://www.mopo.de/rausgehen/mopop/lionel-richie-in-hamburg-ein-konzert-wie-wetten-dass-zu-seinen-besten-zeiten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/web-fabianlippke-lionel-richie-030-9519.jpg?resize=300%2C300&crop=322px%2C0px%2C1366px%2C1365px&webp=1" alt="Lionel Richie in Hamburg: Ein Konzert wie „Wetten, dass..?“ zu seinen besten Zeiten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Offensichtlich gut gelaunt: Lionel Richie bei seinem Konzert in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Fabian Lippke</span></p><p><strong>Wenn Lionel Richie kommt, dann heißt das: Hits, Hits, Hits. Der Mann hat ja nun mal ausschließlich Hits geschrieben. Was einem vorher aber keiner sagt: Der 76-Jährige ist auch noch unheimlich lustig und charmant. Das ist nicht nur ein Sänger und Songwriter, das ist auch ein Showman! Und, das kann das Publikum in der Barclays Arena am Sonntagabend bestätigen: ein zertifizierter Supertyp.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 07:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fußgänger gegen Rüpel-Radler: „Manche trauen sich nicht mehr aus dem Haus“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/radverkehr-nimmt-zu-warum-manche-fussgaenger-sich-nicht-mehr-vor-die-tuer-trauen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua1959-552-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C850px%2C1706px%2C1710px&webp=1" alt="Fußgänger gegen Rüpel-Radler: „Manche trauen sich nicht mehr aus dem Haus“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kampf um die Gehwege: Immer mehr Fußgänger haben Angst, von rücksichtslosen Radfahrern über den Haufen gefahren zu werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Im Januar kam ein 21-jähriger Lieferdienstfahrer in Finkenwerder ums Leben, nachdem er mit einem Auto kollidiert war. Der junge Mann war ohne Helm auf einem E-Bike unterwegs. Gerade Fahrer unter Zeitdruck und mit wenig Ortskenntnis bringen sich selbst – und andere, vorwiegend schwächere Verkehrsteilnehmer – zunehmend in Gefahr. Doch auch der wachsende Radverkehr insgesamt hat Schattenseiten: Die Räder werden immer größer, schwerer und vielfach von E-Motoren angetrieben, Senioren und Eltern haben Angst auf den Straßen. Die MOPO hat mit einem Taxifahrer, dem Fußgängerverband Fuss e.V. und Lieferdiensten gesprochen – und gefragt: Was muss sich ändern?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überlastete ICE-Strecke ab Hamburg: Bahn plädiert für Neubau – „Schlag ins Gesicht“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberlastete-ice-strecke-ab-hamburg-bahn-plaediert-fuer-neubau-schlag-ins-gesicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/06/408640339-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=847px%2C263px%2C1402px%2C1402px&webp=1" alt="Überlastete ICE-Strecke ab Hamburg: Bahn plädiert für Neubau – „Schlag ins Gesicht“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE verlässt den Hamburger Hauptbahnhof. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Die Deutsche Bahn setzt trotz starker Kritik neben der Sanierung der überlasteten Strecke zwischen Hamburg und Hannover im Jahr 2029 auf eine Neubaustrecke über Bergen (Landkreis Celle). Freunde macht sie sich damit nicht</strong> <strong>– von einem „Schlag ins Gesicht“ ist die Rede.</strong></p><p>Es seien 29 Varianten geprüft worden, sowohl solche entlang der Bestandsstrecken als auch neue Streckenführungen, teilte die Bahn mit. Vier davon seien anhand von knapp 200 Kriterien abgewogen worden.</p><p>„Der Neubau von Hannover nach Hamburg über Bergen erfüllt die Kriterien für den Deutschland-Takt und das Ziel, mehr Platz auf den Gleisen für mehr Züge im Nah-, Fern- und Güterverkehr zu schaffen“, erklärte die Bahn in einer Pressemitteilung. Das letzte Wort habe allerdings der Bundestag.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besonders ein Grund überrascht: Hamburgs Schüler immer seltener auf Klassenfahrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klammernde-eltern-gestresste-lehrer-hamburger-kids-immer-seltener-auf-klassenfahrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua8308-823-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=330px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Besonders ein Grund überrascht: Hamburgs Schüler immer seltener auf Klassenfahrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Claudia Gössel leitet die Freiluftschule Moorwerder direkt an der Elbe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Vieles aus der Schulzeit gerät später in Vergessenheit. Aber Erlebnisse und Anekdoten von der Klassenfahrt bleiben vielen Menschen ein Leben lang in Erinnerung. Doch immer mehr Kinder kommen gar nicht in den Genuss solcher Reisen.Viele Hamburger Schullandheime feiern in diesem Jahr 100. Geburtstag, aber sie kämpfen ums Überleben. Die Gründe sind vielfältig – besonders einer überrascht. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärger um sperrige E-Ladesäulen: Bezirk will unsichtbare Ladestation testen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aerger-um-sperrige-e-ladesaeulen-bezirk-will-neue-ladestation-testen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/lade-1-reduz-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=730px%2C484px%2C1601px%2C1602px&webp=1" alt="Ärger um sperrige E-Ladesäulen: Bezirk will unsichtbare Ladestation testen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Wandsbek-Koalition hat gemeinsam mit der CDU die Verwaltung aufgefordert, die Einrichtung einer ersten Testanlage für E-Ladebordsteine zu starten. Hier (v.l.) Marc Buttler (SPD), Birgit Wolff (FDP) und Justin Orbán (Grüne).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Wandsbek-Koalition</span></p><p><strong>Immer wieder müssen Parkplätze für wuchtige neue Ladestationen weichen – zum Ärgernis von Anwohnern. Im Bezirk Wandsbek soll nun eine supermoderne Ladestation für Elektroautos getestet werden, innovativ und quasi unsichtbar. Gibt es bald eine Lösung für das Platzproblem?</strong></p><p>Das E-Auto aus dem Bordstein heraus laden? Das soll bald im Bezirk Wandsbek möglich sein. Wie die Koalition aus SPD, Grüne und FDP bekannt gab, soll schon bald eine Testphase für sogenannte Ladebordsteine gestartet werden. Hierbei können E-Autos direkt über eine im Boden verankerte Steckdose geladen werden.</p><p>„Die bisherigen E-Ladesäulen führen an manchen Standorten immer wieder zu Kritik seitens der Bürgerinnen und Bürger – unter anderem, weil sie vergleichsweise viel Platz auf Stellplatzflächen benötigen und damit zu einer Reduzierung von Parkflächen führen“, sagt Birgit Wolff, stellvertretende Fraktionsvorsitzende der FDP. „Wenn wir es mit der Dekarbonisierung ernst meinen, müssen wir nicht nur deutlich mehr Ladeinfrastruktur schaffen, sondern diese auch intelligent in den öffentlichen Raum integrieren. Ladebordsteine können dafür eine spannende Lösung sein“, ergänzt Justin Orbán, Co-Fraktionsvorsitzender der Grünen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-montag-fuer-sie-73/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/06/Horoskop.jpg?resize=300%2C300&crop=222px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Montag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images / Panthermedia</span></p><p id="block-c8b4554d-eada-40e9-8400-6a51ad7da8ca"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-ebd4df5a-3dad-4cb7-9fbd-7cac1a1572f8">Morgens kann große Verwirrung herrschen. Handeln Sie nicht, wenn Sie sich über die Folgen Ihres Tuns nicht völlig klar sind. Am späteren Abend haben Sie eine Erfolgsidee.</p><p id="block-3ee53cbe-1dbb-4c8b-b426-54fb7ca06529">Ein kritischer Tag. Treffen Sie lieber keine wichtigen Entscheidungen, verschieben Sie gemeinsame Vorhaben. Halten Sie Abstand zu negativ gestimmten Menschen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrskontrolle eskaliert: Polizist steht vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/verkehrskontrolle-eskaliert-polizist-steht-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/08/kontrolle674-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=677px%2C0px%2C1250px%2C1249px&webp=1" alt="Verkehrskontrolle eskaliert: Polizist steht vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizist bei einer Verkehrskontrolle (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Eine Kontrolle lief völlig aus dem Ruder: Am Montag steht ein Polizist (46) als Angeklagter vor dem Amtsgericht St. Georg. Ihm wird Körperverletzung im Amt in Tateinheit mit Nötigung vorgeworfen. Er soll den Fahrer eines Lieferwagens unbegründet gegen dessen Fahrzeug gedrückt, dabei die Arme fixiert und den Kopf gegen den Wagen gepresst haben.</strong></p><p>Es geht um einen Vorfall am späten Vormittag des 16. April 2024. Laut Anklage wollte der Polizist eine Frau kontrollieren und parkte seinen Streifenwagen so, dass der Lieferwagenfahrer nicht weiter fahren konnte.</p><p>Als dieser durch Hupen darauf hinweisen wollte, bestand der Polizist laut Anklage darauf, den Ausweis und den Führerschein des Lieferwagenfahrers zu sehen. Dieser habe die Notwendigkeit davon angezweifelt und begonnen, das Geschehen zu filmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>