<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Berlin sei Dank: Hier fährt Hamburgs erster Linien-Doppeldecker</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-sitzplaetze-gute-aussicht-wo-hamburgs-erster-doppeldecker-bus-unterwegs-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/whatsapp-image-2025-10-28-at-143001.jpeg?resize=300%2C300&crop=242px%2C329px%2C871px%2C871px&webp=1" alt="Berlin sei Dank: Hier fährt Hamburgs erster Linien-Doppeldecker" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne, l.) und VHH-Chef Lorenz Kasch in dem Doppeldecker, der ab Mittwoch in Hamburg unterwegs sein wird.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annalena Barnickel</span></p><p><strong>Er ist über vier Meter hoch und circa 13 Meter lang: Hamburgs erster Doppeldecker-Bus im regulären Fahrgastbetrieb. Bislang waren diese Fahrzeuge nur den Touristen vorbehalten, im ab Mittwoch startenden Testbetrieb können jetzt alle Hamburger für begrenzte Zeit damit fahren – jedenfalls auf einer ganz bestimmten Linie.</strong></p><p>Hamburgs erster Doppeldecker hat nicht nur ein Berliner Kennzeichen, er ist auch in der typisch gelben Farbe der Berliner Verkehrsbetriebe (BVG) gehalten. „Das liegt daran, dass der Bus von der BVG ausgeliehen wurde“, erklärt Lorenz Kasch, Chef der Verkehrsbetriebe Hamburg. Für den Testbetrieb habe man natürlich nicht extra ein eigenes Fahrzeug kaufen wollen. In der Hauptstadt gehören die mehrstöckigen Busse bereits seit 100 Jahren zum Stadtbild.</p><p>Ein bisschen Hamburg-Flair bekam der Bus dann doch: „50 Sitzplätze mit Aussicht auf die schönste Stadt“, steht ganz unbescheiden auf der einen Seite. Und: „Ein Berliner im Test von VHH“ auf der anderen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 15:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Offiziell! Gericht hebt Ladung von Ex-BND-Chef Hanning auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-ex-bnd-chef-hanning-verweigert-aussage-gericht-hebt-ladung-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/62228093-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=524px%2C291px%2C1452px%2C1452px&webp=1" alt="Offiziell! Gericht hebt Ladung von Ex-BND-Chef Hanning auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ex-BND-Präsident August Hanning (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Michael Kappeler</span></p><p><strong>Der frühere BND-Chef August Hanning muss nun doch nicht als Zeuge am <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/schlecht-fuer-die-verteidigung-gericht-faellt-wichtige-entscheidung-im-block-prozess/">Hamburger Block-Prozess</a> teilnehmen. Das Landgericht hat eine Ladung rückgängig gemacht.</strong></p><p>Der frühere Präsident des Bundesnachrichtendienstes, August Hanning, ist nicht mehr als Zeuge im Prozess um die Entführung der Kinder der Hamburger Unternehmerin Christina Block geladen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wende-im-block-prozess-ex-bnd-chef-verkuendet-ueberraschende-entscheidung/">Nach seiner Ankündigung, von seinem Auskunftsverweigerungsrecht Gebrauch zu machen</a>, hob die Kammer am Landgericht Hamburg die Ladung für diesen Mittwoch auf, wie eine Gerichtssprecherin mitteilte.</p><p>Hannings Anwalt hatte dem Landgericht mitgeteilt, dass sein Mandant sich endgültig entschieden habe, von seinem Auskunftsverweigerungsrecht Gebrauch zu machen, und darum gebeten, seine Abladung zu verfügen. Jeder Zeuge darf die Aussage vor Gericht verweigern, wenn er durch die Beantwortung der Fragen riskieren würde, selbst wegen einer Straftat verfolgt zu werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 12:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst bei Dunkelheit: Kommen jetzt auch in Hamburg „Frauen-Taxis“?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/cdu-fordert-frauen-taxis-fuer-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/515571572-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=81px%2C115px%2C1804px%2C1805px&webp=1" alt="Angst bei Dunkelheit: Kommen jetzt auch in Hamburg „Frauen-Taxis“?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die CDU-Fraktion in der Hamburgischen Bürgerschaft fordert ein Pilotprojekt für Frauen-Taxis in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Mehr Sicherheit für Frauen und Mädchen in Hamburg – das fordert die CDU in einem aktuellen Bürgerschaftsantrag. Darin schlägt sie auch konkrete Maßnahmen vor, die in anderen Städten bereits erprobt werden. Unter anderem geht es um ein Pilotprojekt für sogenannte Frauen-Taxis.“</strong></p><p>„Besonders Mädchen und Frauen fühlen sich bei Dunkelheit auf den Straßen Hamburgs nicht sicher“, schreibt die CDU-Fraktion in ihrem Antrag. Viele hätten Beschimpfungen, Drohungen und sexuelle Belästigung erlebt. Unter anderem fordert die Fraktion deshalb mehr Präsenz von Polizei und Sicherheitsdiensten, eine bessere Beleuchtung öffentlicher Wege, eine Stadtplanung, die Angsträume erkennt und beseitigt, sowie ein Pilotprojekt für Frauen-Taxis.</p><p>Die Frauen-Taxis gibt es bereits in einigen Städten wie Heidelberg, München, Mannheim oder Köln. Die Fahrten funktionieren oft über ein Gutscheinsystem oder ermäßigte Fahrpreise, damit weniger Frauen oder Mädchen aus Kostengründen Risiken auf dem Heimweg eingehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 11:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christina Blocks Tagebücher: Gericht fällt wichtige Entscheidung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/schlecht-fuer-die-verteidigung-gericht-faellt-wichtige-entscheidung-im-block-prozess/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552706640-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Christina Blocks Tagebücher: Gericht fällt wichtige Entscheidung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der Anklagebank: Chrstina Block. Neben ihr sitzt ihr Anwalt Ingo Bott.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa-POOL | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Im Prozess um die Entführung der Block-Kinder hat es von Anfang an Streit um die Verwertung beschlagnahmter Daten auf Handys gegeben. Besonders im Fokus: Das digitale Tagebuch der Angeklagten Christina Block, in dem sie intimste Gedanken und Überlegungen zur Rückholung ihrer Kinder festgehalten hat. Nun hat die Kammer eine Entscheidung verkündet.</strong></p><p>Das Tagebuch und weitere IT-Asservate dürfen im Prozess verwendet werden, teilt die Pressestelle des Gerichtes mit: Die Kammer habe „die richterliche Beschlagnahme von IT-Asservaten und weiteren Gegenstände angeordnet“.  Besonders Block-Verteidiger Ingo Bott hatte entschieden dafür gekämpft, dass die Aufzeichnungen seiner Mandantin nicht als Beweismittel im Prozess verwendet werden dürfen – der Gerichtsbeschluss gilt als schwerer Rückschlag für die Verteidigung.</p><p>Auch Christina Block hatte die Kammer an einem der jüngsten Prozesstage flehentlich darum gebeten, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/moeglicher-israel-kontakt-sagt-heute-aus-geraet-christina-block-weiter-unter-druck/#tickaroo_event_id=eoFHb8pM7Cae4e7q8xGu">ihr „aus diesem Albtraum zu helfen“ und ihre privaten Aufzeichnungen nicht als Beweismittel einzuführen</a>. Es seien bereits Details aus ihrem digitalen Tagebuch an die Öffentlichkeit gedrungen, die auch ihre Kinder in Dänemark erreichen würden, klagte sie, und gab dem „Vernichtungsfeldzug“ ihres Ex-Mannes dafür die Schuld. Zum Prozessauftakt hatte die Angeklagte allerdings selbst aus ihren Aufzeichnungen vorgetragen, um ihre Verzweiflung über den Verlust der Kinder zu verdeutlichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 13:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV erhöht die Preise: Was die Tickets ab 2026 kosten – und ein Spar-Trick</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-erhoeht-die-preise-was-die-tickets-ab-2026-kosten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/438304759-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=185px%2C192px%2C1517px%2C1518px&webp=1" alt="HVV erhöht die Preise: Was die Tickets ab 2026 kosten – und ein Spar-Trick" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der HVV hebt ab 2026 die Preise an (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><b>Die Fahrpreise für Einzel- und Tageskarten im HVV werden ab dem kommenden Jahr erneut steigen. Der Hamburger Senat will dazu am Dienstag eine entsprechende Drucksache beschließen. Zu Beginn dieses Jahres hatte es bereits eine Preissteigerung gegeben, nun werden einige Tickets wieder deutlich teurer. Doch mit einem einfachen Kniff können Kunden erheblich sparen.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 10:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu viel Gewalt: Drastische Änderung im Stadtpark?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-gewalt-im-stadtpark-kommt-jetzt-eine-mobile-polizeistation/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/532444622-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=744px%2C386px%2C1321px%2C1320px&webp=1" alt="Zu viel Gewalt: Drastische Änderung im Stadtpark?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Sommer dieses Jahres eskalierte ein Streit unter Jugendlichen im Stadtpark (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/NEWS5 | René Schröder</span></p><p><b>Randale, Partys und eine Messerattacke: Immer wieder kam es in den vergangenen Jahren zu Tumulten auf der großen Stadtparkwiese. Im Sommer dieses Jahres eskalierte ein Streit zwischen Jugendlichen, dabei wurde ein 17-Jähriger mit einem Messer attackiert. Die Bezirkskoalition (SPD, CDU, FDP) fordert jetzt deutlich mehr Kontrollen und eine mobile Polizeistation für den Stadtpark.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 11:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kita: In diesem Bezirk werden Kids am häufigsten ganztags betreut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kita-in-diesem-bezirk-werden-kids-am-haeufigsten-ganztags-betreut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/549184736-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=394px%2C0px%2C1604px%2C1606px&webp=1" alt="Kita: In diesem Bezirk werden Kids am häufigsten ganztags betreut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer mehr Kinder werden in Hamburg in der Kita ganztags betreut. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sebastian Kahnert</span></p><p><strong>Immer mehr Hamburger Familien setzen auf die Ganztagsbetreuung in Kitas. Laut Statistikamt Nord verbringen rund 61 Prozent der Kinder mehr als sieben Stunden täglich in der Einrichtung – Tendenz steigend. Doch es gibt große Unterschiede zwischen den Bezirken.</strong></p><p>In Hamburg wird der Großteil der Kita-Kinder länger als sieben Stunden am Tag betreut, wie das Statistikamt Nord in Hamburg mitteilte. Stichtag für die Erhebung war Anfang März. </p><p>Ein Jahr zuvor habe der Anteil der im Ganztag betreuten Kinder in Hamburg bei gut 59 Prozent gelegen, wie ein Sprecher des Statistikamtes sagte. Die Zahlen beziehen sich auf die vertraglich vereinbarten Betreuungszeiten. Ob das Kind tatsächlich für die vereinbarte Zeit in der Kita war, geht aus der Statistik nicht hervor.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 09:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach O-Feuer-Aus: Bekannter Rapper übernimmt in der Schanze</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-o-feuer-aus-bekannter-rapper-uebernimmt-in-der-schanze/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9670-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=619px%2C447px%2C1155px%2C1155px&webp=1" alt="Nach O-Feuer-Aus: Bekannter Rapper übernimmt in der Schanze" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Olympische Feuer“ befand sich seit 2003 am Schulterblatt in der Sternschanze. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>56 Jahre lang wurden im „Olympischen Feuer“ (O-Feuer) Gyros und Tzatziki serviert, doch das vor allem bei St. Pauli-Fans beliebte Restaurant in der Schanze musste Ende September für immer die Türen schließen. Jetzt gibt es einen bekannten Nachfolger, der in der Hansestadt bereits mehrfach vertreten ist – am neuen Standort wird es allerdings eine Besonderheit geben.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 12:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneckentempo, dann Vollgas! 18-Jähriger rast über Reeperbahn – Mädchen verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verfolgungsjagd-auf-dem-kiez-18-jaehriger-gibt-ploetzlich-gas/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/imago0133184968h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1232px%2C556px%2C1150px%2C1151px&webp=1" alt="Schneckentempo, dann Vollgas! 18-Jähriger rast über Reeperbahn – Mädchen verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Streifenwagen der Hamburger Polizei im Einsatz (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago / C. Tamke</span></p><p><strong>In der Nacht zu Dienstag hat sich ein 18-Jähriger auf der Reeperbahn eine Verfolgungsjagd mit der Polizei geliefert. Zuvor war sein Wagen den Beamten aufgefallen – langsam und nur mit Standlicht unterwegs. Die Flucht endete, als das Auto gegen einen Mast krachte. Zwei 16-jährige Mitfahrerinnen wurden leicht verletzt.</strong></p><p>Gegen 0.27 Uhr bemerkten Bundespolizisten das Fahrzeug auf der Königstraße. Sie forderten den 18-jährigen Fahrer auf, anzuhalten, doch er trat aufs Gas. Nach Angaben eines Polizeisprechers raste der junge Mann weiter über die Reeperbahn, fuhr dort zunächst gegen einen Kantstein, dann gegen ein Schild und schließlich gegen einen Mast.</p><p>Der 18-jährige Fahrer wurde bei dem Unfall nicht verletzt, seine beiden 16-jährigen Begleiterinnen, die auf der Rückbank saßen, jedoch schon. Als die Beamten das Fahrzeug überprüften, stellten sie fest, dass der Fahrer keinen Führerschein besaß. Außerdem bestand der Verdacht auf Betäubungsmittelkonsum, da es im Wagen sehr stark nach Marihuana roch.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 07:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Damit nahm das Drama seinen Lauf...“: Heißhunger auf Süßes wird Mann zum Verhängnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/damit-nahm-das-drama-seinen-lauf-heisshunger-auf-suesses-wird-mann-zum-verhaengnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/feuerwehramautomaten1.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C405px%2C1671px%2C1673px&webp=1" alt="„Damit nahm das Drama seinen Lauf...“: Heißhunger auf Süßes wird Mann zum Verhängnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr musste den Snackautomaten mit technischem Gerät öffnen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Sein Verlangen nach etwas Süßem wurde einem Mann am frühen Montagmorgen zum Verhängnis: Weil das nötige Kleingeld fehlte, hatte der 33-Jährige versucht, sich einen Snack aus einem Automaten zu fischen – und geriet dabei in eine äußerst missliche Lage.</strong></p><p>Wie die Bundespolizei mitteilte, befand sich der polizeibekannte Mann um kurz nach 4 Uhr morgens an der S-Bahnstation Elbgaustraße (Eidelstedt), als ihn offensichtlich ein „Heißhunger auf Süßes“ überkam. Da ihm aber das nötige Kleingeld für den Snackautomaten fehlte, griff er direkt in den Ausgabeschacht des Automaten. Dabei drang der 33-Jährige mit seinem Unterarm immer tiefer in den Automaten vor. „Damit nahm das Drama seinen Lauf“, so die Bundespolizei.</p><p>„An die begehrten Süßwaren gelang der ,Langfinger‘ aufgrund diverser Sicherungen nicht, blieb aber stattdessen mit der Hand und dem Unterarm im Inneren des Automaten stecken.“ Zeugen wählten daraufhin den Notruf.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 10:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbruch an den Landungsbrücken – Tresor entwendet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-an-den-landungsbruecken-tresor-entwendet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/478713367-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=191px%2C266px%2C1325px%2C1325px&webp=1" alt="Einbruch an den Landungsbrücken – Tresor entwendet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sucht Zeugen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>In der Nacht zu Sonntag haben Unbekannte ein Restaurant auf St. Pauli ausgeraubt. Die Polizei sucht nach Zeugen.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei verschaffte sich mindestens ein Täter gegen 3 Uhr Zutritt zu dem Lokal an der Landungsbrücke 10. Zusammen mit einem Komplizen entwendete er gewaltsam einen Tresor – das Duo flüchtete anschließend in unbekannte Richtung.</p><p>Aufnahmen einer Überwachungskamera zeigen zwei vermummte Personen. Eine war dunkel gekleidet, trug eine Schirmmütze, Kapuze, helle Schuhe und Handschuhe. Die zweite Person war mit einer knielangen Daunenjacke, hell reflektierenden Sportschuhen, einem Basecap und ebenfalls Handschuhen bekleidet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>