<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Angst und Frustration“: Politiker sollen „Wohnzimmer des Osdorfer Born“ retten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/angst-und-frustration-politiker-sollen-wohnzimmer-des-osdorfer-born-retten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/jubilaeumsfest-buergerhaus-bornheide-2023-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=501px%2C566px%2C1137px%2C1137px&webp=1" alt="„Angst und Frustration“: Politiker sollen „Wohnzimmer des Osdorfer Born“ retten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Terasse des Cafés „Osborn53” ist im Sommer voll: Viele Menschen aus dem Stadtteil kommen regelmäßig zum Essen und zum Klönen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Mit einem bewegenden Brief an alle Abgeordneten aus dem Bezirk Altona versuchen die Einwohner des Osdorfer Born, das bedrohte „Café Osborn 53“ doch noch zu retten. Das Café</strong> <strong>gilt vielen Bewohnern der umliegenden Hochhäuser als geliebtes „Wohnzimmer“, als wichtiger Ort der Begegnung im Stadtteil.</strong> <strong>Die fehlende Summe scheint überschaubar in einer reichen Stadt wie Hamburg.</strong></p><p>In der Förderung klafft eine Lücke von 50.000 Euro pro Jahr, weniger als 5000 Euro pro Monat. „Es bleibt uns unverständlich, wie eine solche Summe in dieser wohlhabenden Stadt nicht bereitgestellt werden kann“, heißt es in dem offenen Brief, den der Stadtteilbeirat Osdorfer Born an alle Bundestags-, Bürgerschafts- und Bezirksabgeordneten aus Altona geschickt hat: „Wir fühlen uns von den regierenden Parteien im Stich gelassen und sind in tiefer Sorge, dass dieser Ort der Begegnung, der sich durch einen offenen Austausch zwischen Jung und Alt auszeichnet, vor der Schließung steht.“</p><p>Und weiter: „Alle Bemühungen unsererseits haben nicht dazu geführt, dass eine Weiterfinanzierung gewährleistet werden konnte. Dies führt zu einer zunehmenden Verunsicherung, und von dort ist es nur ein kleiner Schritt hin zu Angst und Frustration.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 10:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Tritt gegen die S-Bahn: „Die Schreie waren markerschütternd“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-unfall-am-hauptbahnhof-ein-mensch-tot-einer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-0008-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C392px%2C1527px%2C1528px&webp=1" alt="Tödlicher Tritt gegen die S-Bahn: „Die Schreie waren markerschütternd“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei und Feuerwehr stehen am S-Bahngleis im Hamburger Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Am Hamburger Hauptbahnhof ist es in der Nacht zum Freitag zu einem tragischen Unfall gekommen: Ein 26-Jähriger hatte gegen eine einfahrende S-Bahn getreten, wurde mitgeschleift und tödlich verletzt. Sein Bruder musste alles mit ansehen.</strong></p><p>Gegen 0.45 Uhr wurde die Feuerwehr zum Hauptbahnhof gerufen. Nach Angaben der Bundespolizei hatte ein 26-Jähriger gegen eine einfahrende S2 getreten und das Gleichgewicht verloren: Er stürzte zwischen Bahnsteigkante und die fahrende S-Bahn und wurde einige Meter mitgeschleift, bevor der Zug zum Stehen kam.</p><p>Der Bruder des 26-Jährigen musste alles mit ansehen und sprang ins Gleis, um den Verunglückten zu retten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 10:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia auf dem Kiez: Glücksspiel gesucht – Drogen gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gluecksspiel-razzia-auf-st-pauli-eine-festnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-0003roer-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=376px%2C568px%2C1351px%2C1352px&webp=1" alt="Razzia auf dem Kiez: Glücksspiel gesucht – Drogen gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeibeamte stehen im Rahmen einer Razzia vor der Sportsbar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Die Hamburger Polizei hat gemeinsam mit Zoll und Bezirksamt am Donnerstagabend eine Razzia wegen des Verdachts auf illegales Glücksspiels auf St. Pauli durchgeführt. Dabei kam es zu einer Festnahme.</strong></p><p>Gegen 19 Uhr startete der Einsatz in einer Sportsbar in der Silbersackstraße. Polizeibeamte sicherten die Türen. Bei dem Einsatz wurden Drogen gefunden, wie der Lagedienst der Polizei am Freitagmorgen bestätigte.</p><p>Außerdem gab es eine Festnahme. Diese habe jedoch nichts mit dem Einsatz an sich zu tun gehabt. Nähere Informationen dazu, ob sich der Verdacht auf illegales Glücksspiel erhärtet hat oder zum Alter der festgenommenen Person gab es bisher nicht. (abu)</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 07:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Erbin vor Gericht: Alles, was man über den Prozess des Jahres wissen muss</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/entfuehrung-der-block-kinder-10-antworten-zum-prozess-des-jahres/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/535552166-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=881px%2C76px%2C1535px%2C1535px&webp=1" alt="Block-Erbin vor Gericht: Alles, was man über den Prozess des Jahres wissen muss" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block kommt mit ihren Verteidigern Ingo Bott (vorne, r) und Otmar Kury (l) zu dem Prozessbeginn.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><b>Wie weit würde eine Mutter gehen, um ihre Kinder vom verhassten Ex-Mann zurückzuholen? Am 11. Juli startet der spektakulärste Prozess seit Jahren: Christina Block soll ihren Kindern Entführer auf den Hals gehetzt haben, detailliert geplant und mit der Hilfe von Ex-Mossad-Agenten – für Außenstehende wirkt das Geschehen wie eine düstere Netflix-Serie. Zehn Fragen und Antworten zu der Tragödie in einer der bekanntesten Familien Deutschlands.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geplatzte Reifen, gestrichener Bonus: Der Frust der Lieferando-Fahrer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geplatzte-reifen-gestrichener-bonus-der-frust-der-lieferando-fahrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bf0db40e-b446-44ce-97e1-57bfaea1b9eb.jpg?resize=300%2C300&crop=187px%2C333px%2C1495px%2C1497px&webp=1" alt="Geplatzte Reifen, gestrichener Bonus: Der Frust der Lieferando-Fahrer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Andreas Schuchard (39), Lieferandofahrer und Betriebsratsvorsitzender in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Ein paar Mal auf die App geklickt, schon rollt das Essen bis vor die Tür: Rund 520 Lieferando-Fahrer kurven durch Hamburg, mit dem Fahrrad oder dem Auto, zum Mindestlohn und mit ihren Privatfahrzeugen. Andreas Schuchard (39) ist einer von ihnen und erklärt, warum die Auslieferer ab Freitag für 36 Stunden streiken wollen – es wäre der bislang längste Lieferando-Streik. Es geht um Zeitdruck, geplatzte Reifen und einen Bonus, den Lieferando streichen will.</strong></p><p>Die Arbeitsbedingungen: hart. „Man ist ständig unter Zeitdruck“, sagt Schuchard, der seit 2021 mit seinem Fahrrad Essen ausfährt und inzwischen Hamburger Betriebsratsvorsitzender ist. Dann erzählt er ein Erlebnis seiner jüngsten Tour: „Mir ist ein Reifen geplatzt, ich musste zum Fahrradladen, einen neuen kaufen und aufziehen.“ Kosten für den Schlauch: 10 Euro. Kilometergeld von Lieferando: 14 Cent. „Ich muss jetzt also mehr als 70 Kilometer fahren, um den Schlauch wieder reinzuholen. Das dauert ewig.“ Der Kunde wartete lange auf sein Essen, das Trinkgeld an jenem Tag: insgesamt 1,50 Euro.</p><p>Lieferando-Fahrer bekommen den Mindestlohn, also 12,82 Euro pro Stunde. Dazu gibt es bislang noch einen (steuerpflichtigen) Orderbonus für besondere Schnelligkeit: Ab der 26. Auslieferung im Monat gibt es 25 Cent pro Auslieferung extra. Ab der hundertsten kommt ein Euro pro Auslieferung dazu, aber der 200. gibt es zwei Euro on top pro Order.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-freitag-fuer-sie-78/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">Halten Sie in Zukunft kraftvoll an einem guten Vorsatz fest, zu dem Sie sich heute durchringen! Sie werden mit Ihrem Willen zu positiven Veränderungen Erfolg haben.</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Riskieren Sie heute nicht zu viel! Lassen Sie sich genug Zeit, um sich bei einer Entscheidung sorgfältig abzusichern. Nachmittags überraschen Sie mit Ihrem Erfindungsreichtum.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bekannter Eimsbütteler Wirt verstorben – Spendenaktion für Familie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/bekannter-eimsbuetteler-wirt-verstorben-spendenaktion-fuer-familie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hamburg-eimsbuettel-andreas-neumann-verstorben-spendenaktion.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bekannter Eimsbütteler Wirt verstorben – Spendenaktion für Familie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Andreas Neumann war der Geschäftsführer des Hardy's in der Tresckowstraße. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/andreas-neumann-hardys-verstorben-spendenaktion/">Bekannter Eimsbütteler Wirt verstorben – Spendenaktion für Familie</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Er war das Gesicht der Kultkneipe Hardy’s. Jetzt ist Andreas Neumann verstorben. Seine Geschwister haben eine Spendenaktion gestartet.</strong></p><p>Mit Blumen, Kerzen und Karten erinnern Gäste, Bekannte und Freunde vor dem <em>Hardy’s</em> an Andreas „Andy“ Neumann. Der Wirt der Kultkneipe in der Tresckowstraße ist unerwartet verstorben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volksentscheid zum Klimaschutz rüttelt am Koalitionsfrieden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/gruener-drahtseilakt-um-hamburger-volksentscheid/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/511216139-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C222px%2C1484px%2C1485px&webp=1" alt="Volksentscheid zum Klimaschutz rüttelt am Koalitionsfrieden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Initiative „Hamburger Zukunftsentscheid“ will das Vorziehen der Klimaneutralität mit einem Volksentscheid im Oktober erreichen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Bis 2040 klimaneutral – das ist der Plan. Die Initiative „Zukunftsentscheid Hamburg“ will Tempo machen beim Klimaschutz. Im Herbst stimmt die Stadt darüber ab. Von den Grünen gab es vor der Hamburg-Wahl bereits Unterstützung – auch auf Fraktionsebene. Doch beim Blättern im aktuellen Koalitionsvertrag stellt sich die Frage, ob sie diesen Beistand aufrechterhalten. Jetzt will der Kreisverband Bergedorf die Unterstützung für die Initiative auf dem Landesparteitag erneut sichern.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teppich, Tricks und Täuschung: Männer sollen Seniorinnen perfide ausgetrickst haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/teppich-tricks-und-taeuschung-maenner-sollen-seniorinnen-perfide-ausgetrickst-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/315849692.jpg?resize=300%2C300&crop=317px%2C0px%2C1632px%2C1632px&webp=1" alt="Teppich, Tricks und Täuschung: Männer sollen Seniorinnen perfide ausgetrickst haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Seniorin mit einem Telefon (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Fleig / Eibner-Pressefoto</span></p><p><strong>Mit erfundenen Rollen und dreisten Lügen sollen zwei Männer gezielt ältere Frauen getäuscht und bestohlen haben. Am Freitag müssen sie sich in Hamburg vor der Großen Strafkammer im Strafjustizgebäude</strong> <strong>verantworten.</strong></p><p>Den beiden Angeklagten im Alter von 53 und 40 Jahren wird gewerbsmäßiger Diebstahl in insgesamt 17 Fällen zur Last gelegt, in drei Fällen blieb es laut Anklage beim Versuch. Außerdem sollen sie gemeinschaftlich einen besonders perfiden Betrug begangen haben.</p><p>Nach Überzeugung der Staatsanwaltschaft gingen die Männer arbeitsteilig vor: Sie sollen überwiegend ältere Frauen telefonisch kontaktiert und sich dabei als Teppichhändler, Wasserwerker oder Bankangestellte ausgegeben haben. Unter verschiedenen Vorwänden verschafften sie sich Zugang zu den Wohnungen der Betroffenen – etwa mit dem Hinweis, ein Geschenk übergeben oder einen technischen Defekt prüfen zu wollen. Dort suchten sie gezielt nach Wertgegenständen. In fünf Fällen gelang es ihnen demnach, Schmuck zu stehlen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>