<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wirrer Auftritt bei „Romy“-Verleihung in Kitzbühel:Was war denn schon wieder mit Gottschalk los?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/romy-verleihung-was-war-denn-wieder-mit-thomas-gottschalk-los-692a13606f6da91d77967740</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692a13606f6da91d77967741/5dc355b25016ed3181103fcfb6c921d0,c987db3f?w=992" alt="Wirrer Auftritt bei „Romy“-Verleihung in Kitzbühel:Was war denn schon wieder mit Gottschalk los?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kitzbühel – <!--]--><!--[--><b>Er hat die deutsche Radio- und Fernsehlandschaft revolutioniert und nachhaltig verändert. Thomas Gottschalk hat über Jahrzehnte eine ganze Nation unterhalten (und Österreich und die Schweiz gleich mit). Daher war dieser Auftritt für viele Fans umso schmerzhafter: Denn der große Moderator verwirrte erneut das Publikum bei einer Preisverleihung – diesmal in Kitzbühel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So langsam rückt der Abschied näher. Am 6. Dezember ist Deutschlands einst größter Showmaster ein letztes Mal live, bei RTL. „Denn sie wissen nicht, was sie tun“ mit Barbara Schöneberger (51) und Günther Jauch (69) wird Gottschalks letzte große Fernsehshow. „Mit 75 ist das auch völlig in Ordnung“, so Gottschalk zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thomas Gottschalk mit seiner großen Liebe Karina Gottschalk (62) bei der Romy-Verleihung in Kitzbühel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorher wurde er noch einmal auf einer großen Bühne gefeiert. Nachdem er unlängst bei der Verleihung des Bambi „nur“ einen Preis überreichen durfte, wurde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-trotz-mini-rente-feiert-er-seinen-ruhestand-69299bd4f699d171191f7076"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Gottschalk <!--]--><!--]--></a><!--[-->nun selbst geehrt: In Kitzbühel bekam er die „Romy“, Österreichs wichtigster Film- und Fernsehpreis.  Extra für ihn wurde die „Diamant-Romy“ ins Leben gerufen, eine besondere Würdigung seines Lebenswerks.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 03:17:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Adelsexperte spricht von „Auftragsmord“:Wollte Epstein Andrew und Fergie ausschalten?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/jeffrey-epstein-wollte-er-andrew-und-fergie-ausschalten-69295039c25edce70ee71ec5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69295039c25edce70ee71ec6/2918d949f53cc415eaef083c23785d56,1c1151f6?w=992" alt="Adelsexperte spricht von „Auftragsmord“:Wollte Epstein Andrew und Fergie ausschalten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Skandal um Jeffrey Epstein scheint alles möglich zu sein.
</b><!--]--><!--[-->Jetzt behauptet der renommierte Royal-Autor Andrew Lownie, dass der Sexualstraftäter geplant habe, Andrew und Sarah Ferguson ermorden zu lassen.
<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe und auf welche Quellen sich Lownie dabei stützt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 03:17:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz vor Motorworld-Halle in Köln:Schießerei! Zwei Männer schwer verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/koeln-schuesse-zwei-schwerverletzte-bei-motorworld-692a2cc66f6da91d779677ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692a2cc66f6da91d779677ef/80593b2c4a4dc6af9abcb76cd1a4f5ed,3790113f?w=576" alt="Großeinsatz vor Motorworld-Halle in Köln:Schießerei! Zwei Männer schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Großalarm in Köln: Auf einem Parkplatz an der Motorworld-Halle im Stadtteil Ossendorf hat es am Abend eine Schießerei gegeben. Zwei Männer (46, 53) wurden schwer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Notruf ging Freitag gegen 22 Uhr bei den Einsatzkräften ein. In der Butzweilerstraße nahe der Motorworld, einer Eventlocation am historischen Flughafen Butzweilerhof, hat es eine Auseinandersetzung zwischen mehreren Beteiligten gegeben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Tatort nahe der Motorworld in Köln-Ossendorf wurde abgesperrt, der Großeinsatz der Polizei läuft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die Polizei gegenüber BILD bestätigte, fielen dabei Schüsse. Zwei Männer wurden getroffen und schwer verletzt. Sie befinden sich im Krankenhaus in medizinischer Behandlung.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 03:17:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reaktion auf Anschlag in Washington:USA stoppen alle Asyl-Entscheidungen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/reaktion-auf-schuesse-in-washington-usa-stoppen-asylentscheidungen-692a4fe4e9b1296b9ef97606</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692a4fe4e9b1296b9ef97607/c58e8378c58acc8ffd90b7d538d84d92,19efe68f?w=992" alt="Reaktion auf Anschlag in Washington:USA stoppen alle Asyl-Entscheidungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die Schüsse auf zwei Soldaten der Nationalgarde mitten in der US-Hauptstadt haben das Land tief getroffen. Ein Afghane soll die Attacke verübt haben, eine Soldatin (20) starb, ein 24-Jähriger ringt weiter ums Leben. Jetzt zog die US-Regierung weitere Konsequenzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Der Direktor der Einwanderungsbehörde Joseph Edlow teilte am Freitagnachmittag (Ortszeit) mit, dass alle Asyl-Entscheidungen pausieren. Der Stopp gelte, „bis sichergestellt ist, dass jeder Ausländer bestmöglich überprüft wird“. Eine klare Zeitangabe nannte Edlow nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zeitgleich gab US-Außenminister Marco Rubio bekannt, dass die Vergabe von Visa für alle Menschen mit afghanischen Pässen ausgesetzt wird. Rubio wie auch Edlow betonten, „dass die Sicherheit der amerikanischen Bevölkerung stets oberste Priorität“ habe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Maßnahmen folgen unmittelbar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schuesse-auf-nationalgarde-in-washington-ermittler-identifizieren-afghane-29-als-moeglichen-schuetzen-6927ae3bbf07554e4577c2d6"><!-- --><!--[--><!--[-->auf die Tat in Washington<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die USA werten den Angriff als „Akt des Terrors“. Der Afghane, der 2021 unter der damaligen Biden-Regierung eingereist war, hatte am Mittwoch unweit des Weißen Hauses auf die beiden Nationalgardisten geschossen. Er wurde festgenommen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/nationalgardistin-20-nach-schuessen-in-washington-gestorben-6928eb6d6f6da91d77966299"><!-- --><!--[--><!--[-->Für die 20-jährige Soldatin kam jede Hilfe zu spät. <!--]--><!--]--></a><!--[-->Der zweite Nationalgardist kämpft laut Behörden weiterhin um sein Leben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 03:17:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Weltcup-Rekord:Baby-Pause für Skisprung-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wintersport-skisprung-star-verlaesst-den-weltcup-baby-pause-692976c3c25edce70ee722b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692976c3c25edce70ee722b9/80a9880e0342c19e1dcc1563c66a2ac7,dea0f07e?w=576" alt="Nach Weltcup-Rekord:Baby-Pause für Skisprung-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weltcup-Pause für Stefan Kraft (32)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die neue <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/wintersport/wintersport/home-17127254.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wintersport<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Saison im Skispringen läuft erst seit Kurzem, doch für den Österreicher ist sie zunächst vorbei – trotz eines Saisonsiegs und Platz 2 im Gesamtweltcup. Der Grund ist aber ein schöner. Kraft wird Vater!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seine Ehefrau Marisa erwartet in diesen Tagen das erste gemeinsame Kind. Da rückt der Sport klar in den Hintergrund. Nach seinem letzten Wettkampf am Mittwoch verabschiedete sich Kraft. Dazu sagte er: „Es ist daheim alles ruhig. Ich möchte aber unbedingt bei der Geburt dabei sein.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nordische Kombination kämpft um Olympia-Zukunft wegen fehlender Gleichstellung der Frauen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 03:17:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beschlossen!:ARD streicht 12 Radioprogramme</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/beschlossen-ard-streicht-12-radioprogramme-6929b57af699d171191f732d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929b57af699d171191f732e/63ea511238c3b3bc7a148b738614e890,63a42ca?w=576" alt="Beschlossen!:ARD streicht 12 Radioprogramme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Am 1. Dezember 2025 tritt der neue Rundfunkstaatsvertrag in Kraft – und jetzt legt die ARD erstmals offen, welche Sender dadurch garantiert wegfallen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist der härteste Einschnitt seit Jahren. Trotzdem stellt die ARD klar: Am Montag geht nirgends das Licht aus. Der Umbau kommt Schritt für Schritt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sender muss seine Radioprogramme bis 2027 von 70 auf maximal 53 senken. Dafür hat die ARD nun eine erste Streichliste mit vorerst zwölf Sendern vorgelegt. Betroffen sind ausschließlich Spartenprogramme, die künftig nicht mehr über UKW oder DAB+ zu empfangen sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Auf der Streichliste stehen: PULS, BR24live, BR Verkehr, BR Schlager, MDR Klassik, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ard/organisation-news-fotos-videos-19409060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>MDR</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Tweens, MDR Schlagerwelt, NDR Schlager, NDR Blue, NDR Info Spezial, WDR Event und WDR Die Maus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 03:17:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die letzte Nacht vor der epischen Käfig-Schlacht:Jetzt exklusiv WWE-Kracher „SmackDown“ schauen!</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/d012e8db5ae7da2bc8bd9ef24ccc1f84,fc1316c0?w=656" alt="Die letzte Nacht vor der epischen Käfig-Schlacht:Jetzt exklusiv WWE-Kracher „SmackDown“ schauen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Der letzte Knall vor der „Survivor Series“!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt „SmackDown“ exklusiv bei BILD schauen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Nacht vor der größten „Survivor Series“ aller Zeiten (mehr als 40 000 Fans werden in San Diego erwartet), knallt es noch mal in der WWE.In einem traditionellen „Survivor Series“-Match treffen  Solo Sikoa, Tama Tonga, Tonga Loa, Talla Tonga, und JC Mateo auf Sami Zayn, Shinsuke Nakamura, Rey Fenix, Chris Sabin und Alex Shelley. Das wird der Wahnsinn. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im „The Last Time is now“-Turnier gibt es die letzten zwei Viertelfinal-Paarungen. Jey Uso trifft auf Rusev und LA Knight auf einen unbekannten Gegner. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 03:17:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparfochs enthüllt Spitzenreiter:Das beliebteste Erotik-Produkt der Black Week!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692a01e23499d2409be0e732/9dae274db75c51035eabe0e08132e6ce,1b67b798?w=320" alt="Sparfochs enthüllt Spitzenreiter:Das beliebteste Erotik-Produkt der Black Week!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 03:17:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erneute Niederlage:Super-Bowl-Champion von eigenen Fans ausgebuht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-super-bowl-champion-von-eigenen-fans-abgestraft-692a27e86f6da91d779677c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692a27e86f6da91d779677c7/485fa92c944a7787b4ebc8a79a40ed5f,bdc48b08?w=320" alt="Erneute Niederlage:Super-Bowl-Champion von eigenen Fans ausgebuht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dass die Fans in Philadelphia einen besonders kritischen Geschmack haben, ist bekannt. Doch den mussten nun die Philadelphia Eagles erleiden!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei der 15:24-Heimniederlage gegen die Chicago Bears wird der amtierende Super-Bowl-Champion von den eigenen Fans böse ausgepfiffen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch die Pleite verschlechtern die Eagles ihre Bilanz auf acht Siege bei vier Niederlagen, die Bears wiederum stehen nun bei 9-3 und überholen somit Philly in der Tabelle. Bereits am vergangenen Sonntag hatten die Eagles verloren. Nach einer 21:0-Führung gaben sie die Partie gegen die Dallas Cowboys aus der Hand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gegen die Bears kommt die Eagles-Offensive jedoch überhaupt nicht ins Rollen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 03:17:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Janina: „Ich dachte, es sei ein Scherz“:„Sommerhaus“-Roland plant Hochzeit auf Schrottplatz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/sommerhaus-der-stars-janina-und-roland-heiraten-auf-schrottplatz-69270602bf07554e4577ba92</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69270602bf07554e4577ba93/37acf2e6a0ff2d91351d71fd38708359,7134f0a9?w=992" alt="Janina: „Ich dachte, es sei ein Scherz“:„Sommerhaus“-Roland plant Hochzeit auf Schrottplatz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seine Verlobte dachte, er nimmt sie aufs Korn ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Sommerhaus“-Star Roland Heitz will seine Janina Korn auf dem Schrottplatz heiraten! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie seine Verlobte diese Idee findet und warum der Schauspieler überhaupt den inneren Wunsch verspürt, zwischen alten Autoreifen und Fahrzeugwracks die Ringe zu tauschen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 03:17:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Werden wir erfrieren, Daddy?“:Vater treibt Kinder (2, 4, 8) beim Wandern fast in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/vater-festgenommen-kinder-sterben-fast-bei-horror-wanderung-69298a3bc25edce70ee7250b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69298a3bc25edce70ee7250c/9c9fc0f96d1eb0e18e6913185eb3d9f9,84287bd6?w=576" alt="„Werden wir erfrieren, Daddy?“:Vater treibt Kinder (2, 4, 8) beim Wandern fast in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Salt Lake City (Utah/USA) – <!--]--><!--[--><b>Diesen Wander-Ausflug überlebten seine drei Kinder beinahe nicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst wurde Micah S. (31) als Held gefeiert: Der Vater und seine drei Kinder gerieten während einer Wanderung im Big Cottonwood Canyon nahe Salt Lake City (Utah) in einen Sturm. Nur mit seiner Körperwärme habe er seine Tochter (8) und die beiden Söhne (4, 2) am Leben erhalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch nun kommt die ganze Geschichte ans Licht: Der 31-Jährige hat seine Kinder beinahe in den Tod getrieben! Er wurde wegen schwerer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hannover/kita-erzieher-schubst-maedchen-4-von-bank-polizei-ermittelt-wegen-kindesmisshandlung-68ea265e20af185b19e10c0d"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Kindesmisshandlung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und Folter festgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vater war mit den drei kleinen Kindern am 11. Oktober ohne die Mutter auf dem Broads Fork Trail, einem rund 7 Kilometer langen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wandern/reise-news-fotos-videos-20155804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wanderpfad<!--]--><!--]--></a><!--[--> über rund 650 Höhenmeter durch alpines Gelände, der als schwierig eingestuft wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 03:17:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was dem Sänger so unter die Haut ging:Nico Santos bricht bei „The Voice“ in Tränen aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/the-voice-of-germany-nico-santos-bricht-in-traenen-aus-69297faec25edce70ee72386</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69297faec25edce70ee72387/3019f831f7cc2be11182f4349a126116,eb3b1d12?w=576" alt="Was dem Sänger so unter die Haut ging:Nico Santos bricht bei „The Voice“ in Tränen aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die letzten „The Voice of Germany“-Teamfights sorgten am Freitagabend für Emotionen pur. Immer wieder jagten sich die Talente die „Hot Seats“ ab, kämpften so um einen Platz im Halbfinale. Bei einer Kandidatin flossen bei Coach Nico Santos ungehemmt die Tränen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anne Mosters war vor zwei Jahren bereits einmal bei TVOG dabei und gilt deshalb als „Allstar“. Nico erinnert sich an dramatische Szenen nach ihrem damaligen Ausscheiden: „Ich weiß, dass das damals ein Rieseneklat war.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->TVOG-Talent Anne Mosters (19) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/the-voice-of-germany-herzlos-coach-ronan-keating-ploetzlich-emotional-85955968.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->damalige Coach Ronan Keating<!--]--><!--]--></a><!--[--> (48) empfand die Entscheidung des Voting-Blocks als ungerecht. Santos: „Ronan war ‚furious‘, der konnte es nicht glauben.“ Jetzt möchte Nico Anne unbedingt ins Halbfinale bringen und ist fast aufgeregter als sein Talent: „Ich zittere, weil ich so sehr hoffe.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 03:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was guckst du?!:Kaya Yanar hört in Deutschland auf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/kaya-yanar-comedian-beendet-buehnen-karriere-in-deutschland-6929925df699d171191f6f76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929925df699d171191f6f76/20c2d4aaffc8294256953f540cbe7fc6,96854569?w=320" alt="Was guckst du?!:Kaya Yanar hört in Deutschland auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Zürich – <!--]--><!--[--><b>Comedy-Star Kaya Yanar macht Schluss, zumindest auf deutschen Bühnen! Einer der prägendsten Spaßmacher der vergangenen Jahrzehnte verabschiedet sich von seinen Live-Auftritten in Deutschland. In einer emotionalen Mitteilung an seine Fans sagt er in einem Instagram-Reel: „Alles, was ein Anfang hat, hat auch ein Ende – so auch meine Live-Comedy-Bühnenkarriere in Deutschland.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für viele kommt dieser Schritt überraschend. Yanar sagt im Video: „Ich bin jetzt 52 und gehe auf die 80 zu.“ Ständiges Unterwegssein, die Tour-Reiserei, Hallen, Hotels und Autobahnen sind ihm inzwischen zu viel. Er: „Ich möchte mich auf andere Projekte und vor allem auf meine Familie konzentrieren und deshalb die berufliche Reiserei an den Nagel hängen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit der Sat.1-Show „Was guckst Du?!“ wurde der gebürtige Frankfurter 2001 (bis 2005, 120 Folgen, fünf Staffeln) einem breiten Publikum bekannt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fans müssen aber nicht traurig sein. Ganz verabschiedet er sich aber nicht aus der Comedy-Welt. „Das ist kein Karriereende, zumindest meinerseits“, so Yanar. Er erinnert daran, wie lange er das Publikum schon begeistert: „30 Jahre mache ich das, seit 25 Jahren kommen die Leute und füllen die Hallen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 03:18:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marlene Engelhorn begehrt nachstehende:Gegendarstellung</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/marlene-engelhorn-begehrt-nachstehende-gegendarstellung-692981ebc25edce70ee723d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692981ebc25edce70ee723d0/7437bd263928d3f7526fc1a495e2dfe3,ca7563a?w=320" alt="Marlene Engelhorn begehrt nachstehende:Gegendarstellung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In einem am 3.8.2025 auf BILD.de veröffentlichten Artikel mit dem Titel „Multimillionärin Marlene Engelhorn (33): Israel Hass! BASF-Erbin segelt nach Gaza“ wird Marlene Engelhorn wiederholt als „BASF-Erbin“ bezeichnet. Zudem heißt es: „Doch die Familiengeschichte von Marlene Engelhorn und das Vermögen weisen auch schwarze Flecken auf Die BASF gehörte während des Dritten Reiches zur IG Farben – einem Zusammenschluss der größten Chemie- und Pharmaunternehmen Deutschlands. Das Unternehmen produzierte im Zweiten Weltkrieg (1939 bis 1945) Giftgase, unter anderem auch Zyklon B, das seit September 1941 in Gaskammern von NS-Konzentrationslagern zur systematischen Ermordung von weit mehr als einer Million Häftlingen, die meisten von ihnen Juden, eingesetzt wurde.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Behauptungen sind insoweit unwahr: Zur Zeit der nationalsozialistischen Diktatur war die Familie von Marlene Engelhorn seit vielen Jahrzehnten nicht mehr an BASF beteiligt. Bereits 1885 veräußerte Friedrich Engelhorn, der Urururgroßvater von Marlene Engelhorn, sämtliche Anteile an BASF. Das Vermögen der Familie und somit auch das Erbe von Marlene Engelhorn stammen aus dem Verkauf der Anteile der Familie an Boehringer Mannheim im Jahr 1997.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anmerkung der Redaktion: Wir bleiben bei unserer Darstellung. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 03:18:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>