<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Brunch-Lokal in Hamburg hat neuen Betreiber – das ändert sich auf der Karte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/brunch-lokal-in-hamburg-hat-neuen-betreiber-das-aendert-sich-auf-der-karte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251006-143154-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1303px%2C32px%2C1182px%2C1181px&webp=1" alt="Brunch-Lokal in Hamburg hat neuen Betreiber – das ändert sich auf der Karte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der „Berta Boozy Brunch Klub“ in der Sternschanze hat einen neuen Betreiber.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Eggs Benedict, Avocado-Stulle, Granola oder sogar Franzbrötchen-Auflauf: Der „Berta Boozy Brunch Klub“ in der Sternschanze ist – wie der Name schon sagt  – ein beliebtes Brunch-Lokal. Fast unbemerkt hat es seinen Betreiber gewechselt. Und der ist kein Unbekannter in Hamburgs Gastro-Szene. Was er sich Neues für die Gäste überlegt hat.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messer-Attacke nach Hupen: Irrer Streit in Hamburg eskaliert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messer-attacke-nach-hupen-irrer-streit-in-hamburg-eskaliert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251011messer-bremer-strasse3188-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=788px%2C553px%2C1154px%2C1154px&webp=1" alt="Messer-Attacke nach Hupen: Irrer Streit in Hamburg eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall spielte sich auf einem Hinterhof in Harburg ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Ein Hupen – mehr brauchte es nicht, damit ein Autofahrer in Harburg völlig ausrastete: Am Samstagabend eskalierte ein simpler Verkehrsstreit zur Messer-Attacke.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich gegen 18.17 Uhr in der Bremer Straße, Ecke Baererstraße. Ein Transporterfahrer wollte in eine Grundstückseinfahrt einbiegen – doch die war durch einen Pkw blockiert. Er hupte, der Wagen wurde wegbewegt, der Weg war frei. Zunächst schien alles erledigt.</p><p>Doch kurz darauf kam der Pkw-Fahrer zurück – außer sich vor Wut. Es kam zum Streit, dann zog er plötzlich ein Messer und bedrohte den Transporterfahrer. Laut Polizei stach der Angreifer sogar mehrfach auf den Transporter ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 11:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Original: Hier gibt’s die Lieblings-Franzbrötchen der MOPO-Leser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-original-hier-gibts-die-lieblings-franzbroetchen-der-mopo-leser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua2024-158-copy-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=369px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Hamburger Original: Hier gibt’s die Lieblings-Franzbrötchen der MOPO-Leser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aga Panagopoulos (49), Betriebsleiter vom Café Schmidt, beißt herzhaft zu.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Hamburg liebt seine Franzbrötchen. Deshalb machte die MOPO in der vergangenen Ausgabe den großen Test: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/franzbroetchen-im-test-bei-welcher-kette-schmeckt-es-am-besten/">Bei welcher Kette schmeckt es am besten?</a> Doch Geschmäcker sind bekanntlich verschieden, entsprechend wollten wir von Ihnen wissen, wo Sie Ihre Franzbrötchen gerne kaufen. Und, na klar, wir haben zahlreiche Zuschriften bekommen. Hier sind ein paar der heiß geliebten Favoriten ​…</strong></p><p>Marion Elskis und Thorsten Sprick sind sich sicher: In der Hamburger Traditionsbäckerei „Rohlfs“ „gibt es mit Sicherheit die besten Franzbrötchen der Stadt“. In den 14 Filialen wird der selbst hergestellte Teig jeden Morgen frisch aufgebacken. Unter anderem in der Fuhlsbüttler Straße 177. Zu kaufen gibt es das traditionsreiche Gebäck für 1,80 Euro.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 10:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massenschlägerei unter Hooligans geplant? Großeinsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-in-hamburg-polizei-verhindert-hooligan-schlaegerei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251011-id39008-9.jpg?resize=300%2C300&crop=616px%2C197px%2C883px%2C883px&webp=1" alt="Massenschlägerei unter Hooligans geplant? Großeinsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei setzte mehrere Personen fest und überprüfte sie.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Bedrohliche Szenen am Samstagabend in Eidelstedt: Auf dem Parkplatz des Poseidon-Freibads kam es gegen 21 Uhr zu einem größeren Polizeieinsatz. Zeugen hatten eine sich anbahnende Massenschlägerei unter Hooligans gemeldet – und alarmierten sofort die Polizei.</strong></p><p>Laut Anwohnern fuhren mehrere Autos nacheinander auf den Parkplatz am Olloweg. Es sei laut geworden, die Stimmung aufgeheizt – offenbar war eine Auseinandersetzung geplant. Die Polizei rückte mit mehreren Streifenwagen und Bereitschaftskräften an. Beim Eintreffen der Beamten ergriffen einige der Beteiligten sofort die Flucht.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen der Polizei hatte es kurz zuvor einen Streit unter mehreren Personen an einer Soccer-Halle an der Kieler Straße gegeben. Offenbar sollte die Auseinandersetzung später am Schwimmbad-Parkplatz fortgesetzt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 09:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volksentscheide: Ungewohnter Anblick in Wahllokal – „Sammeln Sie Payback-Punkte?“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/volksentscheide-grundeinkommen-klimaneutral-2040-hamburg-wahl/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552178004-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Volksentscheide: Ungewohnter Anblick in Wahllokal – „Sammeln Sie Payback-Punkte?“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Wähler gibt seine Stimmen ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Zwei Volksentscheide mit großer Wirkung – für die Stadt und ihre Zukunft. Heute entscheiden Hamburgs Bürgerinnen und Bürger über zwei richtungsweisende Initiativen: Soll es einen Modellversuch zur Einführung eines bedingungslosen Grundeinkommens geben? Und: Soll Hamburg schon 2040 klimaneutral werden?</strong> <strong>Alle Infos und Entwicklungen lesen Sie in unserem Liveblog:</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Volksentscheide:%20Ungewohnter%20Anblick%20in%20Wahllokal%20%E2%80%93%20%E2%80%9ESammeln%20Sie%20Payback-Punkte?%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/volksentscheide-grundeinkommen-klimaneutral-2040-hamburg-wahl/%0A%0ADatum:%2012.10.2025,%2011:08%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 11:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klimaneutral schon 2040? So stimmen prominente Hamburger ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zukunftsentscheid-ja-oder-nein-warum-diese-prominenten-hamburger-wie-abstimmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/549710834-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Klimaneutral schon 2040? So stimmen prominente Hamburger ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Schauspielerin Pheline Roggan stimmt mit Ja zum Zukunftsentscheid Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Christopher Tamcke/Geisler-Fotop</span></p><p><b>Es ist so weit: Die Hamburger stimmen über den Zukunftsentscheid ab. Soll Hamburg schon 2040 klimaneutral sein – mit all den Konsequenzen, die die Umstellung mit sich bringt? Die hitzige Debatte in den vergangenen Wochen hat viele Hamburger mobilisiert: Schon 442.517 Briefwahlunterlagen waren am Freitag beim Landeswahlamt eingegangen – das sind 33,6 Prozent der rund 1,3 Millionen Wahlberechtigten. Die MOPO hat Hamburger Persönlichkeiten und Entscheidungsträger gefragt, wie sie sich entschieden haben – und warum.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 07:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>