<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Geheime Ladung an Bord?:Das steckt hinter dem Tanker-Krimi zwischen Trump und Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/geheime-ladung-an-bord-das-steckt-hinter-dem-tanker-krimi-zwischen-trump-und-putin-695e5c18af760025de95d5cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e5c18af760025de95d5ce/42d0b480b206d23fe1669a64a5d7fb58,216bc7f3?w=992" alt="Geheime Ladung an Bord?:Das steckt hinter dem Tanker-Krimi zwischen Trump und Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein scheinbar gewöhnlicher Rohöltanker entfacht einen internationalen Krimi zwischen den Atommächten USA und Russland. Die „Marinera“, ehemals „Bella 1“, wurde von der US-Küstenwache im Nordatlantik beschlagnahmt – und das aus gutem Grund. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was steckt hinter der mysteriösen Ladung, die den Kreml alarmierte? Auch der Iran mischt mit!  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der geopolitische Thriller – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 18:42:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Militäroperation im Nordatlantik:USA entern Russen-Tanker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/militaeroperation-im-nordatlantik-usa-wollen-putins-tanker-entern-695e5737af760025de95d553</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e5737af760025de95d554/787607f8731cc549fe8ecd2fb30b13ae,111f9a65?w=656" alt="Militäroperation im Nordatlantik:USA entern Russen-Tanker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die USA haben den russischen Tanker „Marinera“ bei einer Militäroperation von einem Schiff der Küstenwache im Nordatlantik unter Kontrolle gebracht. Er gehört Putins berüchtigter „Schattenflotte“ an. Wie „NBC“ unter Berufung auf US-Behörden berichtet, sei der Tanker „gesichert“ und steuert nun Richtung Schottland. Der Zugriff sei wegen „Verstößen gegen US-Sanktionen“ erfolgt, teilte das Europa-Kommando der US-Streitkräfte (Eucom) mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Parallel dazu wurde auch der Tanker „Sophia“ in internationalen Gewässern der Karibik von der US-Marine geentert. Das bestätigte das sogenannte „Kommando Süd“ der US-Marine auf dem Kurznachrichtendienst X. Der unter US‑Sanktionen stehende Supertanker war mit 1,8 Millionen Barrel venezolanischem Rohöl beladen und laut Beobachtern auf dem Weg nach China.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu der beschlagnahmten „Sophia“ erklärte die US-Marine: „Das abgefangene Schiff, die M/T Sophia, operierte in internationalen Gewässern und führte illegale Aktivitäten in der Karibik durch. Die US‑Küstenwache eskortiert die M/T Sophia in die Vereinigten Staaten, wo über das weitere Vorgehen endgültig entschieden wird.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Heli der US-Streitkräfte nähert sich der „Sophia“. Der Tanker schipperte in der Karibik, die USA rechnen das Schiff Putins „Schattenflotte“ zu<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 18:42:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten prüfen Deals:Dieses Schnäppchen lässt Ihre Muskeln wachsen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e997edf37c2b4e268ce29/652be14777870be2b677047eba296f99,fe9d6a53?w=320" alt="Experten prüfen Deals:Dieses Schnäppchen lässt Ihre Muskeln wachsen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 18:42:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kinder (11) sexuell missbraucht:Mildes Urteil für Ex-Jugendcoach von Union Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/kinder-sexuell-missbraucht-bewaehrungsstrafe-fuer-ex-jugendtrainer-von-union-berlin-695e8abe9c2c98991fda3c10</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e8abe9c2c98991fda3c10/6bb7462ab5b439df75a492ced03b8ccb,3389ef20?w=320" alt="Kinder (11) sexuell missbraucht:Mildes Urteil für Ex-Jugendcoach von Union Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seit Mittwoch ist Nils H. (28) ein verurteilter Kinderschänder. Der ehemalige Jugendtrainer von Bundesligist 1. FC Union Berlin hatte vor Gericht gestanden, zwei ihm anvertraute Jungen (11) sexuell missbraucht zu haben. Und doch bleibt der Straftäter auf freiem Fuß!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Jahr und sechs Monate Haft, ausgesetzt zur Bewährung – so lautet das Urteil gegen den Übungsleiter, der mittlerweile in Stuttgart lebt. Bewährungsauflage: Der ausgebildete Erzieher muss eine Therapie machen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 7. Große Strafkammer am Berliner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Landgericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> sah es als erwiesen an, dass H. im Dezember 2022 und Februar 2023 zwei Elfjährige aus Mecklenburg-Vorpommern, die in Berlin an einem Jugendnachwuchscamp teilgenommen hatten, in seiner Wohnung schlafen ließ. Dort habe er sie sexuell berührt, gab der Mann vor Gericht zu.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ex-Union-Trainer wegen Kindesmissbrauch und Besitz von Kinderpornografie angeklagt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 18:42:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte warnt vor Blizzard:Darum herrscht am Freitag Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-viel-schnee-glatteis-und-sturm-am-freitag-695e2c82af760025de95d06a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e2c82af760025de95d06b/a647505044826abefca8a520b49850b8,8708bc49?w=992" alt="Experte warnt vor Blizzard:Darum herrscht am Freitag Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das klingt ernst! Meteorologe Dr. Karsten Brandt vom Portal Wetternet warnt vor einem Blizzard, der sich auf uns zubewegt. „Kritisch ist der Freitag. Es kommt ein Atlantik-Sturmtief aus dem Westen mit Windgeschwindigkeiten von mehr als 100 km/h angerollt. Das bringt im Norden und Osten massiven Schneefall.“ Und das heißt tatsächlich auch: Lebensgefahr! Warum, erklärt der Experte in BILD.
</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die warme Luft bringt viel Feuchtigkeit mit. Die geht dann in den kalten Mittelgebirgen und im Norden und Osten als sehr viel Schnee nieder. Bis zu 40 Zentimeter sind möglich. Es besteht dann akute Gefahr von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wetterexperten-warnen-vor-lebensgefaehrlichem-eisregen-und-schnee-chaos-695cdeccb125e961a2f99cca"><!-- --><!--[--><!--[-->Schneeverwehungen<!--]--><!--]--></a><!--[-->.“ Heißt: „Autos und Züge könnten im Schnee stecken bleiben: Insassen säßen stundenlang bei Eiseskälte fest“, so der Meteorologe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dr. Karsten Brandt</b><!--]--><!--[--> promovierte an der Universität Duisburg-Essen im Bereich der Klimatologie zum Doktor der Naturwissenschaften (Dr. rer. nat.). Er verfasste mehrere Bücher zum Thema Wetter und ist außerdem Gründer und Geschäftsführer des Portals Donnerwetter.de.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Adrian Leyser Sturm</b><!--]--><!--[--> ist Meteorologe des Deutschen Wetterdienstes (DWD) in Offenbach.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 18:42:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was der Verkehrsminister vor dem Schneechaos verspricht:Bahn warnt vor massiven Störungen im Norden und Osten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/winterchaos-in-deutschland-695e7df24d1d5f581eeaece8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e7df24d1d5f581eeaece9/ec72f8c6c730d5f3a6bcd439e20440c6,65e76c5c?w=576" alt="Was der Verkehrsminister vor dem Schneechaos verspricht:Bahn warnt vor massiven Störungen im Norden und Osten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Großeinsatz bei Bahn und Autobahnen: Angesichts des drohenden Winter-Orkans am Freitag alarmiert Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder (57, CDU) alle Einsatzkräfte. BILD erklärt, wie er Deutschland trotz Schnee und Eis mobil halten will.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Alle Verkehrsträger bereiten sich bestmöglich auf die kommende Wetterlage vor“, sagte Schnieder zu BILD. Alle Kräfte seien „auf den Straßen, an den Bahnhöfen und auf den Schienen unterwegs, damit die Wege sicher befahrbar sind.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ 6300 Straßenwärter sind bundesweit im Dauereinsatz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ 1450 Spezialfahrzeuge stehen bereit, um Autobahnen und Schienen freizuhalten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 18:42:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein Streusalz? Kein Problem!:Gurkenwasser hilft bei Glatteis</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/gewuerzgurkenwasser-bekaempft-glatteis-fuenf-kreative-ideen-695e5a6b39f407efbce2d433</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e5a6b39f407efbce2d434/3f6af24dd9fde03e4e00ef701867016f,ce72f9d7?w=576" alt="Kein Streusalz? Kein Problem!:Gurkenwasser hilft bei Glatteis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gewürzgurkenwasser hilft bei Glatteis! Doch was mache ich dann mit den Gewürzgurken? Hier kommen 5 innovative Ideen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 18:42:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Liebeskrise mit Christian Düren:Amira: „Im August oder September heirate ich.“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/amira-aly-im-august-oder-september-heirate-ich-695e753f9c2c98991fda3962</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e753f9c2c98991fda3962/e7f48ca6c5b719fc665c0bcfc4d12bc8,5fdcb61e?w=656" alt="Nach Liebeskrise mit Christian Düren:Amira: „Im August oder September heirate ich.“" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 18:42:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meistgegoogelte Personen:Pornostar schlägt Taylor Swift</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-pornostar-schlaegt-sie-bei-google-695e1b03af760025de95cebc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e1b03af760025de95cebc/1f2daa3410b53d3227a8e9dff1315cb9-miniSquare,143f531c?w=320" alt="Meistgegoogelte Personen:Pornostar schlägt Taylor Swift" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mountain View (Amerika) —<!--]--><!--[--><b> Wer wissen will, wer die Welt wirklich bewegt, sollte nicht nur auf Charts oder Preisverleihungen schauen. Ein Blick auf Google reicht. Dort zählt vor allem: Neugier. Und genau die führt zu einem Ergebnis, das überrascht. Eine umstrittene Pornodarstellerin wird weltweit häufiger gesucht als der größte Popstar unserer Zeit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Auswertung der Plattform „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.playerstime.com/reports/most-searched-people/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->PlayersTime<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ zeigt, welche Personen 2025 weltweit am häufigsten gegoogelt wurden. Berücksichtigt wurden Suchanfragen aus allen Bereichen, von Politik über Musik und Sport bis zu Unterhaltung und Erotik. Es geht nicht um Beliebtheit, sondern darum, wessen Name am häufigsten in die Suchleiste getippt wird. Genau diese nackten Zahlen erzählen eine eigene Geschichte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit rund 8,76 Millionen Suchanfragen liegt Mia Khalifa (32) vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/taylor-swift/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15799274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Taylor Swift<!--]--><!--]--></a><!--[--> (36), die auf etwa 8,09 Millionen kommt. Mia Khalifa wurde durch ihre Karriere als Pornodarstellerin bekannt, hat diese inzwischen beendet. Heute ist sie als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/social-media-aktuelle-news-und-infos-cLjEg0yrHXaCMpeGXqCS"><!-- --><!--[--><!--[-->Social-Media-Persönlichkeit<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Unternehmerin und umstrittene öffentliche Figur aktiv. Viele Suchanfragen dürften sich weiterhin vor allem auf ihre Erotik-Laufbahn beziehen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Keine Pornos mehr, aber weiter im Fokus: US-Amerikanerin Mia Khalifa (32) bleibt Gesprächsthema<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 18:42:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Ende spielten 2 gegen 5:Skandal-Spiel in der Basketball-Champions-League</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nach-7-minuten-war-schluss-skandal-spiel-in-basketball-champions-league-695e68a09c2c98991fda37d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e68a09c2c98991fda37d3/782e637ac7115ca59807231aafe49b14,3134dcb2?w=320" alt="Am Ende spielten 2 gegen 5:Skandal-Spiel in der Basketball-Champions-League" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Der Endstand beträgt 38:5 und wir haben es nicht bis zum Ende des ersten Viertels geschafft.“</b><!--]--><!--[--><i> </i><!--]--><!--[--><b>Mit diesen unglaublich klingenden Worten beendete der Kommentator der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball/startseite-sport-sport-mix-basketball-26394584.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Basketball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Champions-League-Partie Hapoel Holon (Israel) gegen Trapani Shark (Italien) am Dienstagabend die Übertragung. Klingt nicht gerade nach Champions League. War es aber! </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Skandal-Spiel musste nach rund sieben Minuten abgebrochen werden, weil die Sizilianer nur noch einen Spieler auf dem Parkett hatten. Zuvor hatten sich erst fünf, dann vier, drei und schließlich noch zwei Spieler der Sharks gegen Holon auf dem Spielfeld gegenübergestellt. Der Grund für den Abbruch: Mit Luigi Patti (18) musste der vorletzte Akteur der Sharks nach fünf persönlichen Fouls das Parkett verlassen. Der letzte verbliebene Spieler, Francesco Martinelli (17), brauchte sich das unwürdige Spielgeschehen immerhin nicht weiter anzutun. Die Schiedsrichter beendeten die Partie, weil eben nur noch ein Spieler Trapanis übrig war – und der sich den Ball beim Einwurf schlecht selbst zuspielen kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 18:42:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in der Blackout-Krise:Wegner: „Ja, ich war am Samstag Tennisspielen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/am-1-tag-der-terrorkrise-wegner-gesteht-war-am-samstag-tennisspielen-695e81384d1d5f581eeaed80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e81384d1d5f581eeaed81/3dda55f336dd8d0274795310bcfb0ca2,c7c2b2b2?w=992" alt="Mitten in der Blackout-Krise:Wegner: „Ja, ich war am Samstag Tennisspielen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seltsames Krisenmanagement: Berlins Regierender Bürgermeister Kai Wegner (53, CDU) bestätigt, dass er nur Stunden nach dem Terroranschlag auf das Berliner Stromnetz erst einmal eine Stunde Sport trieb – während Zehntausende Berliner ohne Heizung, Licht und Energie auskommen mussten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ja, ich war am Samstag zwischen 13 und 14 Uhr eine Stunde Tennisspielen“, erklärte Wegner im WELT-Talk „Burgard“. Er habe „einfach mal den Kopf freikriegen“ müssen, nachdem er „seit 8.07 Uhr“ am Telefon gesessen und die zuständigen Behörden abtelefoniert habe. Er sei jedoch „die ganze Zeit am Handy erreichbar gewesen“ – auch während des Tennisspiels. Nach dem Match habe er sich sofort wieder dem Krisenmanagement gewidmet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit ist klar: Berlins Regierender Bürgermeister hat nicht die (ganze) Wahrheit gesagt!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Es wäre so einfach gewesen, die Bürger zu informieren, wann Berlins Südwesten ...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 18:42:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glatteis, Schnee, Sturm:Muss ich auch bei Lebensgefahr zur Arbeit gehen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/darf-mein-chef-mich-bei-lebensgefahr-zur-arbeit-zwingen-695e4c664d1d5f581eeae617</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e4c664d1d5f581eeae618/a5decbb23b0b7aace872f6668a60b3f8,6d41c11e?w=576" alt="Glatteis, Schnee, Sturm:Muss ich auch bei Lebensgefahr zur Arbeit gehen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Deutschland steht vor gefährlichen Wintertagen. Ein massiver Schneesturm bringt Sturm, Eisregen und starken Schneefall – eine explosive Mischung, vor der Meteorologen eindringlich warnen. Vor allem am Freitag könnte die Lage in einigen Regionen lebensbedrohlich werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wo das Wetter besonders zuschlägt, warum Spaziergänge, Autofahrten und selbst der Weg zur Arbeit riskant werden können – und welche Rechte Arbeitnehmer haben, wenn draußen akute Gefahr droht. Muss man wirklich raus, wenn Eis und Sturm alles lahmlegen?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 18:42:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Erbschaften, Firmen, Einkommen:Bei Union und SPD knallt es jetzt wegen Steuern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/steuerstreit-in-berlin-soeder-fordert-firmensteuer-senkung-695e40f29c2c98991fda3321</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e40f29c2c98991fda3322/0eb9bca5e6407ee284fd062ce6312fe7,bf15cfca?w=576" alt="Es geht um Erbschaften, Firmen, Einkommen:Bei Union und SPD knallt es jetzt wegen Steuern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwarz-Rot ringt um die Zukunft der Unternehmens- und Erbschaftssteuern. CSU-Chef Markus Söder fordert eine rasche Senkung der Firmensteuern, während SPD-Fraktionschef Matthias Miersch höhere Lasten für reiche Erben anstrebt. Warum die Diskussion jetzt so hitzig ist, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 18:42:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>