<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>US-Bürger niedergestochen:Messerangriff in Dresdner Straßenbahn</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/messerangriff-in-dresden-us-buerger-niedergestochen-syrer-festgenommen-68aace758c33b226bcae60a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aace758c33b226bcae60a5/2bf35e5abad7caa9783a76c81b0090fd,8809f464?w=992" alt="US-Bürger niedergestochen:Messerangriff in Dresdner Straßenbahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Brutale Messer-Attacke in einer Dresdner Straßenbahn: Ein US-Bürger (21) ist am Sonntag kurz nach Mitternacht schwer verletzt worden. Der junge Amerikaner soll eingeschritten sein, als weibliche Fahrgäste belästigt wurden. Die Polizei hat einen Mann mit syrischer Staatsbürgerschaft festgenommen. Er soll an der Tat beteiligt sein. Ob er der Messerstecher ist, ist noch unklar. Ein weiterer Mann ist flüchtig. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geschah gegen 0.25 Uhr in der Straßenbahnlinie 7 von Weixdorf nach Pennrich (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-regional/home-16327670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dresden<!--]--><!--]--></a><!--[-->). In Höhe der Haltestelle am berühmten Goldenen Reiter belästigten laut Polizei „zwei Männer aus einer Gruppe heraus weibliche Fahrgäste“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizeisprecher Luka Reumund (48) zu BILD: „Ein 21-jähriger US-Bürger ging dazwischen und wurde bei der anschließenden Auseinandersetzung durch einen der anderen Täter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/straftaten/news-fotos-videos-17026252.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->mit einem Messer verletzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->.“ Reumund: „Die zwei Täter flüchteten daraufhin vom Tatort.“ Der schwer verletzte US-Bürger kam per Rettungswagen in ein Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tatort: der Neustädter Markt mit dem Goldenen Reiter in der Dresdner Innenstadt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 11:18:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Ukraine-Szenarien:UND NUN?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vier-ukraine-szenarien-und-nun-68a9dca25d3e123a945a8d01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a9dca25d3e123a945a8d02/2565fcf2f71420d4ca1abf12cd1d299d,37a6a1a6?w=992" alt="Vier Ukraine-Szenarien:UND NUN?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es waren unzählige Telefonate, Gipfel zwischen Brüssel, Alaska, Washington, dazwischen Drohungen und Schleimerei: Die Weltpolitik hat auch Deutschland in der vergangenen Woche in Atem gehalten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Aber was ist von all den Gesprächen geblieben? Es gibt vier Szenarien:</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die ukrainische Delegation, die mit Präsident Wolodymyr Selenskyj nach Washington gereist war, hatte sich am vergangenen Montag auf das Schlimmste eingestellt. „Aber es ist sehr viel besser gelaufen, als wir erwartet haben“, sagte ein ukrainischer Selenskyj-Berater zu BILD, „wir glauben, dass Trump unsere Position sehr viel besser verstanden hat.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->GLAUBEN! Denn wissen können sie nichts mehr, schließlich ändert US-Präsident Trump seine Position immer wieder.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 11:18:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erster Auftritt nach der Trennung von Laura:Pietro kämpft auf der Bühne mit seinen Gefühlen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/pietro-lombardi-erster-auftritt-nach-trennung-von-laura-maria-rypa-68aaacae5d3e123a945a92ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aaacae5d3e123a945a92eb/0ac3abc24a7402da6d928cdb81b9774c,4fba965e?w=656" alt="Erster Auftritt nach der Trennung von Laura:Pietro kämpft auf der Bühne mit seinen Gefühlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nur eine Woche nach der Tren­nung von Laura Maria Rypa (29) ist Pietro Lombardi am Samstag in die Öffentlich­keit zurückgekehrt – und sandte vor 300 Fans im Na­turtheater von Bad Elster eine emotionale Botschaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDplus, an wen Pietro seine herzergreifenden Worte schickte, wie der erste Auftritt nach der Trennung für den Sänger lief und wieso Pietro auf der Bühne plötzlich Date-Avancen witterte.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 11:18:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach ihrem Brief an Putin:Jetzt bekommt Melania Post von Erdogans Frau!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-ihrem-brief-an-putin-post-fuer-die-first-lady-68a96cd12c3b990731e37b94</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a96cd12c3b990731e37b94/8f180bb37e87612a47f728eac63e2ba1,45b79c9e?w=320" alt="Nach ihrem Brief an Putin:Jetzt bekommt Melania Post von Erdogans Frau!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ankara –<!--]--><!--[--><b> Beim Alaska-Treffen Mitte August überreichte US-Präsident Donald Trump (79) einen  „Friedensbrief“ seiner Frau Melania an Kreml-Herrscher Wladimir Putin (72). Jetzt hat die First Lady selbst Post erhalten – allerdings von unerwarteter Seite.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die türkische Präsidentengattin Emine Erdogan hat sich direkt an Melania Trump gewandt – mit einer eindringlichen Bitte für die Kinder im Gazastreifen. Sie erinnerte die First Lady an deren Einsatz für ukrainische Kinder und schrieb: <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Ich vertraue darauf, dass das wichtige Mitgefühl, das Sie für die 648 ukrainischen Kinder gezeigt haben, die ihr Leben im Krieg verloren haben, auch auf den Gazastreifen ausgeweitet wird, wo in weniger als zwei Jahren 62.000 unschuldige Zivilisten, darunter 18.000 Kinder, brutal getötet wurden.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Melania Trump hat Putin in einem Brief über die Notlage ukrainischer Kinder informiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 11:18:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei-Skandal in Hessen:Kripo-Beamte sollen Toten beklaut haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/polizei-skandal-in-hessen-kripo-beamte-haben-meinen-toten-bruder-beklaut-68a5f7fc7e2e0843ffaa57a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a5f7fd7e2e0843ffaa57a8/591d49de966b3230bf25302428b76023,7bda7a16?w=992" alt="Polizei-Skandal in Hessen:Kripo-Beamte sollen Toten beklaut haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Hessen sollen Polizisten, die eigentlich Todesfälle aufklären sollten, selbst kriminell geworden sein. Der Einsatzleiter Harald D. und seine Kollegin wurden dabei gefilmt, wie sie Geld aus der Wohnung eines Verstorbenen stahlen und versuchten, Beweise zu vernichten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bruder des Toten entdeckte das Video und brachte den Fall ans Licht. Erfahren Sie die Details und die Konsequenzen für die beteiligten Ermittler – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 11:18:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Koloss im Sturm:Containerschiff gerät in Schieflage</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/koloss-im-sturm-containerschiff-geraet-in-schieflage-68a9bb1322281b04b235ae9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a9bb1322281b04b235aea0/076ef529902999910094d63c41411708,2a9fdd96?w=576" alt="Koloss im Sturm:Containerschiff gerät in Schieflage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein außertropischer Zyklon macht einem Containerschiff zu schaffen. Der Koloss kippt leicht zur Seite und schwankt in den Wellen. Da der Meeresriese die Anlegestelle nicht erreichen kann, muss er von vier Schlepperschiffen dorthin gebraucht werden.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 11:18:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 260 km/h im Porsche gefilmt:In Deutschland gebrettert – in Italien gefeuert?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/mit-260-km-h-im-porsche-gefilmt-raserei-in-deutschland-italiener-droht-kuendigung-68aac07f8c33b226bcae5f89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aac07f8c33b226bcae5f8a/26e368d7eff970911ea51817f73fe1b1,78b899e1?w=576" alt="Mit 260 km/h im Porsche gefilmt:In Deutschland gebrettert – in Italien gefeuert?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit dem Handy in der Hand ist ein italienischer Geschäftsmann mit 260 Kilometern pro Stunde in seinem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/porsche/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19106644.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Porsche </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>Cayenne über eine deutsche Autobahn gerast. Das Video seiner Fahrt lud er bei Instagram hoch – jetzt droht ihm in seiner Heimat der Verlust seines Jobs. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei wurde der Mann gerade erst zum Präsidenten eines lokalen Wasserversorgungsunternehmens in der Stadt Lodi bei Mailand (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italien<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gewählt. Die Opposition fordert nun, den Geschäftsführer zu entlassen, weil er durch sein „gefährliches Verhalten“ jugendliche Autofahrer zur Raserei verführe. Sein Verhalten stehe im „klaren Widerspruch“ zu der Verantwortung, die „von der Leitung eines öffentlichen Unternehmens erwartet wird, die eine so wichtige Ressource wie Wasser verwaltet“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Video aus dem Innenraum seines Autos teilte der Manager in den sozialen Medien <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Manager rechtfertigte sich damit, dass es auf der Strecke kein Tempolimit gegeben habe. „Ich war am 15. August auf einer deutschen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Autobahn</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Dort gibt es keine Geschwindigkeitsbegrenzungen“, wird Codeluppi von italienischen Zeitungen zitiert. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 11:18:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was nach dem München-Debakel passiert:Jetzt greift Klopp ein!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-nach-0-6-in-muenchen-klopp-greift-bei-krisensitzung-ein-68a9a8168c33b226bcae549a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a9a8168c33b226bcae549a/e7738720e1a20912b8b61f538519f27d,2b3c457d?w=656" alt="Was nach dem München-Debakel passiert:Jetzt greift Klopp ein!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die umfangreiche Aufarbeitung der 0:6-Klatsche in München begann für RB am Samstagmorgen um 11.01 Uhr. Leicht verspätet war die Mannschaft wieder in Leipzig gelandet, im Anschluss wurden am Trainingszentrum ehrliche und deutliche Gespräche geführt und der desaströse Saisonstart aufgearbeitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen war auch Global-Boss Jürgen Klopp (58) mit in Leipzig vor Ort und für einen Blitz-Besuch angereist, nachdem er das Spiel am Freitag am TV verfolgt hatte. Gesprächs-Themen mit der sportlichen Führung und Trainer Ole Werner (37) gab es sicher genug. Klopp packt beim schleppenden Umbruch mit an, so gibt es regelmäßig solche Treffen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">RB Leipzig verliert 0:6 gegen FC Bayern, Xavi Simons enttäuscht beim Bundesliga-Auftakt.</p><p class="teaser__text">RB Leipzig holt sich zum Bundesliga-Start eine deftige Watschn beim FC Bayern ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 11:18:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tor-Drama kurz vor Schluss:Watzke flüchtete von der Tribüne!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-keiner-hat-es-mitbekommen-watzke-fluechtete-von-der-tribuene-68aab50e8c33b226bcae5ee6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aab50e8c33b226bcae5ee6/7c73b851f2c9cc715e98b0670287fb5e,c38a3b8?w=320" alt="Tor-Drama kurz vor Schluss:Watzke flüchtete von der Tribüne!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da hatte wohl einer eine böse Vorahnung ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der BVB muss nach dem ersten Spieltag schon wieder einen herben Rückschlag verdauen. Trotz einer 3:1-Führung auf St. Pauli  verschenkt der Pott-Klub mal wieder zwei wichtige Punkte – und sorgt durch das 3:3 nicht nur bei den Fans für kollektives Kopfschütteln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Keiner hat es mitbekommen: Watzke flüchtete von der Tribüne!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD beobachtete, wie BVB-Boss Hans-Joachim Watzke (66) nach dem 2:3-Anschlusstreffer von St. Pauli fluchtartig das Millerntor verließ. Aus gutem Grund.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 11:18:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sky-Reporterin meldet sich nach Live-Blackout:„Die Situation ist mir sehr unangenehm“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sky-moderatorin-kleinfeldt-spricht-ueber-live-blackout-68aac00fd9da54211697d16c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aac00fd9da54211697d16d/b594048867d4542bcada3832599efa88,fee5ff88?w=320" alt="Sky-Reporterin meldet sich nach Live-Blackout:„Die Situation ist mir sehr unangenehm“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt spricht sie über den kuriosen Moment!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sky-Moderatorin Katharina Kleinfeldt (32) zeigt sich nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/tv-patzer-sky-reporterin-verwechselt-werder-profi-mit-frankfurt-torwart-68a9e4fc5d3e123a945a8d81"><!-- --><!--[--><!--[-->Spielerverwechslung<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei der Live-Übertragung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-eintracht-frankfurt-tor-held-uzun-wollte-nicht-fuer-deutschland-spielen-68a9ba235d3e123a945a8b15"><!-- --><!--[--><!--[-->Partie<!--]--><!--]--></a><!--[--> Eintracht Frankfurt gegen Werder Bremen (4:1) zerknirscht. Die Reporterin ehrlich: „Die Situation ist mir sehr unangenehm und ärgert mich.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das ist passiert: </b><!--]--><!--[-->Erst kassierte Werder-Kapitän Marco Friedl (27) die bittere Klatsche in Frankfurt, dann wurde er im Interview auch noch mit einem Frankfurt-Spieler verwechselt. Live-Blackout von Kleinfeldt! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bitterer Interview-Patzer von Sky-Moderatorin Katharina Kleinfeldt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 11:18:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die unglaubliche Geschichte hinter diesem Foto:Ich war mal eine Handvoll Mensch</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anne-geddes-und-das-geheimnis-ihrer-beruehmten-babyfotos-68a806838c33b226bcae3bc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a806838c33b226bcae3bc8/941a90f7e77b69262d9e3fd4066cf387,86cf0b37?w=992" alt="Die unglaubliche Geschichte hinter diesem Foto:Ich war mal eine Handvoll Mensch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tübingen – <!--]--><!--[--><b>Sie ist die Mutter moderner Babyfotografie und hat aus Hunderten kleinen Models Foto-Kunst gemacht. Mal mit Salatblatt auf dem Kopf, mal zärtlich gehalten in starken Händen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So wie Winzling Maneesha (Foto von 1993). <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/schwangerschaft/abenteuer-schwanger-4-frauen-erzaehlen-26628056.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Anne Geddes<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD: „Das kleinste Baby, das ich je vor der Kamera hatte. Sie war nur 680 Gramm leicht, kam in der 28. Woche und hat bis heute einen XL-Platz in meinem Herzen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Jack holding Maneesha“: Das Bild von 1993 ist eines der bekanntesten Motive der Künstlerin. Geddes fotografierte das Frühchen wenige Wochen nach der Geburt in einem Krankenhaus in Auckland (Neuseeland)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Hände auf dem Foto gehören einem Hausmeister, den die Fotografin wegen seiner großen Hände für das Motiv gecastet hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 11:18:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drohnen-Attacke auf Nord-Stream-Hafen:Ukraine jagt Putins Mega-Raffinerie in die Luft</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/flammen-inferno-in-ust-luga-drohnenangriff-entzuendet-oelraffinerie-68aab5d05d3e123a945a936f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aab5d05d3e123a945a9370/8c196bb832ab1730afabadee7d593c7f,f03aa5a1?w=576" alt="Drohnen-Attacke auf Nord-Stream-Hafen:Ukraine jagt Putins Mega-Raffinerie in die Luft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->St. Petersburg – <!--]--><!--[--><b>Flammen-Inferno in Ust-Luga: Im russischen Ostseehafen ist eine Öl- und Gas-Raffinerie durch einen ukrainischen Drohnenangriff in Brand geraten! Das teilten russische Behörden mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ukrainische Langstrecken-Drohnen haben am frühen Sonntagmorgen eine der wichtigsten petrochemische Verarbeitungsanlagen im Norden Russlands getroffen und schwer beschädigt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Videos zeigen mindestens zwei direkte Drohnen-Einschläge in den Öl- und Gas-Hafen, der auch zur Verarbeitung des Gases der Nord-Stream-2-Pipeline genutzt wurde. Konkret attackierte die Ukraine das „Nowatek“-Terminal, von dem aus regelmäßig Rohbenzin- und Gas-Tanker in Richtung Asien ablegen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Moment des zweiten Drohnen-Einschlags in der wichtigen Raffinerie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 11:19:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elfjährige überglücklich:„Papa, ich bekomme ein neues Herz“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/elfjaehrige-uebergluecklich-papa-ich-bekomme-ein-neues-herz-68a60eb656d29713c923b253</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a60eb656d29713c923b254/caf238348a2d0421b9697d4b4e9db6e9,75fa39c6?w=576" alt="Elfjährige überglücklich:„Papa, ich bekomme ein neues Herz“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit mehr als 200 Tagen liegt ein elfjähriges Mädchen im Krankenhaus. Wurde mit schweren Herzfehlern geboren und hat schon vier Operationen als Kind über sich ergehen lassen müssen. Dann endlich kommt die erlösende Nachricht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 11:19:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>