<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„White Tiger“-Prozess: Jay Taylors Eltern hoffen auf Gerechtigkeit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spektakulaerer-white-tiger-prozess-jay-taylors-eltern-hoffen-auf-gerichtigkeit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bild-high-12060554-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=579px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="„White Tiger“-Prozess: Jay Taylors Eltern hoffen auf Gerechtigkeit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jays Tod hat ihr Leben völlig auf den Kopf gestellt: Mutter Leslie Taylor und Vater Colby Taylor aus Gig Harbor im US-Bundesstaat Washington.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: BILD / Paul Christian Gordon</span></p><p><b>Jay malte und häkelte gerne. Er liebte Vögel, träumte davon, mal Tierarzt zu werden. Doch dieser Traum zerplatzte am 17. Januar 2022. Denn da schlich sich der 13-Jährige nachts aus dem Haus und erhängte sich auf dem Parkplatz eines Supermarkts in seinem Heimatort im US-Bundesstaat Washington mit einem Verlängerungskabel. Vorher hatte er neben sich auf dem Boden das Handy so platziert, dass ihm andere übers World Wide Web beim Suizid zuschauen konnten – darunter im rund 7900 Kilometer entfernten Hamburg Shahriar J. Zu sehen, wie der Junge starb, soll den damals 17-Jährigen sexuell erregt haben. An diesem Freitag beginnt im Saal 288 des Strafjustizgebäudes vor einer Jugendkammer des Landgerichts das Strafverfahren gegen den jetzt 21-jährigen Deutschiraner. Viele sprechen schon jetzt vom Prozess des Jahres, wenn nicht des Jahrzehnts. Denn ein vergleichbarer Fall wurde noch nie vor einem deutschen Gericht verhandelt. Der Angeklagte, besser bekannt unter seinem Nickname „White Tiger“, soll Teil des internationalen Sadistennetzwerks „764“ gewesen sein, dessen Mitglieder es sich zum Ziel gesetzt haben, Kinder und Jugendliche zu quälen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 12:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegales Glücksspiel – Großrazzia in Hamburg und im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/illegales-gluecksspiel-grossrazzia-in-hamburg-und-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/435818182-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Illegales Glücksspiel – Großrazzia in Hamburg und im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund 140 Beamte durchsuchten Gaststätten und Wohnungen in Hamburg und Elmshorn. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Mehr als 140 Einsatzkräfte haben am Donnerstag mehrere Gaststätten in Hamburg und Elmshorn durchsucht. Hintergrund war der Verdacht auf illegales Glücksspiel. Dabei stellten die Ermittler mehr als 50 Spielautomaten sicher und zogen hochwertige Fahrzeuge ein.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei wurden die Maßnahmen von der Staatsanwaltschaft (Abteilung Organisierte Kriminalität) geleitet. Im Einsatz waren außerdem verschiedene Polizeieinheiten aus Schleswig-Holstein sowie das Finanzamt.</p><p>Es wurden mehrere Gaststätten durchsucht, Stadtteile nannte die Polizei nicht. Den Durchsuchungen waren Ermittlungen wegen des Verdachts auf illegales Glücksspiel und des Aufstellens nicht zugelassener Automaten vorausgegangen. Neben den mehr als 50 Automaten wurde weiteres Beweismaterial sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lkw gerät ins Gleisbett – Zugverkehr im Süden Hamburgs unterbrochen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-lkw-geraet-ins-gleisbett-zugverkehr-untebrochen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/lkw-in-gleis-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C246px%2C1604px%2C1605px&webp=1" alt="Lkw gerät ins Gleisbett – Zugverkehr im Süden Hamburgs unterbrochen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bergung des Lkw soll längere Zeit dauern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>In Hausbruch ist am Freitagmorgen ein Lkw von der Fahrbahn abgekommen und seitlich in das Gleisbett gerutscht. Dadurch wurde der Zugverkehr nach Stade gesperrt. Auch der S-Bahnverkehr ist betroffen.</strong></p><p>Zu dem Unglück kam es gegen 7 Uhr an der Straße Am Radeland. Ersten Angaben zufolge wollte hier der Fahrer eines Lkw einem entgegenkommenden Lastzug ausweichen. Die Straße war zu diesem Zeitpunkt durch geräumten Schnee verengt.</p><p>Dadurch geriet der Lkw in den abschüssigen Seitenstreifen und in den daneben liegenden Gleisbereich. Die Bergung soll durch ein Privatunternehmen durchgeführt werden und längere Zeit andauern. Der Verkehr der Linie RE5 zwischen Hamburg und Cuxhaven wurde bis auf Weiteres eingestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 09:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensgefahr unter dem Fernsehturm – „Elli“ zwingt die Bahn in die Knie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/winter-in-hamburg-schnee-wetter-lage-liveticker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/landungsbruecken-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=726px%2C451px%2C1170px%2C1170px&webp=1" alt="Lebensgefahr unter dem Fernsehturm – „Elli“ zwingt die Bahn in die Knie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schneegestöber an den Landungsbrücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen</span></p><p><strong>Der Wintereinbruch hält Hamburg weiterhin in Atem: Nach Schnee und Glatteis der vergangenen Tage wirbelt am Freitag Sturmtief „Elli“ den Alltag durcheinander. Wir halten Sie hier auf dem Laufenden:</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Lebensgefahr%20unter%20dem%20Fernsehturm%20%E2%80%93%20%E2%80%9EElli%E2%80%9C%20zwingt%20die%20Bahn%20in%20die%20Knie&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/winter-in-hamburg-schnee-wetter-lage-liveticker/%0A%0ADatum:%2009.01.2026,%2012:01%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 12:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Cuttermesser bedroht: 38-Jähriger soll Frau in seiner Wohnung vergewaltigt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mit-cuttermesser-bedroht-mann-vergewaltigt-frau-in-seiner-wohnung-in-altona/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/imago101138854-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=851px%2C0px%2C1709px%2C1709px&webp=1" alt="Mit Cuttermesser bedroht: 38-Jähriger soll Frau in seiner Wohnung vergewaltigt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte soll der Frau mit einem Cuttermesser gedroht haben, um sie zu sexuellen Handlungen zu zwingen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Shotshop</span></p><p><strong>Ein 38-jähriger Hamburger soll eine Frau im Oktober 2022 in seiner Wohnung mit einem Cuttermesser bedroht und vergewaltigt haben – jetzt muss er sich vor dem Landgericht Hamburg verantworten.</strong></p><p>Am Freitag, den 9. Januar wird ein Fall der besonders schweren Vergewaltigung am Hamburger Landgericht verhandelt. Die Staatsanwaltschaft hat Anklage gegen einen 38-Jährigen erhoben. Er soll am 18. Oktober 2022 in seiner Wohnung in der Großen Bergstraße in der Altonaer Altstadt einer Frau ein Cuttermesser vorgehalten und Stichbewegungen ausgeübt haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/wegen-lauter-musik-streit-unter-nachbarn-eskaliert-mann-verblutet-im-treppenhaus/">Wegen lauter Musik: Streit unter Nachbarn eskaliert – Mann verblutet im Treppenhaus</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 07:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs hartgesottene Winterradler: Warum tut Ihr Euch das an?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-dem-rad-gegen-den-schnee-hamburger-fahrradfahrer-unbeirrbar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567733994.jpg?resize=300%2C300&crop=1228px%2C0px%2C5483px%2C5483px&webp=1" alt="Hamburgs hartgesottene Winterradler: Warum tut Ihr Euch das an?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eingeschneites Fahrrad an einem Fahrradständer. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/KEYSTONE | ANDREAS BECKER</span></p><p><strong>Was treibt die Hamburger gerade bei diesen eisigen Temperaturen mit dem Fahrrad auf die Straße? Die MOPO hat nachgefragt.</strong></p><p>So viel Schneefall wie seit 15 Jahren nicht mehr, glatte Straßen und eisige Temperaturen weit unter Null. Wer kann, bleibt im Moment zu Hause. Trotzdem wagen sich einige ganz Hartgesottene mit dem Fahrrad in das Schneetreiben.</p><p>Die MOPO hat sich umgehört und gefragt: Wie kommt Ihr auf dem Fahrrad mit dem Schnee-Chaos zurecht?</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Damit Sie nicht raus müssen: Die WochenMOPO zum Download!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/download-der-wochenmopo-vom-9-januar-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/91-collage.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Damit Sie nicht raus müssen: Die WochenMOPO zum Download!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: MOPO</span></p><p><b>Der Winter hat Hamburg fest im Griff! Am Freitag werden die heftigsten Schneefälle seit 15 Jahren erwartet. Züge fallen reihenweise aus, der ADAC warnt vor Autofahrten, und Schulen bleiben geschlossen. Damit Sie auch die WochenMOPO bequem von zu Hause lesen können, ohne zum Kiosk oder Supermarkt zu gehen, bieten wir Ihnen die aktuelle Ausgabe jetzt als PDF-Download an:</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So schick sieht „bezahlbarer” Wohnungsbau jetzt in Hamburg aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-schick-sieht-bezahlbarer-wohnungsbau-jetzt-in-hamburg-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/5885-lrw-quartier-rathausviertel-a-251002-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=257px%2C0px%2C1813px%2C1812px&webp=1" alt="So schick sieht „bezahlbarer” Wohnungsbau jetzt in Hamburg aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll das neue Gebäude im Wilhelmsburger Rathausviertel aussehen. Es ist ein Beispiel für den neuen „Hamburger Standard“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: moka-studio</span></p><p><strong>Seit zehn Jahren ist das Rathausviertel Wilhelmsburg in Planung. Ein Pilotprojekt, in dem der neue Hamburger Standard erprobt werden soll. Nun wurde der erste Zuschlag für ein privat finanziertes Bauvorhaben vergeben: Der Projektentwickler Primus will 31 bezahlbare Wohnungen und eine moderne Kita für 90 Kinder schaffen. Der erste Entwurf des achtgeschossigen Wohnhauses „Willie“ kann sich sehen lassen.</strong></p><p>Das Rathausviertel Wilhelmsburg beginnt an der Mengestraße Richtung Norden und geht bis zur Rotenhäuser Straße. Rund 1900 Wohneinheiten, Studierendenwohnungen, Gewerbeflächen, Sporteinrichtungen und Kindertagesstätten sind geplant. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bau-revolution-in-hamburg-so-sollen-die-mieten-jetzt-guenstiger-werden/?transferToken=37ydXe1HPzB8YkadvKOGhY9ufz5&amp;jwt=eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJhIjoiRVBBUEVSLE1QTFVTIiwic3ViIjoiMjAwMTQxMzkiLCJwIjoiIiwiciI6IiIsImYiOiIiLCJ1cyI6IjEifQ.LFnZalYKQlv6WeiX21nsXkkW39DieKmVafHXBsNoLo8">Diese sollen nach dem „Hamburger Standard“ gebaut werden</a> – ein neuer Baustandard, der Kosten reduzieren soll.</p><p>Um das zu gewährleisten, sollen unter anderem die Baustandards gesenkt werden. Etwa durch dünnere Wände oder Balkone ohne Schallschutz. Auch beim Brandschutz soll gespart werden, indem die Schiebeleiter der Feuerwehr künftig wieder als zweiter Rettungsweg akzeptiert wird. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/bauen-ist-viel-zu-komplex-geworden-wo-der-neue-hamburg-standard-angewendet-wird/">Zusätzlich soll die Investition in erneuerbare Heizenergie Einsparungen bringen. </a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich normale Leute! Hier fühlt sich der Chef der Barclays Arena am wohlsten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geschaeftsfuehrer-der-barclays-arena-wo-die-menschen-noch-normal-sind/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bildschirmfoto-2026-01-01-um-134441.png?resize=300%2C300&crop=46px%2C58px%2C723px%2C722px&webp=1" alt="Endlich normale Leute! Hier fühlt sich der Chef der Barclays Arena am wohlsten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Steve Schwenkglenks spricht mit der MOPO über seine Highlights in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Henning von Holdt</span></p><p><strong>Steve Schwenkglenks ist Geschäftsführer der Barclays Arena im Volkspark – Norddeutschlands größter Multifunktions-Halle, in der Konzerte von Superstars, Sportevents und Shows über die Bühne gehen. Wenn der Kampfsportfan und Freizeitpilot mal vom Trubel abschalten will, schwinge er gekonnt den Kochlöffel, verriet er im MOPO-Fragenhagel.</strong></p><p><strong>1. Wenn Sie einen Tag alles in Hamburg entscheiden könnten, worum würden Sie sich kümmern?</strong></p><p>Das Verkehrschaos und den Parkplatzmangel rund um die Arenen priorisiert angehen!   </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„White Tiger“-Prozess beginnt: Anwältin droht mit Flut von Anträgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/prozess-gegen-white-tiger-anwaeltin-beantragt-aussetzung-des-verfahrens/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/yuksel-kopie.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„White Tiger“-Prozess beginnt: Anwältin droht mit Flut von Anträgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dr. Christiane C. Yüksel, die Verteidigerin von Shahriar J., beantragt am Freitag die Aussetzung des Verfahrens.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt/Olaf Wunder</span></p><p><b>Schon jetzt ist vom Prozess des Jahres, wenn nicht des Jahrzehnts die Rede: Ab diesem Freitag muss sich Shahriar J. (21) alias „White Tiger“ vor Gericht verantworten. Ein vergleichbares Gerichtsverfahren hat es in der bundesdeutschen Justizgeschichte noch nicht gegeben, denn verhandelt wird eine ganz neue Form der Internetkriminalität. Allerdings könnte der erste Prozesstag schon nach kurzer Zeit enden – Anwältin Dr. Christiane C. Yüksel will sofort nach Beginn eine Kanonade an Anträgen stellen. Ziel: das Verfahren auszusetzen. Unter anderem beklagt sie, Teile der Prozessakten viel zu spät bekommen zu haben.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vermisste 14-Jährige wohlbehalten wieder aufgetaucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wer-hat-sophie-gesehen-14-jaehrige-vermisst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/vermisst-wieder-da.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C201px%2C710px%2C708px&webp=1" alt="Vermisste 14-Jährige wohlbehalten wieder aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Bild hatte die Polizei nach der 14-Jährigen gesucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg/Bearbeitung: MOPO</span></p><p><strong>Seit vergangenem Freitag wurde die 14 Jahre alte Sophie aus Alsterdorf vermisst. Nun gibt es gute Nachrichten.</strong></p><p>Nach Angaben der Ermittler hatte die Jugendliche ihre Wohnunterkunft verlassen und war kehrte nicht wie vereinbart zurückgekehrt. In den Tagen danach bestand zwar noch sporadischer telefonischer Kontakt zu den Erziehungsberechtigten, gesehen worden war die 14-Jährige jedoch nicht mehr.</p><p>Nun meldete die Polizei, dass Sophie „eigenständig und wohlbehalten“ zu ihrer Wohnunterkunft zurückgekehrt sei. Hinweise auf Straftaten im Zusammenhang mit ihrem Verschwinden gebe es nicht, so eine Polizeisprecherin. (mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 07:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs coolste Galerie: Die Schneemann-Parade an der Außenalster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schneemann-galerie-an-der-aussenalster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/imago845082019-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=540px%2C116px%2C1592px%2C1594px&webp=1" alt="Hamburgs coolste Galerie: Die Schneemann-Parade an der Außenalster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der Krugkoppelbrücke gibt es derzeit eine Schneemann-Parade. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/BREUEL-BILD</span></p><p><strong>Eisige Kunstwerke wie diese sind nicht in jedem Winter zu sehen: Auf zwei Brücken an der Außenalster thronen Dutzende winzige Schneemänner – und die ungewöhnliche Freiluft-Galerie wird immer größer. </strong></p><p>Manche sind winzig und mit Ästen dekoriert, andere fast einen halben Meter hoch. Ein besonders liebevoll gestaltetes Exemplar hat Augen aus Blaubeeren, ein Blatt als Schal und auf dem Kopf steckt eine Babysocke. Die weiße Truppe, von Passanten auf der Krugkoppelbrücke und der Fernsichtbrücke aufgereiht, kann sich sehen lassen!</p><p>Die Tradition, hier zig Mini-Schneefiguren aufzureihen, gibt es bei Anwohnern und Spaziergängern seit einigen Jahren. In diesem Jahr nimmt die eisige Parade aufgrund der kühlen Temperaturen und der vielen Fotos in sozialen Netzwerken ungeahnte Dimensionen an.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>