<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gastwirt sprach Jungen an:Verschwand Fabian (8) an dieser Bushaltestelle?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/gastwirt-sah-jungen-verschwand-fabian-8-an-dieser-haltestelle-68efc90006329773ec67372d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efc90006329773ec67372e/2af2eaa6ae4415fcdd3a633391982467,dc731a03?w=992" alt="Gastwirt sprach Jungen an:Verschwand Fabian (8) an dieser Bushaltestelle?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein kleiner Junge aus Güstrow, Fabian (8), verschwindet spurlos. Tage später wird seine Leiche auf einem abgelegenen Feld entdeckt. Dönerimbiss-Betreiber Ahmet Bilbaj erinnert sich, den Jungen am Tag seines Verschwindens an einer Bushaltestelle gesehen zu haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>War er einer der letzten, die den Jungen lebend gesehen haben? Was Bilbajs beobachtet hat und was er der Polizei sagte, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 03:07:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirbel um ihre Firma LeGer:Millionenverluste bei Lena Gercke ?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lena-gercke-millionenverluste-jetzt-spricht-sie-exklusiv-in-bild-68efd34306329773ec6737ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efd34306329773ec6737cf/ee04e5b8872639fd948002c8aba3db95,26b09ddc?w=992" alt="Wirbel um ihre Firma LeGer:Millionenverluste bei Lena Gercke ?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Millionen-Schulden, Verluste, angebliches Finanz-Desaster?<!--]--><!--[--><b>
</b><!--]--><!--[-->
Das Börsenmagazin „Der Aktionär“ behauptet, das Modelabel LeGer von Topmodel Lena Gercke (37) stecke tief in der Krise. Doch stimmt das wirklich?

<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus das exklusive BILD-Interview mit Lena Gercke, die zum ersten Mal auf die Spekulationen reagiert.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 03:07:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Er muss da aufpassen“:Türkei-Insider warnt Sané vor Mega-Absturz!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/galatasaray-tuerkei-insider-warnt-leroy-sane-vor-mega-absturz-68eeb6e9dbad4b72062ad8fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eeb6e9dbad4b72062ad8fd/0c805023a013be758388f86438e06787,b0700109?w=576" alt="„Er muss da aufpassen“:Türkei-Insider warnt Sané vor Mega-Absturz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mahnende Worte für Leroy Sané (29)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star wird seit seinem Sommerwechsel zu Galatasaray in Istanbul bislang nicht glücklich. Nach anfänglich durchwachsenen Leistungen saß der Flügelspieler zuletzt zwei Spiele in Folge von Beginn an auf der Bank. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mit der Veröffentlichung von Hass-Nachrichten setzt David Raum ein starkes Zeichen.</p><p class="teaser__text">Die englische Mannschaft hat das Ticket zur WM gelöst.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 03:07:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie bestätigt:Diane Keaton (79) starb an Lungenentzündung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hollywood-trauert-um-die-legendaere-schauspielerin-todesursache-von-diane-keaton-bekannt-68f043fadbad4b72062aecf7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f043fadbad4b72062aecf7/0286673af3182680700eb607ff3306c1,fb9913b4?w=656" alt="Familie bestätigt:Diane Keaton (79) starb an Lungenentzündung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – Noch immer steht die Filmwelt still. Am Sonntag starb Schauspiel-Ikone Diane Keaton im Alter von 79 Jahren. Keaton hatte seit über 50 Jahren die Kinozuschauer auf der ganzen Welt begeistert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie ihre Familie nun bestätigte, starb die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/oscarverleihung/oscars-academy-awards-alle-infos-76650766.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Oscar</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Preisträgerin am 11. Oktober an einer Lungenentzündung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Statement an das Magazin People heißt es: „Die Familie Keaton ist unendlich dankbar für die außergewöhnlichen Botschaften der Liebe und Unterstützung, die sie in den letzten Tagen für ihre geliebte Diane erhalten hat.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/diane-keaton-gesundheit-soll-sich-rapide-verschlechtert-haben-68eb759c0bda2290ccea8868"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Diane Keaton</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> war nicht nur für ihre einzigartigen Filmrollen berühmt – sie engagierte sich auch leidenschaftlich für Tierschutz und Obdachlosenhilfe.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 03:07:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kretschmer bei Maischberger:Wie Wehrdienst am besten klappt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/kretschmer-bei-maischberger-wie-wehrdienst-am-besten-klappt-68f04052dbad4b72062aecf3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f04052dbad4b72062aecf3/ca030b025bc7a3b8a53774064eb80f88,98672852?w=320" alt="Kretschmer bei Maischberger:Wie Wehrdienst am besten klappt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wehrdienst? Wehrpflicht? Oder nichts? Einfach mal die Leute fragen! Sachsen-MP Michael Kretschmer (CDU) hat bei Sandra Maischberger (59) eine voll demokratische Lösung im Meinungsstreit um die Landesverteidigung angemahnt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kretschmers klare Analyse: „Es muss darum gehen, zu sagen: Jeder junge Mensch muss in den kommenden Jahren etwas unmittelbar für sein Land leisten. Wir müssen uns verteidigungsfähig aufstellen!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber, so der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Politiker: „Wenn wir das wollen, müssen wir wissen, wie das funktioniert, wie die Technik geht, wie das Katastrophenschutzthema, das Zivilschutzthema geht – wahrscheinlich auch das Thema Betreuung in Krankenhäusern. Das wollen wir jetzt gemeinsam regeln. Und wir sprechen mit der Bevölkerung darüber, wie das geht.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kretschmers Kritik an Bundesverteidigungsminister Boris Pistorius (65, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->): „Ich finde die Art, wie er das jetzt betreibt, geht völlig gegen die Wahrnehmung. Seit 2011 gibt es keinen Wehrdienst mehr. Die Leute werden nicht mehr eingezogen. Die haben gar keine Erfahrung mehr. Jetzt greifen wir in das Leben von so vielen jungen Menschen ein. Das müssen wir doch miteinander besprechen! Die jungen Leute müssen doch die Möglichkeit haben, zu sagen, wie sie das haben wollen!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 03:07:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geschmackskombi:Darum können wir zu Nutella nicht Nein sagen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/warum-wir-nutella-nicht-widerstehen-koennen-68ee7baf4806d40275c936e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee7baf4806d40275c936e7/a1aa628151556ab9e9da06be02edc90e,e5f9ca34?w=320" alt="Geschmackskombi:Darum können wir zu Nutella nicht Nein sagen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-712"><!--[--><!--[--><b>Jeder kennt ihn, den Heißhunger und die Lust auf Süßes – und jeder weiß, wie schwer es ist, Leckerbissen zu widerstehen. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-712"><!--[--><!--[--><b>Doch was macht es uns so schwer, am Morgen das Nutella-Brötchen nicht zu essen oder abends die Chips-Packung nicht zu öffnen? Wir wissen doch genau, wohin das führt ...</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-712"><!--[--><!--[-->Natürlich sind es verschiedene Gründe, die dazu beitragen: Etwa die Gewohnheit oder eine bestimmte Menge an Zucker, auf die der Körper eingestellt ist – oder einfach ungezügelter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/ernaehrung/ernaehrung-so-ernaehren-sie-sich-richtig-2-42103608.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Appetit.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-712"><!--[--><!--[--><b>Doch es gibt ein Grundrezept, das bei fast jedem Menschen die richtigen Knöpfe drückt, um Heißhunger auszulösen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 03:07:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Bildungsstudie:Mega-Absturz bei Mathe, Bio, Physik, Chemie!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neue-bildungsstudie-mega-absturz-bei-mathe-bio-physik-chemie-68ef782d0dc4b85759d381ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef782d0dc4b85759d381bb/ef2d00beec0cb324839462b64babfd4e,3ec3704?w=992" alt="Neue Bildungsstudie:Mega-Absturz bei Mathe, Bio, Physik, Chemie!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wieder mal schlechte Nachrichten von der Bildungsfront: Unsere Schüler schneiden im Test immer schlechter ab, sind lustloser, abgelenkter als je zuvor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Besonders dramatisch: die Fächer Mathe, Bio, Chemie und Physik!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „IQB-Bildungstrend 2024“ (Humboldt-Uni Berlin, wird heute vorgestellt), die BILD aus Politik-Kreisen zugespielt wurde, erreichen von 48.000 getesteten Schülern immer weniger die Regelstandards, verfehlen häufiger die Mindestanforderungen als noch in den Jahren 2012 und 2018.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Konkret:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 03:07:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SOKO-Star zieht nach 60 Jahren den Schlussstrich!:Andreas Schmidt-Schaller beendet seine Karriere!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/andreas-schmidt-schaller-verabschiedet-sich-fuer-immer-68effd450dc4b85759d38b66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68effd450dc4b85759d38b67/462ab356816c269cbeef7c269e2922b5,87ecb995?w=576" alt="SOKO-Star zieht nach 60 Jahren den Schlussstrich!:Andreas Schmidt-Schaller beendet seine Karriere!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Für Millionen TV-Zuschauer war er ein vertrautes Gesicht. Aber nun sagt Andreas Schmidt-Schaller (79) endgültig „Adieu“ zur Schauspielerei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gebürtige Thüringer wurde in der DDR als Leutnant Thomas Grawe im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/polizeiruf-110/unterhaltung-news-fotos-videos-19547420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizeiruf 110 <!--]--><!--]--></a><!--[-->zum Publikumsliebling. Nach der Wende ermittelte er weiter und wurde später zum ZDF-Kultkommissar Hajo Trautzschke in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/soko-leipzig-alle-infos-zum-team-und-der-neuen-staffel-67e3db6df933f731d4311633"><!-- --><!--[--><!--[-->SOKO Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andreas Schmidt-Schaller wurde bekannt als Kommissar im DDR-„Polizeiruf“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast zwei Jahrzehnte lang jagte er dort Verbrecher, verabschiedete sich 2017 mit seiner Figur in den Ruhestand. Gastauftritte folgten noch vereinzelt (er trat 2021 noch einmal kurz auf). Jetzt zieht auch der Schauspieler selbst den Schlussstrich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 03:07:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Machtkampf, Rachefeldzug, Hinrichtungen:Hamas beginnt brutalen Clan-Krieg gegen Feinde</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hamas-beginnt-brutalen-clan-krieg-gegen-feinde-68ef48c80dc4b85759d37c80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef48c80dc4b85759d37c81/6ae28beddb44379ed9dc6437e9340a6b,f7e7e868?w=576" alt="Machtkampf, Rachefeldzug, Hinrichtungen:Hamas beginnt brutalen Clan-Krieg gegen Feinde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Leichen als Trophäen. Die Bilder toter Israelis, die am 7. Oktober 2023 von jubelnden Hamas-Terroristen auf den Ladeflächen ihrer Pick-ups durch die Straßen gefahren wurden, schockierten die Welt. Nun wiederholen sich die grausamen Szenen – nur sind es dieses Mal keine ermordeten Israelis, sondern ermordete Palästinenser, die von der Hamas zur Schau gestellt werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Terror-Gruppe ist raus aus den kilometerweiten Terror-Tunneln, in denen sie sich die vergangenen zwei Jahre versteckt hat – und sie will mit Brutalität und Gewalt zurück an die Macht, obwohl der Trump-Plan ihre Entwaffnung vorsieht. Bei öffentlichen Gruppenhinrichtungen, Schießereien und Zusammenstößen mit rivalisierenden Gruppen gab es in den vergangenen Tagen Dutzende Tote. Im Fokus der Terroristen: die bewaffneten, gut vernetzten Familien-Clans, die sich während des Krieges offen gegen sie gestellt hatten. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Hamas hat mindestens 33 Palästinenser im Gazastreifen öffentlich hingerichtet.</p><p class="teaser__text">In Gaza wurden 33 Menschen erschossen, doch Pro-Palästina-Aktivisten schweigen dazu.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 03:07:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es gibt zu viele Leistungen:Forscher scheitern an Sozialstaats-Auswertung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/es-gibt-einfach-zu-viele-leistungen-forscher-scheitern-an-sozialstaats-auswertung-68efc55206329773ec6736e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efc55206329773ec6736e9/563892e9049508ee760a903074eaa09d,9bbce19f?w=320" alt="Es gibt zu viele Leistungen:Forscher scheitern an Sozialstaats-Auswertung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Was bringen die Sozialleistungen in Deutschland wirklich? Niemand weiß es, es sind zu viele!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Forscher des ifo-Instituts wollten den Leistungs-Dschungel sortieren und bewerten. Doch sie schafften es nicht. Sie mussten sie erst aufzählen – und gaben nach mehr als 500 Sozialleistungen erst mal auf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ergebnis: Statt einer Analyse entstand zunächst nur eine gigantische Liste, die alle möglichen Geld-, Sach- und Dienstleistungen (sowie steuerlichen Freibeträge) mit sozialpolitischem Zweck bloß aufzählt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Ursprünglich wollten wir Ausmaß und Wirkung aller Sozialleistungen berechnen“, sagt Andreas Peichl, Leiter des Ifo-Zentrums für Makroökonomik und Befragungen. Doch die Masse an Vorschriften und Programmen machte dieses Vorhaben unmöglich. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 03:07:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehekrise bei Haftbefehl:„Was hinter den Kulissen abgeht, ist nicht normal“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ehekrise-bei-rapper-haftbefehl-seine-ehefrau-packt-aus-68ef68a9dbad4b72062ae054</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef68a9dbad4b72062ae054/90dbd9ca7068555ca1fbabd111765caa,be021df7?w=320" alt="Ehekrise bei Haftbefehl:„Was hinter den Kulissen abgeht, ist nicht normal“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit sie 17 ist, gehört Nina zu Haftbefehls Leben – als Partnerin, Mutter seiner Kinder, und als Frau, die den Gangster-Rapper hinter den Kulissen kennt wie keine andere. Doch plötzlich sind ihre gemeinsamen Fotos auf Instagram verschwunden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILD spricht sie jetzt exklusiv über die Ehekrise, die ihr Leben auf den Kopf stellt. Was hinter den Kulissen bei ihr und Haftbefehl abgeht, welche Sorgen die Ehefrau des Gangster-Rappers hat und wie der gemeinsame Alltag mit den Kindern aussieht, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 03:07:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Power dank Periode:Der Zyklus-Trick der Fame-Fighting-Ladys</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-menstruationszyklus-nutzen-fuer-optimales-training-68e77ab6a17cb4f03352aba6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e77ab6a17cb4f03352aba7/2fb0fa9385d87e3152db1e7f31abcf22,6499200c?w=992" alt="Power dank Periode:Der Zyklus-Trick der Fame-Fighting-Ladys" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Samstag steigt bei Fame Fighting 3 (live und exklusiv bei BILD) ein Star nach dem anderen in den Ring – 20 Reality-TV-Gesichter kämpfen um Ruhm, Ehre und den Sieg. Doch gerade bei den Frauen spielen nicht nur Training, Taktik und Teamgeist eine Rolle – sondern auch eine unsichtbare Kraft im Körper: ihr Menstruationszyklus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fitness-Expertin Anne Wüstmann verrät, wie die Kämpferinnen die vier Phasen ihres Zyklus gezielt nutzen können, um maximale Power, Fokus und Ausdauer herauszuholen. Denn: Jede Phase beeinflusst den Körper – und damit auch die Performance im Ring – auf völlig unterschiedliche Weise.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[-->Der erste Tag der Monatsblutung zählt als erster Tag eines neuen Zyklus. Anne Wüstmann: „Der Körper leistet gerade viel, also darf dein Training sanft sein: Spaziergänge, Yoga oder leichtes Mobility Training helfen, in Bewegung zu bleiben, ohne Energie zu rauben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 03:07:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer LKW fuhr und wer Sandwiches bei Subway schmierte:Die Normalo-Jobs der Fame-Fighting-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-die-normalo-jobs-der-promi-boxer-68ea42b320af185b19e10d6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea42b320af185b19e10d6f/860c98ba2c4969555bb2ab502285718a,b63e4492?w=576" alt="Wer LKW fuhr und wer Sandwiches bei Subway schmierte:Die Normalo-Jobs der Fame-Fighting-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Aus der deutschen Reality-Welt sind diese Stars nicht mehr wegzudenken – sie streiten, flirten, tanzen und prügeln sich durchs Trash-TV-Universum. Doch eines ist sicher: „Trash-TV-Ikone“ steht (noch) auf keinem Ausbildungszeugnis!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bevor sie sich mit Drama, Dschungelprüfungen oder Dating-Shows einen Namen machten, haben einige der Promis, die diesen Samstag bei Fame Fighting 3 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/fame-fighting-noch-heute-den-fight-pass-sichern-67f3e2ac34eeb05559befdb3?gad_source=1&amp;gbraid=0AAAAADeHvq-EQDrcpacC_qrnECb842tvL&amp;gad_campaignid=22196128758&amp;gclid=Cj0KCQjwjL3HBhCgARIsAPUg7a4EyJgpOeL-PHUUH1bQaep130KycMzr7QDXKsUwTKSBWHdAti3bj6EaAmowEALw_wcB&amp;cid=sea.ca.pr.aq.bp.livestream_ff3.ad.ga.175226224075.22196128758"><!-- --><!--[--><!--[-->(live und exklusiv bei BILD<!--]--><!--]--></a><!--[-->) in den Ring steigen, ganz bodenständige Jobs gelernt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[-->Tobias Pietrek begann seine berufliche Laufbahn nach der 11. Klasse als Berufskraftfahrer. 14 Jahre lang saß er hinter dem Steuer. Doch irgendwann merkte er, dass dieser Job nichts für ihn war. „Das hat mir gar keinen Spaß gemacht. Psychisch war es sehr anstrengend, acht, neun Stunden am Tag in Köln durch die Gegend zu fahren, bei dem vielen Straßenverkehr“, erzählt er.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 03:07:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>