<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger Mieterschutz? Ja, aber nur auf Sparflamme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/hamburger-mieterschutz-ja-aber-nur-auf-sparflamme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/518584340-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=116px%2C618px%2C1089px%2C1089px&webp=1" alt="Hamburger Mieterschutz? Ja, aber nur auf Sparflamme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf das Karoviertel und den Heinrich-Hertz-Turm, auch Telemichel genannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Torsten Krüger</span></p><p><strong>Knapp ein Jahr ist es her, dass die SPD im Wahlkampf den Hamburger Mietenmelder präsentierte. Von einem „Angebot für alle Mieter“ war großmundig die Rede, gar von einem neuen „Sheriff in der Stadt“. Bislang zeigt sich aber vor allem: Hamburgs Mieter werden immer noch alleingelassen – und der Sheriff betrinkt sich wahrscheinlich gerade mit Whisky im Saloon.</strong></p><p>Bis heute ist es der Stadt nicht gelungen, eine Behördenabteilung aufzubauen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hunderte-hinweise-auf-mietwucher-in-hamburg-versproche-taskforce-bleibt-mickrig/">die die Verdachtsfälle auf überhöhte Mieten bearbeitet</a>. Die Meldungen verlaufen bislang im Nichts, die Mieter zahlen weiter. Ursprünglich war mal von zwölf Stellen die Rede, inzwischen ist es nur noch die Hälfte. Das passt ins Muster – auch die Abteilungen in den Bezirken, die sich um illegale Leerstände von Wohnungen kümmern, sind chronisch überlastet.</p><p>Vorbild könnte Frankfurt sein, dessen Wohnungsämter sich bereits seit Jahren um solche Verdachtsfälle kümmern, Bußgelder verhängen oder eine Einigung erstreiten. Seit 1970 (!) gibt es dort übrigens auch eine kostenlose, städtische Mieterberatung. Auch hier stoßen die Mitarbeiter natürlich an ihre Grenzen, vor allem weil der Mietwucher-Paragraf seit einem Urteil im Jahr 2004 praktisch fast gar nicht mehr anwendbar ist. Ändern könnte das nur der Bund. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 20:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liberale in Schieflage: Hamburgs FDP vor der Pleite?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/kein-geld-mehr-da-fdp-hamburg-kaempft-gegen-finanzielle-schieflage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/sami-musa-x-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=246px%2C195px%2C1512px%2C1512px&webp=1" alt="Liberale in Schieflage: Hamburgs FDP vor der Pleite?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sami Musa, Vize-Chef der Hamburger FDP</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: FDP</span></p><p><b>Kaum Geld vom Staat, Mitgliederschwund und abgewanderte Spender: Der FDP Hamburg geht es finanziell gar nicht gut, es ist unklar, wie lange der Landesverband sich noch über Wasser halten kann. Der Vize-Landeschef der Hamburger Liberalen, Sami Musa, erklärt, wie der Untergang abgewendet werden soll.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 20:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in Hamburg: Pflegeheim brennt – ein Toter und mehrere Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/flammen-in-pflegeheim-grossalarm-in-steilshoop/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260122-id40461-2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=563px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Großeinsatz in Hamburg: Pflegeheim brennt – ein Toter und mehrere Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Donnerstagabend brannte es in einem Altenheim in Steilshoop in voller Ausdehnung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Domenic Schmidt</span></p><p><strong>In Steilshoop ist es am Donnerstagabend zu einem Großeinsatz der Feuerwehr gekommen: In einem Pflegeheim war ein Brand ausgebrochen. Die Feuerwehr rückte mit mehreren Löschzügen und zahlreichen Rettungswagen an.</strong> <strong>Es gab einen Toten.</strong></p><p>Laut Feuerwehr wurde gegen 18.50 Uhr ein Brand in einem Pflegeheim am Gustav-Seitz-Weg gemeldet. Als die ersten Rettungskräfte eintrafen, stellten sie eine starke Rauchentwicklung fest. Mehrere Bewohner waren in Gefahr.</p><p>Aus diesem Grund wurde die 3. Alarmstufe ausgelöst. Mehrere Löschzüge, diverse Rettungswagen und der leitende Notarzt rückten zusätzlich an – insgesamt rund 100 Einsatzkräfte. In einem der Räume fanden Feuerwehrleute eine leblose Person und brachten sie ins Freie. Für sie kam aber jede Hilfe zu spät.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 21:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer-Alarm und Personen im Gleis: Chaos auf Hamburger Bahn-Strecken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-im-bahnhof-altona-s-bahn-verkehr-gestoppt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260122kurden-blockieren-gleise-hbf0383-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=1386px%2C724px%2C983px%2C983px&webp=1" alt="Feuer-Alarm und Personen im Gleis: Chaos auf Hamburger Bahn-Strecken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Hauptbahnhof gingen mehrere Demonstranten auf die Gleise und blockierten damit den Zugverkehr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Apelt</span></p><p><strong>Am Bahnhof Altona hat ein Feuerwehreinsatz am Donnerstag für Chaos mitten im Berufsverkehr gesorgt</strong>. <strong>Im S-Bahntunnel wurde eine Verqualmung gemeldet, der S-Bahnverkehr über den Jungfernstieg wurde gesperrt. Am Hauptbahnhof kam es zu einer Gleisblockade.</strong></p><p>Brandgeruch und leichter Rauch in einem S-Bahn-Tunnel in Altona haben am frühen Abend für einen größeren Einsatz gesorgt. Nach der Alarmierung kurz nach 17 Uhr schickte die Feuerwehr 42 Kameraden und mehrere Löschzüge zu der Stelle zwischen den Haltestellen Altona und Königstraße, wie ein Sprecher der Hamburger Feuerwehr sagte.</p><p>Auch die Bundespolizei war im Einsatz. Ein Sprecher sagte der MOPO, dass der Bereich in den Tunnelanlagen vorsichtshalber geräumt worden sei. Der S-Bahnverkehr wurde gestoppt, zwischenzeitlich fuhren keine S-Bahnen über den Jungfernstieg. „Alle Linien werden über Dammtor umgeleitet“, meldete der HVV. Das sorgte für Verspätungen, volle Züge und jede Menge Pendler-Frust.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogenmafia schmuggelt riesige Mengen Koks nach Hamburg: Lange Haftstrafen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/lange-haftstrafen-fuer-schmuggel-von-46-tonnen-kokain/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/kokain-schmuggel-hafen-prozess.jpeg?resize=300%2C300&crop=123px%2C434px%2C1159px%2C1160px&webp=1" alt="Drogenmafia schmuggelt riesige Mengen Koks nach Hamburg: Lange Haftstrafen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einer Pressekonferenz wurde das beschlagnahmte Kokain der Öffentlichkeit präsentiert. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>2,5 Tonnen Kokain kommen in Hamburg an und werden erfolgreich aus dem Hafen geschmuggelt. Bei einer zweiten Lieferung schlagen Zoll und Polizei zu. Die Beteiligten müssen nun für lange Zeit in Haft.</strong></p><p>In einem Prozess um den Schmuggel von 4,6 Tonnen Kokain hat das Landgericht Hamburg zehn Angeklagte zu langen Haftstrafen verurteilt. Ein elfter Angeklagter wurde freigesprochen. Die höchste Strafe erhielt ein 45-Jähriger, der nach Überzeugung der Strafkammer die beiden Container mit jeweils mehr als zwei Tonnen Kokain als Lastwagenfahrer aus einem Containerterminal im Hafen holte. Als einziger wurde er wegen Drogenbesitzes schuldig gesprochen, und nicht nur wegen Beihilfe zur Einfuhr und zum Handeltreiben mit Betäubungsmitteln. Er bekam zwölf Jahre Haft.</p><p>Die hohen Strafen für die Helfer der nicht vor Gericht stehenden Hintermänner erklärte der Vorsitzende Richter Thorsten Schmidt so: „Die Menge ist enorm.“ Im ersten Fall ging es um 2520 Kilo Kokain, die Mitte Mai 2024 in einem Container aus Ecuador nach Hamburg gekommen sein sollen. Der Verbleib des Rauschgifts konnte nicht aufgeklärt werden. „Wir gehen davon aus, dass die Drogen in Europa in Verkehr gekommen sind“, sagte der Richter. Das Kokain in diesem Container habe die juristisch als gering zu bewertende Menge um das 400.000-fache überschritten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>530.000 Euro Beute: Einbrecher folgten Sylvie Meis bei Instagram – und schlugen zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/beute-im-wert-von-530-00-euro-prozess-um-sylvies-geklaute-handtaschen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/sylvieeinbrecher.jpg?resize=300%2C300&crop=29px%2C31px%2C476px%2C477px&webp=1" alt="530.000 Euro Beute: Einbrecher folgten Sylvie Meis bei Instagram – und schlugen zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte beim Prozessauftakt. Er gab zu, in Sylvie Meis' Wohnung eingebrochen zu sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zoe Clausen/ picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Während Moderatorin Sylvie Meis die spanische Sonne genoss, stiegen in ihr Eppendorfer Zuhause Einbrecher ein – und machten fette Beute: Luxus-Taschen und Schmuck im Wert von 530.000 Euro, einfach weg! Am Donnerstag startete der Prozess gegen einen der Einbrecher – er wird in den Knast wandern. Der Prozess zeigt, welche Schätze die Moderatorin in ihrem Ankleidezimmer hortete.</strong> <strong>Und dass man sich sehr gut überlegen sollte, was man auf Instagram &amp; Co. so postet. Denn Kriminelle verfolgen das mitunter ganz genau. </strong></p><p>Sylvie Meis zeigt auf Instagram gerne, was sie hat: Mal posiert die Moderatorin mit türkisfarbener Mini-Hermès-Tasche vor weißer Hochglanz-Einrichtung. Mal telefoniert sie und hält ihre Chanel-Tasche dabei betont lässig in die Kamera. Luxus, der nicht nur Fans anzieht. </p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Fall bei „Aktenzeichen XY“: Hinweise helfen Ermittlern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-fall-bei-aktenzeichen-xy-hinweise-helfen-ermittlern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/116929963-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=515px%2C201px%2C1506px%2C1506px&webp=1" alt="Hamburger Fall bei „Aktenzeichen XY“: Hinweise helfen Ermittlern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">ZDF-Moderator Rudi Cerne im Studio der Sendung „Aktenzeichen XY ... ungelöst“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sina Schuldt/dpa</span></p><p><strong>Am Mittwoch wurde ein Cold Case aus Hamburg bei „Aktenzeichen XY … ungelöst“ gezeigt – und schon jetzt gibt es erste vielversprechende Hinweise von den Zuschauern.</strong></p><p>Vor knapp 15 Jahren wurde ein älteres Ehepaar (damals beide 88) in Osdorf nachts brutal attackiert. Die Angreifer zerrten die Frau und ihren Mann aus dem Bett, fesselten sie und durchwühlten das Haus. Kuriosierweise nahmen sie jedoch nichts mit. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/15-jahre-alter-ueberfall-in-hamburg-wird-zum-fall-fuer-aktenzeichen-xy/">Weder Schmuck noch Papiere oder andere Wertgegenstände verschwanden in dieser Nacht.</a></p><p>Noch seltsamer: Die Täter setzten anscheinend selbst zwei Notrufe ab. Bei diesen Anrufen von Notrufsäulen in Schnelsen und Georgswerder konnten die Stimmen der Personen aufgezeichnet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten am Tag: Erst schlug er zu, dann stürzte er sich auf sie – Zeugen gesucht!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/frau-angegriffen-und-versucht-zu-missbrauchen-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/screenshot-2026-01-22-140700.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mitten am Tag: Erst schlug er zu, dann stürzte er sich auf sie – Zeugen gesucht!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Täter konnte nach dem Angriff mitten in Langenhorn fliehen – die Polizei sucht Zeugen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Maps</span></p><p><strong>In Langenhorn ist am Mittwoch eine Frau angegriffen worden – mitten am Tag. Ein Mann schlug sie und versuchte, sich an ihr zu vergehen. Das Opfer rettete sich und holte Hilfe. Die Polizei ermittelt wegen eines versuchten Sexualdelikts. </strong></p><p>Der Vorfall trug sich laut Polizei gegen 13.10 Uhr an der Langenhorner Chaussee in Höhe Henny-Schütz-Allee zu. Hier war eine Frau (30) nahe einer Grünanlage unterwegs. Plötzlich wurde sie von einem Mann mit mehreren Faustschlägen attackiert.</p><p>Dann soll der Mann versucht haben, sexuelle Handlungen an der 30-Jährigen vorzunehmen. Sie rettete sich in ein nahegelegenes Gesundheitszentrum. Von dort wurde die Polizei alarmiert, die Fahndung mit mehreren Streifenwagen verlief jedoch ohne Erfolg.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Derby in Hamburg: Hier sieht die Polizei eine „positive Entwicklung“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/derby-verkehrsbehinderungen-wegen-fan-maerschen-in-hamburg-erwartet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/543930692-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C846px%2C860px%2C861px&webp=1" alt="Derby in Hamburg: Hier sieht die Polizei eine „positive Entwicklung“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch beim Derby am 29. August 2025 gab es einen Fanmarsch zum Stadion. Auf dem Foto ist der Aufzug von HSV-Fans zu sehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Ulrich Perrey</span></p><p><strong>Am Freitag treffen im Millerntor-Stadion der FC St. Pauli und der HSV aufeinander. Die Polizei wird bei dem Derby mit einem Großaufgebot im Einsatz sein. Anhänger beider Vereine planen Fanmärsche, dafür werden mehrere Straßen gesperrt.</strong></p><p>Die Hamburger Polizei sieht bei der Austragung der brisanten Stadtderbys zwischen dem FC St. Pauli und dem Hamburger SV eine erfreuliche Tendenz. „Wir verzeichnen eben schon eine positive Entwicklung, die bei unserer Lagebeurteilung natürlich nicht unberücksichtigt bleibt“, sagte ein Sprecher der Hamburger Polizei. Das 113. Pflichtspiel-Duell beider Bundesligisten wird am Freitag (Liveticker auf MOPO.de) im Millerntor-Stadion ausgetragen. </p><p>„Klar ist auch, dass aufgrund der Historie der beiden Vereine und der Fans das Fan-Verhältnis traditionell als feindschaftlich eingestuft wird“, fügte der Sprecher hinzu. Doch der Blick auf die vergangenen Duelle habe gezeigt, „dass wir heute vor einer anderen Situation stehen, als noch vor 10 bis 15 Jahren“. In der jüngsten Vergangenheit habe es „keine größeren Sicherheitsvorfälle“ gegeben. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lärmentwicklung am Hamburger Flughafen: Überraschende Zahlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/laermentwicklung-am-hamburger-flughafen-ueberraschende-zahlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/416618302-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=270px%2C382px%2C1324px%2C1325px&webp=1" alt="Lärmentwicklung am Hamburger Flughafen: Überraschende Zahlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flugzeuge auf dem Hamburger Flughafen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Die Nächte rund um den Hamburger Flughafen sind deutlich ruhiger geworden. Wie aus der aktuellen Auswertung der Fluglärmschutzbeauftragten hervorgeht, ist die Zahl verspäteter Starts und Landungen nach 23 Uhr im Jahr 2025 um 23 Prozent gesunken. Ein wesentlicher Grund dafür ist eine neue Entgeltordnung, die verspätete Flüge für Airlines spürbar teurer macht.</strong></p><p>Konkret wurden zwischen 23 und 24 Uhr noch 756 verspätete Flüge gezählt, im Jahr zuvor waren es 978. Auch nach Mitternacht gab es weniger Ausnahmen: Statt 41 waren es nur noch 26 Flüge. Besonders in den Sommermonaten zeigte sich der Effekt der neuen Regeln. In 29 Nächten wurde der Flugbetrieb pünktlich um 23 Uhr beendet – neun Nächte mehr als im Vorjahr.</p><p>Auch die Zahl der Beschwerdeführer ging zurück: 2025 meldeten sich 967 Bürgerinnen und Bürger bei der Fluglärmschutzbeauftragten, im Jahr zuvor waren es noch fast 1300. Die Gesamtzahl der eingegangenen Beschwerden erhöhte sich von rund 24.500 auf 27.000. Dies liege laut der Behörde daran, dass sich „einzelne Personen zum Teil sehr häufig beschweren“. Gleichzeitig blieb das Gesamtverkehrsaufkommen mit rund 127.000 Flugbewegungen stabil – und weiterhin deutlich unter dem Vor-Corona-Niveau von 2019.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum Hamburgs neuer „Katzentempel“ später fertig wird – „waren zu euphorisch“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warum-hamburgs-neuer-katzentempel-spaeter-fertig-wird-waren-zu-euphorisch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/imago777968575-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=320px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Warum Hamburgs neuer „Katzentempel“ später fertig wird – „waren zu euphorisch“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Katzen sind die Stars in den „Katzentempel“-Cafés.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><b>Die Gesellschaft von Katzen genießen und dabei vegane Bowls, Sandwiches und Burger essen: Das ist das Konzept der „Katzentempel“-Cafés. In der Neustadt sollte Ende Januar Hamburgs zweiter Standort eröffnen – doch es gibt Verzögerungen. Die MOPO hat mit dem Betreiber gesprochen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 12:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Hauch von G20: Straßensperrungen und Flugverbote für Nordseegipfel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nordseegipfel-in-hamburg-verkehrsbehinderungen-im-stadtgebiet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/91858077-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=498px%2C566px%2C1227px%2C1226px&webp=1" alt="Ein Hauch von G20: Straßensperrungen und Flugverbote für Nordseegipfel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Reiterstaffel im Einsatz vor dem Hamburger Rathaus (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>Hamburg wird zum Gastgeber des Nordseegipfels. Am Montag treffen sich mehrere Staats- und Regierungschefs im Rathaus und in der Handelskammer, um über mehr Zusammenarbeit bei der Energieversorgung in Europa zu beraten. Und das wird Auswirkungen auf den Verkehr in der Stadt haben. </strong></p><p>Zum Nordseegipfel werden hochrangige Politiker aus der Europäischen Union anreisen, außerdem Vertreter der NATO und der Europäischen Kommission. Deshalb seien umfangreiche Sicherheitsmaßnahmen notwendig, hieß es am Donnerstag von der Polizei. Rund um das Rathaus und die angrenzenden Straßen werden Sicherheitszonen eingerichtet.</p><p>Dadurch kann es zu Verkehrsbehinderungen sowie zu Verspätungen im öffentlichen Nahverkehr kommen. Auch Auswirkungen auf die Geschäftswelt rund um den Veranstaltungsort sind möglich. Dazu zählen zum Beispiel auch der Jungfernstieg, der Neue Wall und Teile der Mönckebergstraße.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angeklagter Block-Anwalt unter Druck: Nun gerät auch sein Sohn in den Fokus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/angeklagter-block-anwalt-unter-druck-nun-geraet-auch-sein-sohn-in-den-fokus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569969465-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=295px%2C107px%2C1695px%2C1696px&webp=1" alt="Angeklagter Block-Anwalt unter Druck: Nun gerät auch sein Sohn in den Fokus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dr. Andreas Costard, Familienanwalt der Blocks, ist zusammen mit Christina Block angeklagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa Pool | Georg Wendt</span></p><p><b>Im Verfahren um die Entführung der Block-Kinder gerät er zunehmend unter Druck: Dr. Andreas Costard, juristischer Berater der Familie Block, und zusammen mit Christina Block angeklagt als mutmaßlicher Auftraggeber der Entführer. Bislang schweigt Costard – aber eine neue Zeugenaussage macht die Staatsanwaltschaft hellhörig: Welche Rolle spielte der Sohn des Juristen bei dem Verbrechen?</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>St. Paulis Stadionuhr brachte mich zum Lachen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/st-paulis-stadionuhr-brachte-mich-zum-lachen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dr-sebastian-kloth-querformat-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=597px%2C171px%2C1536px%2C1536px&webp=1" alt="St. Paulis Stadionuhr brachte mich zum Lachen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sebastian Kloth (Grün) ist der neue Bezirkschef von Altona.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Grüne Fraktion Altona</span></p><p><strong>Sebastian Kloth (44, Grüne) ist seit wenigen Monaten der neue Bezirksamtsleiter in Altona. Der Doktor der Philosophie hat neben TV-Serien und Fischbrötchen eine dritte große Leidenschaft: die Kiezkicker vom Millerntor.</strong></p><p><strong>1. Stellen Sie sich vor, Sie wären einen Tag Bürgermeister von Hamburg – was wäre Ihre erste Amtshandlung?</strong> Mich meinen neuen Mitarbeitenden vorstellen.</p><p><strong>2. An welchem Ort in Hamburg geht Ihnen das Herz auf?</strong> In den Boberger Dünen – weil man nicht denkt, dass so eine natürliche Landschaft in Hamburg liegt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 08:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>