<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Beinahe-Schließung: Katholiken weihen neue Vorzeigeschule ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-beinahe-schliessung-katholiken-weihen-neue-vorzeigeschule-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/urn-newsml-dpa-com-20090101-251212-911-016332-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach Beinahe-Schließung: Katholiken weihen neue Vorzeigeschule ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neue Sophienschule in Barmbek-Süd neben der katholischen Kirche St. Sophien.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><b>Noch sind die Klassenräume leer. An den Garderoben hängen keine Mäntel. Und doch ist die katholische Sophienschule in Barmbek-Süd fertig. Anderthalb Jahre nach Baubeginn ist das wichtigste Schulbauprojekt des Erzbistums Hamburg am Freitag eingeweiht worden. Und viele fragen sich: Wie konnten sich die vor sieben Jahren pleitegegangenen Katholiken das schicke 25-Millionen-Euro-Gebäude leisten?</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 20:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Demo gegen Polizeigewalt in Hamburg: Hier droht am Samstag ein Verkehrschaos</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/demo-gegen-polizeigewalt-am-wochenende-massive-verkehsbehinderungen-erwartet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/demo705-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Demo gegen Polizeigewalt in Hamburg: Hier droht am Samstag ein Verkehrschaos" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei wird mit entsprechendem Aufgebot die Demonstration begleiten. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Aktivisten aus dem linken Spektrum planen am dritten Adventswochenende eine Demonstration in der Harburger Innenstadt. Es wird mit massiven Verkehrsbehinderungen gerechnet. </strong></p><p>Laut Polizei sollen sich am Samstag, 13. Dezember, gegen 18 Uhr rund 150 Teilnehmer am Herbert-und-Greta-Wehner-Platz vor dem ehemaligen Karstadt-Gebäude versammeln. Von dort aus führt der Demonstrationszug über den Harburger Ring durch das Phoenix-Viertel weiter bis nach Eißendorf und endet am S-Bahnhof Heimfeld. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p><p>Der Termin ist bewusst gewählt: 13.12. gilt in der linken Szene als Zahlencode für „ACAB“ („All Cops are Bastards“) und wird traditionell für Proteste gegen Polizeigewalt genutzt. Auch im Vorfeld dieser Demo kursieren im Netz zahlreiche Aufrufe.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 19:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Oma Lottis“ Pfleger lädt zu Grünkohl und Punsch ein – aus besonderem Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/oma-lottis-pfleger-laedt-zu-kohl-und-punsch-ein-und-das-aus-einem-besonderen-grund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/527009696-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„Oma Lottis“ Pfleger lädt zu Grünkohl und Punsch ein – aus besonderem Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rashid Hamid bei einer TV-Show (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Sina Schuldt</span></p><p><strong>Er hat in Hamburg viele Herzen berührt und dafür Zuspruch erfahren – jetzt will er anderen etwas zurückgeben: Pfleger Rashid Hamid, bekannt durch <a href="https://www.mopo.de/hamburg/sie-war-ein-star-im-netz-hamburger-tiktok-oma-gestorben/">seine liebevollen Videos mit „Oma Lotti“ (†93)</a> organisiert kurz vor Weihnachten eine besondere Aktion für Menschen, die sich in dieser Zeit einsam fühlen oder sich einen Weihnachtsmarktbesuch schlicht nicht leisten können.</strong></p><p>Am 22. Dezember von 15 bis 17 Uhr lädt Hamid gemeinsam mit dem Landhaus Walter im Stadtpark alle ein, die ein wenig Wärme und Gemeinschaft brauchen. Dort warten kostenloser alkoholfreier Punsch, Grünkohl mit Kohlwurst und Kartoffeln – und vor allem ein Ort, an dem alle willkommen sind.</p><p>Nicht jeder kann sich einen Weihnachtsmarktbesuch leisten und viele sind in der Weihnachtszeit einfach alleine. Deshalb laden wir euch am 22.12. von 15 bis 17 Uhr ins Landhaus Walter ein. Kostenloser Punsch, Grünkohl mit Wurst und Kartoffeln und ein bisschen Weihnachtszauber für alle. Gemeinsam sammeln wir vor Ort außerdem Spenden für die Franz Beckenbauer Stiftung, die Menschen mit Behinderung und solche in Not unterstützt weil Nächstenliebe immer zählt. <a href="https://www.tiktok.com/tag/giveasmile?refer=embed" target="_blank" title="giveasmile">#GiveASmile</a> <a href="https://www.tiktok.com/tag/weihnachten?refer=embed" target="_blank" title="weihnachten">#weihnachten</a> <a href="https://www.tiktok.com/tag/liebe?refer=embed" target="_blank" title="liebe">#liebe</a> <a href="https://www.tiktok.com/tag/freunde?refer=embed" target="_blank" title="freunde">#freunde</a> <a href="https://www.tiktok.com/tag/gl%C3%BCcklich?refer=embed" target="_blank" title="glücklich">#glücklich</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 19:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-samstag-fuer-sie-95/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago203766251-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p id="block-28552be9-1930-42d0-a5d4-c818e9b3c8da"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Genießen Sie diesen Tag. Verbringen Sie ihn mit unbeschwerten Menschen. Versuchen Sie, Zeit zu gewinnen, wenn man nachmittags eine Entscheidung von Ihnen erzwingen will.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Setzen Sie sich nach Kräften ein. Ihre Leistung wird anerkannt, Sie dürfen Förderung erwarten. Am späten Abend kann Ihnen ein Freund unerwartet einen wertvollen Hinweis geben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 20:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Holen Sie sich 52 Wochen voller Gewinnchancen</title>
    <link>https://www.mopo.de/weihnachten/holen-sie-sich-52-wochen-voller-gewinnchancen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/glucksspirale-800x800-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C800px%2C800px&webp=1" alt="Holen Sie sich 52 Wochen voller Gewinnchancen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lotto Hamburg</span></p><p><strong>Die Adventszeit hat begonnen, und damit ist es auch wieder Zeit für das MOPO Weihnachtsgewinnspiel. Auch in diesem Jahr präsentieren wir wöchentlich mehrere weihnachtliche Gewinnspiele gleichzeitig. Bis zum Tag vor dem Erscheinen der nächsten MOPO können Sie mitmachen. Die glücklichen Gewinner werden von uns in der darauffolgenden Woche benachrichtigt.</strong></p><p><strong>Darum geht’s:</strong></p><p>LOTTO bringt Glück in die Hansestadt! Dieses Mal mit einem besonderen Highlight für alle GlücksSpirale-Fans: Zu gewinnen gibt es ein Jahreslos der GlücksSpirale. Ein Jahr lang jede Woche die Chance auf das große Glück! Dieses Los hat Spiel77, SUPER6 und die Sieger-Chance inklusive und nimmt ab dem 20.12.2025 einmal wöchentlich teil. Damit würde es regulär 611,70 € kosten! Hier gibt es genau das einfach zu gewinnen! </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Stellen für Hamburgs Jugendämter – aber reicht das?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-stellen-fuer-jugendaemter-aber-reicht-das/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/512929424-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mehr Stellen für Hamburgs Jugendämter – aber reicht das?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Stadt hat 30 neue Stellen für den Allgemeinen Sozialen Dienst (ASD) in Hamburg angekündigt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Caro | Eckelt</span></p><p><b>Die Stadt will den Allgemeinen Sozialen Dienst (ASD) stärken. 30 neue Stellen für die bezirklichen Jugendämter kündigte die Bildungsbehörde am Donnerstag an. Ziel sei es, Familien früher zu erreichen – direkt dort, wo Kinder leben, lernen und aufwachsen. Doch in der Opposition gibt es Zweifel: Lassen sich die Stellen überhaupt besetzen? Und wie belastet ist der ASD aktuell?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 18:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für die Weihnachtsbäckerei: So viele Nüsse, Datteln und Feigen kommen nach Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fuer-die-weihnachtsbaeckerei-so-viele-nuesse-datteln-und-feigen-kommen-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/nuesse-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=403px%2C413px%2C1293px%2C1295px&webp=1" alt="Für die Weihnachtsbäckerei: So viele Nüsse, Datteln und Feigen kommen nach Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg hat im vergangenen Jahr rund 25.000 Tonnen Haselnüsse, Paranüsse und Walnüsse importiert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sebastian Gollnow/dpa </span></p><p><strong>Für leckere Weihnachtsplätzchen braucht man oft auch Haselnüsse, Walnüsse, Mandeln und Datteln. Damit das Backen hierzulande gelingen kann, werden die tonnenweise importiert. Wie viel davon kommt in Hamburg an?</strong></p><p>Alles für die Weihnachtsbäckerei: Hamburg hat im vergangenen Jahr mindestens 56.000 Tonnen Nüsse und Kerne aus anderen Ländern importiert. Das waren etwa 2000 Tonnen mehr als im Jahr zuvor, wie das Statistikamt Nord mitteilte. Insgesamt sind rund 25.000 Tonnen Haselnüsse, Paranüsse und Walnüsse importiert worden, 2023 waren es 24.000 Tonnen. Sie kamen vor allem aus den Vereinigten Staaten, der Türkei und Chile. Zudem wurden 14.000 Tonnen Pistazien (2023: 11.000 Tonnen) sowie knapp 17.000 Tonnen Mandeln (2023: 19.000 Tonnen) nach Hamburg eingeführt. </p><p>Das Statistikamt der Vorweihnachtszeit hat zudem auf die Importzahlen für weitere Backzutaten geblickt: So wurden 2024 etwa 5000 Tonnen Datteln (insbesondere aus Tunesien und Iran) und 1800 Tonnen Feigen (vor allem aus der Türkei) importiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 17:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwerk über der Elbe: Wir verlosen Karten für die ZDF-Silvesterparty in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/feuerwerk-ueber-der-elbe-wir-verlosen-karten-zur-zdf-silvesterparty-in-der-hafencity/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/498370505.jpg?resize=300%2C300&crop=1823px%2C0px%2C5168px%2C5178px&webp=1" alt="Feuerwerk über der Elbe: Wir verlosen Karten für die ZDF-Silvesterparty in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Silvester-Feuerwerk über der Elbe an den Landungsbrücken. (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Es ist eine Premiere in Hamburg – und Sie können dabei sein! Erstmals feiert das ZDF seine Silvesterparty bei uns in der Stadt und überträgt das Spektakel live aus der HafenCity. Bekannte Musiker treten auf und es gibt ein großes Feuerwerk. Die MOPO verlost 20 x 2 Eintrittskarten. Was Sie dafür tun müssen, erfahren Sie hier. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 17:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1600 neue Wohnungen: Großprojekt in Hamburg nimmt letzte Hürde</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/1-600-neue-wohnungen-fuer-wilhelmsburg-grossprojekt-nimmt-letzte-huerde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/elbinselquartier-visualisierung-freiraeume-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=812px%2C498px%2C942px%2C942px&webp=1" alt="1600 neue Wohnungen: Großprojekt in Hamburg nimmt letzte Hürde" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wohnungsnahe Grün- und Freiflächen sollen zentraler 
Bestandteil des Elbinselquartiers werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IBA Hamburg Gmbh/frem3</span></p><p><strong>Die Bezirksversammlung Hamburg-Mitte hat den Bebauungsplan für das „Nördliche Elbinselquartier“ auf den Weg gebracht. Damit schafft der Bezirk in Wilhelmsburg die Voraussetzungen für ein neues Quartier mit 1600 Wohnungen.</strong></p><p>Auf rund 37,5 Hektar soll mitten auf der Elbinsel ein neues Stadtviertel entstehen: Wohnungen, Büros, eine neue Schule („Inselcampus“) sowie Flächen für Sport, Freizeit und Geschäfte sind dort geplant – genau wie Grünanlagen, ein Quartierspark und neue Wege entlang der Kanäle. Zudem soll ein Radschnellweg künftig kreuzungsfrei durchs Viertel führen. Am Donnerstagabend wurde in der Bezirksversammlung Hamburg-Mitte die entsprechende Vorweggenehmigungsreife des Bebauungsplan-Entwurfs beschlossen.</p><p>Bezirksamtsleiter Ralf Neubauer spricht von einem „langen, intensiven Planungsprozess“, der nun endlich ins Ziel komme. Das neue Viertel soll zudem die heute teils getrennten Bereiche Reiherstiegviertel, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/xxl-projekt-in-hamburg-baubeginn-fuer-5000-wohnungen-das-ist-geplant/">Rathausviertel </a>und Spreehafenviertel miteinander verbinden – ein wichtiger Schritt für eine engere Nachbarschaft in Wilhelmsburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 17:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eskalation in Hamburg: Polizei schießt auf bewaffneten Mann – Entschärfer im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-bei-zwangsvollstreckung-in-hamburg-ein-mann-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/563839847-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=429px%2C276px%2C1371px%2C1371px&webp=1" alt="Eskalation in Hamburg: Polizei schießt auf bewaffneten Mann – Entschärfer im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Entschärfer der Hamburger Polizei sind im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Bei einem Polizeieinsatz in Lurup ist am Freitagnachmittag ein Mann durch Schüsse verletzt worden. Der Vorfall ereignete sich in der Jevenstedter Straße, wo Beamte des Polizeikommissariats 25 eine Gerichtsvollzieherin bei einer Amtshandlung unterstützten. Was bislang bekannt ist.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen kam es während des Einsatzes gegen 14 Uhr zu einer bedrohlichen Situation: Ein Mann soll die Beamten mit einer Schusswaffe bedroht haben. Die Polizisten reagierten und gaben Schüsse ab. Der Angreifer erlitt Verletzungen und wurde sofort in ein Krankenhaus gebracht, wo er notfallmedizinisch versorgt wird.</p><p>Die eingesetzten Polizisten blieben unverletzt. Die mutmaßliche Tatwaffe – nach erster Einschätzung eine scharfe Pistole – wurde sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 18:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgerin (70) will aus Garage fahren und wird überfallen, gefesselt und ausgeraubt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brutaler-ueberfall-seniorin-gefesselt-und-ausgeraubt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529033202-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=525px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Hamburgerin (70) will aus Garage fahren und wird überfallen, gefesselt und ausgeraubt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei im Einsatz (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Eibner-Pressefoto/Marcel von Fehrn</span></p><p><strong>Brutaler Überfall in Wellingsbüttel: Zwei maskierte Männer haben am Donnerstagmorgen eine 70-Jährige in ihrem eigenen Haus bedroht, gefesselt und ausgeraubt. Die Polizei fahndet nach den Tätern und bittet um Hinweise.</strong></p><p>Wie die Ermittler berichten, wollte die Seniorin gegen 7 Uhr mit ihrem Auto aus der Tiefgarage ihres Einfamilienhauses am Pfeilshofer Weg fahren. Plötzlich tauchten zwei Unbekannte auf, bedrohten die Frau mit einer Schusswaffe und drängten sie zurück ins Haus. Dort fesselten die Räuber ihr Opfer und verlangten Schmuck und Bargeld. Anschließend sperrten sie die Frau in ein Ankleidezimmer und flüchteten – unter anderem mit einem schwarzen Mercedes C36 (Baujahr 1994).</p><p>Die Seniorin blieb körperlich unverletzt. Sie konnte sich selbst befreien und die Polizei alarmieren. Eine sofortige Fahndung verlief zunächst ohne Erfolg. Der gestohlene Mercedes wurde später verlassen in der Rolfinckstraße gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 16:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Weihnachtsmenü für Tierfreunde – mit Rezept zum Nachkochen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-weihnachtsmenue-fuer-tierfreunde-mit-rezept-zum-nachkochen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua7171-509-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=557px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Das Weihnachtsmenü für Tierfreunde – mit Rezept zum Nachkochen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Martina Witzorek-Singh und ihr Mann Karamjit Singh Witzorek mit dem veganen Menü vom „Tassajara“ zum Nachkochen – vorne die Hauptspeise</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Weihnachten ist keine gute Zeit für gefiederte Tiere. Gans oder Ente sind als Festtagsmenü besonders beliebt. Eine pflanzliche Alternative präsentiert Karamjit Singh Witzorek vom „Tassajara“ in Eppendorf den MOPO-Leserinnen und Lesern – mit Rezept zum Nachkochen. Ein leckeres pflanzliches Menü für alle Tierfreunde.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 15:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneller am Ziel: Mit diesem Trick sollen Hamburgs Busse pünktlicher werden!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schneller-am-ziel-mit-diesem-trick-sollen-hamburgs-busse-puenktlicher-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/bus-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=297px%2C109px%2C1597px%2C1599px&webp=1" alt="Schneller am Ziel: Mit diesem Trick sollen Hamburgs Busse pünktlicher werden!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg wird derzeit auf einer Teststrecke das Ampelsystem der Zukunft erprobt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Schon jetzt registriert eine Ampel, wann sich ein Bus nähert und kann schneller auf Grün umspringen. Künftig sollen Bus und Ampel noch besser miteinander kommunizieren können. Auf einer Teststrecke in Hamburg wird das Ampelsystem der Zukunft erprobt.</strong></p><p>Automatische Vorfahrt für Busse und Rettungskräfte: In Hamburg wird derzeit auf einer Teststrecke rund um den Bunker am Heiligengeistfeld das Ampelsystem der Zukunft erprobt. „Das ist Pionierarbeit, die zwar weltweit überall beginnt, aber noch nirgendwo vollständig ausgereift ist“, sagte Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne). </p><p>Konkret geht es dabei um eine intelligente Verkehrssteuerung im Rahmen des Projektes ITS-Cube. Busse und Einsatzfahrzeuge von Feuerwehr und Polizei sollen direkt und zuverlässig Daten in Echtzeit mit den Ampeln kommunizieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 15:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleinod in Hamburg: Hausmannskost, Open-Air-Kunstwerke und ein besonderer Fähranleger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/museumsdampfer-open-air-kunstwerke-und-ein-faehranleger-ohne-faehren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/fischhalle-harburg-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=453px%2C392px%2C1527px%2C1528px&webp=1" alt="Kleinod in Hamburg: Hausmannskost, Open-Air-Kunstwerke und ein besonderer Fähranleger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fischhalle ist ein perfekter Platz, um bei Kaffee und Kuchen die Sonne am Hafenrand zu genießen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><b>Livemusik in der 100 Jahre alten Fischhalle, Museumsdampfer und Streetart, alte Kräne und moderne Architektur – der Harburger Binnenhafen ist ein richtiges Kleinod und wird seit Jahren zu einem neuen städtebaulichen Quartier umgestaltet. Wir sind um den Hafen geradelt und haben Erstaunliches entdeckt. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 15:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>