<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schon drei Tote in Hamburg: Neuer Erreger befällt Suchtkranke und Obdachlose</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schon-drei-tote-neuer-aggressiver-erreger-toetet-immungeschwaechte-menschen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/237616588.jpg?resize=300%2C300&crop=2531px%2C0px%2C5305px%2C5304px&webp=1" alt="Schon drei Tote in Hamburg: Neuer Erreger befällt Suchtkranke und Obdachlose" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hib-Erreger befällt in Hamburg Suchtkranke und Obdachlose.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Das Robert-Koch-Institut warnt vor einem aggressiven Bakterium, das immungeschwächte Menschen befällt. Betroffen sind bisher vor allem Suchtkranke und Obdachlose. Die Sozialbehörde hat Gesundheitsämter und Kliniken informiert.</strong></p><p>Das Bakterium soll in Hamburg bereits seit Dezember vermehrt aufgetreten sein, berichtet NDR 90,3. Besondere Krankheitsverläufe zeigen dabei Suchtkranke und Obdachlose, die zum einen wenig Kraft für die Abwehr haben und zum anderen eng beieinander leben und wenig Möglichkeiten für Hygiene haben. Denn das Bakterium überträgt sich durch Tröpfchen-Infektion. Auch gesunde Erwachsene stecken sich womöglich an, aber bei ihnen verläuft die Infektion laut Behörden meist mild.</p><p>Laut NDR hat das Robert-Koch-Institut in Berlin bereits die Hamburger Hilfseinrichtungen informiert, damit diese Notfallmaßnahmen ergreifen und ihre Besucher schützen können. Der sogenannte Hib-Erreger kann zu schweren Krankheitsverläufen wie Lungenentzündungen und Blutvergiftungen führen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 09:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pink-Alarm! Das steckt hinter dem Mega-Ersatzverkehr der Bahn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pink-alarm-das-steckt-hinter-dem-mega-ersatzverkehr-der-bahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/ersatzverkehr-bus-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1077px%2C199px%2C1222px%2C1222px&webp=1" alt="Pink-Alarm! Das steckt hinter dem Mega-Ersatzverkehr der Bahn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neuen Busse sollen die Streckensperrungen bis Ende April zumindest teilweise kompensieren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Deutsche Bahn / Oliver Lang</span></p><p><strong>Nanu? Was strahlt denn da in Pink? Wer in diesen Tagen mit dem Ersatzverkehr zwischen Hamburg und Berlin unterwegs ist, dürfte sich wundern: Statt in einen Zug zu steigen, steigen Reisende in moderne Busse mit WLAN, USB-Steckdosen und – in Einzelfällen – sogar Toiletten. Knapp 200 eigens gebaute Fahrzeuge rollen auf 28 Linien durch Norddeutschland. Laut Bahn ist das der größte geplante Bus-Ersatzverkehr, den es je in Deutschland gab</strong>.</p><p>Seit dem 1. August 2025 ist die Bahnstrecke zwischen Hamburg und Berlin gesperrt. Betroffen ist nicht nur der Fernverkehr, sondern auch zahlreiche Regionalverbindungen. Beeinträchtigt ist unter anderem die Strecke zwischen Hamburg und Rostock. „Überall dort, wo kein Verkehr auf der Schiene gefahren werden kann, werden die Regionalzüge durch einen leistungsstarken Ersatzverkehr mit Bussen ersetzt“, erklärt die Deutsche Bahn auf ihrer Website.</p><p>Auf MOPO-Nachfrage sagt ein Bahnsprecher: „Die Busse werden durch das Unternehmen ‚ecoVista‘ gefahren.“ Im Austausch mit der Bahn sei ein Konzept entwickelt worden, das knapp 200 Busse für 28 verschiedene Linien vorsehe. Dafür wurden eigens 142 Gelenk- und 66 Solobusse bei den Herstellern SOR und Iveco gebaut. Die neuen Fahrzeuge sollen „in Spitzenzeiten“ bis zu 86.000 Kilometer täglich zurücklegen und bis zu 120 Menschen Platz bieten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seniorin ausgeraubt – DNA-Spuren überführen brutalen Teenager</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/seniorin-ausgeraubt-dna-spuren-ueberfuehren-teenie-schlaeger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/273973078-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C167px%2C1458px%2C1458px&webp=1" alt="Seniorin ausgeraubt – DNA-Spuren überführen brutalen Teenager" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Täter überfiel die Seniorin, als sie auf dem Weg nach Hause war. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SvenSimon | Frank Hoermann/SVEN SIMON</span></p><p><strong>Sein Opfer war eine 71-Jährige: Vergangenes Jahr schlug ein 15-Jähriger in Lohbrügge mehrmals auf eine Seniorin ein und entriss ihr dann die Handtasche. Das Bergedorfer Raubdezernat hat nun den Tatverdächtigen ausfindig gemacht – in einem Gefängnis.</strong></p><p>Im Juni vergangenen Jahres hatte ein 15-Jähriger im Stadtteil Lohbrügge eine Seniorin brutal ausgeraubt. Die 71-Jährige war gerade auf dem Weg von einer Bushaltestelle nach Hause, als sich der Täter von hinten näherte und an ihrer Handtasche riss. Die Frau stürzte daraufhin. Anstatt von ihr abzulassen, schlug der Täter auf die am Boden liegende Seniorin ein, entriss ihr die Handtasche und flüchtete damit. Die damals 71-Jährige erlitt dabei leichte Verletzungen, die vor Ort behandelt wurden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/11-jaehriges-maedchen-in-hamburg-verschwunden-polizei-bittet-um-hilfe/">Elfjähriges Mädchen in Hamburg verschwunden – Polizei bittet um Hilfe</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 06:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>