<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Stars aus Politik, Wirtschaft, Showbiz und Sport bei BILD100:Ein Fest mit Deutschlands Mut-Machern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bild100-ein-fest-mit-deutschlands-mut-machern-68cc2f704987607bf9b41bd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc2f704987607bf9b41bd8/c2e6776af17e1eaaf5eb1e97398dfcde,54ec01a8?w=992" alt="Stars aus Politik, Wirtschaft, Showbiz und Sport bei BILD100:Ein Fest mit Deutschlands Mut-Machern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein Abend wie eine große, lebendige BILD-Schlagzeile. Ein Fest mit den Köpfen, die mit ihren Entscheidungen, Ideen und Debatten unser Land prägen: den BILD100, den wichtigsten Persönlichkeiten aus Politik und Wirtschaft, Sport, Kunst, Kultur und Wissenschaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einmal im Jahr lädt BILD zu diesem großen und exklusiven Miteinander ein. Mitten in Berlin, im großen, offenen Foyer des Axel-Springer-Neubaus – entworfen von Star-Architekt Rem Koolhaas – waren diesmal u.a. zu Gast: Markus Söder (CSU), Thomas Gottschalk, Boris Pistorius (SPD), Armin Laschet (CDU), Boris Becker, Ex-Boxweltmeister und Bürgermeister von Kiew, Vitali Klitschko sowie Julija Nawalnaja, Witwe von Putin-Gegner Alexej Nawalny, der am 16. Februar 2024 im russischen Straflager mit nur 47 Jahren und „unter unbekannten Umständen“ starb.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Julija Nawalnaja, Witwe des am 16. Februar 2024 im russischen Straflager mit nur 47 Jahren und „unter unbekannten Umständen“ gestorbenen Putin-Gegners Alexej Nawalny<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie alle seien zwar „so unterschiedlich in Perspektiven und Positionen“, doch zugleich „verbunden durch die Verantwortung und die Kraft, Deutschland zu verändern“, lobte Marion Horn, die Vorsitzende der BILD-Chefredaktionen, in ihrer Begrüßungsrede.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 19:19:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Constantin Schreiber über den Fall der NDR-Moderatorin Julia Ruhs:„Schweigen bringt nichts!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/constantin-schreiber-ueber-den-fall-der-ndr-moderatorin-julia-ruhs-schweigen-bringt-nichts-68cc0a94c914d40a280ecb09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc0a94c914d40a280ecb0a/d7b914502e332502787fb893d471a795,dea0c320?w=992" alt="Constantin Schreiber über den Fall der NDR-Moderatorin Julia Ruhs:„Schweigen bringt nichts!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dunja Hayali und Julia Ruhs zeigen, wie gefährdet die Meinungsfreiheit in Deutschland ist. Beide werden massiv angefeindet und sollen zum Schweigen gebracht werden. Darf man in Deutschland wirklich noch alles sagen? Global Reporter Constantin Schreiber hat eine klare Antwort. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die mit BILDplus – und warum Schweigen nichts bringt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 19:19:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ehrlich?“:Kimmich genervt wegen dieser Frage</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-spannende-beobachtung-joshua-kimmich-genervt-wegen-dieser-frage-68cc315a4987607bf9b41bfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc315a4987607bf9b41bfd/4af6f1f891070c26b28bf7f40ade90b4,56155a7b?w=576" alt="„Ehrlich?“:Kimmich genervt wegen dieser Frage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bayern schlägt Chelsea 3:1! Ein Statement-Sieg gegen den frisch gekürten Klub-Weltmeister – und trotzdem wurde nicht nur über die starke Leistung des Rekordmeisters geredet, sondern über eine alte Dauer-Diskussion: Joshua Kimmich (30) als Außenverteidiger. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bayern-Star Joshua Kimmich (30)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund:</b><!--]--><!--[--> der Schreckmoment um Josip Stanisic (25). Der Kroate musste in der 51. Minute mit Knie-Schmerzen vom Platz. Am Donnerstagmittag kam die bittere Diagnose: Teilriss des Innenbands im rechten Knie. Nach BILD-Informationen gehen die Münchner intern vorerst von rund zwei bis drei Wochen Pause aus. In den Katakomben der Allianz Arena gab er noch Entwarnung und sagte zu BILD: „Ich habe einen Schlag abbekommen. Aber es ist nichts Wildes. Ich denke, in Hoffenheim kann ich wieder spielen!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Daraus wird nun nichts – die MRT-Untersuchungen ergaben die Schock-Diagnose.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 19:19:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayer schlägt zweimal zurück:Leverkusen-Spektakel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-leverkusen-spektakel-in-kopenhagen-68cc36a45cf50d230d17e2a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc36a45cf50d230d17e2a9/4638cbaa841e342d60a4fec3ff3a4b40,9b038c15?w=576" alt="Bayer schlägt zweimal zurück:Leverkusen-Spektakel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>LATERkusen ist wieder da!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am ersten Champions-League-Spieltag rettet Leverkusen in Kopenhagen einen ganz späten Punkt, spielt 2:2.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kurz vor Abpfiff erzwingt Bayer ein Eigentor!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>90.+1 Minute: </b><!--]--><!--[-->Auf links setzt sich Echeverri im Strafraum durch und schießt Hatzidiakos an. Vom Kopenhagener Innenverteidiger prallt der Ball ab und trudelt über die Linie. Das späte 2:2.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 19:19:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„The Morning Show“ ist zurück:Jennifer Aniston: „Die Menschen sind gierig nach Blut“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/the-morning-show-jennifer-aniston-und-reese-witherspoon-ueber-ki-und-fake-news-68c94162420d2a3ce3b51a84</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c94162420d2a3ce3b51a85/077f188eb12c106f07d757a221c989f0,3ce1e9a1?w=992" alt="„The Morning Show“ ist zurück:Jennifer Aniston: „Die Menschen sind gierig nach Blut“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die Serie „The Morning Show“ bietet einen spannenden Blick hinter die Kulissen der US-Medienwelt, geprägt von Machtspielen und #MeToo-Skandalen. Jetzt startet Staffel vier!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sprach mit den Hauptdarstellerinnen Reese Witherspoon und Jennifer Aniston über KI, Fake News und die flüchtige Natur der Wahrheit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, welche persönlichen Erfahrungen die Stars mit digitaler Manipulation und Falschmeldungen gemacht haben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 19:19:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für „James Bond“ riskierte er sein Leben:Kult-Artist Johann Traber ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kult-artist-johann-traber-tot-er-riskierte-sogar-fuer-james-bond-sein-leben-68cc0410e257831613de1adf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc0410e257831613de1ae0/09f9bf2f257998612e2e5c6327a28119,b233fa94?w=576" alt="Für „James Bond“ riskierte er sein Leben:Kult-Artist Johann Traber ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Breisach am Rhein – <!--]--><!--[--><b>Sein Leben war ein Drahtseilakt. Die einzelnen Kapitel: atemberaubend. Nun erwartet Hochseil-König Johann Traber (†72) ein letzter großer Applaus. Der König des Hochseils starb nach Informationen aus seinem Umfeld nach schwerer Krankheit. Bereits am 24. September findet in der Heimat der bekannten Artisten-Dynastie die Beisetzung statt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Johann Traber in seiner Garage. Er wurde mit Motorrädern auf dem Drahtseil eine Legende. Er stellte auch mehrere Geschwindigkeits- und Höhenrekorde auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Traueranzeige für Johann Traber aus den sozialen Medien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrer beispiellosen, fast 230 Jahre langen Familientradition begeisterten die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/familie/traber-so-geht-es-der-beruehmten-artisten-familie-heute-47139618.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trabers <!--]--><!--]--></a><!--[-->die ganze Welt. Senior-Chef Johann raste über dünne Drahtseile mit dem Motorrad, balancierte in schwindelerregenden Höhen über Flüsse. Selbst im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/james-bond-filme/james-bond-alle-infos-76650850.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->James-Bond-Klassiker<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Moonraker“ (1979) hatte die berühmte Familie einen großen Auftritt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 19:19:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine gelingt Mega-Schlag:Putins teure Flugabwehr zerstört</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ukraine-gelingt-mega-schlag-putins-teure-flugabwehr-zerstoert-68cc3aa74987607bf9b41c51</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc3aa74987607bf9b41c52/ac91b9341d57c2324bb07fad0439a265,8d0a1079?w=576" alt="Ukraine gelingt Mega-Schlag:Putins teure Flugabwehr zerstört" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dieses Video zeigt den Moment, in dem ein teures russisches Abwehrsystem im Osten der Ukraine vollständig zerstört wird. Die Aufnahmen stammen von der ukrainischen Aufklärungsbrigade „Schwarzer Wald”. Zu sehen ist der Einsatz eines Mehrfach-Raketenwerfers. Das Ziel: eine russische Abschussanlage vom Typ Buk-M2. Wert: umgerechnet über 21 Millionen Euro. Dann erfolgt der Einschlag, und eine gewaltige Explosion zerreißt das Fahrzeug samt Munition.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 19:19:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Widerliches Plakat:Hans (60) hängt seinen Judenhass ins Schaufenster</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/in-flensburg-hans-60-haengt-seinen-judenhass-ins-schaufenster-68cbf7dee257831613de1951</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbf7dee257831613de1952/a852ec7727178116a11a932b19d29ea6,d728fd3c?w=656" alt="Widerliches Plakat:Hans (60) hängt seinen Judenhass ins Schaufenster" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Flensburg (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Widerlicher Judenhass in Deutschland, offen zur Schau gestellt im Jahre 2025! Sein Absender: Hans-Velten Reisch. BILD hat ihn zur Rede gestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 60-Jährige betreibt in Flensburg seit 2016 einen kleinen Laden, in dem er Gothic-Utensilien und technische Literatur verkauft. Eigentlich. Hinter seinem Schreibtisch hängt eine Reichskriegsflagge, daneben ein RAF-Plakat, im Fenster eine Palästina-Flagge – eine verheerende Mischung. Doch damit nicht genug: Am Mittwoch stellte Hans seinen Judenhass für jeden sichtbar zur Schau.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hans-Velten Reisch (60) in seinem Laden. Er sitzt die meiste Zeit auf einem Thron aus Holz. Immer griffbereit neben ihm ein Baseballschläger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf einem Schild im Schaufenster seines Ladens stand: „JUDEN haben hier Hausverbot !!!!“. Darunter in kleiner Schrift ergänzt: „Nichts Persönliches, kein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/antisemitismus-alle-infos-und-news-sJEel1xzf1PkxGH95Vie"><!-- --><!--[--><!--[-->Antisemitismus<!--]--><!--]--></a><!--[-->, kann euch nur nicht ausstehen“. Zynischer geht es kaum. Der Schleswig-Holsteinische Zeitungsverlag hatte zuerst darüber berichtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 19:19:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An Einkaufszentrum:Mädchen (14) in Rostock offenbar vergewaltigt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rostock/maedchen-14-in-rostock-vergewaltigt-kontakt-zum-taeter-ueber-das-internet-68cbe76da609990af70f0e41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbe76da609990af70f0e41/8f09fd720b51b599538539e124e5b3ab,f20a7771?w=320" alt="An Einkaufszentrum:Mädchen (14) in Rostock offenbar vergewaltigt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Schlimmer Verdacht in Mecklenburg-Vorpommern: Ein Mädchen (14) soll nahe einem Einkaufszentrum von einem Mann vergewaltigt worden sein. Den Täter soll sie zuvor über das Internet kennengelernt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rostock/home-iUxyyKsPlfCRTtIBo8zG"><!-- --><!--[--><!--[-->Rostock <!--]--><!--]--></a><!--[-->bestätigt, ermitteln die Beamten derzeit wegen eines schweren Sexual-Verbrechens. Nach BILD-Informationen soll es in der Nacht von Montag auf Dienstag zwischen der Bushaltestelle des S-Bahn-Haltepunktes Lichtenhagen und dem Einkaufszentrum Klenow-Tor zu dem Missbrauch gekommen sein. Zuvor hatte die 14-jährige Schülerin ihren Peiniger offenbar über das Internet kennengelernt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der Nähe des Klenow-Tors soll es zu dem sexuellen Übergriff gekommen sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über den Täter und den genauen Tathergang machte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> Rostock zunächst keine weiteren Aussagen und berief sich auf „aktuell andauernde Ermittlungen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 19:19:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger 2025:Darum schlug diese Webcam alle im Test!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/webcam-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cc0d4aa609990af70f12c2/0fa45095659b64088d2db16be88168b2,bdc56211?w=320" alt="Testsieger 2025:Darum schlug diese Webcam alle im Test!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 19:19:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sterbende Frau im Wald:Was verrät die Parkbank über den Mord?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/passanten-finden-sterbende-was-verraet-die-parkbank-ueber-den-frauenmord-68cbec6bc914d40a280ec7a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cbec6bc914d40a280ec7a8/5b13292f0056e4be77a0322eff822f3b,894d0b6f?w=992" alt="Sterbende Frau im Wald:Was verrät die Parkbank über den Mord?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In einem Waldstück mitten in Darmstadt liegt eine Frau im Sterben. Passanten entdecken sie, die Polizei ist sich sicher: Es handelt sich um Mord.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie aufwendig Ermittler Spuren sichern, was über das Verbrechen schon bekannt ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 19:19:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er feierte die Kirk-Ermordung:Hetzer aus Deutschland sorgt in USA für Entsetzen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/kirk-ermordung-hetzer-aus-deutschland-sorgt-in-usa-fuer-entsetzen-68ca7c21e257831613de014d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca7c21e257831613de014e/4130a7d27338e5eec91c56f70515b2a2,fef37cde?w=576" alt="Er feierte die Kirk-Ermordung:Hetzer aus Deutschland sorgt in USA für Entsetzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Es ist widerwärtig: Auf seinen Social-Media-Accounts feiert ein Mann aus Hamburg, der sich selbst „Skelly“ nennt, den Tod des von einem Attentäter ermordeten rechtskonservativen US-Aktivisten Charlie Kirk. Er freut sich darüber, dass Kirk an seinem eigenen Blut erstickt sei, ruft zu weiterer Gewalt auf, hetzt u. a. gegen „Zionisten“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht nur der Inhalt, auch die Art des Auftritts mit feixendem Grinsen und höhnischem Gelächter sorgte für tausendfache Reaktionen im Netz. Nicht nur in Deutschland, selbst in den USA zeigten sich unzählige Nutzer entsetzt. Aber wer ist der Mann, der diese Entrüstung auslöste? BILD-Recherchen zeigen: Es handelt sich offensichtlich um Mark M., einen US-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Amerikaner<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Mitte 60, der seit Längerem in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> wohnt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Instagram-Video freut sich M. breit grinsend über den Tod von „Zionisten“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seinem LinkedIn-Profil schreibt er, dass er für den MDR arbeiten würde. Der Mitteldeutsche Rundfunk teilt auf BILD-Anfrage dagegen mit, dass M. lediglich in den Jahren 2002/2003 als externer Radio-Berater tätig gewesen sei und man rechtlich dagegen vorgehen wolle, dass er das MDR-Logo bei LinkedIn verwendet. Die Polizei Hamburg hat die Social-Media-Videos dem Staatsschutz übermittelt, dort werde eine strafrechtliche Relevanz geprüft. Einige Bürger hatten die Videos bei der Polizei gemeldet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 19:19:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>