<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unfall beim Umzug:4 Menschen stürzen von Karnevalswagen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/unfall-beim-karneval-vier-menschen-stuerzen-von-umzugswagen-699202420abe5c8b74ed0e72</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699202420abe5c8b74ed0e73/ba394e82fa796895d2152344188d0a89,e05dda19?w=992" alt="Unfall beim Umzug:4 Menschen stürzen von Karnevalswagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Niederkassel (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Schreckmoment beim Karnevalsumzug: In Niederkassel sind am Sonntag mehrere Menschen von einem Wagen gestürzt und verletzt worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Unfallopfer wurde mit einem Rettungshubschrauber in ein Krankenhaus geflogen, drei weitere Betroffene mussten ebenfalls medizinisch versorgt werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Rettungshubschrauber landet auf dem nahegelegenen Supermarkt-Parkplatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Pressesprecher der nordrhein-westfälischen Stadt erklärte, ereignete sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Nachmittag auf der Marktstraße im Stadtteil Rheidt: „Am Ende des Zuges ist anscheinend ein Fahrzeug noch einmal angefahren. Vier Personen sind dabei wohl über die Reling gegangen“, sagte Markus Thüren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:47:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>LKA warnt vor „tickender Zeitbombe“:So verklappt die Drogenmafia Giftmüll in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/lka-warnt-so-vergiftet-uns-die-drogenmafia-6981f4e8f0e62064809e34dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981f4e8f0e62064809e34de/1c4d35a707c1e3b9c3ec5341bd5f5600,ab3427c1?w=992" alt="LKA warnt vor „tickender Zeitbombe“:So verklappt die Drogenmafia Giftmüll in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Entlang der deutsch-niederländischen Grenze wird die Natur zur illegalen Müllhalde für hochgiftige Chemikalien aus Drogenlaboren. Kriminelle Banden entsorgen diese toxischen Abfälle in Wäldern, auf Feldern und sogar in Gewässern, was eine Bedrohung für Mensch und Umwelt darstellt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie groß das Ausmaß dieser Gefahr durch die Drogen-Mafia ist und welche Maßnahmen Experten fordern, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:47:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Britische Medien berichten:Wollte Fergie Epsteins Haushälterin werden?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/medienbericht-wollte-fergie-epsteins-haushaelterin-werden-6991b58a4f433d4463b13250</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991b58a4f433d4463b13250/065bd45d27f8ae808ce3bfbe6e222505,6998e7e3?w=656" alt="Britische Medien berichten:Wollte Fergie Epsteins Haushälterin werden?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Enthüllungen aus den Epstein-Akten werfen einen immer größeren Schatten auf einen Teil der britischen Royals. Jetzt geht es erneut um Sarah Ferguson, die Ex-Frau des geschassten Ex-Prinzen Andrew (65). Beide waren eng mit dem verstorbenen Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) befreundet. Wie die britische „Mail on Sunday“ berichtet, sollen sich in den Millionen Epstein-Dokumenten Mails von Fergie befinden. Demnach flehte sie Epstein an, sie einzustellen. Der Grund war offenbar Geldmangel. Brisant: Die Bitte soll Ferguson zu einer Zeit geäußert haben, als Epstein bereits unter Hausarrest stand – wegen Anstiftung einer Minderjährigen zur Prostitution. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Mail on Sunday“ zitiert aus einer Mail von Sarah Ferguson von Mai 2010. Darin schreibt Fergie demnach: „Ich verstehe nicht, warum du mich nicht einfach als deine Haushälterin einstellst. Ich bin die Fähigste und brauche das Geld dringend. Bitte, Jeffrey, denk darüber nach.“ Laut einer Quelle der Zeitung sollen die Mails eine Person besonders verärgert haben: Epsteins Komplizin Ghislaine Maxwell (64). Sie war Epsteins rechte Hand, assistierte ihm beim Missbrauch an Hunderten Mädchen und jungen Frauen. Aktuell sitzt sie eine 20-jährige Haftstrafe in Texas ab. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sarah Ferguson und der gefallene Ex-Prinz Andrew Mountbatten-Windsor im Jahr 2019. Das Ex-Paar ist seit 1996 geschieden, blieb einander allerdings eng verbunden <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Wunsch, für Epstein zu arbeiten, soll Ferguson mehrfach geäußert haben. Laut „Mail on Sunday“ schrieb sie ihm nur wenige Monate später erneut: „Ich fühle mich sehr traumatisiert und allein. Ich möchte für dich arbeiten und deine Häuser organisieren.“ Fergies Anfragen sollen im Dezember weitergegangen sein: „Wann stellst du mich ein? Meine Freundschaft hält bis zum Ende, selbst wenn der Körper kalt ist. Ich habe dich jetzt und für immer lieb. Und ich weiß, du mich auch.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:47:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur noch bis Mitternacht reduziert:Warum diese Waage heute in vielen Warenkörben landet</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e70b0a4073dd2f97f74ef/1bae43c4a61d6849687885b342ea517f,28b73c11?w=320" alt="Nur noch bis Mitternacht reduziert:Warum diese Waage heute in vielen Warenkörben landet" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:47:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachricht für Kunden:Strom wird endlich billiger!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/strompreise-sinken-millionen-haushalte-profitieren-6991eb59f4d0b8d94ca1d43a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991eb59f4d0b8d94ca1d43a/834a22a8f7866118da813b00b942d7c7,8394db3?w=320" alt="Gute Nachricht für Kunden:Strom wird endlich billiger!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Millionen Stromkunden profitieren von neuen Preissenkungen! Wie das Vergleichsportal Verivox in einer Analyse auswertete, haben regionale Grundversorger für Februar, März und April 101 Preissenkungen angekündigt – im Schnitt um 15 Prozent. Insgesamt sollen rund 3,4 Millionen Haushalte künftig weniger für ihren Strom zahlen müssen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter den Preissenkungen stecken laut Verivox vor allem gesunkene Stromnetzgebühren sowie niedrigere Großhandelspreise. Bereits zum Jahreswechsel hatte rund die Hälfte der insgesamt 780 Strom-Grundversorger in Deutschland ihre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/neuer-preis-check-strom-und-gas-werden-fuer-millionen-deutsche-guenstiger-6919a0c0c7cd0ff6c620349c"><!-- --><!--[--><!--[-->Preise reduziert<!--]--><!--]--></a><!--[--> – damals im Schnitt um neun Prozent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Drei-Personen-Haushalt mit einem Jahresverbrauch von 4000 Kilowattstunden wird laut Analyse im Schnitt um 279 Euro pro Jahr entlastet.  Viele Haushalte könnten noch deutlich mehr sparen. Laut Bundesnetzagentur bezogen 2024 rund 22 Prozent der Haushalte Strom im Grundversorgungstarif. Weitere 38 Prozent wurden zwar ebenfalls vom örtlichen Grundversorger beliefert, allerdings über einen sogenannten Sondervertrag. Diese Tarife sind meist günstiger. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was viele nicht wissen: Laut einer Ende Januar veröffentlichten Umfrage des Bundesverbandes der Verbraucherzentralen kennt fast jeder zweite Haushalt in Deutschland (49 Prozent) die Unterschiede zwischen Grundversorgung und Sondervertrag bei Strom und Gas nicht. Dabei kann der Unterschied bares Geld wert sein. Der Durchschnittspreis in der Strom-Grundversorgung liegt laut Verivox derzeit bei knapp 41 Cent pro Kilowattstunde (brutto inklusive Grundpreis). Sondertarife sind oft deutlich günstiger.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:47:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Menschliche Schwäche“:Fan-Zoff um Olympiasieger Raimund</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-menschliche-schwaeche-fan-zoff-um-skispringer-philipp-raimund-6990d4f1f6112ec1f0e09703</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990d4f1f6112ec1f0e09704/8f4b4419d7a4cd69002fb9f1b2b01c25,38557626?w=992" alt="„Menschliche Schwäche“:Fan-Zoff um Olympiasieger Raimund" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zweites Skisprung-Gold verpasst und dazu auch noch Fan-Zoff! Olympiasieger Philipp Raimund (25) erlebte von der Großschanze mit Platz neun nicht nur einen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-4-millimeter-disqualifikation-bei-oesi-springer-prevc-holt-gold-6990b35a1655b08ba98072b8"><!-- --><!--[--><!--[--><b>enttäuschenden Wettkampf</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Nach dem Triumph von Tourneesieger und Weltcup-Dominator Domen Prevc (26) musste er sich auch noch von dessen Fans provozieren lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die haben nein, nein, nein zu mir gerufen – wegen der Skiflug-WM. Und ich habe dann gesagt: ‚Ihr wisst schon, dass er Schweizer ist. Mit dem habe ich nichts zu tun‘“, erklärt Raimund angefressen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Aufregung beim Olympiaspringen von der Großschanze!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:47:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Olympia-Eklat:Neue Schummel-Vorwürfe gegen Kanadier</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-neue-schummel-vorwuerfe-gegen-kanada-curler-6991aa3ffaf15b2611162fbb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991aa3ffaf15b2611162fbc/1e04af0696f6950c0067798ff31e4ea8,4e5e117b?w=576" alt="Nach Olympia-Eklat:Neue Schummel-Vorwürfe gegen Kanadier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>ER sorgt für mächtig Curling-Unruhe bei den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Spielen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>! Kanadas Marc Kennedy muss sich zum wiederholten Male gegen Schummel-Vorwürfe wehren. Bereits im Spiel gegen Schweden (6:8) war der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-curling-duell-zwischen-schweden-und-kanada-eskaliert-69902bdf0abe5c8b74ecf5df"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Zoff zwischen den Teams deshalb eskaliert</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Nach dem Duell mit der Schweiz (5:9) äußert der nächste Gegner Kanadas Kritik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schweizer Pablo Lachat-Couchepin hatte während der Partie seinem Trainer gesagt, dass es erneut einen Doppel-Kontakt nach dem Loslassen des Steins gegeben habe. „Ich möchte den Fokus nicht zu sehr darauf lenken, aber er hat wieder zweimal berührt – und der Schiri hat das gesehen“, wird Lachat-Couchepin vom „Toronto Star“ zitiert. Ob der Spieler seinen Vorwurf auch direkt an den Schiri herantrug, ist bisher nicht bekannt. Doch der Druck auf Kennedy wird damit weiter erhöht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mega-Zoff beim Curling! Während der knappen 6:8-Niederlage gegen Kanada am Freitagabend erhebt das schwedische Team schwere Vorwürfe.</p><p><!--[--><!--[-->Anders war dies im knappen Duell zwischen Kanada und Schweden am Freitagabend. Dort hatte Oskar Eriksson seinem Gegner Kennedy direkt vorgeworfen, einen Stein regelwidrig zu spät, und nicht am Griff, sondern am Granit doppelt berührt zu haben, um sich so noch einen Vorteil zu verschaffen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:47:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Skeleton-Teams räumen ab:Silber und Bronze bei Olympia-Premiere!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-deutsche-skeleton-teams-raeumen-bei-premiere-ab-6991ffd40abe5c8b74ed0e5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991ffd40abe5c8b74ed0e5e/9031305e791dc83463b1dc8244510310,8ef78bb4?w=576" alt="Deutsche Skeleton-Teams räumen ab:Silber und Bronze bei Olympia-Premiere!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erfolgreiche Olympia-Premiere! Erstmals war der Mixed-Team-Wettbewerb im Programm der Winterspiele – und die deutschen Skeleton-Teams nutzen diese zusätzliche Chance gleich doppelt. Silber für das Duo „Deutschland 1“ mit Axel Jungk (34) und Susanne Kreher (27), Bronze für „Deutschland 2“ mit Christopher Grotheer (33) und Jacqueline Pfeifer (31). Nur eine Hundertstelsekunde liegen zwischen den beiden deutschen Duos.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gold geht an die Briten Matt Weston (28) und Tabitha Stoecker (25). Der zweite Olympiasieg in Cortina für Weston. In den Einzelrennen zuvor hatten sich die Deutschen zweimal Silber (Jungk und Kreher) sowie zweimal Bronze (Grotheer und Pfeifer) gesichert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sicherten sich je zwei Bronzemedaillen: Christopher Grotheer (33) und Jacqueline Pfeifer (31)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pfeifer hatte zuvor bereits gesagt: „Es ist etwas Besonderes, dass wir jetzt endlich eine zweite Gelegenheit auf eine Medaille haben.“ Bisher gab es immer nur das Einzelrennen im Olympia-Programm. „Es ist ein so cooles Event“, sagt Kreher. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:47:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was meint sie damit?:Vonn postet Abfahrts-Video</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/was-meint-sie-damit-vonn-postet-abfahrts-video-6991ec78faf15b2611163423</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6991ec78faf15b2611163423/871821156f78ef34cb8a2b5a2cd38d90,360efe58?w=304" alt="Was meint sie damit?:Vonn postet Abfahrts-Video" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Über die sozialen Medien teilt die Ski-Ikone die letzte Abfahrt vor dem Horror-Sturz. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:47:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im TV nicht gezeigt:Fans lieben diese seltenen Olympia-Einblicke</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/im-tv-nicht-gezeigt-fans-lieben-diese-seltenen-olympia-einblicke-698ee9fdf4d0b8d94ca1b120</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698ee9fdf4d0b8d94ca1b120/cc757e556000593f49002d8ac5f3879a,44fb48b1?w=304" alt="Im TV nicht gezeigt:Fans lieben diese seltenen Olympia-Einblicke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So wird hinter den Kulissen für perfekte Bedingungen gesorgt. Besonders befriedigend ist die perfekte Synchronität.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:47:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Spruch auf Ring-Box:Taylor Swift meldet sich zu Olympia-Heiratsantrag</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wegen-spruch-auf-ring-box-taylor-swift-meldet-sich-zu-olympia-heiratsantrag-698eea43f4d0b8d94ca1b127</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698eea43f4d0b8d94ca1b127/3d0d0af26b50fc04f4568b3539dd223e,62ce9347?w=304" alt="Wegen Spruch auf Ring-Box:Taylor Swift meldet sich zu Olympia-Heiratsantrag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Ski-Star Breezy Johnson wird mit einem Heiratsantrag überrascht und dazu gratuliert auch Taylor Swift. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:47:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Juttas Olympia-Gold:Jake Paul mit Grizzly-Präparat im Jet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/nach-olympia-gold-von-jutta-paul-protzt-mit-grizzly-praeperat-im-jet-6990684e176308faccdfec00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990684e176308faccdfec00/5b7deb8db7696ee7d6113150758e1ae2,8a772fab?w=304" alt="Nach Juttas Olympia-Gold:Jake Paul mit Grizzly-Präparat im Jet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jake Paul protzt auf Instagram aus Armenien mit Kaviar-Show und Privatjet unterm Bärenfell, während Verlobte Jutta Leerdam bei Olympia Gold im Eisschnelllauf holt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:47:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>MayWay-Spezial mit Fabian Hambüchen:Fast wäre er Fußballer geworden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/mayway-mit-fabian-hambuechen-fast-waere-er-fussballer-geworden-6964cfb88750ae32f087a315</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964cfb88750ae32f087a315/be84a9ca5222bba2457c2c75a834d023,4d963ea3?w=304" alt="MayWay-Spezial mit Fabian Hambüchen:Fast wäre er Fußballer geworden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Turnlegende Fabian Hambüchen im Gespräch mit BILD-Showchefin Tanja May. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:47:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Stars necken sich:Olympia als Dating-Show</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-bachelorette-sie-macht-ihre-eigene-dating-show-6990a968f4d0b8d94ca1c8e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6990a968f4d0b8d94ca1c8e5/8c011876ca36b9fc5c5cce4df20b9299-landscape,6043ebe5?w=304" alt="US-Stars necken sich:Olympia als Dating-Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rodlerin Sophia Kirkby macht rund um Olympia ihre eigene Datingshow und hat damit Erfolg!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:47:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>