<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Krypto-Millionäre zeigen Kinder, Privatjet und große Liebe im Netz:Lockten die glamourösen Insta-Posts die Mörder an?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/so-inszenierten-die-krypto-millionaere-ihre-traumfamilie-6936b091c3b4893a9e2b1c50</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936b091c3b4893a9e2b1c51/d31da223cda2042c92335cedc925f12f,935b4e6a?w=992" alt="Krypto-Millionäre zeigen Kinder, Privatjet und große Liebe im Netz:Lockten die glamourösen Insta-Posts die Mörder an?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wir haben alles: Glück, Geld, Liebe. So inszenierten die Krypto-Millionäre Roman und Anna Novak ihr Leben. Bis sie entführt und brutal ermordet wurden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Paar hinterlässt nicht nur zwei Kinder, sondern auch zahlreiche ungeklärte Fragen über ihr angebliches Millionenvermögen. Lesen Sie alles über die vermeintliche Luxus-Fassade des Paares mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 03:53:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz stellt sich Fragen der Bürger:Kanzler macht „Stadtbild“-Geständnis</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-stellt-sich-fragen-der-buerger-kanzler-macht-stadtbild-gestaendnis-693722c111f914c89b8570be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693722c111f914c89b8570bf/e93bfb118d81ac3458b60fd45dc9c123,fa4bbca6?w=992" alt="Merz stellt sich Fragen der Bürger:Kanzler macht „Stadtbild“-Geständnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Eines hat er genug: Krisen am Hals. Friedrich Merz (70, CDU) ringt mit der Chaos-SPD, seiner aufmüpfigen Unionsfraktion, einer abschmierenden Wirtschaft, den USA, Russland und all den Weltkonflikten. Und er selbst performt auch nicht sonderlich: Nur 21 Prozent der Deutschen sind mit der schwarz-roten Koalition zufrieden, nur 23 Prozent sind es mit ihm, dem Kanzler.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zeit für Fragen also: Merz stellte sich am Abend bei der ARD in der „Arena“ ausschließlich Zuschauerfragen. Moderiert von „Hart aber Fair“-Mann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/louis-klamroth-millionen-deal-vier-neue-ard-formate-6918596b58d2cfb625f5ceca"><!-- --><!--[--><!--[-->Louis Klammroth <!--]--><!--]--></a><!--[-->(36) und TV-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/wahlarena-mit-kanzlerkandidaten-staunen-ueber-linke-buerger-fragen-bei-der-ard-67b3b9501aeb2534badcf74e"><!-- --><!--[--><!--[-->Allzweckwaffe Jessy Wellmer<!--]--><!--]--></a><!--[--> (46).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und Überraschung: Es ist nicht sonderlich erkenntnisreich – aber kurzweilig. Und das liegt an einem Kanzler in Plauderlaune. Merz geht ein auf Argumente, Ängste, Vorwürfe. Nimmt die an und kontert, wenn nötig. Er steckt im Stoff.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleich zu Beginn: Der Kanzler mauert. Arno Schämbs, Weinbauer aus Worms, fragt auf den Punkt: „Sie haben vor zwei Jahren Olaf Scholz mit einem Klempner der Macht verglichen, mit welchem Handwerker würden Sie sich vergleichen?“ Merz: „Mit einem Maurer, einem Gärtner.“ Schiebt dann nach: „Mit einem Notfallsanitäter.“ Und erklärt: „Wir müssen wesentliche Teile des Hauses neu bauen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 03:53:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in NRW:Mann auf Straße angeschossen – schwer verletzt!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/grosseinsatz-in-luenen-mann-auf-strasse-angeschossen-schwer-verletzt-6937754ec3b4893a9e2b27bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937754ec3b4893a9e2b27bc/cb8098fd5530e55944bc665d0a67a57f,6cde35c8?w=576" alt="Großeinsatz in NRW:Mann auf Straße angeschossen – schwer verletzt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lünen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Schüsse in Lünen: Ein Mann wird am Abend schwer verletzt aufgefunden – offenbar angeschossen. Die Polizei rückt aus und startet sofort eine Fahndung nach dem flüchtigen Täter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Erkenntnissen ereignete sich die Tat am Montag gegen 23 Uhr mitten auf der Gahmener Straße, nahe einem Kiosk. Ein Großaufgebot der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> sicherte den Tatort und sperrte das Gebiet weiträumig ab. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei sperrte den Tatort zwischen Kiosk und Bushaltestelle ab und sicherte Spuren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während das Opfer in eine Spezialklinik gebracht wurde, suchten die Einsatzkräfte nach dem Schützen. Wie ein Polizeisprecher mitteilte, konnte bereits kurze Zeit später ein Tatverdächtiger festgenommen werden. Die Mordkommission übernahm umgehend die Ermittlungen und begann mit der Spurensicherung. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 03:53:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Häh?:Yeliz Koc und Jimi Blue wollen ein zweites Kind</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/yeliz-koc-und-jimi-blue-ochsenknecht-wuenschen-sich-ein-zweites-kind-69317c1111f914c89b852ade</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69317c1111f914c89b852adf/f336c76edbc460c83853d629c79d2a51,17afd0b8?w=656" alt="Häh?:Yeliz Koc und Jimi Blue wollen ein zweites Kind" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Getrennt und trotzdem ein zweites Baby?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrer neuen Doku überraschen Yeliz Koc und Jimi Blue Ochsenknecht mit einem Plan, der viele Fans staunen lässt. Trotz noch ausgeschlossenem Liebes-Comeback sprechen die Ex-Partner plötzlich ganz offen über weiteren Nachwuchs.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was genau die beiden über ein zweites gemeinsames Kind denken, welche konkreten Vorstellungen sie haben und warum Jimi ausgerechnet mit seiner Ex ein weiteres Baby in Betracht zieht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 03:53:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Völlig überraschend“:Olympia-Star wurde trotz Spirale schwanger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/olympia-star-beatriz-feres-ueberraschende-schwangerschaft-trotz-spirale-6936d67511f914c89b856c18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936d67511f914c89b856c18/b74255c5f1b686c0a4e766fab0789a63,7f9ef1a2?w=320" alt="„Völlig überraschend“:Olympia-Star wurde trotz Spirale schwanger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Baby ist ein Wunder!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die brasilianische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/schwimmsport/schwimmen-alle-infos-76676532.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Synchronschwimmerin<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Olympia-Teilnehmerin von 2016, Beatriz Feres (37), ist zum dritten Mal Mutter geworden. Für die Sportlerin ist ihr Ricardo ein ganz besonderes Wunder. Denn: Die Schwangerschaft war überhaupt nicht geplant – Feres hatte eigentlich mit der Spirale verhütet! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem emotionalen Instagram-Post schreibt sie: „Er kam in einem der schwierigsten Momente meines Lebens in mein Leben. Ich wurde trotz Spirale schwanger, was für mich völlig überraschend kam. Ich erfuhr von der Schwangerschaft an dem Tag, an dem ich meine Mutter ins Krankenhaus brachte, die sich bereits in der Endphase ihres Kampfes gegen den Krebs befand. Acht Tage später starb sie. Und inmitten dieses unermesslichen Schmerzes blieb dieses Baby.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Luft wird dünner für Real-Trainer Xabi Alonso (44).</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 03:53:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Landwirt Friedrich geht ran:Heimliche Küsse bei „Bauer sucht Frau“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bauer-sucht-frau-heimliche-kuesse-beim-heissen-friedrich-6936bbe69fdbd0e9faaa4dfa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936bbe69fdbd0e9faaa4dfa/cd02bcd105ade6f297f869fcd40978e5,d5af4db4?w=320" alt="Landwirt Friedrich geht ran:Heimliche Küsse bei „Bauer sucht Frau“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Landwirt Friedrich und seine Hofdame Laura kommen sich immer näher. Im siebten Teil der Kuppelshow wurde ein Badesee zur Kulisse für heimliche Küsse.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Endlich können die Turteltauben Zeit zu zweit genießen. Noch in der vorherigen Folge spielte sich auf Friedrichs Landgut in Soest (Nordrhein-Westfalen) ein kleines Drama ab. Als sich der Spargelbauer für Lehrerin Laura und<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/bauer-sucht-frau/bauer-sucht-frau-alle-infos-76681004.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> gegen Studentin Selina (25) entschied<!--]--><!--]--></a><!--[-->, flossen bei der verschmähten Hofdame Tränen. Und auch Friedrich nahm das Ganze sehr mit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bauer Friedrich mit seinen Hofdamen Laura und Selina (25, r.). Letztere musste er in der letzten Folge schweren Herzens nach Hause schicken<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber inzwischen kann er wieder lachen und lud seine Auserwählte jetzt zur Kanufahrt mit Freunden ein. Und Friedrich plante noch mehr, wollte sich an Lauras Seite im kühlen Nass vergnügen. So bekommt sie den attraktiven Bauern ganz überraschend in Badehose zu sehen. Die Hofdame später grinsend über den Moment: „Als Friedrich plötzlich sein T-Shirt ausgezogen hat, habe ich dann doch mal einen Blick hingeworfen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 03:53:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um seinen Vertrag:Vancouver trifft Müller-Entscheidung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/mls-vancouver-whitecaps-treffen-zukunfts-entscheidung-um-thomas-mueller-693743fa11f914c89b8571c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693743fa11f914c89b8571c8/f2f25c0e013e261c2c78cb0d953ab891,b3ff4708?w=992" alt="Es geht um seinen Vertrag:Vancouver trifft Müller-Entscheidung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Entscheidung gefallen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thomas Müller (35) bleibt den Vancouver Whitecaps für ein weiteres Jahr, also bis Ende 2026, erhalten. Der Kanada-Klub zieht die entsprechende Klausel. Das MLS-Abenteuer der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende geht somit weiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/thomas-mueller/thomas-mueller-alle-infos-76679080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Müller</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> steigt zudem zu einem von zwei sogenannten designated player auf. Dadurch wird er zukünftig ein Gehalt in Höhe von etwa 6 Millionen Euro verdienen. Der Weltmeister von 2014 war im Sommer nach 16 Jahren als Bayern-Profi (2009 bis 2025) in die US-amerikanische Profi-Liga MLS gewechselt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Messi triumphiert im MLS-Finale, Müller plant Revanche mit Vancouver Whitecaps.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 03:53:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hat nicht das Recht, das mit den Medien zu teilen“:Salah-Zoff in Liverpool eskaliert</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-salah-zoff-in-liverpool-eskaliert-693731740f76f46e5f598dbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693731740f76f46e5f598dbe/533129a0a26344be7f4b558a968c0f39,c31e9280?w=576" alt="„Hat nicht das Recht, das mit den Medien zu teilen“:Salah-Zoff in Liverpool eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist seine Zeit in Liverpool jetzt endgültig abgelaufen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Reaktion auf seinen öffentlichen Rundumschlag wurde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-salah-aus-dem-kader-des-fc-liverpool-geschmissen-6936c66d9fdbd0e9faaa4ec0"><!-- --><!--[--><!--[-->Superstar Mohamed Salah (33) vom Verein aus dem Kader<!--]--><!--]--></a><!--[--> für das Spiel der Reds am Dienstag in der Champions League bei Inter Mailand (21 Uhr/DAZN und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/champions-league/ma11585096/inter-mailand_liverpool-fc/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->hier im BILD-Liveticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->) geschmissen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trainer Arne Slot (47) hat am Montag auf der Spieltags-Pressekonferenz die Degradierung des Ägypters bestätigt und mit knallharten Aussagen aufhorchen lassen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Holländer (seit Juli 2024 im Amt):</b><!--]--><!--[--> „Er hat jedes Recht, so zu empfinden, wie er empfindet, aber er hat nicht das Recht, das mit den Medien zu teilen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 03:53:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie mit Schusswaffe bedroht:SEK befreit Mädchen (12) von Entführer (40)</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/unna-sek-befreit-maedchen-12-von-entfuehrer-40-693714b9c3b4893a9e2b24f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693714b9c3b4893a9e2b24f0/33b999b734f1c9fc8b4620518373bc02,8bdc8914?w=576" alt="Familie mit Schusswaffe bedroht:SEK befreit Mädchen (12) von Entführer (40)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unna (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Um Geld zu erpressen, entführte er eine Zwölfjährige! Am Samstag hat ein Spezialeinsatzkommando (SEK) in Unna ein entführtes Mädchen aus den Händen eines Mannes befreit. Das Kind blieb unversehrt, der Tatverdächtige wurde bei der Festnahme leicht verletzt. Das teilten Polizei und Staatsanwaltschaft am Montagabend mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler werfen dem 40-jährigen Mann erpresserischen Menschenraub sowie schweren sexuellen Kindesmissbrauch vor. Er befindet sich in Untersuchungshaft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem Tatverdächtigen, der aus der Kleinstadt Waltrop (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) stammt, soll es sich um einen langjährigen Bekannten der Mutter handeln. Er hatte das Mädchen anfangs mit Zustimmung der Mutter seit Freitag in seiner Obhut.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag soll er dann mit der Zwölfjährigen zur Mutter nach Lünen gefahren sein. Unter Vorhalt einer Schusswaffe soll er schließlich in deren Wohnung einen vierstelligen Bargeldbetrag von ihr gefordert haben. „Zur Durchsetzung dieser Forderung entführte er die Zwölfjährige“, so die Polizei weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 03:53:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident: „Eine schreckliche Sache“:Trump-Vertraute tritt zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-vertraute-tritt-zurueck-us-praesident-eine-schreckliche-sache-6937467211f914c89b8571dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937467211f914c89b8571dc/259e127598d915665d71ee406a8b91c2,753207b9?w=656" alt="US-Präsident: „Eine schreckliche Sache“:Trump-Vertraute tritt zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New Jersey  (USA) –<!--]--><!--[--><b> Sie war Donald Trumps persönliche Anwältin und später die erste Staatsanwältin, die der US-Präsident am Senat vorbei ins Amt hieven wollte – jetzt räumt Alina Habba ihren Posten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rücktritt sei „eine unerwartete Wendung in den anhaltenden Bemühungen der Trump-Regierung, das Bestätigungsverfahren des Senats zu umgehen, um überall im Land US-Staatsanwälte ihrer Wahl zu installieren“, schreibt „Politico“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Habba sagte in einer <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DSA1niFkShw/?hl=de" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Erklärung am Montag<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sie trete zurück, „um die Stabilität und Integrität des Amtes, das ich liebe, zu schützen.“ Außerdem gab sie sich kämpferisch: „Man kann das Mädchen aus New Jersey herausholen, aber nicht New Jersey aus dem Mädchen.“ Sie werde weiterhin für das Justizministerium arbeiten, und zwar als Beraterin von Generalstaatsanwältin Pam Bondi.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Hintergrund: Trump ernannte Habba im März 2025 kommissarisch zur Staatsanwältin von New Jersey und nominierte sie auch für die obligatorische Senatsbestätigung. Der Prozess wurde aber sofort durch den Einspruch der beiden demokratischen Senatoren von New Jersey blockiert; eine Bestätigung fand nicht statt. Nach 120 Tagen ernannte das Bezirksgericht für New Jersey dann Desiree Grace als Nachfolgerin für Habba.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 03:53:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emotional und streitlustig:DHDL-Löwin Wöhrl weint, Williams giftet</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/traenen-bei-dagmar-woehrl-emotionales-weihnachten-der-loewen-6936e904c3b4893a9e2b229e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6936e904c3b4893a9e2b229e/52e16242b5bb08b3f5b3baa156ea8b73,33c9b46?w=320" alt="Emotional und streitlustig:DHDL-Löwin Wöhrl weint, Williams giftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Auch bei den Löwen geht es nicht immer nur um Geld und Investitionen, sondern auch um eine besinnliche Weihnachtszeit mit Kollegen und Familie. Am Montagabend berichtete Dagmar Wöhrl in der Löwen-Runde jedoch von einem traumatischen Schicksalsschlag, der ihr bis heute zu den Feiertagen die Tränen in die Augen treibt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Löwen berichten von ihren Ritualen zu Weihnachten. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/judith-williams-das-millionen-imperium-des-hoehle-der-loewen-stars-69047d86df9fa029228eed09"><!-- --><!--[--><!--[-->Judith Williams<!--]--><!--]--></a><!--[--> erklärt, dass sie ihrem verstorbenen Vater jedes Jahr einen Brief schreibt, Janna Ensthaler packt mit ihren Kindern Geschenke für das Frauenhaus Braunschweig. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Janna Ensthaler, Judith Williams und Dagmar Wöhrl kosten bunte Streusel aus Schokolade von einer Gründerin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dagmar Wöhrl treten die Tränen in die Augen: Ihr zweiter Sohn war 2001 mit nur zwölf Jahren bei einem Unfall ums Leben gekommen. Wöhrl: „Für mich war Weihnachten immer das wichtigste Fest, die Familie war zusammen. Wenn dann plötzlich ein Kind nicht mehr da ist, das kann man sich nicht vorstellen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 03:53:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Modelmacher Horst-Dieter Esch exklusiv bei BILD:Epstein wollte meine Models für seine Sexparty</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/horst-dieter-esch-exklusiv-bei-bild-epstein-wollte-meine-models-fuer-seine-sexparty-69332237f4bf598c0697b5e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69332237f4bf598c0697b5e6/850eaa72216efbd8071be8f1945a14ea,1f5c8c25?w=320" alt="Modelmacher Horst-Dieter Esch exklusiv bei BILD:Epstein wollte meine Models für seine Sexparty" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die dunklen Geheimnisse um Jeffrey Epstein bleiben weiterhin im Fokus: Missbrauch, mächtige Klienten und mysteriöse Todesfälle. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der deutsche Unternehmer Horst-Dieter Esch spricht jetzt mit BILD über seine Begegnungen mit Epstein und enthüllt, wie der Finanzier versuchte, Eschs Modelagentur zu kaufen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie sich Epstein Zugang zu jungen Frauen erkaufen wollte, was Esch direkt misstrauisch machte, welche Rolle Trump in dieser Geschichte spielt – und wie die Models sogar scheinbar zu einer Sexparty gelockt wurden – all das lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 03:53:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Boss-Knall:Die neue Macht-Pyramide bei Red Bull</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-die-neue-macht-pyramide-bei-red-bull-mintzlaff-und-verstappen-maechtiger-69370e39c3b4893a9e2b24c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69370e39c3b4893a9e2b24c5/3805429538cc951f044c2575195f8ad6,f4c39ab8?w=992" alt="Nach Boss-Knall:Die neue Macht-Pyramide bei Red Bull" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Saison ist zu Ende – und eine Ära scheinbar auch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Red Bull und dessen Motorsport-Berater Dr. Helmut Marko (82) werden laut „Telegraph“ Ende des Jahres getrennte Wege gehen. Nach zwei Jahrzehnten. Eine offizielle Bestätigung des österreichischen Rennstalls steht zwar noch aus, aber im Fahrerlager der Formel 1 gilt das mittlerweile nur noch als eine Frage der Zeit.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Personalbeben bei Red Bull!</p><p class="teaser__text">Familie, Freunde, Vertrauenspersonen – ohne SIE wäre Norris nicht Weltmeister geworden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 03:53:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einigung!:EU will Lieferkettengesetz abschwächen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/einigung-eu-will-lieferkettengesetz-abschwaechen-6937814911f914c89b85732e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937814911f914c89b85732f/fee2a829ceb322a8c26a5e9870fdd575,e758d513?w=576" alt="Einigung!:EU will Lieferkettengesetz abschwächen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel (Belgien) – <!--]--><!--[--><b>Die EU will das europäische Lieferkettengesetz zum Schutz von Menschenrechten abschwächen, noch bevor es angewendet wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unterhändler der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Staaten und des Europaparlaments einigten sich in Brüssel darauf, dass die Vorgaben nur noch für wenige große Unternehmen gelten sollen, wie beide Seiten mitteilten. Das Parlament und die EU-Mitgliedsländer müssen die Änderung noch genehmigen, normalerweise ist das aber bloße Formsache. Das wird in der Nacht zu Dienstag bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vorgaben sollen künftig nur noch für Großunternehmen mit mehr als 5000 Mitarbeitenden und einem Jahresumsatz von mindestens 1,5 Milliarden Euro gelten. Ursprünglich waren als Grenze 1000 Mitarbeitende und eine Umsatzschwelle von 450 Millionen Euro vorgesehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem sollen Firmen, die gegen die Regeln verstoßen, auf EU-Ebene keiner zivilrechtlichen Haftung mehr unterliegen – wodurch für Opfer von Menschenrechtsverstößen eine Klagemöglichkeit entfällt. Wenn sich Unternehmen nicht an die Vorgaben halten, soll eine Strafe von maximal drei Prozent ihres weltweiten Nettoumsatzes verhängt werden können. Zudem soll es nach Angaben aus dem Parlament und der EU-Staaten künftig keine Pflicht mehr geben, Handlungspläne für Klimaziele auszuarbeiten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 03:53:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>