<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tod am U-Bahnhof Wandsbek Markt: „Ich habe einen lauten Knall gehört“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tod-an-u-bahnstation-wandsbek-markt-ich-habe-nur-einen-lauten-knall-gehoert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/nonstopnews-1475637-48218.jpg?resize=300%2C300&crop=608px%2C32px%2C912px%2C914px&webp=1" alt="Tod am U-Bahnhof Wandsbek Markt: „Ich habe einen lauten Knall gehört“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Augenzeugen wurden nach der Tat an der Bahnstation Wandsbek Markt von Notfallseelsorgern betreut. Auch am Tag danach sitzt der Schock bei den Menschen noch tief.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonStopNews</span></p><p><strong>„Schrecklich“, „unfassbar“ – das Entsetzen <strong>an der U-Bahnstation Wandsbek Markt</strong></strong> <strong>ist</strong> <strong>auch am Freitag noch groß. Am Donnerstagabend wurde hier eine 18-Jährige von einem Mann in den Tod gezerrt. Der 25-Jährige warf sich vor eine einfahrende Bahn und riss sie mit. Die MOPO erfuhr Details zum Täter – und war vor Ort, um mit denjenigen zu sprechen, die schon wenige Stunden nach der Tat wieder am Bahnhof arbeiten: „Ich habe einen lauten Knall gehört“, sagt ein Kioskbesitzer, der nur wenige Meter entfernt war.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 20:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Juwelier in Hamburg überfallen – Kunden und Mitarbeiter verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/juwelier-in-harburg-ueberfallen-taeter-und-kunden-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/image1-5-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=293px%2C342px%2C1330px%2C1330px&webp=1" alt="Juwelier in Hamburg überfallen – Kunden und Mitarbeiter verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einem Überfall auf einen Juwelier im Marktkauf-Center Harburg wurden mehrere Menschen verletzt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Reimer</span></p><p><strong>Im Marktkauf-Center am Seeveplatz (Harburg) ist am Freitag ein Juwelier überfallen worden. Dabei wurden mehrere Menschen verletzt. </strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen der Polizei stürmte der Täter gegen 18.20 Uhr in das Juweliergeschäft im Erdgeschoss und sprühte mit Pfefferspray auf zwei Kundinnen sowie Mitarbeiter.</p><p>Der Täter zertrümmerte mit einer Eisenstange eine Ausstellungsvitrine und griff hinein. Bereits in dem Geschäft kam es zu einem Handgemenge zwischen dem Personal und dem Räuber. Bei seiner Flucht wurde er durch das Security-Personal gestellt und an eintreffende Polizeikräfte bereits mit Handfesseln übergeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 20:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Stürze wegen Glätte – Kliniken bleiben entspannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-stuerze-wegen-glaette-kliniken-bleiben-entspannt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-260129-935-1113433-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C231px%2C1471px%2C1473px&webp=1" alt="Mehr Stürze wegen Glätte – Kliniken bleiben entspannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stürze wegen Glätte: Typisch sind Verstauchungen, Frakturen und Kopfplatzwunden. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Uwe Zucchi/dpa</span></p><p><strong>Wer heute in der Stadt unterwegs war, wurde teils von glatten Stellen überrascht, denn Schnee bedeckte viele vereiste Flächen. Trotzdem herrschte in den Notaufnahmen keine Hektik. Welche typischen Verletzungen die Kliniken jetzt besonders beschäftigen.</strong></p><p>Die Notaufnahmen der Kliniken in Hamburg und Schleswig-Holstein sind für die Verletzungen von Glätteunfällen gut gerüstet. „Es gibt einen moderaten Zuwachs der Zahlen”, sagte ein Sprecher des Universitätsklinikums Schleswig-Holstein mit seinen Standorten in Lübeck und Kiel. Die Lage sei insgesamt aber „gut handhabbar und im Rahmen”.</p><p>Das gilt auch für die Hansestadt Hamburg. Unfallchirurgisch sei mehr zu tun, sagte ein Sprecher der Asklepios-Kliniken: „Die Notaufnahmen sind aber immer darauf vorbereitet.” Exakte Zahlen zu Verletzungen durch Glatteis-Stürze lagen in beiden Bundesländern nicht vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 20:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-31-01-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Bastelaktion für Kinder ab 4 Jahren (Die Eiskönigin)<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/steilshoop-termin/olaf-den-schneemann-aus-moosgummi-basteln/datum/20260131.html">Bücherhalle Steilshoop</a>, Gropiusring 43a, 22309 Hamburg  ·  11:00-13:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Familien-Musical im Schmidts Tivoli rund um einen Tiger, der mit Klischees über „gefährlich“ aufräumt.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.tivoli.de/programm-tickets/der-achtsame-tiger">Schmidts Tivoli</a>, Spielbudenplatz 27-28, 20359 Hamburg  ·  11:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> Kinder ab 19,90 €</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerangriff in Eimsbüttler Imbiss – Tatverdächtiger in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-in-eimsbuettler-imbiss-tatverdaechtiger-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/555713432-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1232px%2C302px%2C1293px%2C1293px&webp=1" alt="Messerangriff in Eimsbüttler Imbiss – Tatverdächtiger in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei nimmt einen 31-Jährigen nach Messerangriff in einem Imbiss in Eimsbüttel fest. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Fotostand | Fotostand / K. Schmitt</span></p><p><strong>Messerangriff im Imbiss: In Eimsbüttel hat am Donnerstag ein Ein Ex-Mitarbeiter einen Angestellten lebensgefährlich verletzt. Wie die Polizei dem Verdächtigen auf die Spur kam und wie es dem Opfer geht.</strong></p><p>Nach Informationen der Polizei Hamburg betrat der Tatverdächtige am Donnerstag gegen 15.30 Uhr den Imbiss am Kleiner Schäferkamp und ging gezielt hinter den Tresen. Dort soll er auf einen 25-jährigen Mitarbeiter eingestochen und ihn mit einem Stich in den Bauch verletzt haben. Dann soll der Angreifer die Flucht ergriffen haben. Zeugen alarmierten den Notruf. Der schwer verletzte Mann wurde in ein Krankenhaus gebracht und dort notoperiert. In Lebensgefahr schwebt er nicht mehr.</p><p>Hinweise führten die Polizisten zu einem ehemaligen Mitarbeiter des Imbisses. Noch am späten Nachmittag nahmen die Beamten einen 31-jährigen Mann im Stadtteil Langenhorn fest. Bei der Durchsuchung seiner Wohnung konnten sie auch Beweismittel sicherstellen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 18:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg erlebt schneereichsten Januar seit vielen Jahren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-erlebt-schneereichsten-januar-seit-vielen-jahren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567081863-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=375px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Hamburg erlebt schneereichsten Januar seit vielen Jahren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rodelpiste im Jenischpark zum Jahresbeginn 2026. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen | Chris Emil Janssen</span></p><p><strong>Im Nordwesten war es der schneereichste Jahresbeginn seit 15 Jahren. Dazu gab es Sonne satt und einen Temperatur-Durchschnitt mit einem Minus davor.</strong></p><p>So soll Winter sein: viel Schnee, viel Sonne, frostig kalt. Und genau so ist der Januar im Durchschnitt auch gewesen, wie die vorläufige Monatsbilanz des Deutschen Wetterdienstes (DWD) für ganz Deutschland zeigt. Im Nordwesten war es – gemessen an der Zahl der Schneedeckentage – sogar der schneereichste Januar seit 2010. </p><p>„Trotz dieser Schneefälle war der erste Monat des Jahres 2026 insgesamt niederschlagsarm“, berichtet der DWD nach ersten Auswertungen der Daten seiner rund 2.000 Messstationen. „Auffällig war zudem die Sonnenscheindauer, die in Süddeutschland außergewöhnlich hohe Werte erreichte.”</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 18:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen vermisst: Wer hat Ranin gesehen? 14-Jährige ist auf Medikamente angewiesen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/maedchen-vermisst-wer-hat-ranin-gesehen-14-jaehrige-dringend-auf-medikamente-angewiesen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/lichtbild-vermissteperson-bramfeld.jpg?resize=300%2C300&crop=646px%2C240px%2C1104px%2C1104px&webp=1" alt="Mädchen vermisst: Wer hat Ranin gesehen? 14-Jährige ist auf Medikamente angewiesen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 14-jährige Ranin A. aus Bramfeld wird vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Polizei Hamburg sucht öffentlich mit einem Foto nach der 14-jährigen Ranin A. aus Bramfeld. Das Mädchen wird seit dem 17. Januar vermisst. Wer hat Ranin gesehen?</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei war die Jugendliche an diesem Tag gegen 14 Uhr nicht wie vereinbart zu einem Treffpunkt gekommen, den sie mit ihrer Mutter vereinbart hatte. Daraufhin erstattete die besorgte Frau eine Vermisstenanzeige. Trotz umfangreicher Suchmaßnahmen und mehrerer Hinweise auf mögliche Aufenthaltsorte konnte das vermisste Mädchen bislang nicht gefunden werden. Bis Mitte dieser Woche bestand noch sporadischer telefonischer oder persönlicher Kontakt zu ihr.</p><p>Da Ranin aufgrund einer Erkrankung dringend auf Medikamente angewiesen ist, hat ein Richter nun eine Öffentlichkeitsfahndung angeordnet. Die 14-Jährige ist etwa 1,55 Meter groß, schlank, hat braune Augen und lange braune Haare. Zuletzt trug das vermisste Mädchen ein schwarzes T-Shirt, eine schwarze Hose und eine schwarze Jacke.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleingarten in Hamburg: Laube brennt ab – Einsatzkräfte finden eine Leiche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kleingarten-in-steilshoop-mann-stirbt-bei-feuer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/cover-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=140px%2C60px%2C300px%2C300px&webp=1" alt="Kleingarten in Hamburg: Laube brennt ab – Einsatzkräfte finden eine Leiche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einem Kleingartenverein in Steilshoop brannte am Freitag eine Laube – ein Mann kam dabei ums Leben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Flammen loderten am Freitagmittag in Steilshoop</strong>. <strong>Passanten hatten eine brennende Gartenlaube im Kleingartenverein Steilshoop bemerkt und alarmierten die Feuerwehr. In den Trümmern wurde eine Leiche entdeckt. </strong></p><p>Die Einsatzkräfte wurden nach Informationen eines Polizeisprechers gegen 13.20 Uhr informiert. Die Feuerwehr rückte mit einem Großaufgebot in den Eichenlohweg aus.</p><p>Während der Löscharbeiten entdecken Einsatzkräfte der Feuerwehr den Leichnam eines Mannes in der Laube. Weitere Verletzte gab es nicht. Über die Identität des Verstorbenen ist bislang nichts bekannt. Die betroffene Laube war nicht mehr zu retten. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit eskaliert in Modegeschäft: Pfefferspray und Tritte im Elbe-EKZ</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/familiendrama-eskaliert-in-modegschaeft-pfefferspray-und-tritte-im-elbe-einkaufszentrum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-1820-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=714px%2C96px%2C1823px%2C1824px&webp=1" alt="Streit eskaliert in Modegeschäft: Pfefferspray und Tritte im Elbe-EKZ" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach dem Angriff im Elbe-Einkaufszentrum äußerte sich einer der Angeklagten (ein 33-Jähriger) nicht zu den Vorwürfen, die anderen schon. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Im Mai 2022 kommt es in einem Modegeschäft im Elbe-Einkaufszentrum zu einem Streit. Pfefferspray wird gesprüht, es wird getreten, geschlagen, angeblich wird ein Handy geklaut. Was zunächst wie versuchter Raub wirkt, hat einen völlig anderen Hintergrund, wie sich im Prozess vor dem Landgericht herausstellt. Im Zentrum: eine zerbrochene Liebesbeziehung.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach zwei Toten am Wandsbek Markt: Warum hat Hamburg keine Sicherheitstüren am Gleis?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-todessturz-am-wandsbek-markt-warum-hat-hamburg-keine-sicherheitstueren-am-gleis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/visualisierung-city-nord-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=97px%2C497px%2C984px%2C983px&webp=1" alt="Nach zwei Toten am Wandsbek Markt: Warum hat Hamburg keine Sicherheitstüren am Gleis?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Automatische Türen sollen im U5-Bahnhof City Nord für einen sicheren Ein- und Ausstieg sorgen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hochbahn</span></p><p><strong>Ein Mann soll eine Frau an der U-Bahn-Station Wandsbek Markt gepackt und sich mit ihr aufs Gleis gestürzt haben, als eine U-Bahn einfuhr. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zwei-menschen-stuerzen-vor-u-bahn-mordkommission-ermittelt/">Beide sterben, die Mordkommission ermittelt</a></strong>. <strong>Der Fall wirft erneut die Frage auf, wie sicher Hamburgs Gleise sind. Warum gibt es im U-Bahn-Netz keine Sicherheitstüren – und wieso sollen sie ausgerechnet bei der neuen U5 kommen?</strong></p><p>Es ist ein Albtraum: Eine Sekunde der Unaufmerksamkeit und ein Unbekannter schubst einen ins Bahngleis oder springt selbst vor einen einfahrenden Zug. Dabei gibt es eine wirksame Technik, die das verhindern kann, die in anderen europäischen Städten längst Standard ist.</p><p>In Kopenhagen oder Barcelona schützen mannshohe, gläserne Wände an der Bahnsteigkante die Fahrgäste vor einem Sturz – egal ob selbst- oder fremdverschuldet. Fährt eine Bahn ein, öffnen sich Schiebetüren und machen den Weg frei.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 15:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit Jahresbeginn: Schon 15 Obdachlose in Hamburg gestorben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/15-menschen-ohne-festen-wohnsitz-in-hamburg-gestorben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/231589629-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=446px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Seit Jahresbeginn: Schon 15 Obdachlose in Hamburg gestorben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein obdachloser Mensch schläft im Eingang eines Kaufhauses (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Seit Jahresbeginn sind in Hamburg 15 Obdachlose gestorben. Die Menschen starben nahe dem S-Bahnhof Wilhelmsburg, hinter dem Hauptbahnhof, im Winternotprogramm und im Krankenhaus. Der Mann, der tot in einem Zelt auf der Lombardsbrücke gefunden wurde, hat erneut eine Debatte über Straßensozialarbeit und Unterbringung ausgelöst.</strong></p><p>In Hamburg sind seit Jahresbeginn 15 Menschen ohne festen Wohnsitz gestorben. Die Staatsanwaltschaft der Hansestadt bestätigte die Zahl, über die zuvor die Tageszeitung „taz“ und der NDR berichtet hatten. Die winterlichen Temperaturen hätten aber nur bedingt mit den Todesfällen zu tun.</p><p>Mitte Januar war ein obdachloser Mann <a href="https://www.mopo.de/hamburg/toter-an-der-lombardsbruecke-59-jaehriger-war-teil-des-hamburger-gabenzauns/">tot in einem Zelt auf der Lombardsbrücke</a> gefunden worden. Er lebte auf der Straße – und war trotzdem einer, auf den andere sich verließen. Der Mann gehörte zum Hamburger Gabenzaun: als Helfer, als stiller Anker. Der Verein trauert um den 59-Jährigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Dauerfrost: Hamburg erlaubt wieder Streusalz auf Gehwegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wegen-dauerfrost-hamburg-erlaubt-wieder-streusalz-auf-gehwegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/572126789-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Wegen Dauerfrost: Hamburg erlaubt wieder Streusalz auf Gehwegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Verbot gegen Tausalz in Hamburg wurde aufgehoben. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / NurPhoto | Artur Widak</span></p><p><strong>Eisige Wege in Hamburg: Der Senat hebt das Streusalzverbot erneut auf. Bis zum 13. Februar dürfen Gehwege wieder mit Salz gestreut werden.</strong></p><p>Hintergrund ist der anhaltende Dauerfrost. Eisplatten und festgetretener Schnee lassen sich nach Angaben des Senats vielerorts mit Sand oder Splitt kaum noch in den Griff bekommen. Besonders für Fußgängerinnen und Fußgänger, ältere Menschen und Personen mit eingeschränkter Mobilität <a href="https://www.mopo.de/hamburg/glatteis-und-knochenbrueche-schlitterpartie-in-hamburg/">bestehe ein erhöhtes Unfallrisiko</a>.</p><p>Verkehrssenator Anjes Tjarks betont, dass der Schritt trotz ökologischer Bedenken notwendig sei: „Wir sind uns der Umweltbelastung bewusst, doch die Sicherheit unserer Bürgerinnen und Bürger hat höchste Priorität.“ Die Nutzung von Streusalz sollte dennoch nur dort erfolgen, wo andere Mittel nicht ausreichten, und insgesamt zurückhaltend bleiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Busse, Bahnen, Behörden: Großer Warnstreik ab Montag auch in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streiks-im-nahverkehr-ab-montag-im-norden-wohl-auch-hamburg-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/507332588-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=304px%2C680px%2C1110px%2C1110px&webp=1" alt="Busse, Bahnen, Behörden: Großer Warnstreik ab Montag auch in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Teilnehmer einer Demonstration vor dem Rathaus in Hamburg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Am Montag drohen in vielen Städten bundesweit Ausfälle im Nahverkehr. Die Gewerkschaft Verdi ruft zu Warnstreiks auf, um in Tarifverhandlungen Druck zu machen – und geht davon aus, dass der Verkehr zum Erliegen kommt. Auch Hamburgs Fahrgäste müssen sich auf erhebliche Einschränkungen bei U-Bahnen und Bussen einstellen. Aber auch andere Angestellte in Bereichen des öffentlichen Lebens werden aufgerufen, die Arbeit niederzulegen.</strong></p><p>Fahrgäste in zahlreichen deutschen Städten müssen sich am Montag auf erhebliche Einschränkungen im öffentlichen Nahverkehr einstellen. Die Gewerkschaft Verdi hat im Rahmen von parallel laufenden Tarifverhandlungen für den Tag in fast allen Bundesländern zu Warnstreiks bei kommunalen Verkehrsunternehmen aufgerufen – auch in Hamburg.  Es sei davon auszugehen, dass in den betroffenen Betrieben der Verkehr zum Erliegen komme.</p><p>Hintergrund sind gleich zwei laufende Tarifkonflikte: bei der Hamburger Hochbahn sowie im öffentlichen Dienst der Länder. So hat Verdi Beschäftigte der Hamburger Hochbahn und der VHH zum Warnstreik aufgerufen. Der Ausstand beginnt am Montag, 2. Februar, um 3 Uhr und endet 24 Stunden später. Betroffen sind auch die Nachtbusse von Montag auf Dienstag. Busse und U-Bahnen könnten in dieser Zeit ganz oder teilweise ausfallen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>