<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach jahrelanger Suche: Zielfahnder fassen mutmaßlichen Sexualstraftäter auf E-Roller</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-jahrelanger-suche-zielfahnder-fassen-mutmasslichen-sexualstraftaeter-auf-e-roller/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hncs-festnahme-durch-zielfahnder-20250522-00085.jpeg?resize=300%2C300&crop=639px%2C413px%2C668px%2C667px&webp=1" alt="Nach jahrelanger Suche: Zielfahnder fassen mutmaßlichen Sexualstraftäter auf E-Roller" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fahnder verhafteten den Mann vor Ort und brachten ihn ins Untersuchungsgefängnis. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Zielfahnder verhafteten am Donnerstagvormittag einen Mann in Neugraben-Fischbek – nach jahrelanger Suche. Hintergrund ist ein Sexualdelikt aus dem Jahr 2019.</strong></p><p>Die Zielfahnder fassten den Mann an der Kreuzung Am Johannisland/Zum Wachtelkönig, wie eine Sprecherin der Polizei erklärte. Mehrere zivile Fahrzeuge lauerten dem Mann vor Ort auf. Der Mann kam auf einem E-Scooter angerollt – dann erfolgte der Zugriff.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/mit-tempo-249-innerorts-raser-wahnsinn-in-westerland-auf-sylt/">Mit Tempo 249 innerorts: Raser-Wahnsinn in Westerland auf Sylt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 16:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herabfällende Äste verletzen Fußgänger und demolieren Autos</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/herabfaellende-aeste-verletzen-fussgaeger-und-demolieren-autos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/neuneubaum.jpg?resize=300%2C300&crop=955px%2C538px%2C542px%2C542px&webp=1" alt="Herabfällende Äste verletzen Fußgänger und demolieren Autos" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Othmarschen fiel ein Ast auf mehrere Autos.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Stürmische Windböen sind am Donnerstag über den Hamburger Westen hinweggefegt. Eine Person wurde verletzt sowie Autos durch herabfallende Äste beschädigt. Der Wind wurde schon am Vormittag in ganz Hamburg bis zu 65 km/h schnell und pustete mit so viel Kraft durch die Baumkronen, dass mehrfach die Feuerwehr gerufen wurde.</strong></p><p>In der Straße Holmbrook in Othmarschen fiel gegen Mittag ein großer, schwerer Ast auf drei Autos herab und sorgte für Lack- und Karosserieschäden. Nur kurz zuvor, gegen 11.50 Uhr, wurde die Feuerwehr in den Bornkampsweg in Bahrenfeld gerufen. Einige Äste eines Baumes waren abgebrochen und zu Boden gefallen. Dabei verletzte ein Ast eine Person, die im selben Moment darunter hindurchlief. Ein Rettungswagen versorgte den Verletzten vor Ort. Mit einer Drehleiter wurden weitere morsche Äste abgetragen, um weitere Personen- oder Sachschäden zu vermeiden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren</strong>: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/futter-fuer-beduerftige-hunde-futterbande-bekommt-mega-spende-vom-megazoo/">Futter für bedürftige Hunde – Megaspende von „Megazoo“.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viele Parkplätze fallen weg: Anwohner sind sauer – „Straße wird zur Rennstrecke“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/wrangelstrasse-streit-um-wegfall-von-parkplaetzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hamburg-eimsbuettel-wrangelstrasse-petition-parktplatz-wegfall-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=109px%2C536px%2C1171px%2C1171px&webp=1" alt="Viele Parkplätze fallen weg: Anwohner sind sauer – „Straße wird zur Rennstrecke“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen Umbauarbeiten wurde ein Bereich der Wrangelstraße gesperrt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ella Schinkel</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/parkplaetze-wrangelstrasse-umbau-petition/">Wrangelstraße: Streit um Wegfall von Parkplätzen</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Im Rahmen von Umbauarbeiten soll sich in der Wrangelstraße die Zahl der Parkplätze reduzieren. Eine Petition will das verhindern. Was sagt das Bezirksamt?</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 14:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs AfD wirft Olga Petersen aus der Partei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-afd-wirft-olga-petersen-aus-der-partei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/imago0196675687h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=429px%2C174px%2C1528px%2C1529px&webp=1" alt="Hamburgs AfD wirft Olga Petersen aus der Partei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Olga Petersen in der Hamburgischen Bürgerschaft (Archiv)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Eibner</span></p><p><strong>Rauswurf aus der AfD-Fraktion, Verlust der Mandate und jetzt der Ausschluss aus der Partei: Nachdem die ehemalige Hamburger AfD-Abgeordnete Olga Petersen im Sommer vergangenen Jahres nach Russland abgehauen war, sorgte sie aus der Ferne weiter mit Interviews und Videos für Wirbel. Jetzt hat das Landesschiedsgericht ihren Parteiausschluss bestätigt</strong>.</p><p>„Wir begrüßen das Urteil des Landesschiedsgerichts gegen Olga Petersen“, sagte Hamburgs AfD-Fraktionschef Dirk Nockemann am Donnerstag. Ende vergangenen Jahres hatte Petersen bereits ihre Mandate in der Hamburgischen Bürgerschaft verloren. „Wer sich ins Ausland absetzt und sein Mandat hier nicht wahrnimmt, missbraucht dieses“, sagte der AfD-Abgeordnete Krzysztof Walczak damals im Verfassungsausschuss.</p><p>Die aus dem sibirischen Omsk stammende Olga Petersen war bereits seit langem umstritten. Aus der Fraktion war sie bereits im Frühjahr 2024 ausgeschlossen worden, nachdem sie im März als „Wahlbeobachterin“ nach Russland gefahren und im russischen Staatsfernsehen aufgetreten war. Die Wahlen in Russland bezeichnete sie später als „offen, demokratisch und frei“. Im Sommer folgte der nächste Skandal: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/afd-frau-hockt-in-russland-kassiert-diaeten-und-piesackt-hamburgs-behoerden/">Petersen haute mit drei ihrer vier Kinder nach Russland ab.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 12:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7 nach Unfall gesperrt: Mercedes von Lkw gegen Betonwand geschleudert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/a7-nach-unfall-gesperrt-mercedes-von-lkw-gegen-betonwand-geschleudert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/hnfh-unfall-a7-schnelsen-20250522-000546.jpeg?resize=300%2C300&crop=793px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="A7 nach Unfall gesperrt: Mercedes von Lkw gegen Betonwand geschleudert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sperrte den Unfallort ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Auf der A7 kam es am Donnerstagmorgen zu einem Unfall zwischen einem Lkw und einem Auto. Die Fahrbahn musste komplett gesperrt werden.</strong></p><p>Gegen 10 Uhr kam es kurz vor der Abfahrt Schnelsen in Richtung Norden zum Zusammenstoß zwischen einem Lkw und einem Mercedes, erklärte eine Sprecherin der Polizei. Laut Angaben eines Reporters vor Ort wurde das Auto dabei quer über die Fahrbahn gegen die seitliche Betonwand geschleudert. Verletzt wurde niemand, so die Polizeisprecherin.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kinder-gefesselt-und-gedroht-was-christina-block-jetzt-droht/">Neue Details zum Prozess: Was Christina Block jetzt droht</a><a href="#engagently-banner"></a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 12:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SEK bricht Wohnung auf – wegen andauernder Beziehungsgewalt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sek-bricht-wohnung-auf-wegen-andauernder-beziehungsgewalt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/sek-gepixelt-e1747903265875.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C1105px%2C2950px%2C2952px&webp=1" alt="SEK bricht Wohnung auf – wegen andauernder Beziehungsgewalt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Einheit des SEK am Donnerstagvormittag vor dem Haus in Jenfeld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>SEK-Einsatz in Jenfeld</strong>: <strong>Das Spezialeinsatzkommando ist hier am frühen Donnerstagmorgen wegen eines Falls von Beziehungsgewalt angerückt.</strong></p><p>Rund ein Dutzend Einsatzkräfte stürmten gegen 5.30 Uhr in eine Wohnung am Charlotte-Mügge-Weg, wie eine Sprecherin der Polizei sagte.</p><p>Ein Reporter vor Ort beobachtete, wie sie die Tür mit einem Rammbock aufbrachen und sich so Zugang verschafften. Danach fixierten sie einen Mann, der am Ende allerdings nicht festgenommen worden sein soll. Die Kriminalpolizei durchsuchte die Wohnung. Auch ein Polizeihund kam dabei zum Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 11:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tierisch gute Tat: Hamburger Organisation hilft den Hunden der Ärmsten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/futter-fuer-beduerftige-hunde-futterbande-bekommt-mega-spende-vom-megazoo/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/imago306372662-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=203px%2C0px%2C1708px%2C1707px&webp=1" alt="Tierisch gute Tat: Hamburger Organisation hilft den Hunden der Ärmsten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für Spaß ist gesorgt. Ein Obdachloser hat für seinen Hund Spielzeug dabei.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Gottfried Czepluch</span></p><p><b>„Für viele Obdachlose sind die Hunde ihre besten Freunde. Da will man einfach Liebe schenken und helfen.“ So beschreibt Larissa vom Verein „Futterbande“ ihre Motivation. Das gemeinnützige Projekt versorgt die Vierbeiner von bedürftigen Menschen wie Obdachlosen oder Rentnern mit Futter und Sachspenden. Und bald soll das Angebot noch ausgebaut werden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 12:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sperrungen in den Maiferien: Hier wird's für S-Bahn-Pendler nervig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sperrungen-in-den-maiferien-hier-wirds-fuer-s-bahn-pendler-nervig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/315561992-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Sperrungen in den Maiferien: Hier wird's für S-Bahn-Pendler nervig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">S-Bahnen fahren am Bahnhof Berliner Tor ein. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>In den Maiferien müssen sich Hamburger:innen auf Einschränkungen im Nahverkehr einstellen – die S-Bahn sperrt eine zentrale Strecke ab der Innenstadt wegen Bauarbeiten.</strong></p><p>Am S-Bahnhof Berliner Tor werden neue Kabel verlegt, in Billwerder-Moorfleet beginnen die Vorbereitungen für den Einbau eines Aufzugs – beide Maßnahmen gehören zu umfassenden Sanierungsarbeiten. Vom 23. Mai bis zum 1. Juni bleibt die Strecke der S2 deshalb in beiden Richtungen gesperrt.</p><p>Trotzdem bleibt man mobil: Die S-Bahn setzt Ersatzbusse der Hochbahn ein. Sie halten am Berliner Tor an der Haltestelle Beim Strohhause; von dort fahren auch Direktbusse nach Bergedorf. Weitere Haltepunkte sind Rothenburgsort und Tiefstack – die Ersatzhaltestellen liegen jeweils in unmittelbarer Nähe der Bahnhöfe. In Bergedorf halten die Direktbusse im Bereich E.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 07:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das höchste Haus Hamburgs südlich der Elbe: Neubau steht plötzlich auf der Kippe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mini-elbtower-in-finkenwerder-neubau-steht-ploetzlich-auf-der-kippe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua5765-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=304px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Das höchste Haus Hamburgs südlich der Elbe: Neubau steht plötzlich auf der Kippe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das ehemalige Verwaltungsgebäude der Howaldtwerke-Deutsche Werft. Der Rotklinkerbau vorne sollte erhalten, der Nachkriegsbau hinten abgerissen werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>„Der Elbtower kriegt ’nen kleinen Bruder“: Unter dieser Schlagzeile berichtete die MOPO im Jahr 2021 über ein Bauprojekt in Finkenwerder. Der 56 Meter hohe Mini-Tower sollte das höchste Haus Hamburgs südlich der Elbe werden. Doch eine Kleine Anfrage in der Bürgerschaft offenbarte kürzlich, dass das Gebäude womöglich gar nicht gebaut wird. Ergeht es dem kleinen Bruder am Ende wie dem großen?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg – Berlin: Wann die Bahnsanierung starten soll – und was noch geplant ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-berlin-wann-die-bahnsanierung-starten-soll-und-was-noch-geplant-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/478807078-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=432px%2C0px%2C1315px%2C1317px&webp=1" alt="Hamburg – Berlin: Wann die Bahnsanierung starten soll – und was noch geplant ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bauarbeiter arbeiten an den Gleisen auf der Bahnstrecke zwischen Hamburg und Berlin. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Die Deutsche Bahn (DB) hat die letzten noch ausstehenden Aufträge für die Generalsanierung der Fernverkehrsstrecke zwischen Hamburg und Berlin vergeben. „Damit steht einem planmäßigen Start der Generalsanierung am 1. August 2025 nichts mehr im Weg“, teilte das Unternehmen mit.</strong></p><p>Die Bahn sei mit den Vorbereitungen für die Streckensanierung auf der Zielgeraden. Zuletzt ging es noch um die Bauaufträge für den Streckenabschnitt zwischen Hamburg-Rothenburgsort und Büchen (Schleswig-Holstein).</p><p>Der Zuschlag für den diesen letzten Bauabschnitt wurde im Rahmen eines europaweiten Ausschreibungsverfahrens nun erteilt. Das Projekt sei voll im Zeit- und Kostenplan, so der Vorstandsvorsitzende der Bahn-Infrastrukturgesellschaft InfraGo, Philipp Nagl, die die Koordination der Arbeiten übernimmt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 07:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als 14.000 Euro pro Quadratmeter: Das ist Hamburgs teuerste Straße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-als-14-000-euro-pro-quadratmeter-das-ist-hamburgs-teuerste-strasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/122870419-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=21px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Mehr als 14.000 Euro pro Quadratmeter: Das ist Hamburgs teuerste Straße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Wohnhaus in Rotherbaum: In dem Stadtteil befinden sich die teuersten Straßen Hamburgs. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bildagentur-online/Joko | Bildagentur-online/Joko</span></p><p><strong>Wer plant, sich in Hamburg ein trautes Heim zu kaufen, muss für den Quadratmeter in einigen Straßen besonders tief in die Tasche greifen. Ein aktuelles Ranking zeigt die zehn teuersten Straßen Hamburgs. Bei einem Blick auf die Stadtteile gibt es eine Auffälligkeit.</strong></p><p>Mehr als 5900 Euro kostet der Quadratmeter durchschnittlich in Hamburg. Wie eine aktuelle Berechnung des Onlineportals „Immowelt“ zeigt, muss für einen Blick auf die Alster allerdings noch deutlich mehr Geld auf den Tisch gelegt werden. Zuerst berichtete das „Abendblatt“.</p><p>Demnach kostet ein Quadratmeter an der Straße Alsterufer stolze 14.152 Euro. Auch in der Warburgstraße werden 13.649 Euro pro Quadratmeter fällig – eine Differenz von 130 Prozent verglichen mit dem Durchschnittspreis. Auf Platz 3 der teuersten Straßen Hamburgs landet die Blumenstraße in Winterhude mit 13.585 Euro pro Quadratmeter.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Köhlbrandbrücke wird gesperrt: In Hamburgs Süden droht ein Verkehrschaos</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrschaos-in-hamburgs-sueden-erwartet-koehlbrandbruecke-bald-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/lkw-koehlbrandbruecke-ha-83482009-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1075px%2C959px%2C797px%2C797px&webp=1" alt="Köhlbrandbrücke wird gesperrt: In Hamburgs Süden droht ein Verkehrschaos" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Köhlbrandbrücke (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Autofahrer aufgepasst: An der Köhlbrandbrücke sind Prüfungen und einige Bauarbeiten nötig. Dafür kommt es im Mai und Juni zu mehreren Sperrungen. Verkehrsbeeinträchtigungen sind hier vorprogrammiert.</strong></p><p>Die erste Vollsperrung ist bereits für das kommende Wochenende geplant: Von 22 Uhr am Freitag, 23. Mai, bis Montag, 26. Mai, um 5 Uhr wird die Köhlbrandbrücke komplett gesperrt. In dieser Zeit werden Sanierungsarbeiten an der Brücke durchgeführt. Wie die Polizei mitteilte, muss mit Verkehrsbeeinträchtigungen gerechnet werden.</p><p>Drei Wochen später wiederholt sich die Vollsperrung: Autofahrer:innen müssen dann ab 22 Uhr am Freitag, 13. Juni, bis Montag, 16. Juni, um 5 Uhr auf die ausgeschilderten Umleitungen ausweichen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 22 May 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>