<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wasserrohrbruch: Wichtige Straße in Hamburgs Westen teilweise gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wasserrohrbruch-wichtige-strasse-in-hamburgs-westen-teilweise-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-24-um-185941.png?resize=300%2C300&crop=314px%2C127px%2C602px%2C602px&webp=1" alt="Wasserrohrbruch: Wichtige Straße in Hamburgs Westen teilweise gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Elbchaussee wurde in Richtung Blankenese zwischen Baron-Voght-Straße und Christian-F.-Hansen-Straße gesperrt (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten (Screenshot)</span></p><p><strong>Ein Wasserrohrbruch hat am Dienstag die Elbchaussee teils lahmgelegt – ausgerechnet in Blankenese, wo Autofahrer ohnehin schon starke Nerven brauchen.</strong></p><p>Wie Hamburg Wasser mitteilte, kam es am Dienstag (23. September) auf Höhe des Fähranlegers Teufelsbrück zu einem Wasserrohrbruch an einer Hauptanschlussleitung unter der Elbchaussee. Es sei umgehend mit den Reparaturmaßnahmen begonnen worden, hieß es in einer Mitteilung. Die Elbchaussee sei daraufhin einseitig stadtauswärts in Richtung Blankenese zwischen Baron-Voght-Straße und Christian-F.-Hansen-Straße gesperrt worden.</p><p>Die eingerichtete Umleitung führt über die Baron-Voght-Straße und Quellental. Da die Untersuchungen zum Ausmaß des Schadens noch andauern, könne man bislang nicht abschätzen, bis wann der Schaden behoben werden kann, so ein Sprecher. Mit Ausnahme der Hausnummer 330 sei die leitungsgebundene Trinkwasserversorgung sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge in Hamburg von Auto angefahren – Fahrer gibt Sonne die Schuld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zehnjaehriger-von-auto-angefahren-fahrer-gibt-sonne-die-schuld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hncs-kind-von-pkw-angefahren-verpixelt.jpg?resize=300%2C300&crop=444px%2C314px%2C818px%2C819px&webp=1" alt="Junge in Hamburg von Auto angefahren – Fahrer gibt Sonne die Schuld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungssanitäter versorgen den angefahrenen Jungen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Ein zehnjähriger Junge wird an einem Kreisverkehr in Hamburg von einem Auto erfasst und verletzt – der Fahrer will ihn wegen der tief stehenden Sonne nicht gesehen haben.</strong></p><p>Am Mittwoch gegen 16.45 Uhr kam es im Bereich Rehrstieg Ecke Striepenweg in Hamburg-Neugraben zu einem Verkehrsunfall, bei dem ein zehnjähriger Junge von einem Pkw erfasst wurde. Nach Angaben der Feuerwehr zog sich das Kind Prellungen am Kopf zu, war aber ansprechbar. Es wurde unter notärztlicher Begleitung in ein Krankenhaus gebracht.</p><p>Die Straße wurde nach dem Unfall gesperrt und der Verkehr umgeleitet. Gegen 17.25 Uhr konnte der Bereich wieder einspurig freigegeben werden. Laut Feuerwehr wurde der Junge bei der Kollision mit rund 20 km/h getroffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 18:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dach von beliebtem Edel-Restaurant im Hamburger Westen brennt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gross-flottbek-dach-von-beliebter-partylocation-und-hotel-in-flammen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/br-138500-00-00-00standbild002.jpg?resize=300%2C300&crop=357px%2C118px%2C659px%2C658px&webp=1" alt="Dach von beliebtem Edel-Restaurant im Hamburger Westen brennt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Löscharbeiten auf dem Reetdach des Restaurants „Hygge“ in Groß Flottbek </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVNewsKontor</span></p><p><strong>Großeinsatz für die Feuerwehr am Landhaus Flottbek: Am Mittwochnachmittag ist ein Feuer auf dem Reetdach des historischen Hofgebäudes ausgebrochen, das das beliebte Restaurant „Hygge“ und das Hotel Landhaus Flottbek beherbergt. 50 Einsatzkräfte kämpfen aktuell gegen die Flammen.</strong></p><p>Gegen 16.20 Uhr meldeten mehrere Anrufer den Dachbrand bei der Feuerwehr Hamburg. Aufgrund des hohen Anrufvorkommens wurden direkt zwei Löschzüge zu dem Hotel geschickt, so ein Sprecher der Feuerwehr zur MOPO. Laut einem Reporter vor Ort sollen beim Anfachen des Kamins im Restaurant „Hygge“ Funken aus dem Abzug auf dem Dach geschlagen sein, wodurch das Reet entzündet wurde.</p><p>Ob die Abendveranstaltung, die im Restaurant für heute gebucht war, stattfinden kann, sei noch fraglich. Durch die Löscharbeiten sei Wasser in den Gastraum gelaufen, das Mitarbeiter jedoch bereits aufgewischt haben sollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 18:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An Dönerladen und Asylunterkunft: Nazi-Schmierereien im Hamburger Osten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/an-doenerladen-und-asylunterkunft-nazi-schmierereien-im-hamburger-osten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-23-um-082251.png?resize=300%2C300&crop=452px%2C350px%2C1059px%2C1060px&webp=1" alt="An Dönerladen und Asylunterkunft: Nazi-Schmierereien im Hamburger Osten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die verbotenen Nazi-Symbole wurden an einer Flüchtlingsunterkunft gefunden. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburger Bündnis gegen Rechts</span></p><p><strong>In der Nacht vom 18. auf den 19. September wurden in Tonndorf und Rahlstedt Stromkästen und Unterkünfte von Geflüchteten mit rechtsextremen Symbolen besprüht. An den Wänden fanden sich unter anderem „SS“-Runen und der Zahlencode 88, der für „Heil Hitler“ steht. Auch das Kürzel „AfD“ wurde hinterlassen. Der Staatsschutz ermittelt. </strong></p><p>Wie das „Hamburger Bündnis gegen Rechts“ in einer Pressemitteilung schreibt, kam es in der Nacht vom 18. auf den 19. September zu mehreren Sachbeschädigungen in Tonndorf und Rahlstedt. Ein Zeuge habe beobachtet, wie an der Tonndorfer Hauptstraße drei bis vier Personen gegen 23 Uhr mehrere Stromkästen in den Farben des Deutschen Reiches (schwarz, weiß, rot) besprühten.</p><p>Ein betroffener Stromkasten habe neben einem Dönerladen, der andere an den Zäunen einer Unterkunft für minderjährige Geflüchtete gestanden. An einer anderen Unterkunft für Geflüchtete an der Rahlstedter Straße wurden zudem großflächige Schriftzüge, mit den verbotenen Nazi-Symbolen „SS“, der für „Heil Hitler“ stehenden Zahlencode 88, sowie das Kürzel AfD vorgefunden. Auch ein Auto vor der Unterkunft sei mit „AfD“ besprüht worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 18:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfallflucht in Lurup? Mädchen (16) bei Zusammenstoß mit Lkw schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fahrerflucht-in-lurup-maedchen-16-bei-zusammenstoss-mit-lkw-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/imago0302675373h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1085px%2C485px%2C1222px%2C1222px&webp=1" alt="Unfallflucht in Lurup? Mädchen (16) bei Zusammenstoß mit Lkw schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">E-Roller-Unfall (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ein Lkw erfasst in Lurup eine 16-Jährige auf einem E-Scooter und fährt einfach weiter. Die Jugendliche wird schwer verletzt, die Polizei ermittelt wegen Fahrerflucht – und sucht dringend Zeugen.</strong></p><p>Am Montagabend ist eine 16-jährige E-Scooter-Fahrerin in der Fangdieckstraße in Lurup bei einem Unfall mit einem Lkw schwer verletzt worden. Laut Polizei war die Jugendliche gegen 20.11 Uhr auf dem Gehweg in Richtung Reichsbahnstraße unterwegs, als ein bislang unbekannter Sattelschlepper mit schwarzem Führerhaus nach rechts in eine Stichstraße abbog und sie touchierte.</p><p>Die 16-Jährige stürzte zu Boden und zog sich dabei schwere Verletzungen zu. Der Lkw-Fahrer hielt nicht an, sondern begann Fahrerflucht. Die Jugendliche konnte zunächst selbstständig nach Hause und alarmierte von dort Polizei und Rettungsdienst. Sie wurde anschließend stationär im Krankenhaus aufgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 17:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandmauer adé: CDU will mit Hilfe der AfD Vorsitz „erputschen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/brandmauer-ade-cdu-will-mit-hilfe-der-afd-vorsitz-erputschen-so-ging-es-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/harburg04.jpg?resize=300%2C300&crop=476px%2C0px%2C1083px%2C1080px&webp=1" alt="Brandmauer adé: CDU will mit Hilfe der AfD Vorsitz „erputschen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Belämmerte Gesichter: Der CDU-Abgeordnete Robert Timmann wollte Vorsitzender werden, doch die Stimmen haben nicht gereicht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><b>Mit viel Strippenziehen hinter den Kulissen will die CDU in Harburg die schwächelnde SPD aus dem Vorsitz der Bezirksversammlung drängen und setzt dabei auf die volle Unterstützung der AfD. Gestern Abend kam es zum Showdown. Unter Protest verließen SPD, Linke und Grüne den Saal. Eine Abgeordnete war am Ende Zünglein an der Waage. So ging der „Putschversuch“ aus.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 16:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann bei Unfall schwer verletzt – auf dem Weg ins Krankenhaus wiederbelebt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-bei-unfall-schwer-verletzt-auf-dem-weg-ins-krankenhaus-wiederbelebt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250924steinbeker-hauptstrasse-unfall256355.jpeg?resize=300%2C300&crop=194px%2C109px%2C791px%2C791px&webp=1" alt="Mann bei Unfall schwer verletzt – auf dem Weg ins Krankenhaus wiederbelebt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Opel krachte in einen parkenden Audi und schob diesen gegen eine Mauer. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Ein Autofahrer verlor am Mittwochmittag die Kontrolle über seinen Wagen, krachte in ein geparktes Auto und wurde so schwer verletzt, dass er noch auf dem Weg in die Klinik wiederbelebt werden musste.</strong></p><p>Gegen 14 Uhr kam der Fahrer eines Opels von der Steinbeker Hauptstraße (Billstedt) ab und rammte ein parkendes Auto, das daraufhin gegen die Hauswand gedrückt wurde.</p><p>Der Opel-Fahrer wurde mit schweren Verletzungen aus dem Wagen gerettet und in Begleitung eines Notarztes in ein Krankenhaus gebracht. Noch während der Fahrt musste der Verletzte wiederbelebt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 16:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendliche stürzt beim Fensterputzen aus dem dritten Stock – schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/jugendliche-stuerzt-beim-fensterputzen-aus-dem-dritten-stock-schwerverletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/nonstopnews-1458230-47345.jpg?resize=300%2C300&crop=467px%2C207px%2C874px%2C873px&webp=1" alt="Jugendliche stürzt beim Fensterputzen aus dem dritten Stock – schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unglück in Lokstedt: Die Jugendliche stürzte aus dem dritten Stock und zog sich schwere Verletzungen zu.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonStopNews</span></p><p><strong>Eine Jugendliche ist am Mittwochnachmittag aus dem dritten Stock gestürzt und wurde schwer verletzt. Lebensgefahr kann nicht ausgeschlossen werden.</strong></p><p>Die Rettungskräfte wurden um 14.30 Uhr in den Grandweg (Lokstedt) gerufen, weil eine Jugendliche beim Fensterputzen aus dem dritten Geschoss gestürzt war, so ein Sprecher. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wo-die-aerzte-versorgung-in-hamburg-am-besten-und-wo-sie-am-schlechtesten-ist/">Ärzte-Versorgung: Zwei Bezirke sind abgehängt – woanders drängeln sich die Mediziner</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 15:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen ertrinkt im Hallenbad: Schwimmlehrerin weint – „Ich würde mein Leben geben“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/maedchen-ertrinkt-im-hallenbad-schwimmlehrerin-weint-ich-wuerde-mein-leben-geben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/schwimmbad-bondenwald-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=722px%2C476px%2C1231px%2C1231px&webp=1" alt="Mädchen ertrinkt im Hallenbad: Schwimmlehrerin weint – „Ich würde mein Leben geben“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kind wurde mit einem Rettungswagen ins UKE gebracht, wo es einen Tag später starb.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Blaulicht-News</span></p><p><strong>Bei einem Schwimmkurs gerät eine Fünfjährige unter Wasser. Die Schwimmlehrerin bemerkt das zu spät. Jetzt steht sie <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/maedchen-5-ertrinkt-im-schwimmkurs-schwimmlehrerin-vor-gericht/">wegen fahrlässiger Tötung in Hamburg vor Gericht</a>.</strong></p><p>Bei einem Schwimmkurs in einem Hamburger Hallenbad gerät eine Fünfjährige unter Wasser und erleidet einen tödlichen Sauerstoffmangel. Der tragische Unfall vom 4. Oktober 2023 wird jetzt vor dem Amtsgericht aufgearbeitet. Angeklagt ist eine Schwimmlehrerin, die damals den Kurs leitete. Ihr wird fahrlässige Tötung durch Unterlassen vorgeworfen. Während des Prozesses fließen in und vor dem Gerichtssaal viele Tränen. </p><p>Das Mädchen hatte an jenem Tag als eines von zehn Kindern an einem Anfängerkurs im Schwimmbad Bondenwald im Stadtteil Niendorf teilgenommen. Während des Kurses mit sogenannten Schwimmnudeln als Hilfe soll sich die 39-jährige Kursleiterin laut Anklage um ein weinendes Kind gekümmert und dabei nicht bemerkt haben, dass die Fünfjährige ihre Schwimmhilfe verlor und für mindestens drei Minuten unter Wasser geriet.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 16:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Razzia in Harburg – Bar will Kontrolleure nicht reinlassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-in-harburg-mann-mit-drogen-in-cocktailbar-erwischt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250923wilstorfer-strasse254471-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=198px%2C178px%2C1480px%2C1480px&webp=1" alt="Nächste Razzia in Harburg – Bar will Kontrolleure nicht reinlassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann wurde festgenommen, weil er Drogen dabei hatte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Razzia in Harburg: Bei einem Einsatz am Dienstagabend wurden vier Gaststätten und zwei Kulturvereine durchsucht. Mehrere Betriebe mussten sofort schließen. Nicht nur die Betreiber, auch die Gäste wurden kontrolliert: Bei einem von ihnen wurden Drogen entdeckt.</strong></p><p>Polizei, Finanzamt, Bezirk und Glücksspielaufsicht waren von 17 bis 22 Uhr gemeinsam im Einsatz. Diesmal konzentrierten sich die Kontrollen nicht auf das Phoenix-Viertel, sondern auf die Harburger Innenstadt.</p><p>Bei der Durchsuchung eines Lokals an der Winsener Straße konnten die Beamten Steuerschulden im niedrigen fünfstelligen Bereich eintreiben. In einem Café an der Wilstorfer Straße wurden ebenfalls Schulden eingezogen. Außerdem wurden bei einem Gast Drogen gefunden. Die Polizei nahm ihn vorläufig fest und entließ ihn kurze Zeit später wieder.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 13:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marode Köhlbrandbrücke wird zum Millionengrab – sechs weitere Sperrungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/marode-koehlbrandbruecke-wird-zum-millionengrab-sechs-weitere-sperrungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/optik-schon.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Marode Köhlbrandbrücke wird zum Millionengrab – sechs weitere Sperrungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lastwagen stauen sich auf der Köhlbrandbrücke: Rund 30.000 Fahrzeuge pro Tag benutzen die Brücke. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Sie frisst immer mehr Geld – und kostet Autofahrer bald wieder Nerven: Die Köhlbrandbrücke bleibt ein teures Sorgenkind der Stadt. Hamburg steckt weiter immense Summen in die Instandhaltung des Bauwerks, das für den Hafenverkehr unverzichtbar ist. Und: Die nächste Sperrungswelle steht bereits bevor.</strong></p><p>Mehr als sieben Millionen Euro wird der Unterhalt der Brücke in diesem Jahr kosten, wie der NDR berichtet und sich dabei auf eine Kleine Anfrage der CDU bezieht. 2024 waren es noch rund fünf Millionen Euro. Und die Prognosen zeigen laut Senatsantwort weiter nach oben: Bis 2029 rechnet die Stadt mit fast elf Millionen Euro pro Jahr – und selbst das könnte nicht reichen. „Der rot-grüne Senat muss hier Transparenz schaffen und realistisch rechnen“, fordert Antonia Goldner, hafenpolitische Sprecherin der CDU.</p><p>Für die immer wieder notwendigen Reparaturen muss die Brücke im kommenden Jahr sechs Mal für ein komplettes Wochenende gesperrt werden. Besonders hart trifft es Pendler im Mai: Gleich zwei Sperrungen liegen an aufeinanderfolgenden Wochenenden, vom 15. bis 18. Mai und vom 22. bis 25. Mai.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 13:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geht ein Wolf in Hamburg um? Genprobe soll Schicksal toter Schafe klären</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geht-ein-wolf-in-hamburg-um-genprobe-soll-schicksal-toter-schafe-klaeren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/schafmahnstorf.jpeg?resize=300%2C300&crop=698px%2C557px%2C524px%2C523px&webp=1" alt="Geht ein Wolf in Hamburg um? Genprobe soll Schicksal toter Schafe klären" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eines der gerissenen Schafe liegt auf der Weide gleich vor der Scheune.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Zwei tote Schafe sorgen im Hamburger Süden für Aufsehen. Der Verdacht: Sie wurden von einem Wolf gerissen. Ob das Raubtier tatsächlich zuschlug, soll jetzt eine Genanalyse klären.</strong></p><p>In Marmstorf treibt die Menschen ein mutmaßlicher Wolfsangriff um. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zwei-tote-schafe-nach-wolfsangriff-in-hamburg-schaefer-leidet-mit-seinen-tieren/">Zwei Kamerunschafe von Landwirt Marc Janz wurden in der Nacht vor gut einer Woche auf der Weide gerissen.</a> Eines lag am Montagmorgen bereits tot im Gras, das zweite war durch einen Kehlbiss so schwer verletzt, dass es eingeschläfert werden musste. Janz vermutet, dass es ein Wolf war. Sein Wohnhaus steht nur rund 30 Meter entfernt – gehört hat er in jener Nacht jedoch nichts.</p><p>Ob wirklich ein Wolf die Tiere getötet hat, ist noch nicht bestätigt. „Das Ergebnis der Genprobe steht noch aus und wird in rund zwei Wochen erwartet”, so ein Sprecher der Umweltbehörde. Sollte sich der Verdacht erhärten, wäre es erst der dritte bestätigte Wolfsriss auf Hamburger Gebiet. 2018 wurden in Schnelsen Schafe gerissen, im April dieses Jahres traf es Tiere in Neuenfelde.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 13:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Suchaktion in der Elbe nach vermisstem Jungen findet kurioses Ende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mitten-in-der-nacht-grosse-suche-nach-vermisstem-jungen-der-schlaeft-in-der-schule/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/suchaktion762-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=532px%2C168px%2C1752px%2C1752px&webp=1" alt="Suchaktion in der Elbe nach vermisstem Jungen findet kurioses Ende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei, Feuerwehr und DLRG suchten in der Nacht gemeinsam nach dem Jungen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV-Elbnews</span></p><p><strong>Wegen eines vermissten 14-Jährigen aus Stade wurde in der Nacht zu Mittwoch eine große Suchaktion gestartet, allerdings ohne Erfolg. Ein paar Stunden später folgte die Entwarnung: Der Junge tauchte am Morgen wohlbehalten wieder auf – in der Schule.</strong></p><p>Der 14-Jährige hatte sich am Abend mit seinen Eltern gestritten und war dann weggelaufen, erklärt ein Polizeisprecher. Die Eltern alarmierten gegen 21 Uhr die Polizei. Als der Junge in der Nacht verschwunden blieb, begannen die Beamten gemeinsam mit Feuerwehr und DLRG mit der Suche.</p><p>Die Umgebung wurde unter anderem mithilfe von zwei Drohnen und Wärmebildkameras abgesucht, es gab die Befürchtung, dass der Junge in die Elbe gestürzt sein könnte. Auch Schuppen und andere Orte, an denen er sich hätte verstecken können, wurden überprüft. Doch der Schüler blieb verschwunden. Die Suchaktion wurde schließlich ergebnislos abgebrochen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 12:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>