<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Influencerin (32) spurlos verschwunden:Blut am Schuh! Stefanies Ex unter Mordverdacht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/model-spurlos-verschwunden-blut-am-schuh-stefanies-ex-unter-mordverdacht-6929573fe9b1296b9ef965c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929573fe9b1296b9ef965c2/d59f455b94c275b350656e9d05c63686,13abd273?w=992" alt="Influencerin (32) spurlos verschwunden:Blut am Schuh! Stefanies Ex unter Mordverdacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Wo ist Stefanie P. (32)? Die Beauty-Influencerin aus Österreich wird seit dem Wochenende vermisst. Am Abend vor ihrem Verschwinden war die junge Frau noch auf einer Weihnachtsfeier. Der schreckliche Verdacht, dass sie getötet worden sein könnte, scheint sich nun zu erhärten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: Ihr Ex-Freund, Patrik M. (31), wurde inzwischen von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> festgenommen. Wie die „Kronen Zeitung“ berichtet, seien an den Schuhen und in der Wohnung des verdächtigen Slowenen Blutspuren gefunden worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Suchaufruf wurde tausendfach in den sozialen Netzwerken geteilt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Stefanies Ex-Freund soll ihr nach der Feier am Sonntagmorgen aufgelauert haben. Gegen 8 Uhr soll es zu einem Streit gekommen sein. Weiteres Indiz der Polizei: Er soll zu dem Zeitpunkt auch im WLAN-Netz von Stefanie P. eingeloggt gewesen sein. Stunden später verließ er die Wohnung – und wurde von einer Nachbarin dabei beobachtet, wie er eine kleine Stoffrolle über der Schulter trug!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:32:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienbericht:Trump will besetzte Ukraine-Gebiete Putin zusprechen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/medienbericht-trump-will-besetzte-ukraine-gebiete-putin-zusprechen-6929bc21e9b1296b9ef97049</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929bc21e9b1296b9ef97049/9da23c25214a50c2688fffae9f73021f-square,cf2cc744?w=656" alt="Medienbericht:Trump will besetzte Ukraine-Gebiete Putin zusprechen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Wie weit kommt Trump Putin entgegen?</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die USA sollen einem Medienbericht zufolge bereit sein, Russlands Kontrolle über die seit 2014 besetzten ukrainischen Gebiete anzuerkennen – darunter die Krim und die ostukrainischen Regionen Donetsk und Luhansk. Das schreibt der „Telegraph“ (London). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine solche Anerkennung würde Russland für die illegale Annektierung und den Krieg belohnen – ein Tabubruch! Doch laut „Telegraph“ ist das Weiße Haus wohl bereit, diesen Schritt zu gehen, um einen Deal für ein Kriegsende zu erreichen bzw. einen solchen Deal der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> aufzuzwingen – egal, was die europäischen Partner dazu sagen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump schickt seinen Sondergesandten Steve Witkoff und seinen Schwiegersohn Jared Kushner wieder nach Moskau, nachdem aus dem letzten Putin-Witkoff-Treffen rausgesickert ist, wie viele Zugeständnisse die USA bereit sind, Putin zu machen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:32:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Beben:Selenskyjs Stabschef tritt zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-beben-nach-korruptionsvorwuerfen-selenskyj-entlaesst-stabschef-jermak-6929bf24e9b1296b9ef97096</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929bf24e9b1296b9ef97096/8b5a01152562d14fd4aa28ea5655bf7a,e440472e?w=320" alt="Ukraine-Beben:Selenskyjs Stabschef tritt zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Nachdem am Freitagmorgen im Rahmen von Korruptions-Ermittlungen die Büroräume von Wolodymyr Selenskyjs Stabschef Andrij Jermak durchsucht worden waren, trat dieser am Freitagnachmittag zurück. Das erklärte </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Selenskyj</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in einer Videobotschaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin Andrij dankbar, dass die Position der Ukraine auf dem Verhandlungsweg stets so dargestellt wurde, wie es erforderlich war: Es war immer eine patriotische Position“, sagte der ukrainische Präsident am Freitag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Aber ich möchte, dass es keine Gerüchte und Spekulationen gibt. Was einen neuen Leiter des Büros betrifft, werde ich morgen Konsultationen mit jenen abhalten, die diese Institution führen könnten. Wenn in einem Krieg alle Aufmerksamkeit auf die Diplomatie und die Verteidigung gerichtet ist, ist innere Stärke erforderlich.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jermak galt als Strippenzieher im Hintergrund. Bei den Verhandlungen mit Washington über ein Kriegsende spielte er die zentrale Rolle. Vorige Woche ernannte ihn Selenskyj zum Chef des Verhandlungsteams. Die Personalie überraschte Beobachter in Kiew – schließlich steht auch Jermak wegen der Schmiergeld-Affäre unter Druck.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:32:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Kreml-Plan:Gegen uns! Putin rüstet verbündete Staaten auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neuer-kreml-plan-gegen-uns-putin-ruestet-verbuendete-staaten-auf-692854b5273e02d8aa5fe0f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692854b5273e02d8aa5fe0f9/79f61321fe6668f2d9465341ff36770f,3c4a5033?w=320" alt="Neuer Kreml-Plan:Gegen uns! Putin rüstet verbündete Staaten auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neuer Plan aus dem Kreml gegen uns!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Putin will jetzt eine ganze Reihe seiner Verbündeten aufrüsten – mit Waffen, die er im Ukraine-Krieg ausprobiert hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über Putins neuen Plan und wie gefährlich er ist, jetzt nur mit BILDplus</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:32:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von COMPUTER BILD geprüft:Die besten Deals am Black Friday!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/computer-bild-prueft-die-black-week-sparfochs-packt-aus-hier-koennen-sie-heute-richtig-geld-sparen-69242dc63efb35afaeccc2f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69242dc63efb35afaeccc2f8/591e9b62526d5c5866ec48bf58aa4a89,3c95b7e?w=992" alt="Von COMPUTER BILD geprüft:Die besten Deals am Black Friday!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deal oder kein Deal? Die Profis des BILD-Kaufberaters empfehlen nur, was wirklich taugt – ohne Wenn und Aber. Dafür haben wir das ganze Jahr Produkte gnadenlos geprüft – im hauseigenen Testlabor! In unserer Show „Die Deals-Checker“ sortieren wir täglich ab 17.45 Uhr den Black-Week-Wahnsinn – live, klar, unbestechlich. Hier finden Sie alle heutigen Deals!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Nebula Capsule 3 Laser beweist im COMPUTER BILD-Test, dass Heimkino nicht immer klobig oder teuer sein muss. Der <!--]--><!--[--><b>Mini-Beamer</b><!--]--><!--[--> zaubert ein überraschend großes, scharfes Bild an die Wand und bringt mit Laser-Technik genug Licht mit, um auch tagsüber Filme zu schauen — ideal fürs Wohnzimmer und Schlafzimmer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><!--[--><b>Satisfyer Pro 2 </b><!--]--><!--[-->zählt seit Jahren zu den Topsellern im Regal – und das nicht ohne Grund. Die sanften Druckimpulse gelten vielen Anwenderinnen als angenehme Abwechslung zu klassischen Geräten, und die einfache Bedienung macht den Einstieg leicht. Wer sich ein bewährtes Modell wünscht, das zuverlässig für entspannte Momente sorgt, liegt hier goldrichtig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die DJI Neo zeigt im COMPUTER BILD-Test, dass eine <!--]--><!--[--><b>Mini-Drohne mit Kamera</b><!--]--><!--[--> nicht zu dick auftragen muss, um ein Überflieger zu sein. Kompakt, wendig und mit ausreichend Power ausgestattet liefert sie luftige Perspektiven für Fotos oder Videos – ohne das halbe Wohnzimmer in die Luft zu heben. Wer seinen Alltag gern aus der Vogelperspektive betrachtet, bekommt hier ein kleines, feines Fluggerät.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:32:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alles noch viel schlimmer?:Burkardt fällt wohl noch länger aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-burkardt-faellt-wohl-noch-laenger-aus-69299e77e9b1296b9ef96d3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69299e77e9b1296b9ef96d3f/3eb791893a804f52ae24e9ee06b4384e,7e74cb7f?w=576" alt="Alles noch viel schlimmer?:Burkardt fällt wohl noch länger aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jonathan Burkardt, der Top-Torjäger von Eintracht Frankfurt, muss wegen einer ernsten Muskelverletzung vermutlich länger pausieren als gedacht. Wie lange der Stürmer, der in seiner ersten Saison für die Eintracht mit 11 Toren brillierte, möglicherweise ausfällt, warum der Heilungsprozess so kompliziert ist und welche Auswirkungen das auf die Mannschaft hat, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:32:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es gibt bereits Kontakt:England-Klub will Bayern-Star schon im Winter</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-england-klub-will-kompany-star-schon-im-winter-es-gibt-bereits-kontakt-692956bbf699d171191f6982</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692956bbf699d171191f6982/3aa748b3b74c5b5c24b122e0c6a3afc5-square,dd3df96d?w=656" alt="Es gibt bereits Kontakt:England-Klub will Bayern-Star schon im Winter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verlässt ER den FC Bayern schon in wenigen Wochen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD in der neuen Folge des Podcasts „Bayern-Insider“ enthüllt, soll ein englischer Erstligist Interesse an der Verpflichtung eines Spielers von Trainer Vincent Kompany (39) bekundet und sogar schon Kontakt zum Rekordmeister aufgenommen haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus erfahren Sie, um wen es geht und welche handelnden Personen wichtig für den Austausch zwischen den Bayern und dem interessierten Klub sind.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:32:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit der Bahn-Giganten:Schweizer toben wegen Milliarden-Deal für Siemens!</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/siemens-gewinnt-milliardenauftrag-stadler-fordert-neubewertung-69296197e9b1296b9ef96707</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69296197e9b1296b9ef96707/78fde7c32e8521fdb7fd6501c1d28573/Kennung_Symbolfoto,a48de2f1?w=320" alt="Streit der Bahn-Giganten:Schweizer toben wegen Milliarden-Deal für Siemens!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mega-Deal für Siemens, doch jetzt geht die Schweizer Konkurrenz auf die Barrikaden.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Worum geht es: Der renommierte Schweizer Zugbauer Stadler Rail ärgert sich über den Milliardenauftrag der Schweizerischen Bundesbahnen (SBB) an den deutschen Konkurrenten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/siemens-ag/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19352366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Siemens</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das eigene Angebot sei bei den Qualitätskriterien besser bewertet worden und nur unwesentlich teurer gewesen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:32:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“:Anna-Maria und Bushido getrennt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/anna-marias-ehekrise-trennung-von-bushido-enthuellt-692981176f6da91d77966af1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692981176f6da91d77966af2/92e152b5e869391c02bd87d1cd83d15c,cffeb927?w=320" alt="„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“:Anna-Maria und Bushido getrennt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dubai –<!--]--><!--[--><b> Sie hatten ihre Hochs und Tiefs – und jetzt das: Anna-Maria und Bushido, die 2012 heirateten und sieben gemeinsame Kinder haben, leben getrennt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unsere Ehe ist in eine schwierige Phase geraten“, offenbart Anna-Maria am Freitagmittag in ihrer Instagram-Story. Und macht damit private Probleme öffentlich. „Wir hatten beide das Bedürfnis, etwas Abstand zu nehmen, um wieder klarer zu sehen. Seit einiger Zeit leben wir nicht mehr zusammen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit diesem Statement der räumlichen Trennung und Eheprobleme überraschte Anna-Maria Ferchichi am Freitag auf Instagram (knapp 1 Mio. Follower)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem würden sie viel Zeit mit den Kindern (sieben gemeinsame, ein weiteres brachte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anna-maria-ferchichi-beauty-op-der-arzt-flog-extra-aus-brasilien-ein-6797dfc859448f2fa9a42546"><!-- --><!--[--><!--[-->Anna-Maria<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus einer früheren Beziehung mit in die Ehe) verbringen. „Vieles fühlt sich gerade neu und ungewohnt an, fast so, als müsste man wieder laufen lernen“, lässt die Schwester von Popstar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-connor-beeindruckt-als-furchtlose-amazone-mit-wolf-69271479b4508c8851a51e59"><!-- --><!--[--><!--[-->Sarah Connor<!--]--><!--]--></a><!--[--> (45) in ihre aktuelle Gemütslage blicken. Verrät weiter: „Es ist nicht immer leicht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:32:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gründung der Nachwuchs-Organisation am Wochenende:Die neue AfD-Kaderschmiede und ihr Netzwerk</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/die-neue-afd-kaderschmiede-und-ihr-netzwerk-69243e4f0f2241537f41a8e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69243e4f0f2241537f41a8e1/6cf92a48012a5d1c28ac80c27d59aaa6,ba54f812?w=992" alt="Gründung der Nachwuchs-Organisation am Wochenende:Die neue AfD-Kaderschmiede und ihr Netzwerk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jean-Pascal Hohm (28) will Chef der neuen AfD-Jugend werden, die künftig als Generation Deutschland firmieren soll. Die Frage ist: Wird sie moderater als ihr Vorgänger, die aufgelöste Junge Alternative? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD hat das zukünftige Führungspersonal durchleuchtet, mit den Kandidaten gesprochen – und zeigt, dass viele von ihnen aus den gleichen Netzwerken stammen. Was das über die zukünftige Ausrichtung der AfD-Jugend verrät, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:32:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump reagiert auf Reporter-Frage:„Sind Sie dumm?“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-reagiert-auf-reporter-frage-sind-sie-dumm-69299859c25edce70ee7268f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69299859c25edce70ee72690/7b16174b63062faa15174c45380cf660,b6b68d1a?w=576" alt="Trump reagiert auf Reporter-Frage:„Sind Sie dumm?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump setzt seine Beschimpfungen gegen Journalisten fort.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:32:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst im April eingeführt:Ryanair stoppt Abo, weil Kunden zu viel sparten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/ryanair-prime-abo-floppt-kunden-sparten-zu-viel-69297d60e9b1296b9ef969be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69297d60e9b1296b9ef969bf/1f9d4012ac61edef46e37ca6d6cf3a0d,a118697?w=576" alt="Erst im April eingeführt:Ryanair stoppt Abo, weil Kunden zu viel sparten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dublin – <!--]--><!--[--><b>Ryanair zieht die Reißleine: Die Billig-Airline stampft ihr im April eingeführtes Rabattprogramm „Prime“ schon wieder ein. Der Grund klingt kurios: Die Kunden nutzten das Angebot effektiver als geplant – und das wurde teuer für die Fluggesellschaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rechnung ging nicht auf: Die Abo-Gebühren brachten 4,4 Millionen Euro ein, doch die Rabatte kosteten über 6 Millionen Euro. Ein Verlustgeschäft, wie Marketing-Chef Dara Brady einräumte. Auch die Kundenzahl enttäuschte: Nur 55.000 Menschen buchten die Prime-Mitgliedschaft – geplant waren bis zu 250.000 Abonnenten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die eher unbekannte Stadt verwandelt sich um die Weihnachtszeit in ein Winterwunderland.</p><p class="teaser__text">Familien sparen beim Skifahren durch frühes Buchen und Nebensaison-Tickets.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:32:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gerettete Braunkohle-Orte:RWE verkauft Geisterdorf-Häuser ab 97.000 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/rwe-verkauft-haeuser-in-geisterdoerfern-zu-schnaeppchenpreisen-69297184f699d171191f6c19</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69297184f699d171191f6c19/23092cf7fcde0d438ee04d3f51db9f99,b7bdb774?w=320" alt="Gerettete Braunkohle-Orte:RWE verkauft Geisterdorf-Häuser ab 97.000 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erkelenz (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Jahrelang standen sie leer, verlassen und vergessen. Jetzt gibt es eine zweite Chance für die geretteten Geisterdörfer am Braunkohletagebau Garzweiler. Der Verkauf der leerstehenden Häuser hat begonnen – und jeder kann zugreifen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ersten 25 Häuser aus dem RWE-Bestand sind jetzt auf Immobilienportalen zu finden. Die Gebäude liegen in Keyenberg, Kuckum, Oberwestrich, Unterwestrich und Berverath – alles Stadtteile von Erkelenz (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->), wie das Bauministerium mitteilte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das 97.000-Euro-Haus richtet sich an „mutige Projektstarter“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt besitzt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/energieversorger/news-fotos-videos-17015252.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Energiekonzern<!--]--><!--]--></a><!--[--> dort über 500 Gebäude: Backsteinbauten, Nachkriegs-Einfamilienhäuser, historische Vierkanthöfe – viele davon jahrelang verlassen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:32:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>COMPUTER BILD prüft Black Friday:Note 1,1! Bester Saugroboter im Preisrutsch</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/ob-saug-wisch-roboter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f297c96738216c46b3e8b/8f04c3452c28cc25c04243267e300fb3,b0bc4b17?w=320" alt="COMPUTER BILD prüft Black Friday:Note 1,1! Bester Saugroboter im Preisrutsch" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:32:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>