<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Bundestag rasiert Pistorius’ Drohnen-Vertrag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bundestag-rasiert-vertrag-von-pistorius-zum-kauf-von-kamikaze-drohnen-699ef026f323ffab6238ddd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ef026f323ffab6238ddd4/0dc3765c99078026c337a80e9b39908f,6cbb9490?w=992" alt="BILD exklusiv:Bundestag rasiert Pistorius’ Drohnen-Vertrag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Drohnen-Revolte im Parlament! Verteidigungsminister Boris Pistorius (SPD) muss beim Kauf von Kamikaze-Drohnen auf mehr als die Hälfte des geforderten Budgets verzichten. Das erfuhr BILD exklusiv aus Koalitionskreisen. Heißt: Die Bundeswehr darf zwar Killer-Drohnen kaufen, aber längst nicht so viele wie eigentlich geplant.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer wieder tauchten Zweifel auf, ob die gewünschten Drohnen tatsächlich Ziele treffen und ob die aufgerufenen Preise der Rüstungsfirmen nicht viel zu hoch sind. Folge: Die Regierungshaushälter, die die Verträge zwischen dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/boris-pistorius/thema-boris-pistorius-alle-infos-82601224.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pistorius<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Ministerium und den Herstellern absegnen müssen, machen dem Minister nun knallharte Vorgaben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Abgeordneten legen einen Kosten-Stopper ein: Die Rüstungsfirma Helsing sollte einen Rahmenvertrag mit einem Volumen von 1,46 Milliarden Euro erhalten. Der Konkurrent Stark sogar einen Vertrag über 2,86 Milliarden. Zu teuer, finden die Haushälter! Sie werden am heutigen Mittwoch im Haushaltsausschuss eine Beschränkung auf eine Milliarde pro Firma durchdrücken. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Kampfdrohne „HX-2“ im Flug<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:21:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Druck von Merz-Minister Weimer:Berlinale-Chefin wird nach Skandal-Foto abgelöst</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/druck-von-merz-minister-weimer-berlinale-chefin-wird-nach-skandal-foto-abgeloest-699eb62dd7de5a808f60c60b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699eb62dd7de5a808f60c60c/96ac148bf1df3fd9a64a7f444095a414,e07830e1?w=992" alt="Druck von Merz-Minister Weimer:Berlinale-Chefin wird nach Skandal-Foto abgelöst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Propaganda-Posen mit Folgen: Kulturstaatsminister Wolfram Weimer (61) lässt nach BILD-Informationen die Chefin der Filmfestspiele „Berlinale“, die US-Amerikanerin Tricia Tuttle (56), ablösen! Grund: Der Antisemitismus-Skandal bei den Filmfestspielen, die am Wochenende mit der Verleihung der „Goldenen Bären“ zu Ende gegangen waren. Das erfuhr BILD aus Kreisen der für die Berlinale zuständigen „Kulturveranstaltungen des Bundes in Berlin GmbH“ (KBB). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weimer hat demnach für Donnerstag zu einer außerordentlichen Sitzung der Führungsgremien der KBB geladen. Auf der Tagesordnung nach BILD-Informationen: die Abberufung der Berlinale-Chefin Tuttle. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der morgigen außerordentlichen Aufsichtsratssitzung soll es um die Ausrichtung der Berlinale und mögliche personelle Veränderungen gehen, ist aus der Bundesregierung zu hören.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Berlinale wurde von Aktivisten für ein Tribunal gegen Israel genutzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:21:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wenn die Rückkehr in die GKV nicht klappt:So holen sich Privatpatienten jetzt Geld zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/pkv-tarifwechsel-so-senken-sie-ihre-beitraege-deutlich-698f381456df0f71cc041b15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f381456df0f71cc041b15/f072f9a72b0b034f8f31ab60a07e2a83,ba08ccb1?w=656" alt="Wenn die Rückkehr in die GKV nicht klappt:So holen sich Privatpatienten jetzt Geld zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Privatversicherte geraten im Laufe der Jahre unter Druck: Die Beiträge klettern immer weiter, ein Ausweg scheint verbaut.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Was kaum jemand weiß: Im Hintergrund existiert eine legale Möglichkeit, die Kosten deutlich zu senken – ohne die mühsam aufgebauten Altersrückstellungen zu verlieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie ein interner Tarifwechsel tausende Euro sparen kann und worauf Betroffene unbedingt achten müssen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:21:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundeskanzler Merz:China bestellt bis zu 120 Flugzeuge bei Airbus</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/exklusive-enthuellungen-bei-bild-neue-details-sorgen-fuer-aufsehen-699ef12ad0c7f5820fad061c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ef12ad0c7f5820fad061c/5863ef0e1fba11d6ce335292aa36033b,93a74800?w=320" alt="Bundeskanzler Merz:China bestellt bis zu 120 Flugzeuge bei Airbus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking – <!--]--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) hat bei seinem Besuch in Peking einen Großauftrag für den europäischen Flugzeugbauer Airbus angekündigt. „Wir haben gerade die Nachricht bekommen, dass die chinesische Führung bei dem Unternehmen Airbus eine größere Zahl weiterer Flugzeuge bestellen wird“, sagte Merz am Mittwoch in Peking. „Es wird insgesamt bis zu 120 zusätzliche Flugzeuge geben, die bei Airbus bestellt werden.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das sagte Merz nach einem Gespräch mit Chinas Staats und Parteichef Xi Jinping in Peking. Details zu Flugzeugtypen, Auftragswert oder Lieferzeitraum nannte der Kanzler nicht. Zugleich stellte Merz weitere mögliche Abschlüsse in Aussicht. Für eine ganze Reihe anderer deutscher Unternehmen gebe es die Möglichkeit für Verträge, die aber noch nicht endgültig entschieden seien. „Wir haben weitere Verträge in Aussicht, die geschlossen werden“, sagte der Kanzler.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz sprach zudem das wachsende Handelsdefizit zwischen Deutschland und China an. Dieses liege derzeit bei mehr als 80 Milliarden Euro. „Das hat sich seit 2020, also innerhalb von fünf Jahren, vervierfacht. Diese Dynamik ist nicht gesund“, sagte der Kanzler. Er habe mit der chinesischen Führung darüber gesprochen, wie dieses Defizit abgebaut werden könne.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Airbus ist neben dem US-Hersteller Boeing einer der beiden weltweit dominierenden Flugzeugbauer. China zählt seit Jahren zu den wichtigsten Absatzmärkten der Branche.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:21:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger 2026:Preisrutsch beim besten Bürostuhl!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/buerostuhl-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ee11eb82b0ead58da7f01/d0770126ae02811f20d89510ebe60d7e,ebff3bf9?w=320" alt="Testsieger 2026:Preisrutsch beim besten Bürostuhl!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:21:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für knapp 7 Mio. Euro:Ehemalige Upamecano-Villa steht zum Verkauf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/muenchen-harlaching-exklusive-villa-von-bayern-star-upamecano-steht-zum-verkauf-699ebe7940e93b19c09c4712</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ebe7940e93b19c09c4713/c95ed1973bc1aae24c4b7a782f247db3,49347102?w=992" alt="Für knapp 7 Mio. Euro:Ehemalige Upamecano-Villa steht zum Verkauf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wollen Sie leben wie ein Bayern-Star? Für 6,4 Millionen Euro ist das in München-Harlaching möglich...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Immoscout steht aktuell die ehemalige Villa von Bayern-Star Dayot Upamecano (27) zum Verkauf. Das schicke weiße Haus kostet 6,4 Millionen Euro, dafür bekommt man 440 qm Wohnfläche und 636 qm Grundstück. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst Ende letzten Jahres zog der Bayern-Verteidiger um, wohnt jetzt mit seiner Familie etwas weiter draußen im Nobel-Vorort Grünwald – wie viele andere Bayern-Stars. Seine alte Villa ist er aber bisher nicht losgeworden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:21:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutige Attacke in NRW:Frau (24) niedergestochen, Ehemann festgenommen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/minden-polizei-findet-schwerverletzte-frau-ehemann-verhaftet-699ed0fed0c7f5820fad0205</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ed0fed0c7f5820fad0205/37ca5c4cb866965864340dd153438e77,3f01e680?w=576" alt="Blutige Attacke in NRW:Frau (24) niedergestochen, Ehemann festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minden (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Um 4.30 Uhr geht ein Notruf ein. Ein 31‑Jähriger meldet aufgeregt, seine Frau habe sich verletzt. Doch als die Einsatzkräfte eintreffen, wird schnell klar: Hinter der Meldung steckt weit mehr als ein harmloser Unfall.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Streifenwagen sind in der Nacht zum Mittwoch zu einem Mehrfamilienhaus im Werraweg in Minden im Kreis Minden-Lübbecke (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) geeilt. In der Wohnung fanden die Beamten eine schwerstverletzte Frau (24) mit mehreren Stichwunden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Mehrfamilienhaus im Werraweg geschah das versuchte Tötungsdelikt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen trafen mindestens 10 Stiche den Oberkörper der jungen Frau. Sie schwebte in Lebensgefahr. „Die schwerverletzte 24-Jährige wurde unverzüglich von den Rettungskräften versorgt und in ein Krankenhaus gebracht, wo eine Notoperation stattfand“, teilte eine Sprecherin des Polizeipräsidiums Bielefeld mit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:21:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahn verhandelt mit Lokführer-Gewerkschaft:Ab Sonntag droht der nächste Streik!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutsche-bahn-verhandelt-mit-lokfuehrern-ab-sonntag-droht-streik-699ebe770e7b3c4792ec7526</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ebe770e7b3c4792ec7527/be7c991b06fc4d4ddce5e624bb93d11c,219f9ec2?w=576" alt="Bahn verhandelt mit Lokführer-Gewerkschaft:Ab Sonntag droht der nächste Streik!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Pendler sind am Limit, die Nerven liegen blank: Erst der Verdi-Streik bei Bussen und U-Bahnen, jetzt vielleicht der nächste Schienen-Schock! Deutschland wartet auf das Ergebnis der Gespräche am Berliner Hauptbahnhof zwischen der Lokführer-Gewerkschaft GdL und der Deutschen Bahn. Donnerstag und Freitag soll noch hart verhandelt werden. Kommt es zu keiner Einigung, droht Streik. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verhandlungen führen Bahn-Personalvorstand Martin Seiler (61) und der neue GdL-Chef Mario Reiß (59). Sie lächeln, sie schütteln Hände. Ex-GdL-Boss Claus „Vulkan“ Weselsky (66) hatte die Bahn-Manager früher immer öffentlich beschimpft („Vollpfosten“). Jetzt herrscht Sachlichkeit. Es gibt bei den Gesprächen Kaffee statt Krawall.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Vorsicht an der Bahnsteigkante. Denn während die beiden höflich nicken, tickt die Streik-Uhr gnadenlos ab. Am Samstag (28. Februar) um Mitternacht endet die Friedenspflicht bei der Deutschen Bahn. Finden die beiden bis dahin kein „Bahn-Wunder“, ziehen die Lokführer ab Sonntag den Stecker. Dann droht uns nach dem Nahverkehrs-Frust direkt das Mega-Beben im Fernverkehr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Martin Seiler (61, l.), Personalvorstand der Deutschen Bahn, und Mario Reiß (59), Bundesvorsitzender der Gewerkschaft Deutscher Lokomotivführer (GdL)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:21:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amir (9) und Nawid (10) aus Niedersachsen verschwunden:Polizei hat erste Spur ins Ausland</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/barssel-holten-verwandte-die-vermissten-kinder-heimlich-ins-ausland-699ea27ed7de5a808f60c491</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ea27ed7de5a808f60c491/58f992debbdf0b3509cf9cf744454a06,658db041?w=656" alt="Amir (9) und Nawid (10) aus Niedersachsen verschwunden:Polizei hat erste Spur ins Ausland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Barßel (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Die beiden Cousins Amir (9) und Nawid (10) wollten zum Fußballtraining in der örtlichen Sporthalle. Doch dort kamen die beiden Jungs nie an. In der Gemeinde Barßel (rund 14.000 Einwohner) macht man sich große Sorgen um die beiden Kinder, die alleine aus Afghanistan mit dem Flugzeug nach Deutschland kamen. Die Polizei stellte ihre groß angelegte Suche mit Hubschrauber und Mantrailer-Hund jetzt ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler haben nach eigenen Angaben keine Hinweise darauf, dass sich die Jungen noch in der Gemeinde im Kreis Cloppenburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) aufhalten. Sie lebten dort in einer Wohngruppe. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat nun offenbar eine konkrete Spur, die aus Deutschland wegführt. Die Beamten prüfen demnach mögliche Kontakte der Kinder zu Verwandten im europäischen Ausland. Wurden die Cousins von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/verwandschaft/news-fotos-videos-17029536.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verwandten<!--]--><!--]--></a><!--[--> heimlich abgeholt, möglicherweise sogar entführt?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Rettungshundestaffel aus Bremerhaven suchte mit einem Mantrailer-Hund nach den Jungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es gab triftige Gründe, die aktive Suche im Raum Barßel am Dienstag gegen 16 Uhr abzubrechen“, sagt Polizeisprecherin Julia Göken zu BILD. „Die Ermittlungen laufen natürlich weiter.“ Sie konzentrierten sich nun auf die familiären Hintergründe, so die Sprecherin. In einer offiziellen Mitteilung der Polizei heißt es: „Etwaige verwandtschaftliche Kontakte im europäischen Ausland sind derzeit Gegenstand der Ermittlungen.“ Es werde „überörtlich gefahndet“. Die jungen Cousins waren nach BILD-Informationen ohne ihre Familie aus Afghanistan nach Deutschland gekommen und lebten seit 2025 in der Wohngruppe in Barßel. Der Landkreis Cloppenburg hatte sie in Obhut genommen. Ein Familiennachzug der Eltern aus Afghanistan sei laut Polizei bisher nicht möglich gewesen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:21:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>LKA Hamburg ermittelt:Mann (32) zeigt Hitlergruß am S-Bahnhof</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/hamburg-hitlergruss-am-s-bahnhof-blankenese-699eb9e7fbefb1124b6c8899</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699eb9e7fbefb1124b6c8899/6386a07144f086a7d1719e3ce9ea853e,a3d766ee?w=320" alt="LKA Hamburg ermittelt:Mann (32) zeigt Hitlergruß am S-Bahnhof" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Ein 32-Jähriger sorgte am Dienstagabend am S-Bahnhof Blankenese für einen Eklat. Vor zahlreichen Fahrgästen zeigte er den Hitlergruß und rief eine verfassungswidrige Parole. Jetzt ermittelt das Landeskriminalamt Hamburg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann hatte zuvor in einem Aufzug großflächige Schmierereien mit einem Faserstift hinterlassen. Mitarbeiter des Sicherheitsdienstes der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschen Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> sprachen ihn darauf an. Doch statt einzulenken, reagierte er aggressiv – und verwendete verbotene Kennzeichen verfassungswidriger Organisationen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundespolizisten rückten an und kontrollierten den Mann vor Ort. Dabei stellte sich heraus, dass er bereits polizeibekannt war. Sie leiteten Strafverfahren wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/vandalismus/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20538896.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachbeschädigung<!--]--><!--]--></a><!--[--> sowie wegen Verwendens verbotener Kennzeichen ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Abschluss der Maßnahmen erteilten die Beamten dem Tatverdächtigen einen Platzverweis für die Station und entließen ihn. Wegen der politisch motivierten Straftat wurde das Landeskriminalamt eingeschaltet. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundespolizei/thema-bundespolizei-alle-infos-79972208.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundespolizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> und das LKA Hamburg ermitteln weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:21:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-teuer:So entlarven Sie zu hohe Inkasso-Gebühren</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/kleinstbetraege-werden-teuer-so-entlarven-sie-zu-hohe-inkasso-gebuehren-6994b2f0fb238c370cd27cac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994b2f0fb238c370cd27cac/a134e296aca81462ab13c2ba4e0d8c58,4bb788ac?w=320" alt="Mega-teuer:So entlarven Sie zu hohe Inkasso-Gebühren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hier mal vergessen, 5 Euro zu bezahlen. Nicht gesehen, dass der Carsharing-Anbieter 7,17 Euro nicht von der Kreditkarte abbuchen konnte. In der heutigen E-Mail-Flut übersehen wir leicht etwas. Womit aber kaum jemand rechnet: Unternehmen schicken nach einer Mahnung schnell ein Inkasso-Unternehmen in die Spur. Und die kassieren oft heftig ab. Ist das überhaupt erlaubt? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erklärt es und enthüllt einen krassen Fall. Darauf müssen Sie achten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:21:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Super-Einheit GER:Bund macht Clans und Kartellen Kampfansage</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung-plant-neue-anti-drogen-einheit-699e9bb6cfca786c686c9f13</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e9bb6cfca786c686c9f14/b3673ce4fac123bb5bce631707a9387e,20474fff?w=992" alt="Neue Super-Einheit GER:Bund macht Clans und Kartellen Kampfansage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Clans und Kartelle müssen eine neue Abkürzung lernen: GER! Was nach der Abkürzung für Deutschland bei den Olympischen Spielen klingt, ist der Name der neuen Anti-Drogen-Einheit, die der Bund aufbauen will. Die GER – die deutsche DEA, die gefürchtete Anti-Drogen-Truppe der USA – soll Teil eines Großangriffs auf Clans, Geldwäscher und Drogenkartelle werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem BILD gestern bereits exklusiv berichtet hatte, hat die Bundesregierung nun ihren „Gemeinsamen Aktionsplan“ offiziell vorgestellt. Die Ansage ist unmissverständlich: „Zeitenwende der Inneren Sicherheit“. Ziel ist eine „Neuausrichtung der Bekämpfung von Organisierter Kriminalität sowie Finanz- und Rauschgiftkriminalität“. Finanzkriminalität, Geldwäsche, Drogenhandel – alles soll künftig „vereint und entschlossen“ bekämpft werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sicherheitsbehörden werden technisch und organisatorisch massiv aufgerüstet: Zwischen Zoll und BKA soll es künftig „zweckgebundene und rechtssichere direkte Zugriffe auf Daten“ geben. Heißt: weniger Bürokratie, schnellerer Informationsfluss. Zusätzlich bekommen die Behörden neue Befugnisse zur „automatisierten Datenanalyse“ und zum „biometrischen Internetabgleich“. Damit können große Datenmengen schneller ausgewertet und verdächtige Strukturen im Netz identifiziert werden. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Regierung plant schärfere Gesetze gegen Clan-Kriminalität und gründet Anti-Drogen-Einheit.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:21:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive INSA-Umfrage:AfD erstmals zweitstärkste Kraft in Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/exklusive-umfrage-afd-erstmals-zweitstaerkste-kraft-in-berlin-699dd94795fc1797991fa509</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dd94795fc1797991fa50a/642f098e3da30fbfb31fa75a97a28d8b,a1e2beda?w=576" alt="Exklusive INSA-Umfrage:AfD erstmals zweitstärkste Kraft in Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In 207 Tagen wählt Berlin – und der Regierende Bürgermeister Kai Wegner samt CDU kommen immer mehr in Bedrängnis: In einer exklusiven Wähler-Umfrage von INSA zum 20. September rangiert die CDU von Rote-Rathaus-Chef Kai Wegner (53) bei 22 Prozent – und liegt mit Abstand vorn. Aber: Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[--><b>AfD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> holt auf, ist mit ihrem Höchstwert von 17 Prozent erstmals zweitstärkste Kraft in der Hauptstadt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Umfrage des INSA-Instituts würden am Senatstisch Vertreter von drei Parteien Platz nehmen müssen – die aktuelle schwarz-rote Koalition käme nur noch auf 38 Prozent. Denn die Berliner SPD bringt es gerade auf 16 Prozent. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wegner bleibt angesichts dieser Zahlen nur Regierender Bürgermeister von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html" target="_blank"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wenn er SPD <!--]--><!--[--><i>UND</i><!--]--><!--[--> Grüne von einem Bündnis überzeugen kann – klar ausgeschlossen hat der CDU-Chef immer Koalitionen mit Linke und AfD.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Liegt mit seiner CDU vorn, kommt aber in Bedrängnis: Kai Wegner, Regierender Bürgermeister von Berlin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:21:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Freude für Laura Papendick:RTL-Moderatorin wieder schwanger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rtl-moderatorin-laura-papendick-freut-sich-auf-ihr-zweites-kind-699ecc0cf323ffab6238d9f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ecc0cf323ffab6238d9f1/e18729af835ca5c2e3da448e05c06da3,a27f67b3?w=576" alt="Große Freude für Laura Papendick:RTL-Moderatorin wieder schwanger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Süße Baby-News für Laura Papendick (37)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die RTL-Moderatorin erwartet mit ihrem Partner Alexander Hindersmann (37) ihr zweites Kind. Das gaben die beiden jetzt mit einem liebevollen Video auf Instagram bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihren fast 90.000 Followern teilte Papendick ein Schwarz-Weiß-Video, in dem sie eine Zeitung in die Kamera hält. Darauf steht auf Englisch: „Baby Nr. 2 kommt bald“. Der Babybauch ist schon deutlich zu erkennen. Hindermann umarmt seine Freundin herzlich und drückt ihr einen Kuss auf. Auch ihr Sohn, der bald ein großer Bruder sein wird, ist in dem Video zu sehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu dem Post schreibt das Paar: „We kept a little secret“ (Auf Deutsch: Wir hatten ein kleines Geheimnis für uns behalten).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:21:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>