<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verstörender Vorfall im Stadtpark: Polizei nimmt bewaffneten, verletzten Mann fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verstoerender-vorfall-im-stadtpark-polizei-nimmt-bewaffneten-verletzten-mann-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/stadtpark-20735213-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=507px%2C307px%2C1409px%2C1407px&webp=1" alt="Verstörender Vorfall im Stadtpark: Polizei nimmt bewaffneten, verletzten Mann fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Stadtpark in Winterhude (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bildagentur-online/Ohde</span></p><p><strong>Verstörender Vorfall im Stadtpark: Am frühen Samstagabend fuchtelte ein Mann mit einem Taschenmesser herum. Ein Passant rief die Polizei.</strong></p><p>Der Notruf ging gegen 19 Uhr ein. Die Beamten trafen den Mann in der Nähe der Rugby-Anlage an, so ein Sprecher. Er habe eine blutige Nase gehabt, offenbar nach einem Faustschlag.</p><p>Wie die Ermittlungen vor Ort ergaben, hatte offenbar mehrere Personen eine Auseinandersetzung gehabt. Die anderen Beteiligten hatten aber bereits das Weite gesucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 21:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil die Stadt Parkplätze retten will: Hamburgs erste Schulstraße steht vor dem Aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weil-die-stadt-parkplaetze-retten-will-hamburgs-erste-schulstrasse-steht-vor-dem-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250612-170902-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1018px%2C798px%2C643px%2C643px&webp=1" alt="Weil die Stadt Parkplätze retten will: Hamburgs erste Schulstraße steht vor dem Aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Rellinger Straße in Eimsbüttel soll zu Hamburgs erster Schulstraße werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Rellinger Straße in Eimsbüttel soll Hamburgs erste Schulstraße werden. Die Idee: Weniger Autos und dafür mehr Sicherheit für die Kinder, die die dortige Grundschule besuchen. Nach vielen Ausschüssen, Beteiligungen und Planungen sollten die Umbauarbeiten vor den Sommerferien endlich starten – eigentlich. Denn jetzt macht der „Masterplan Parken“ dem Projekt erst einmal einen gewaltigen Strich durch die Rechnung. Jetzt kommt es auf eine Entscheidung an.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 20:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grill auf Balkon explodiert? Wohnungsbrand in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuerwehr-grosseinsatz-wohnungsbrand-nach-feuer-auf-balkon/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250614-id37100-4-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=234px%2C173px%2C1746px%2C1747px&webp=1" alt="Grill auf Balkon explodiert? Wohnungsbrand in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Feuer auf dem Balkon griff auch auf die Wohnung und das Dach des Mehrfamilienhauses über.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Erst brannte es auf dem Balkon, dann in der restlichen Wohnung: Ein Wohnungsbrand rief am Samstagnachmittag ein Großaufgebot an Feuerwehrkräften nach Groß Borstel. </strong></p><p>Gegen 17.45 Uhr wurde die Feuerwehr zur Borsteler Chaussee gerufen, wo im ersten Stock eines Mehrfamilienhauses eine Wohnung in Brand stand. Wie ein Sprecher des Feuerwehr-Lagediensts sagte, sei zunächst ein Feuer auf dem Balkon der Wohnung entstanden. Schnell hatte das Feuer aber auf die Wohnung und den Dachüberstand übergegriffen.</p><p>Laut Angaben vor Ort sei ein explodierter Gasgrill die Ursache für das Feuer. Das konnte offiziell nicht bestätigt werden. Die Brandursache wird demnach noch ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 19:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese zwei Kandidaten wollen Harburgs Bezirkschef werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/diese-zwei-kandidaten-wollen-harburgs-bezirkschef-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/kandidaten-harburg.jpg?resize=300%2C300&crop=787px%2C47px%2C713px%2C713px&webp=1" alt="Diese zwei Kandidaten wollen Harburgs Bezirkschef werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sie wollen Bezirksamtschef werden: Julian Georg (Die Linke, l.) und Christian Carstensen (SPD).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: hfr/SPD</span></p><p><b>Seit Monaten hat das Bezirksamt Harburg keine gewählte Amtsleitung. Nachdem die bisherige Bezirkschefin Sophie Fredenhagen nicht erneut angetreten war, konnten sich die Fraktionen auf keinen Kandidaten einigen. In einer öffentlichen Ausschreibung wurden jetzt zwei Bewerber ermittelt – von denen einer für das Amt sogar sein Parteibuch abgeben würde.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 19:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto kracht gegen Ampelmast: Zwei Verletzte, wichtige Kreuzung gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-auto-prallt-gegen-ampelmast-kreuzung-lahmgelegt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250614-id37096-8.jpg?resize=300%2C300&crop=121px%2C221px%2C859px%2C859px&webp=1" alt="Auto kracht gegen Ampelmast: Zwei Verletzte, wichtige Kreuzung gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Auto prallte mit vermutlich hoher Geschwindigkeit gegen den Ampelmast. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Kevin Kobus</span></p><p><strong>Ein schwerer Unfall in Hamm am Samstagnachmittag hat eine wichtige Ampelkreuzung lahmgelegt. Zwei Personen wurden verletzt.</strong></p><p>Gegen 16 Uhr wurde die Polizei alarmiert: Ein Auto war auf der großen Kreuzung der Straße Grevenweg (Bundesstraße 5) und Hammer Landstraße gegen einen Ampelmast geprallt, so ein Sprecher des Polizei-Lagedienstes. Die Fahrerin oder der Fahrer sei vermutlich mit hoher Geschwindigkeit unterwegs gewesen.</p><p>Bei dem Unfall wurde eine 24-Jährige verletzt. Lebensgefahr bestehe aber glücklicherweise nicht. Auch eine weitere Person wurde leicht verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 18:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Parlamentschefin und ZDF-Moderatorin sitzen weiter in Israel fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kriegszustand-buergerschaftspraesidentin-sitzt-weiterhin-in-israel-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/veti-israel-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Hamburgs Parlamentschefin und ZDF-Moderatorin sitzen weiter in Israel fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgerschaftspräsidentin Carola Veit (SPD) konnte ihren geplanten Rückflug aus Israel nicht antreten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: Patrick Sun/picture alliance/AP/Ariel Schalit</span></p><p><strong>Hamburgs Bürgerschaftspräsidentin Carola Veit (SPD) muss weiter in Israel ausharren. Die Angriffe von und auf Israel durch den Iran machen einen Abflug unmöglich. In der Nacht musste sie mehrmals Schutz suchen. Auch ZDF-Moderatorin Andrea Kiewel kann nicht nach Deutschland reisen – und verpasst ihre Jubiläumssendung des „Fernsehgartens“.</strong></p><p>Hamburgs Bürgerschaftspräsidentin Carola Veit sitzt wegen der Angriffe von und auf Israel <a href="https://www.mopo.de/hamburg/luftraum-nach-angriffen-gesperrt-buergerschaftspraesidentin-sitzt-in-israel-fest/">noch immer in Tel Aviv fest</a> und kann das Land weiterhin nicht verlassen. „Wir sind in einem Hotel untergebracht, wir haben Kontakt zur deutschen Botschaft und wir warten jetzt ab“, sagte die 52-Jährige der Deutschen Presse-Agentur. </p><p>Derzeit sei das Leben in der Stadt weitgehend lahmgelegt. „Es ist wirklich Kriegszustand. Das Leben ist heruntergefahren. Es fahren keine Busse, keine Bahnen, keine Taxen – es ist auch noch Schabbat.“ Schabbat ist ein Ruhetag im Judentum, der am Freitagabend beginnt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 17:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An Trumps Geburtstag: Gegner des Präsidenten ziehen durch die HafenCity</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trump-gegner-ziehen-an-seinem-geburtstag-durch-die-hafencity/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc02013-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=516px%2C260px%2C1446px%2C1450px&webp=1" alt="An Trumps Geburtstag: Gegner des Präsidenten ziehen durch die HafenCity" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund 200 Menschen demonstrieren in der Hamburger HafenCity gegen die Politik des US-Präsidenten. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Am Samstagnachmittag marschieren Demonstranten durch die HafenCity. Mit US-amerikanischen Flaggen und Schildern protestieren sie gegen die Politik des amtierenden Präsidenten Donald Trump. Das Motto: „Wir brauchen keine Könige“.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/wir-brauchen-keine-koenige-anti-trump-demo-in-hamburg/">Weltweit wurde zu Demonstrationen für diesen Samstag gegen die Politik von Trump aufgerufen.</a> Der Tag hat nämlich Bedeutung für den Präsidenten: Es ist sein 79. Geburtstag. In Washington soll am selben Tag mit einer Militärparade der 250. Geburtstag der US-Armee gefeiert werden. Kritiker werfen Trump vor, er würde die Parade nutzen, um sich als König zu inszenieren.</p><p>Laut einem Reporter vor Ort sollen sich am Samstag gegen 15 Uhr knapp 200 Menschen in der HafenCity versammelt haben. Bis 17 Uhr ist die Demo angemeldet, so ein Sprecher der Polizei Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 17:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autobahn-Chaos in und um Hamburg: 30 Kilometer Stau Richtung Ostsee</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/elbtunnel-und-a1-dicht-viel-verkehr-in-und-um-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/420777520-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=638px%2C523px%2C1144px%2C1144px&webp=1" alt="Autobahn-Chaos in und um Hamburg: 30 Kilometer Stau Richtung Ostsee" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen des in Richtung Süden gesperrten Elbtunnels ist der Verkehr auf der A1 besonders zäh. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Wer an diesem Wochenende in und um Hamburg mit dem Auto unterwegs ist, sollte etwas mehr Geduld mitbringen – die Fahrt dürfte länger dauern. Zwei wichtige Routen und ein Autobahnkreuz sind gesperrt. Letzteres führte zu massiven Behinderungen auf der Strecke Richtung Ostsee.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/a7-und-elbtunnel-dicht-naechste-xxl-sperrung/">Der Richtung Niedersachsen gesperrte Elbtunnel und die Verkehrseinschränkungen auf der Norderelbbrücke</a> der A1 haben seit dem Samstagvormittag zu viel Stau und zähfließendem Verkehr in und um Hamburg geführt. Vor allem Reisende in Richtung Süden mussten viel Geduld mitbringen: Die Fahrtzeit auf der A1 zwischen Billstedt und Stillhorn hatte sich zwischenzeitlich um mehr als eine Stunde verlängert, wie aus einer Grafik der Autobahn GmbH des Bundes hervorging. </p><p>Viele Autofahrer hätten entweder die A1 als Ausweichstrecke für den in Richtung Süden gesperrten Elbtunnel genommen oder seien über die Stadt gefahren. Entsprechend voll seien deshalb sowohl die B75 und die B4 als auch die Autobahnen 1 und 255. Dennoch gebe es kein Verkehrschaos. „Wir hatten eigentlich mit mehr Stau gerechnet. Es läuft bislang einigermaßen“, so ein Sprecher der Verkehrsleitzentrale. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 14:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Leben als Tatortreinigerin: „Ich hatte immer eine Faszination für Mord“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-tatortreinigerin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua8827-743-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=26px%2C77px%2C1654px%2C1654px&webp=1" alt="Das Leben als Tatortreinigerin: „Ich hatte immer eine Faszination für Mord“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nadine Herrmann-Riesinger reinigt beruflich Tatorte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>„Tatortreiniger“ – Da denken viele wohl direkt an die gleichnamige Comedy-Serie mit Bjarne Mädel, der als „Schotty“ in weißem Ganzkörperanzug über den Fernseh-Bildschirm huscht. Aber auch im echten Leben muss nach Mord, Selbstmord und Totschlag irgendwer die Tatorte säubern. Etwa Tatortreinigerin Nadine Herrmann-Riesinger. Der MOPO verrät sie, warum sie lieber Tatorte schrubbt als am Schreibtisch zu hocken, welcher ihr schlimmster Tatort war – und wie der perfekt Mord gelingt.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 12:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch mehr Unruhe beim Hamburg Ballett: Volpi-Aus bringt Spielplan durcheinander</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-mehr-unruhe-beim-hamburg-ballett-volpi-aus-bringt-spielplan-durcheinander/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/ballett-22die-kleine-meerjungfrau22-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=401px%2C28px%2C1844px%2C1842px&webp=1" alt="Noch mehr Unruhe beim Hamburg Ballett: Volpi-Aus bringt Spielplan durcheinander" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ensemble-Mitglieder proben in der Staatsoper das Ballett „Die kleine Meerjungfrau“ (Archivfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Sebastian Widmann</span></p><p><strong>Das Aus für Ballettintendant Demis Volpi bringt auch das Programm der Hamburger Ballett-Tage durcheinander. Ein Märchen von Hans Christian Andersen kommt neu hinzu.</strong></p><p>Zur Eröffnung der 50. Hamburger Ballett-Tage am 6. Juli wird nun nicht Demis Volpis Ballett „Surrogate Cities“ gezeigt, sondern das Ballett „Die kleine Meerjungfrau“ von John Neumeier nach dem gleichnamigen Märchen von Hans Christian Andersen (1805-1875), teilte das Hamburg Ballett mit. Das Ballett zur Musik von Lera Auerbach hatte 2005 seine Uraufführung mit dem Königlich Dänischen Ballett.</p><p>Die Hamburger Kulturbehörde hatte am Dienstag mitgeteilt, dass der Vertrag von Ballettintendant Demis Volpi zum Ende der Saison 2025/26 aufgelöst und Volpi sofort von seinen Aufgaben freigestellt werde. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nur-monate-nach-abschied-von-john-neumeier-hamburg-ballett-in-der-krise/">Zuvor hatte es heftige Kritik der Tänzerinnen und Tänzer an ihrem Chef gegeben.</a> Es war von schlechter Kommunikation, fehlender Transparenz und einer oft abschätzigen Haltung Volpis gegenüber Mitgliedern der Compagnie die Rede.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 11:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israel: Dutzende Ziele in der Nacht im Iran angegriffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/israel-dutzende-ziele-in-der-nacht-im-iran-angegriffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/nahostkonflikt-iran-86325529-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=902px%2C470px%2C1130px%2C1129px&webp=1" alt="Israel: Dutzende Ziele in der Nacht im Iran angegriffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf Teheran. Bei einem israelischen Großangriff im Iran seien alleine in der Provinz Teheran nach Medienberichten viele Menschen getötet und verletzt worden. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Vahid Salemi/AP/dpa</span></p><p><strong>Auch in der Nacht gehen die israelischen Angriffe im Iran weiter. Nach Angaben des Militärs werden Dutzende Ziele angegriffen.</strong></p><p>Die israelische Armee hat nach eigenen Angaben in der Nacht Dutzende Ziele im Iran angegriffen. Darunter seien Infrastrukturen für Boden-Luft-Raketen gewesen, teilte das Militär mit. Dadurch sollte die Luftabwehr in der Umgebung von Teheran beschädigt werden, um der israelischen Luftwaffe dort freie Hand zu gewähren.</p><p>Nach den Worten des Chefs der Luftwaffe hat die Armee erstmals seit Beginn des Krieges Verteidigungsanlagen in der Gegend rund um die iranische Hauptstadt angegriffen – und damit mehr als 1500 Kilometer vom israelischen Territorium entfernt. Tomer Bar sprach in einer vom Militär verbreiteten Mitteilung von „präzisen Schlägen von operativer und nationaler Bedeutung“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 10:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag, den 14. für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-heute-die-sterne-fuer-sie-am-samstag-14-juni/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/10/imago0104635194h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag, den 14. für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-56ed9a98-a5a6-48db-bd10-e4182f582fb2"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-b9d3e953-102b-43df-9f0b-c7a950b9dbe0">Sie können am Vormittag in jeder Hinsicht erfolgreich sein. Suchen Sie die Nähe eines Menschen, der Sie schätzt und fördert! Handeln Sie mittags schnell und entschlossen!</p><p id="block-7bd0c9d0-bc84-48d9-b873-f83d2422f0c0">Nutzen Sie den Vormittag. Sie können andere überzeugen und für Ihre Pläne gewinnen. Nachmittags dürfen Sie nicht zu viel erwarten, man lässt Sie möglicherweise im Stich.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>