<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Flaschen gesammelt: Armer Rentner ist ehrlich – und wird vom Amt dafür bestraft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rentner-aus-altona-sammelt-pfandflaschen-sozialhilfe-gekuerzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/248125499-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1697px%2C1698px&webp=1" alt="Flaschen gesammelt: Armer Rentner ist ehrlich – und wird vom Amt dafür bestraft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann aus Altona verdiente etwa 60 Euro durch das Sammeln von Pfandflaschen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Zentralbild | Monika Skolimowska</span></p><p><strong>Um sich zu seiner niedrigen Rente etwas Geld dazuzuverdienen, hat ein Rentner aus Altona Flaschen gesammelt. Das Sozialamt zog dem Mann das Pfandgeld <strong>daraufhin</strong> von seiner Grundsicherung ab. Was sagt das Gesetz in einem solchen Fall?</strong></p><p>Es ist ein Streit um knapp 60 Euro, die sich ein Rentner aus Altona im September durch das Sammeln von Pfandflaschen verdient hatte. Der Mann erhält aufgrund seiner niedrigen Rente zusätzlich Grundsicherung. Seinen Erlös durch die Pfandflaschen hat er daher beim Sozialamt gemeldet.</p><p>Wie das Straßenmagazin „Hinz&amp;Kunzt“ berichtet, zog das Sozialamt dem Mann daraufhin aber das Pfandgeld von seiner Grundsicherung ab. Das Bezirksamt Altona habe dem Straßenmagazin auf Nachfrage erklärt, dass alle Nachweise von Einnahmen vom Grundsicherungsamt „bei der Berechnung der Leistungen berücksichtigt“ würden – auch Einkünfte durch Pfandsammeln. Dafür sehe das Sozialgesetzbuch keine Ausnahmen vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 19:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglaublich! Hamburg schließt  besondere Kita – wegen einer Marderplage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unglaublich-hamburg-schliesst-besondere-kita-wegen-einer-marderplage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/321349286-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=522px%2C0px%2C1709px%2C1706px&webp=1" alt="Unglaublich! Hamburg schließt  besondere Kita – wegen einer Marderplage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Kita Elfenwiese werden Kinder mit und ohne Behinderung gemeinsam betreut.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | BENIS ARAPOVIC</span></p><p><b>Für Autobesitzer ist er eine Plage, aber dass die Stadt Hamburg eine Vorzeige-Kita schließt, weil sie gegenüber einem Marder kapituliert, das ist kaum zu glauben. Passiert aber gerade im Bezirk Harburg. Der städtische Kita-Betreiber Elbkinder sieht keine Alternativen zur Schließung der Kita „Elfenwiese“ und hat bereits einen Teil der Kinder „evakuiert“. Die CDU protestiert und spricht von einem „billigen Alibi“.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 16:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reizgas im Hochhaus versprüht – Großeinsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/reizgas-im-hochhaus-versprueht-grosseinsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hncs-reizgasschusse-im-hochhaus-20260102-0004.jpg?resize=300%2C300&crop=596px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Reizgas im Hochhaus versprüht – Großeinsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte durchsuchen das Hochhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>In einem Hochhaus am Süderelbering in Neugraben-Fischbek ist am Freitagabend offenbar mutwillig Reizgas versprüht worden. Die Feuerwehr und die Polizei waren im Großeinsatz.</strong></p><p>Bewohner hörten um kurz vor 20 Uhr mindestens einen lauten Knall. Das Gas verteilte sich im gesamten Treppenhaus – als Bewohner ihre Tür öffnen wollten, bekamen sie sofort einen Hustenreiz.</p><p>Die Feuerwehr untersuchte das Treppenhaus und belüftete es anschließend. Die Polizei durchsuchte das Hochhaus nach einem Tatverdächtigen – ohne Erfolg.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 16:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPD-Mann feierte zu Silvester mit Islamisten: So erklärt er sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spd-abgeordneter-feiert-mit-islamisten-ruecktrittsforderungen-liegen-in-der-luft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-251222-930-457960-kopie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=868px%2C0px%2C1692px%2C1692px&webp=1" alt="SPD-Mann feierte zu Silvester mit Islamisten: So erklärt er sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwer in der Kritik: Der SPD-Bürgerschaftsabgeordnete Ali Kazanci aus Wilhelmsburg hat zu Silvester an einer islamistischen Feier teilgenommen - einer gezielten Gegenveranstaltung zur üblichen Silvesterparty. Rücktrittsforderungen werden laut - auch in seiner eigenen Partei.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: SPD</span></p><p><b>Das Jahr hat kaum begonnen, schon hat die Hamburger SPD ihren ersten handfesten Skandal. Denn am letzten Tag des alten Jahres feierte der prominente türkischstämmige SPD-Bürgerschaftsabgeordnete Ali Kazanci nicht etwa – wie die meisten Menschen hierzulande – Silvester und den Beginn des neuen Jahres. Nein, er zog es vor, an einer zweifelhaften islamistischen Veranstaltung als Ehrengast teilzunehmen. Rücktrittsforderungen liegen in der Luft. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 16:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahnder erkennen Kfz-Aufbrecher wieder – U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fahnder-erkennen-kfz-aufbrecher-wieder-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/216429639-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fahnder erkennen Kfz-Aufbrecher wieder – U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Kfz Aufbrecher kam in U-Haft. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Zivilfahnder haben am vergangenen Dienstagnachmittag in der Altstadt einen Kfz-Aufbrecher festgenommen. Die Beamten erkannten den Mann wieder, nachdem er in der Vergangenheit wegen ähnlicher Delikte aufgefallen war.</strong></p><p>Laut Polizei hatten die Fahnder in zivil den Mann (26) gegen 17 Uhr am Raboisen dabei beobachtet, wie er sich an einem Audi zu schaffen machte. Als sie den 26-Jährigen überprüften, bemerkten sie, dass ein „alter Bekannter“ vor ihnen stand. Der Mann hatte in der Vergangenheit schon ähnliche Delikte begangen und war erwischt worden.</p><p>Bei seiner Durchsuchung stellten die Polizisten ein Messer und 2300 Bargeld bei ihm sicher. Weil sich der Täter zudem illegal in Deutschland aufgehalten haben soll, kam er in U-Haft. Ein Richter erließ Haftbefehl.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 13:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburg: Größte Kegelbahn der Welt wird abgerissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/groesste-kegelbahn-der-welt-vor-dem-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua9005-012-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=561px%2C219px%2C1298px%2C1298px&webp=1" alt="In Hamburg: Größte Kegelbahn der Welt wird abgerissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Inhaber Nikola Tunici (l.) mit dem Geschäftsführer und seinem Cousin Felix Tunici (36). Ihre Kegelanlage wird bald abgerissen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Hier poltert und rumpelt es Tag für Tag, doch bald ist es damit vorbei. Nikola Tunici (36) betreibt in Barmbek-Süd die größte Kegelanlage der Welt, wie er sagt. Doch bald werden hier Bagger anrollen und die 28 Bahnen dem Erdboden gleichmachen. Und das hat gleich mehrere Gründe. </strong></p><p>Eine Gruppe Jungs steht zusammen, um sie herum ertönt die Popmusik der vergangenen Jahre. Lila-rotes Licht tanzt über ihre Gesichter, die Reflexion der riesigen Discokugel, die an der Decke der Halle hängt. An den Wänden sind große Bilder von Hamburg zu sehen: der Michel, der Hafen. Drei Kabinen weiter die Weihnachtsfeier einer Hamburger Energie-Firma. Anstoßen auf ein Jahr, das sich dem Ende neigt.</p><p>Ein unausweichliches Ende steht auch dem gesamten Komplex bevor, in dem sich diese Szene abspielt. Es ist das „Tunici Restaurant“ inklusive Kegelbahn in Barmbek-Süd, an der Adolph-Schönfelder-Straße. Draußen nieselt es, drinnen sitzen Menschen an den Tischen des Restaurants zusammen oder stehen an den Kegelbahnen, vorne die Kugeln, hinten die neun Kegel, die möglichst alle umfallen sollen. Und mittendrin: Nikola Tunici (36), Inhaber des Restaurants, das mit neun weiteren im Familienbesitz ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 13:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Brand in Ex-Baumarkt: Wann kommt wieder Leben in diesen „Lost Place”?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-brand-in-ex-baumarkt-wann-kommt-wieder-leben-in-diesen-lost-place/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc-8170-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=661px%2C390px%2C1314px%2C1314px&webp=1" alt="Nach Brand in Ex-Baumarkt: Wann kommt wieder Leben in diesen „Lost Place”?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im ehemaligen Max-Bahr-Baumarkt in Bergedorf hat es am ersten Weihnachtstag gebrannt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><b>Seit Oktober brannte es in Bergedorfs bekanntestem „Lost Place“ bereits drei Mal – zuletzt am 1. Weihnachtsfeiertag. Zwölf Jahre ist es schon her, dass der ehemalige „Max Bahr“-Baumarkt in Bergedorf schließen musste und seit der Möbel-Gigant „XXXLutz“ das inzwischen mehr als heruntergekommene Gelände übernahm. Mehrere Pläne waren in der Vergangenheit gescheitert, doch bald könnten die Karten neu gemischt werden.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 12:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rohrbruch unter Hauptverkehrsstraße: Schlechte Nachrichten für Autofahrer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rohrbruch-viele-befahrene-strasse-in-hamburg-gesperrt-haushalte-ohne-wasser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/br-138300-01-30-19standbild005.jpg?resize=300%2C300&crop=1043px%2C335px%2C745px%2C745px&webp=1" alt="Rohrbruch unter Hauptverkehrsstraße: Schlechte Nachrichten für Autofahrer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Löcher klaffen in der Kollaustraße, die vorsorglich komplett gesperrt ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>In Niendorf ist es am Samstag zu einem Rohrbruch gekommen, der seitdem für Verkehrsbehinderungen sorgt. Immerhin haben die betroffenen Anwohner wieder Wasser.</strong></p><p>Der Asphalt brach in Folge der Unterspülung auf, mehrere Löcher klaffen in der Straße, die großflächig abgesackt wirkt. „Daher mussten wir in Absprache mit der Hamburger Polizei die gesamte Breite der Kollaustraße sperren lassen, weil wir den Verkehr nicht gefährden und Schlimmeres verhindern möchten“, so eine Sprecherin von Hamburg Wasser am Samstagvormittag. Fahrzeuge könnten wegen möglicher Hohlräume durch den Asphalt brechen.</p><p>Inzwischen ist klar: Die Kollaustraße bleibt bis mindestens Sonntag gesperrt. Es dauere noch, die Schadstelle zu lokalisieren und einen Überblick zu bekommen, inwieweit die Straße unterspült worden sei, so die Sprecherin.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 17:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnungen statt Lebensmittel: Jetzt wird vermüllter Ex-Rewe abgerissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-karstadt-fussgaengerzone-und-ganz-viele-neue-wohnungen-das-passiert-in-harburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/harburg-qua8605-895.jpg?resize=300%2C300&crop=350px%2C124px%2C713px%2C713px&webp=1" alt="Wohnungen statt Lebensmittel: Jetzt wird vermüllter Ex-Rewe abgerissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch wird am ZOB gebaut. Im Herbst soll alles fertig sein. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Südlich der Elbe hat sich das Image Harburgs in diesem Jahr nicht gerade verbessert. Zu oft machte der Bezirk durch Gewalt in der Wilstorfer Straße und haltlose Zustände im Phoenix-Viertel auf sich aufmerksam. Dabei passiert eigentlich sehr viel Zukunftsweisendes im Süden der Stadt. Was im neuen Jahr im Bezirk Harburg ansteht, lesen Sie hier. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Events, Großkonzerte, Messen, Dom & Co – der große Überblick fürs neue Jahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/events-grosskonzerte-messen-dom-co-der-grosse-ueberblick-fuers-neue-jahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/442050136-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=761px%2C96px%2C1502px%2C1501px&webp=1" alt="Events, Großkonzerte, Messen, Dom & Co – der große Überblick fürs neue Jahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Helene Fischer tritt am 3. und 4. Juli 2026 in Hamburg auf (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / osnapix | Hirnschal</span></p><p><strong>Am besten schon mal vormerken: Straßenfeste, Dom, Messen, Großkonzerte, Sport-Highlights, Hafen-Events und internationale Kreuzfahrt-Termine – das Jahr 2026 hält für Hamburg wieder eine Vielzahl großer Veranstaltungen bereit. Damit Sie den Überblick behalten, hat die MOPO die wichtigsten Termine des Jahres zusammengestellt.</strong></p><p><strong>14. bis 15. Januar:</strong> „Hamburg Open“ ist eines der ersten Branchen-Highlights des Jahres in den Messehallen und richtet sich an Fachleute aus den Bereichen Medienproduktion, Streaming, Broadcast- und Filmtechnik. Auf der Messe präsentieren Aussteller neueste Technologien und Trends für die Medien- und Kreativbranche. Geöffnet ist am Mittwoch von 10 bis 18 Uhr und am Donnerstag von 10 bis 15 Uhr. Das Ticket für beide Tage kostet 45 Euro.</p><p><strong>17. und 18. Januar:</strong> Hochzeitstage Hamburg. Ein Pflichttermin für alle, die gerade auf Wolke sieben schweben und ihre Liebe mit einem Ring besiegeln möchten. In den Messehallen präsentieren sich Hochzeitsplaner, Fotografen, Juweliere, Styling-Profis sowie Brautmodenausstatter. Geöffnet ist jeweils von 11 bis 17 Uhr. Das Tagesticket kostet ab 15 Euro, ein Partnerticket für zwei Personen ab 28 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 07:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>