<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Killer kam mit Armbrust in die Radiologie:Melanie (50), hingerichtet im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/melanie-50-ihr-killer-kam-mit-der-armbrust-zu-ihr-ins-krankenhaus-68e55314c9fcb483178baf07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e55314c9fcb483178baf08/857aa0f5b586c4d6c272f5adaed67fd3,7a0f3055?w=992" alt="Killer kam mit Armbrust in die Radiologie:Melanie (50), hingerichtet im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein grausames Verbrechen erschüttert die Hardtwaldklinik in Bad Zwesten: Melanie N., eine beliebte Sprechstundenhilfe, wurde von ihrem Stiefneffen Jörg H. mit einer Armbrust ermordet. Der Grund ist offenbar eine erbitterte Familien-Fehde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die Tat geschah, was vor Gericht herauskam.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 19:19:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft den Prime Day:Schnäppchen-Finale! Diese Deals sind um 0 Uhr weg</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/diese-25-schnaeppchen-sind-wirklich-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e69c742911da6b0a289983/3dcd3e68ee8dfe8194e99ded9af83d2c,44114f39?w=656" alt="BILD-Sparfochs prüft den Prime Day:Schnäppchen-Finale! Diese Deals sind um 0 Uhr weg" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 19:19:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Letzte Bestrahlung“:Patrice Aminati weint Tränen der Erleichterung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/patrice-aminati-gluecksmoment-nach-letzter-bestrahlung-68e611e5baad99385c953f6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e611e5baad99385c953f6e/e8e2c1c11dbe390ca257edb16c369fad,8bb8b899?w=320" alt="„Letzte Bestrahlung“:Patrice Aminati weint Tränen der Erleichterung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Sie streicht sich die Tränen aus dem Gesicht, lächelt sanft, während ein Gefühls-Tsunami über ihre schönen Züge rollt. „Die letzte Bestrahlung, geschafft. Ich bin so glücklich und erleichtert“, schreibt Patrice Aminati zu dem kurzen Clip, den sie mit ihren 211.000 Instagram-Followern teilt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht einem das Herz auf, sie für den Moment lächeln zu sehen – und gleichzeitig tut es so weh, das Video anzuschauen. Denn in ihren Augen ist auch ganz viel Traurigkeit ...<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Immer wieder – wie hier im Juli – gibt Patrice ihren Fans <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/krebskranke-patrice-aminati-neues-beruehrendes-update-aus-ihrem-alltag-688e5d768c8eec4efca1befe"><!-- --><!--[--><!--[-->Updates<!--]--><!--]--></a><!--[--> von ihren Klinikaufenthalten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/krebskranke-patrice-aminati-neues-beruehrendes-update-aus-ihrem-alltag-688e5d768c8eec4efca1befe"><!-- --><!--[--><!--[-->Patrice Aminati<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Model, Fitnesstrainerin und Influencerin, ist unheilbar krank. Seit 2023 kämpft sie tapfer gegen schwarzen Hautkrebs. Ein Leben zwischen Bangen und Hoffen, das sie mit ihren Fans teilt. Sie ist so jung, sie ist liebende Ehefrau des Moderators <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/daniel-aminati/daniel-aminati-alle-infos-76664622.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Daniel Aminati <!--]--><!--]--></a><!--[-->und Mutter der kleinen Charly (3).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 19:19:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutige Gisèle stellt Peiniger bloß:„Das ist keine Sex-Szene, sondern Vergewaltigung“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/gisele-pelicot-stellt-ihren-vergewaltiger-husamettin-d-bloss-prozess-in-nimes-68e6399414154520ea136f0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e6399414154520ea136f0b/88b85f29f5d481dade8a7a6dc9911711,52f4f31c?w=320" alt="Mutige Gisèle stellt Peiniger bloß:„Das ist keine Sex-Szene, sondern Vergewaltigung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nîmes (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>„Die Scham muss die Seite wechseln“. Mit diesen mächtigen Worten wurde Gisèle Pelicot, die im betäubten Zustand über Jahre von ihrem Ehemann und 50 fremden Männern vergewaltigt wurde, zu einer Ikone im Kampf gegen sexualisierte Gewalt. Heute trifft sie vor dem Berufungsgericht in Nîmes erneut auf einen ihrer Peiniger – und beweist: Sie ist stärker als je zuvor! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Husamettin D. (44) heißt der Mann, der wegen der Vergewaltigung von Pelicot im Dezember 2024 zu neun Jahren Haft verurteilt wurde und seine Schuld bis heute nicht eingestehen will. Deshalb sitzt er in Nîmes erneut auf der Anklagebank, will sich im Berufungsprozess rehabilitieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An Tag drei richtet Pelicot das Wort direkt an ihren Vergewaltiger. Sie tut es so, wie sie es auch im Mammut-Prozess gegen 51 Angeklagte in Avignon (Frankreich) im vergangenen Jahr getan hat: mit Würde, Mut und Selbstbewusstsein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie schändeten ihren Körper, doch ihre Seele brachen sie nicht: Gisèle Pelicot winkt am 8. Oktober vor dem Gerichtsgebäude von Nîmes. An ihrer Seite ist ihr Sohn Florian<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 19:19:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Koalitions-Gipfel läuft:Droht jetzt der Bürgergeld-Knall?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/koalitions-gipfel-laeuft-es-kann-heute-abend-wirklich-knallen-68e63dfa1ca87c870af4dbe3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e63dfa1ca87c870af4dbe4/20fb75b1b8cf61ed9fc4e0456e926160,9aa98ba9?w=992" alt="Koalitions-Gipfel läuft:Droht jetzt der Bürgergeld-Knall?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> „Die Stimmung ist schei...e und zwar richtig schei...e!“ Der Union-Spitzenmann wird deutlich an diesem Mittwoch kurz vor der Sitzung des Koalitionsausschusses von Union und SPD am Abend: „Dem Kanzler ist klar, dass es so nicht weitergehen kann – es kann auch wirklich knallen heute Abend“, so der Politiker am Telefon zu BILD. „Die Stimmung ist nach High Noon – also Showdown.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und so riecht es auch schon nach kurzer Zeit beim Gipfel von CDU, CSU und SPD im Kanzleramt! Der begann schon eine halbe Stunde später, weil die Vorgespräche bei Union einer- und SPD andererseits länger dauerten. Bei den Vorverhandlungen beider Seiten waren schon wesentliche Punkte beim Bürgergeld noch knallrot – also ungeeint geblieben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Grund für die dicke Luft: </b><!--]--><!--[-->Noch immer liegen SPD und Union in wesentlichen Teilen der Bürgergeld-Reform über Kreuz! Damit blockiere die SPD eines der Kernprojekte der Union. Und: Nach BILD-Informationen bleibe SPD-Chefin und Sozialministerin Bärbel Bas (57) mit ihrem Gesetzentwurf hinter den Vereinbarungen aus dem Koalitionsvertrag zurück. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Teile der Unionspitze meinen, einen Machtkampf zwischen Bas und ihrem Mit-Parteichef, Vizekanzler Lars Klingbeil (47) zu beobachten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 19:19:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Böse Überraschung um 21.53 Uhr:Doping-Kontrolleure holen Alica Schmidt aus dem Kino</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-doping-kontrolleure-holen-alica-schmidt-aus-dem-kino-68e67ba7daea3e0002fb37ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e67ba7daea3e0002fb37cb/fac4e8a898fc4914690b592eb8762123,b9775cee?w=576" alt="Böse Überraschung um 21.53 Uhr:Doping-Kontrolleure holen Alica Schmidt aus dem Kino" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diesen Kino-Besuch hat sie sich sicher anders vorgestellt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich wollte sich Deutschlands bekannteste Leichtathletin Alica Schmidt (26) am Dienstagabend eine Auszeit gönnen und bei einem Film im Kino abschalten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch der Abend nahm für sie eine überraschende Wendung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn Schmidt verrät selbst auf ihrem Instagram-Profil (5,5 Millionen Follower), dass sie Doping-Kontrolleure aus dem Kino holten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 19:19:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abwehr-Star hat neuen Vertrag vorliegen:Was der BVB Schlotterbeck bietet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-neuer-vertrag-was-der-bvb-schlotterbeck-bietet-68e4cb6dc9fcb483178ba1ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4cb6dc9fcb483178ba1ac/c06b90038f619dccdeddbd813d44a9ed,b4e738bf?w=576" alt="Abwehr-Star hat neuen Vertrag vorliegen:Was der BVB Schlotterbeck bietet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der BVB will unbedingt mit Abwehr-Star Nico Schlotterbeck (25/Vertrag bis 2027) verlängern!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß: Schlotterbeck liegt ein konkretes Angebot für einen neuen Vertrag vor. Was ihm der BVB anbietet, lesen sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 19:19:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD an der EU-Grenze in Narva (Estland):Diese Stadt schützt sich mit Panzer-Sperren vor Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/narva-in-estland-grenzstadt-stellt-panzersperren-gegen-putin-auf-68d6aaf53204c86ca0dda52f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d6aaf53204c86ca0dda52f/1c71fd8453706e2f5ae8ac893150ea3d,3ea9f59a?w=656" alt="BILD an der EU-Grenze in Narva (Estland):Diese Stadt schützt sich mit Panzer-Sperren vor Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nur ein schmaler Grenzfluss trennt das kleine Narva von Putins Riesenreich. Wie bereitet sich das estnische Städtchen auf einen möglichen russischen Überfall vor? Und wie wird sich die Bevölkerung verhalten, wenn es wirklich so weit kommen sollte? In Narva haben 90 Prozent der Einwohner russische Wurzeln – und viele sogar einen russischen Pass.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was unsere Reporter vor Ort erlebten, warum jeden Tag hunderte Menschen noch immer die Grenze nach Russland passieren und wie sich Narva jetzt schützt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 19:19:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum ein Comeback aktuell nicht realistisch ist:Die Wahrheit zwischen Nagelsmann und Neuer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-die-wahrheit-zwischen-nagelsmann-und-neuer-68e608a28b667893f3bc646c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e608a28b667893f3bc646d/d7704c759b061cc21266cde1c2cd7b64,e20a436c?w=320" alt="Warum ein Comeback aktuell nicht realistisch ist:Die Wahrheit zwischen Nagelsmann und Neuer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Manuel Neuer gab zuletzt seine Absage für ein Comeback in der Nationalmannschaft bekannt – aber ist das endgültig?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr: Ein persönliches Gespräch mit Bundestrainer Julian Nagelsmann könnte die Tür zur WM 2026 wieder öffnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Neuers bewegte Vergangenheit mit Nagelsmann und die brisanten Details ihrer Beziehung – das lesen Sie mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 19:19:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahndung nach über 2 Jahren!:Frauenschläger prügelte 27-Jährige bewusstlos</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/fahndung-nach-2-jahren-frauenschlaeger-pruegelt-27-jaehrige-bewusstlos-68e66ec414154520ea1374c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e66ec414154520ea1374c3/eb4985d9d70df824df483cb49c9540ae,afef8f39?w=320" alt="Fahndung nach über 2 Jahren!:Frauenschläger prügelte 27-Jährige bewusstlos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie waren einfach nur die Straße entlangspaziert. Doch das passte diesem homophoben Schläger und seinen Freunden nicht. Die Männer schlugen und traten auf ein lesbisches Paar ein, prügelten eine der Frauen bewusstlos. Erst jetzt, mehr als zwei Jahre nach der Gewalttat,  fahndet die Polizei öffentlich nach dem Gewalttäter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Attacke auf die 27-Jährige und ihre vier Jahre ältere Partnerin ereignete sich bereits im Sommer 2023. Mit Handyfotos, die eines der Opfer noch selbst vom Täter gemacht hatte, versuchen Ermittler nun endlich, die Identität des Mannes zu klären.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frauen waren laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Donnerstag, dem 6. Juli 2023, gegen 19.30 Uhr auf der Reichenberger Straße in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kreuzberg unterwegs, als sie von vier Männern zunächst queer- und frauenfeindlich beleidigt wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Auf die verbale Auseinandersetzung folgte ein körperlicher Angriff, wobei die Frauen durch Schläge und Tritte zu Boden gebracht wurden und die 27-Jährige kurzzeitig das Bewusstsein verlor“, sagt eine Sprecherin der Berliner Polizei. Mit einer Platzwunde am Kopf musste die 31-Jährige in eine Klinik gebracht werden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 19:19:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fame Fighter fassungslos:Testosteron-Zoff um diese Trash-TV-Lady</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-can-kaplan-und-filip-pavlovic-zoffen-um-diese-trash-tv-lady-68e5157b727cb23c507936ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e5157b727cb23c507936ed/c37d00aa7f4d06083a1562efab68d5a1,671ca80d?w=992" alt="Fame Fighter fassungslos:Testosteron-Zoff um diese Trash-TV-Lady" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Athen – <!--]--><!--[--><b>Dieser Kampf ist persönlich! Wenn Can Kaplan und Filip Pavlović beim Box-Event Fame Fighting (18. Oktober live bei BILD) in den Ring steigen, liegt es nicht nur am sportlichen Ehrgeiz. Es schwingt auch ein Eifersuchtsdrama mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den beiden Realitystars knistert es schon seit Wochen – eine hübsche Blondine soll zwischen ihnen stehen! Ausgerechnet in einer Dating-Show kommt es wenige Tage vor Fame Fighting 3 zum Knall.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Fame Fighter Filip Pavlović, der 2022 Dschungelkönig wurde, flirtet sich derzeit durch die neue Staffel der Dating-Show „Love Island VIP“. Es fing eher mau an, doch eine Dame sorgt gerade für Herzklopfen bei ihm: Joena! Sie kam als Nachzüglerin in die Sendung – und schlug ein wie ein Blitz. Nach BILD-Infos soll es in den kommenden Folgen zwischen ihr und Filip heiß hergehen. So heiß, so nice?! Nicht ganz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 19:19:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärzte erklären:Darum müssen Sie oft lange auf einen Facharzt-Termin warten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/aerzte-erklaeren-darum-muessen-sie-oft-lange-auf-einen-facharzt-termin-warten-68e378c39501ad4ccbc03b3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e378c39501ad4ccbc03b3d/4abd3347aaafbae33fce767503bbb392,6f6d8efe?w=576" alt="Ärzte erklären:Darum müssen Sie oft lange auf einen Facharzt-Termin warten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Langes Warten auf den Facharzttermin – für viele gesetzlich Versicherte ist das die bittere Realität. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt erklären Fachärzte in BILD, woran es liegt und wie das Problem gelöst werden können – nur mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 19:19:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Serie nach echtem Praktikum:Anke Engelke jetzt Zug-Chefin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anke-engelke-erobert-die-deutsche-bahn-comedy-queen-jetzt-zug-chefin-68e64718daea3e0002fb3160</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e64718daea3e0002fb3161/5131b8986ac94e2ff2cd0dc53bd9f8ca,7c26bdc5?w=576" alt="Neue Serie nach echtem Praktikum:Anke Engelke jetzt Zug-Chefin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Deutschlands Comedy-Queen Anke Engelke hat einen neuen Streckenabschnitt erobert!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der zehnteiligen YouTube-Serie „Boah, Bahn! Wir sitzen alle im selben Zug“ (ab 9. Oktober) spielt sie Zug-Chefin Tina. Doch bevor die Kamera lief, wollte sie den Job erst einmal wirklich verstehen: „Ich wollte wissen, wie die Menschen an Bord arbeiten, unter welchen Bedingungen – nicht nur im Zug, sondern auch dahinter. Deswegen habe ich ein Praktikum gemacht“, erzählt Engelke bei der Preview in Frankfurt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Für die Rolle der Zug-Chefin Tina ließ sich Engelke von echten Bahn-Mitarbeiterinnen inspirieren: „Ich habe gesammelt, beobachtet, zugehört. Niemand ist vor mir sicher. Aus all diesen Eindrücken ist Tina entstanden – eine Frau mit Herz, Humor und guten Nerven. Ich hätte sie gerne dunkelhaarig mit lila Strähne gehabt.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein halbes Jahr, ein bis zwei Tage in der Woche, war sie für die Bahn unterwegs. Engelke arbeitete in verschiedenen Bereichen, etwa in der Logistik, im Bordbistro oder der Fahrkartenkontrolle: „Ich habe gelernt, mit wie viel Empathie und Liebe die Leute da arbeiten. Die kommen morgens wieder zur Arbeit, obwohl die beschimpft werden, bespuckt werden, angepackt werden.“ Sie habe natürlich auch Coaching bekommen, um zu lernen, mit so Situationen umzugehen. „Das ist nicht schön, was ist denn gerade los in diesem Land.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 19:19:14 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>