<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bitter für Pendler: Wichtige S-Bahnstrecke auf unbestimmte Zeit gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bitter-fuer-pendler-wichtige-s-bahnstrecke-bleibt-noch-laenger-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/465742762.jpg?resize=300%2C300&crop=826px%2C649px%2C4854px%2C4855px&webp=1" alt="Bitter für Pendler: Wichtige S-Bahnstrecke auf unbestimmte Zeit gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf die S-Bahn-Gleise im Hamburger Hauptbahnhof</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Schoening | Schoening</span></p><p id="h-eigentlich-sollte-die-sperrung-der-s-bahnstrecke-zwischen-hauptbahnhof-und-sternschanze-heute-aufgehoben-werden-doch-daraus-wird-zum-zweiten-mal-nichts-die-deutsche-bahn-verschiebt-die-offnung-erneut-dieses-mal-aber-ohne-ein-genaues-datum-fur-den-nachsten-versuch-zu-nennen"><strong>Eigentlich sollte die Sperrung der S-Bahnstrecke zwischen Hauptbahnhof und Sternschanze schon längst aufgehoben sein. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-sperrung-von-s-bahn-strecke-erneut-verlaengert/">Doch daraus wird wieder nichts.</a> Die Deutsche Bahn verschiebt die Öffnung schon zum dritten Mal – dieses Mal aber, ohne ein genaues Datum für den nächsten Versuch zu nennen.</strong></p><p>Die Sperrung der wichtigen S-Bahnstrecke zwischen Sternschanze und Hauptbahnhof dauert länger als geplant. Grund dafür sind weitere Bauarbeiten. „Die Inbetriebnahme der Leit- und Sicherungstechnik, mit der unter anderem die Signale und Weichen gesteuert werden, dauert aufgrund von Komplikationen nach wie vor an“, heißt es von der Bahn. Für eine „verlässliche Prognose“, wann die Sperrung wieder aufgehoben werden kann, vertröstet man auf Sonntag.</p><p>Ziel sei es, „dass die Strecke am Montagfrüh mit Betriebsbeginn regulär befahrbar sein wird“. Eigentlich hätte die Strecke bereits am 6. Oktober wieder freigegeben werden sollen, als das nicht funktionierte, stellte man Freitag, den 10. Oktober, in Aussicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 08:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten im Berufsverkehr: B75 nach schwerem Unfall komplett dicht!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-im-hamburger-sueden-wichtige-verkehrsader-komplett-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/unfall-in-rampe-81806384-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=422px%2C141px%2C1575px%2C1574px&webp=1" alt="Mitten im Berufsverkehr: B75 nach schwerem Unfall komplett dicht!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen fährt mit Blaulicht zu einem Einsatz. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Monika Skolimowska/dpa</span></p><p><strong>Am Freitagmorgen sind in Hamburg-Wilhelmsburg zwei Autos kollidiert. Zwei Personen wurden verletzt. Die B75 ist in beide Richtungen gesperrt.</strong></p><p>Gegen 7.30 Uhr krachte es auf der B75/Wilhelmsburger Reichsstraße: Zwei Autos stießen auf Höhe der Anschlussstelle Kornweide zusammen. Für die Rettungs- und Bergungsarbeiten musste die wichtige Verkehrsader in beide Richtungen komplett gesperrt werden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-faengt-feuer-mann-schlaeft-darin-zeuge-rettet-ihm-wohl-das-leben/">Auto geht in Flammen auf – während der Fahrer darin schläft</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 08:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto geht in Flammen auf – während der Fahrer darin schläft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-faengt-feuer-mann-schlaeft-darin-zeuge-rettet-ihm-wohl-das-leben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hncn-brennender-pkw-eichbaumsee-fahrer-schlaft-20251009-000350jpg.jpeg?resize=300%2C300&crop=144px%2C528px%2C672px%2C672px&webp=1" alt="Auto geht in Flammen auf – während der Fahrer darin schläft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Ford brannte auf dem Parkplatz am Eichbaumsee vollständig aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Auf einem Parkplatz am Eichbaumsee hat am Donnerstagabend ein Wagen Feuer gefangen – offenbar, während der Fahrer darin schlief. Wohl nur dank eines aufmerksamen Zeugen blieb der Mann unverletzt.</strong></p><p>Gegen 22 Uhr brannte ein älterer Ford auf dem Parkplatz lichterloh. Nur kurz zuvor konnte sich der Fahrer aus dem Auto retten – und das wohl nur, weil ein Zeuge ihn rechtzeitig geweckt hatte. Laut einem Reporter vor Ort soll der Mann vor einer längeren Rückfahrt noch ein Nickerchen gemacht haben. Offiziell bestätigt ist das bislang nicht.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zwei-verletzte-nach-schuessen-in-hamburg/">Zwei Verletzte nach Schüssen in Hamburg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zynisch und gefährlich“: Bezirk stoppt Fahrradstraße in zwei Stadtteilen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zynisch-und-gefaehrlich-bezirk-stoppt-fahrradstrasse-in-zwei-stadtteilen-vorerst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9021-263-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=803px%2C400px%2C1309px%2C1308px&webp=1" alt="„Zynisch und gefährlich“: Bezirk stoppt Fahrradstraße in zwei Stadtteilen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Goernestraße in Eppendorf soll zur Fahrradstraße umgebaut werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Das Bild der Goernestraße (Eppendorf) und der Klärchenstraße (Winterhude) sollte sich eigentlich bald deutlich verändern: 33 Parkplätze sollten für eine Fahrradstraße wegfallen, in die Autos aber noch weiterhin hereinfahren dürfen. Doch jetzt blockt die neue Deutschland-Koalition aus SPD, CDU und FDP das Vorhaben plötzlich. Die Opposition ist vor allem über die Begründung empört.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Jetzt töte ich sie“: Mann soll eigene Mutter brutal verprügelt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/jetzt-toete-ich-sie-mann-soll-eigene-mutter-brutal-verpruegelt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/437071153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=565px%2C0px%2C1744px%2C1745px&webp=1" alt="„Jetzt töte ich sie“: Mann soll eigene Mutter brutal verprügelt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Strafjustizgebäude am Sievekingplatz (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Er soll versucht haben, seine Mutter zu töten. Am Freitag steht deshalb ein 39-Jähriger vor dem Landgericht. Vorgeworfen werden ihm versuchter Totschlag und gefährliche Körperverletzung. </strong></p><p>Mehrfach soll der angeklagte Sohn seiner Mutter gegenüber gewalttätig geworden sein. Im Oktober 2024 soll er einen Stuhl nach ihr geworfen, sie aber verfehlt haben. Zuvor hatte diese ihn aufgefordert, ihr Haus in Lokstedt zu verlassen. Danach soll er seiner Mutter eine Vase auf den Unterarm geschlagen haben.</p><p>Angeklagt ist außerdem ein heftiger Gewaltausbruch im April 2025. Laut Anklage soll der Sohn seine Mutter auf einem Waldstück neben ihrem Haus beschimpft und angerempelt haben. Als die Mutter zu Pfefferspray griff, soll der Sohn sie in Tötungsabsicht in den Schwitzkasten genommen, sie zu Boden gerissen und mehrfach mit der Faust ins Gesicht geschlagen haben. Später soll er ihr einen Ast gegen den Kopf geworfen, ihren Kopf gegen einen Baumstumpf geschlagen und sie gegen Oberkörper und Kopf getreten haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit im Kleingarten eskaliert – Mann stirbt nach Messerstichen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/streit-im-kleingarten-eskaliert-mann-stirbt-nach-messerstichen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/219388510-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=775px%2C0px%2C1706px%2C1706px&webp=1" alt="Streit im Kleingarten eskaliert – Mann stirbt nach Messerstichen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten am Eingang einer Kleingartenanlage (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / David Inderlied/Kirchner-Media | David Inderlied/Kirchner-Media</span></p><p><strong>Ein Streit an einem Osterfeuer endete in einem Jenfelder Kleingartenverein tödlich. Am Freitag steht deshalb ein 39-Jähriger vor dem Landgericht. Der Vorwurf: Totschlag. </strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-schrebergarten-eskaliert-41-jaehriger-stirbt-mordkommission-ermittelt/">Am 19. April soll in einem Gartenhaus in einer Kleingartenanlage am Deelwischredder ein Streit eskaliert sein: </a>Der zunächst verbale Streit entwickelte sich zu einer handfesten Auseinandersetzung – der Angeklagte und sein späteres Opfer packten sich laut Anklage gegenseitig am Hals und würgten einander.</p><p>Als der Angeklagte ein Klappmesser ergriff und es dem Opfer an den Hals hielt, warf der Gartenhausbesitzer die beiden Kontrahenten raus. Vor der Tür eskalierte die Situation jedoch erneut: Der Angeklagte soll dem Opfer mit dem Messer in den Bauch gestochen haben – der Stich traf Dickdarm, Magen und eine Vene der Milz. Trotz einer Notoperation erlag das Opfer am folgenden Tag im Krankenhaus seinen Verletzungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungebremst ins Stau-Ende: Lkw-Fahrer nach tödlichem Unfall vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ungebremst-ins-stau-ende-lkw-fahrer-nach-toedlichem-unfall-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/jpg-hnfh-lkwunfall-a7-0008-hhnews-seemann.jpeg?resize=300%2C300&crop=219px%2C0px%2C600px%2C600px&webp=1" alt="Ungebremst ins Stau-Ende: Lkw-Fahrer nach tödlichem Unfall vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Auffahrunfall auf der A7 in Hamburg-Eidelstedt im September 2023.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Fahrlässige Tötung aus Unachtsamkeit: Ein Lkw-Fahrer tritt am 10. Oktober im Amtsgericht Hamburg‑Altona vor einen Richter. </strong></p><p>Der angeklagte Fahrer Z. war am 27. September 2023 gegen 3.55 Uhr auf der A 7 – kurz hinter der Autobahngabelung A7/A23 – unterwegs. Dort soll der Angeklagte aus Unachtsamkeit übersehen haben, dass die Fahrbahn von drei auf einen Fahrstreifen verengt worden war und die beiden vor ihm fahrenden Lkw auf etwa acht km/h abgebremst hatten.</p><p>Mit 88 km/h – bei einem Tempolimit von 60 km/h – prallte der Angeklagte ungebremst auf den Lkw des Geschädigten A. Die Fahrerkabine schob sich dabei unter den Auflieger des vorausfahrenden Lkws. A. erlitt dabei schwere Verletzungen, er verstarb noch an der Unfallstelle.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reality-Star (38) soll mit Drogen gedealt haben – Prozess</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/reality-star-38-soll-mit-drogen-gedealt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/488067971-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C536px%2C1171px%2C1171px&webp=1" alt="Reality-Star (38) soll mit Drogen gedealt haben – Prozess" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Kiffer hält einen Beutel mit Cannabis versteckt in der Tasche. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Ein</strong> <strong>Reality-TV-Darsteller hat am Freitag einen Termin vor Gericht – als Angeklagter. Er soll 33 Gramm Marihuana verkauft haben. </strong></p><p>Dem Angeklagten (38) wird gemeinschaftlicher und gewerbsmäßiger Cannabis-Handel vorgeworfen. Am 18. November 2020 soll der Reality-Star zusammen mit einem Komplizen 33 Gramm Marihuana an einen unbekannten Abnehmer verkauft haben. Ihr Gewinn: 247,50 Euro. Sein Komplize soll den Käufer kontaktiert und die Anfrage an den Angeklagten weitergeleitet haben.</p><p>Der Reality-Darsteller soll ihm daraufhin 20 Gramm Marihuana an seiner Adresse in Langenhorn übergeben haben. Weitere 13 Gramm soll sein Komplize aus seinem Vorrat geliefert haben. Ihr mutmaßliches Ziel: durch wiederholte Verkäufe eine fortlaufende Einnahmequelle sichern.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Verletzte nach Schüssen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zwei-verletzte-nach-schuessen-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-1386-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=434px%2C265px%2C1639px%2C1640px&webp=1" alt="Zwei Verletzte nach Schüssen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei am Tatort in Wandsbek</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In Wandsbek ist es am Donnerstagabend zu einer blutigen Auseinandersetzung gekommen. Um kurz vor 19 Uhr fielen in der Kornbergstraße/Ecke Kedenburgstraße plötzlich Schüsse – Anwohner alarmierten sofort die Polizei. Zwei Männer wurden getroffen, der mutmaßliche Schütze konnte wenig später festgenommen werden.</strong></p><p>Wie der Lagedienst der Hamburger Polizei der MOPO bestätigte, ging gegen 19 Uhr ein Notruf in der Einsatzzentrale ein. Mehrere Streifenwagen und Rettungskräfte rückten aus. Vor einem Autohandel stießen die Beamten auf zwei Männer mit Schussverletzungen an den Beinen.</p><p>„Den Männern geht es den Umständen entsprechend gut“, sagte ein Polizeisprecher. Die Verletzungen seien zwar schwer, aber nicht lebensbedrohlich. Beide Männer wurden in Krankenhäuser gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 07:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freunde und Kollegen trauern um Wanda Perdelwitz – Fahrrad-Club attackiert Senat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-tod-von-wanda-perdelwitz-promis-trauern-fahrrad-club-attackiert-den-senat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/551709224-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C128px%2C1707px%2C1714px&webp=1" alt="Freunde und Kollegen trauern um Wanda Perdelwitz – Fahrrad-Club attackiert Senat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Schauspielerin Wanda Perdelwitz ist in einem Krankenhaus ihren Verletzungen erlegen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Trauer um Wanda Perdelwitz: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bei-radunfall-hamburger-schauspielerin-verunglueckt/">Die Schauspielerin ist mit nur 41 Jahren nach einem schweren Verkehrsunfall in Hamburg gestorben</a>. Der NDR und zahlreiche Prominente trauern um den Star aus dem „Großstadtrevier“. Perdelwitz ist bereits das zehnte Todesopfer nach einem Fahrradunfall in diesem Jahr. Doch so weit hätte es nicht kommen müssen, sagt der Allgemeine Deutsche Fahrrad-Club (ADFC) – und kritisiert den Hamburger Senat scharf.</strong></p><p>Trauer und Bestürzung beim NDR. „Die Nachricht vom Tod von Wanda Perdelwitz hat uns tief getroffen“, sagte Programmdirektor Frank Beckmann laut einer NDR-Mitteilung vom Abend. „Neun Jahre lang hat sie mit viel Wärme, Energie und Herzblut die Rolle der Polizistin Nina Sieveking im ,Großstadtrevier‘ verkörpert – eine Figur, die vielen Zuschauerinnen und Zuschauern ans Herz gewachsen ist.“</p><p>Spontan hat das Ensemble des Theaterstücks „Ein Stück Großstadtrevier“ am Donnerstag ihre Premiere im St. Pauli Theater ihrer verstorbenen Kollegin gewidmet. „Zusammen mit dem Ensemble haben wir uns entschlossen, in tiefem Respekt die Premiere Wanda Perdelwitz zu widmen und für sie zu spielen. Und ich könnte mir vorstellen, dass sie uns von da oben wohlwollend zuschaut“, sagte Theater-Leiter Ulrich Waller.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 08:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>