<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die Filmwelt verliert einen Großen:Hollywood-Legende Robert Redford (89) tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/medienbericht-robert-redford-stirbt-im-alter-von-89-jahren-68c95520677ecd71371041da</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c95520677ecd71371041db/f911cc914de3332ed89c8de8ffcae66e,f38ffd3e?w=992" alt="Die Filmwelt verliert einen Großen:Hollywood-Legende Robert Redford (89) tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hollywood trauert um eine Legende: Robert Redford ist tot. Der Schauspieler und Oscar-Regisseur wurde 89 Jahre alt. Laut einer Erklärung von Cindi Berger, der Geschäftsführerin der Agentur Rogers &amp; Cowan PMK, starb er im Schlaf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit den späten 1960er Jahren war er im Geschäft. Mit Filmen wie „The Candidate“, „Die Unbestechlichen“ („All the President's Men“) und „So wie wir waren“ („The Way We Were“) wurde er in den 1970ern zu den größten Leinwandstars der Traumfabrik. Er krönte dieses Jahrzehnt mit dem Oscar als bester Regisseur für „Eine ganz normale Familie“ („Ordinary People“) von 1980, der auch als bester Film ausgezeichnet wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein gewelltes blondes Haar und sein jugendliches Lächeln machten Redford zum begehrtesten aller Leading Men, doch er arbeitete hart daran, über sein Aussehen hinauszuwachsen – sei es durch sein politisches Engagement, seine Bereitschaft, unglamouröse Rollen anzunehmen, oder seine Hingabe, Independent-Filmen mit kleinem Budget eine Bühne zu geben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Robert Redford als Watergate-Aufklärer Bob Woodward 1976 mit Dustin Hoffman in „Die Unbestechlichen“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 14:24:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Steuer-Vorstoß:SPD-General will Erb-Deckel für jeden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brisanter-steuer-vorstoss-spd-general-will-erb-deckel-fuer-jeden-68c924dd5edc9510719a93a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c924dd5edc9510719a93aa/49a2035c074adf8884ecdc6096b52101,940d69d1?w=992" alt="Brisanter Steuer-Vorstoß:SPD-General will Erb-Deckel für jeden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die SPD will mehr Einnahmen aus der Erbschaftsteuer – Generalsekretär Tim Klüssendorf präsentiert jetzt einen neuen Vorschlag: ein einheitlicher Erben-Deckel für jeden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret schlägt der SPD-General einen „Lebensfreibetrag“ vor. Bedeutet: Jeder Bürger kann in seinem Leben einen bestimmten Betrag erben, der nicht versteuert werden muss. Auf alle Erbschaften darüber hinaus werden dann Steuern fällig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es gehe um „einen Lebensfreibetrag bei der Erbschaft- und Schenkungsteuer“, so Klüssendorf im „Tagesspiegel“: „Es würde dann eine bestimmte Summe X geben, die ein Mensch in seinem Leben erben oder geschenkt bekommen kann, ohne Steuern zu zahlen. Alles darüber hinaus wird konsequent besteuert.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Neue Zahlen belegen: Nur ganz große Erbschaften bringen dem Staat das dicke Geld</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 14:24:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Menden-Killer immer noch auf der Flucht:„Er schoss mir aus einem Meter in die Brust“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/ueberlebender-berichtet-menden-killer-schoss-mir-ploetzlich-in-die-brust-68c419ba8276cc6e68d45ea8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c419ba8276cc6e68d45ea9/99c590b79aa230aaa27d87cd63c3e440,b1087e98?w=576" alt="Menden-Killer immer noch auf der Flucht:„Er schoss mir aus einem Meter in die Brust“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weiße Pflaster auf Einschusslöchern, lange Narben. Askin Ö. überlebte den Angriff in Menden, bei dem sein Kollege Ercan C. starb. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem flüchtigen Täter wird international gefahndet. Lesen Sie mit BILDplus, was zu dem tödlichen Streit führte und wie Askin Ö. den Angriff erlebte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 14:24:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>iOS 26 ist da:Apple krempelt das iPhone um</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/ios-26-ist-da-apple-krempelt-das-iphone-um-68c936c55edc9510719a95c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c936c55edc9510719a95ca/e3a8fe8a3b59be0def19ee67d3924979,3eaf96f3?w=576" alt="iOS 26 ist da:Apple krempelt das iPhone um" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-358"><!--[--><!--[--><b>Apple verspricht nicht weniger als das größte iOS-Update seit Version 7. Mit iOS 26 bekommt das iPhone nicht nur ein neues Design, sondern auch zahlreiche Funktionen, die den Alltag erleichtern sollen. Doch was bringt das Update wirklich?</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-358"><!--[--><!--[-->Schon beim ersten Start fällt die neue Optik auf: Menüs und Buttons wirken wie aus Glas, Apple nennt das „Liquid Glass“. Der Effekt sieht schick aus, kann aber bei Bedarf in den Einstellungen deaktiviert werden – für alle, die es lieber klassisch mögen. Wer sein iPhone gerne individuell gestaltet, kommt auf seine Kosten: Neue Homescreen-Designs mit Emojis, Stickern oder Fotos, transparente App-Icons und Parallax-Effekte bei räumlichen Bildern sorgen für mehr Persönlichkeit. Auch die Uhrzeit auf dem Sperrbildschirm passt sich automatisch an. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-796-1134"><!--[--><!--[-->Die Telefon-App bekommt einen smarten Assistenten, der unbekannte Anrufer zunächst abfängt und nach dem Grund des Anrufs fragt. Erst wenn sich der Anrufer identifiziert, klingelt das iPhone. Eine praktische Hilfe gegen Spam und nervige Werbeanrufe. Die Kamera-App wurde vereinfacht. Beim Start sind nur Foto und Video sichtbar, weitere Modi erscheinen erst bei längerer Berührung.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-1134-1592"><!--[--><!--[-->Mit „Visual Intelligence“ bringt Apple eine Alternative zu Googles „Circle to Search“. Statt zu kreisen, reicht ein Screenshot – und schon liefert das iPhone Infos zum Bildinhalt. Auch Live-Übersetzungen bei Anrufen und Facetime sind neu, funktionieren sogar ohne iPhone beim Gesprächspartner. iMessage bekommt KI-generierte Hintergründe, automatische Abstimmungen in Gruppenchats und besseren Schutz vor Spam. Die Karten-App zeigt zuletzt besuchte Orte übersichtlicher und bringt neue Navi-Anzeigen auf den Sperrbildschirm.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 14:24:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jahrtausend-Athlet Duplantis:Darum springt er soooo viel höher als alle anderen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtatheltik-wm-darum-springt-duplantis-so-viel-hoeher-als-alle-anderen-68c915bcbc538c447095e10e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c915bcbc538c447095e10e/fdc63ea4fb13ffdba6bce19a6e914b15,a03d4dec?w=656" alt="Jahrtausend-Athlet Duplantis:Darum springt er soooo viel höher als alle anderen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei der Weltmeisterschaft sprang er in seiner ganz eigenen Welt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Armand Duplantis (25/Spitzname Mondo) sprang mit 6,30 Meter zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-wm-gold-duplantis-springt-zu-seinem-14-weltrekord-68c7ee95bc538c447095d361"><!-- --><!--[--><!--[-->seinem dritten WM-Titel<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der zweifache Olympiasieger verbesserte damit seinen eigenen Weltrekord um einen Zentimeter. Schon zum 14. Mal stellte er eine neue Bestmarke auf, alleine vier in diesem Jahr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sprungstudie: So überquerte Duplantis die 6,30 Meter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für ihn geht der Wettkampf erst richtig los, wenn er für alle anderen vorbei ist. Zweiter wurde Emmanouil Karalis (Griechenland), der 6,00 Meter schaffte. Bis dahin leistete sich Duplantis keinen einzigen Fehlversuch. Auch nicht über 6,10 Meter und 6,15 Meter. Den Weltrekord schaffte er dann im dritten Versuch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 14:24:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar zur Merz-Rede:Lasst den Tränen Taten folgen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-zur-merz-rede-in-muenchner-synagoge-lasst-den-traenen-taten-folgen-68c930abbc538c447095e3f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c930abbc538c447095e3f6/ec8ae843c721f55cfaaf6499b9e22998,26355981?w=320" alt="Kommentar zur Merz-Rede:Lasst den Tränen Taten folgen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>So menschlich, so verletzlich sieht man Bundeskanzler Friedrich Merz sonst nie! Am Montag sprach der CDU-Politiker bei der Wiedereröffnung der frisch sanierten, ehemaligen Münchener Hauptsynagoge – und weinte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An die Literaturwissenschaftlerin Rachel Salamander, Tochter von Überlebenden der Shoah, gerichtet, zitierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/merz-bewegt-bei-synagogen-eroeffnung-in-muenchen-68c8181e677ecd713710318b"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus einem ihrer Bücher. Darin heißt es, „dass Sie als Kind immer wieder diese eine Frage stellten: ob denn den Juden niemand geholfen habe.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">München – Sehr emotionaler Moment in einem kleinen Gotteshaus. Bundeskanzler Friedrich ...</p><p class="teaser__text">Es ist der Plan zum Hass: Die Linke.SDS ruft zu Demos gegen Israel auf. Mit Anleitung.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 14:24:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ninja gegen WMF gegen Tefal:DAS ist der beste Pizzaofen 2025!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/pizzaofen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c92fae5edc9510719a94bd/a28e511c11dd9a5a70d44e84fd596451,45218c8b?w=320" alt="Ninja gegen WMF gegen Tefal:DAS ist der beste Pizzaofen 2025!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 14:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sommer-Endspurt:Hoch „Oldenburgia“ bringt bis zu 32 Grad</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-letzte-warme-tage-hitze-finale-am-wochenende-erwartet-68c8f5fddd87325e4d3369dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c8f5fddd87325e4d3369de/714448254be687f3c3b93ec99e913d32,fe256e35?w=992" alt="Sommer-Endspurt:Hoch „Oldenburgia“ bringt bis zu 32 Grad" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es wird wärmer. Es wird Spätsommer! Hoch „Oldenburgia“ verscheucht den Herbst noch einmal und schickt uns mit warmer Mittelmeerluft einen letzten Sommergruß. Die Warmfront wird ab Mittwoch die Temperaturen nach oben treiben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Am Freitag und Samstag kommen zwei tolle Tage für alle, das ist sicher“, sagt Diplom-Meteorologe Dominik Jung von wetter.net zu BILD. „Am Donnerstag wird es im Südwesten schon wärmer, ab Sonntag dann auch im Osten.“ Es wird bis zu 32 Grad warm!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Höchsttemperaturen am kommenden Samstag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund fürs gute Wetter: Sturmtief Zack zieht am Dienstag ab, und der Wind lässt im Tagesverlauf langsam nach. Am Mittwoch liegt es schon über Nordskandinavien. Es folgt Tief Andreas. Das muss im Norden und in der Mitte noch durch – und das hat auch gute Seiten fürs Wetter. Klimatologe Dr. Karsten Brandt von Donnerwetter.de erklärt gegenüber BILD: „Das Tief schleppt die Warmluft nach Europa. Das Hoch setzt sich darauf und sorgt bis Sonntag für schönes Wetter.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 14:25:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endgegner Parklücke:Smart-Fahrer wird zur Lachnummer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fahrer-vergeigt-xxl-luecke-comedy-hit-des-jahres-68c6896bf313976149c6f0d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6896bf313976149c6f0d8/b2d2de594415ee43c325623bc0ec1350,89918405?w=576" alt="Endgegner Parklücke:Smart-Fahrer wird zur Lachnummer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Viermal probiert, viermal vergeigt – dieser Fahrer macht die XXL-Lücke zum Comedy-Hit des Jahres!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 14:25:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kriegsangst!:Mehrheit fürchtet Putins Angriff auf unser Land</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/umfrage-mehrheit-der-deutschen-hat-angst-vor-krieg-mit-putin-68c91f035edc9510719a931e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c91f035edc9510719a931f/d40f9922e9b2b722bb9d016cf77ee68d,f9e04213?w=576" alt="Kriegsangst!:Mehrheit fürchtet Putins Angriff auf unser Land" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Deutschland wächst wegen Russland die Kriegsangst! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie sehr Putin die Deutschen erschreckt und was sie über die Verteidigungsfähigkeit der Nato denken, lesen Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 14:25:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Politisches Musik-Drama:Jetzt droht auch Spanien mit ESC-Boykott</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/spanien-droht-esc-boykott-politisches-drama-um-israel-68c93e09677ecd7137103f8c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c93e09677ecd7137103f8c/f02639408940b032bbe86702d76449ed,e09a15d?w=320" alt="Politisches Musik-Drama:Jetzt droht auch Spanien mit ESC-Boykott" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Melodisch ist hier nichts mehr. Im andauernden Streit um die Teilnahme Israels beim Eurovision Song Contest schlägt jetzt auch Spanien die harten Töne auf der Klaviatur an. Nach Irland und den Niederlanden droht nun auch der spanische Sender RTVE mit einem Boykott der Veranstaltung, falls Israel nicht ausgeschlossen wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In diesem Fall besonders brisant: Während die Nicht-Teilnahme von Irland und den Niederlanden noch zu verschmerzen wäre, hat die Drohung Spaniens mehr Gewicht, denn das Land gehört neben Deutschland, Frankreich, Großbritannien und Italien zu den top fünf Geldgebern des musikalischen Wettbewerbs, der nächstes Jahr im Mai in Wien stattfinden soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/eurovision-song-contest/eurovision-song-contest-alle-infos-76681574.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>ESC</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, der eigentlich als unpolitisch angelegt ist, wird jetzt komplett zum Politikum!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->JJ aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/esc-2025-alle-infos-zum-eurovision-song-contest-im-bild-live-ticker-68277f81dce96874a8fe371b"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich gewann<!--]--><!--]--></a><!--[--> den diesjährigen ESC und holte die Veranstaltung damit für 2026 nach Wien<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 14:25:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In hockender Haltung:Älteste Mumien der Welt entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/aelteste-mumien-der-welt-entdeckt-68c9274b677ecd7137103d39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c9274b677ecd7137103d39/891e9e0066676074cb2cd482835eebdd,f446ef8a?w=320" alt="In hockender Haltung:Älteste Mumien der Welt entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-587"><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Wissenschaftler haben in</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/asien/nachrichten-news-fotos-videos-17813930.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b> Südostasien</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> die mutmaßlich ältesten Mumien der Welt entdeckt – die Überreste sind um 12.000, möglicherweise sogar bis zu 14.000 Jahre alt.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-587"><!--[--><!--[-->Die Mumifizierung bewahrt Verstorbene vor dem Verfall, da sie den Körper dehydriert und so bakterielle Zersetzung verhindert. Dies kann auf natürliche Weise geschehen – etwa in den trockenen Sanden der chilenischen Atacama-Wüste oder in den Mooren Irlands, wo besondere Bedingungen den Zersetzungsprozess aufhalten. Aber schon früh griffen Menschen selbst ein: In unterschiedlichen Kulturen wurden Verstorbene aus religiösen Gründen einbalsamiert, um sie zu ehren oder ihre Seelen ins Jenseits zu geleiten.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-587-1201"><!--[--><!--[-->Am bekanntesten sind wohl die ägyptischen Mumien. Lange galten jedoch die Chinchorro, ein Fischervolk, das vor rund 7000 Jahren an den Küsten des heutigen Peru und Chile lebte, als Schöpfer der ältesten künstlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/asien/nachrichten-news-fotos-videos-17813930.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mumien<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Immer mehr Menschen infizieren sich mit dem  Chikungunya-Virus.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 14:25:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>116 Mio: Top-Mathematiker verrät Eurojackpot-Strategie:Mit 66 Tippfeldern Jackpot-Gewinne garantiert erhöhen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/100-mio-eurojackpot-mit-66-tippfeldern-gewinne-garantiert-erhoehen-68c2a52db57f8e2dfedfc697</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2a52db57f8e2dfedfc698/8acb2ee220e7abac6c22b2402fef8ed2,b8c42ea2?w=992" alt="116 Mio: Top-Mathematiker verrät Eurojackpot-Strategie:Mit 66 Tippfeldern Jackpot-Gewinne garantiert erhöhen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wow! Wieder ist der Topf voller Lotto-Millionen. Am Dienstag geht es beim Eurojackpot um satte 116 Mio. Euro. Wer träumt da nicht vom großen Los? Doch Hand aufs Herz. Um zu gewinnen, muss man wirklich unglaublich großes Glück haben; 5 Zahlen von 50 richtig tippen und (!) zwei von 12 Eurozahlen. Die Wahrscheinlichkeit, mit einem Tipp den Pott zu knacken, liegt bei unvorstellbaren 1 zu 140 Millionen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Schon mit ein bisschen Dusel – etwa ein, zwei oder drei Richtigen von den 50 Zahlen – können Sie Ihr Glück mit System optimieren und Ihre Gewinne garantiert erhöhen. Oder aus einem Vierer einen sicheren Fünfer machen. Wie, das verrät der Top-Mathematiker Professor Christian Hesse exklusiv in BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alles über seine „Eurojackpot-Strategie mit Gewinn-Chance 1:4“ erfahren Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 14:25:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>