<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Treffen mit Trump-Team:Grönland-Ministerin kämpft mit den Tränen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-treffen-mit-trump-team-groenland-ministerin-kaempft-mit-den-traenen-6968de6e6b40895ba7f6ea7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968de6e6b40895ba7f6ea7c/c4b4cf24880a1586a94c6097067509a3,bd23c7d8?w=992" alt="Nach Treffen mit Trump-Team:Grönland-Ministerin kämpft mit den Tränen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nuuk (Grönland) – <!--]--><!--[--><b>Eiseskälte und dunkle Winter, raue Natur und Eisbären: Die Grönländer trotzen seit Jahrhunderten den extremen Bedingungen der Arktis. Doch die Drohungen von US-Präsident Donald Trump (79) treiben viele an ihre nervliche Belastungsgrenze. Wie groß der Druck inzwischen ist, zeigt nun ausgerechnet Grönlands Außenministerin Vivian Motzfeldt in einem TV-Interview mit dem Heimat-Kanal „KNR“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Motzfeldt berichtete von ihrem Besuch in der ganz großen Weltpolitik: An der Seite ihres dänischen Kollegen Lars Løkke Rasmussen verhandelte sie in Washington mit Trumps Vize J. D. Vance und US-Außenminister Marco Rubio über die Zukunft ihres Landes. Ergebnis: kein Ergebnis. „Trump will Grönland nach wie vor einnehmen“, erklärte Rasmussen anschließend.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie hatte sich, als sie aus dem Bürogebäude des Weißen Hauses kam, erst mal eine Beruhigungs-Zigarette angezündet. Wie so viele ihrer nur 56.000 Grönländer ist sie in Sorge um ihr Land, seit Trump unverhohlen mit einer militärischen Invasion droht. Dem Heimat-Sender sagte Motzfeldt dann am Donnerstag: „Obwohl wir nur wenige Leute sind, haben wir hart gearbeitet.“ Und: „Wir sind sehr stark, aber die letzten Tage waren …“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiter kommt sie nicht, sie kämpft mit den Tränen, unterdrückt sie. Die Stimme stockt. Motzfeldt legt die Hand aufs Herz, bringt mühsam nur noch diesen Satz heraus: „Ich werde gerade sehr emotional, ich bin überwältigt …“ Sie ringt nach Worten. Der Druck vor dem Gipfel sei immer stärker geworden, sagt sie dann: „Wir tun alles, damit das grönländische Volk in Sicherheit leben kann.“ Die Last auf den Schultern der einstigen Lehrerin, die nun plötzlich in die Weltpolitik gerissen wurde, ist unübersehbar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:33:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dubiose Spione, ein verdächtiges Foto und echte Diamanten:Riesen-Schmu um Louvre-Coup?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/dubiose-spione-und-ein-verdaechtiges-foto-riesen-schmu-um-louvre-coup-6947e9ddfdea65cb0cc58dc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947e9ddfdea65cb0cc58dc7/959cc0772cec96d665c99099cd0a6dad,e91a9e74?w=992" alt="Dubiose Spione, ein verdächtiges Foto und echte Diamanten:Riesen-Schmu um Louvre-Coup?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit 2019 behauptete die israelische Sicherheitsfirma CGI Group bei der Aufklärung spektakulärer Raubtaten beteiligt gewesen zu sein. Zunächst im Grünen Gewölbe in Dresden, zuletzt im Pariser Louvre. BILD und viele andere Medien berichteten darüber.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie weitergehende Recherchen ergaben, stimmt davon höchstwahrscheinlich nichts. Es macht den Eindruck, als habe die Firma sich die angeblichen Erfolge ausgedacht, um kostenlos Werbung zu machen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außerdem zeigten Recherchen in Israel, dass die Firma nicht nur mutmaßlich Heldentaten erfand, sondern, dass der Firmenchef offenbar den Ex-Mann seiner Ehefrau erpresst hat. Ein Original-Zitat des Chefs über den Ex seiner Frau: „Solange das Huhn noch goldene Eier legt, schlachtet man es nicht.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:33:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gründete dieser Mann die „Black Basta“-Bande?:Weltweite Attacken! BKA jagt Krypto-Erpresser</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bka-fahndet-nach-krypto-erpresser-und-kopf-der-black-basta-bande-6968b56f6b40895ba7f6e5a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968b56f6b40895ba7f6e5a8/a22b7d294de53c5d0f314553907fd229,ce3d22ad?w=576" alt="Gründete dieser Mann die „Black Basta“-Bande?:Weltweite Attacken! BKA jagt Krypto-Erpresser" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main – <!--]--><!--[--><b>Er gehört zu den derzeit meistgesuchten Personen Europas. Neben Interpol und Europol sind das Bundeskriminalamt (BKA), die Generalstaatsanwaltschaft Frankfurt am Main und die Zentralstelle zur Bekämpfung der Internetkriminalität (ZIT) auf der Jagd nach Oleg Evgenievich Nefedov (35).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Russe soll als Gründer und Kopf einer Bande über Jahre hinweg hohe Lösegelder in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/kryptowaehrung/kryptowaehrung-alle-infos-76443632.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kryptowährungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> von hunderten Firmen erpresst haben. Die Ermittler sprechen von mehr als 100 Opfern allein in Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Russe soll Kopf der „Black Basta“-Bande sein und hunderte Rechner gehackt haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mittels der selbst entwickelten Ransomware „Black Basta“ und weiterer Schadsoftware (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/trojanisches-pferd/news-nachrichten-news-fotos-videos-20698202.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trojaner<!--]--><!--]--></a><!--[-->) soll die Gruppe um Nefedov zunächst die Computersysteme von hauptsächlich westlichen Unternehmen infiltriert, Daten entwendet und Systeme verschlüsselt haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:33:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er nannte sie „Bibi“:Freddie Mercurys geheime Tochter: Krebstod mit 48!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/freddie-mercurys-geheime-tochter-stirbt-mit-48-jahren-an-krebs-6968b69504401bff3baa39ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968b69504401bff3baa39ee/194e4593ddff8209bd85102a86cb4bb1,414d8fb7?w=576" alt="Er nannte sie „Bibi“:Freddie Mercurys geheime Tochter: Krebstod mit 48!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (England) – <!--]--><!--[--><b>Sie lebte jahrzehntelang im Schatten eines Weltstars – jetzt ist sie tot. „Bibi“, die geheime Tochter des Queen-Sängers Freddie Mercury, ist im Alter von nur 48 Jahren nach langer Krankheit gestorben. Das gab ihre Familie jetzt bekannt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau, die auf ihren Wunsch öffentlich immer nur als „B“ bezeichnet wurde, verlor den Kampf gegen eine seltene Krebserkrankung. Ihr Ehemann Thomas bestätigte der Londoner „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-15466249/Freddie-Mercury-secret-daughter-dies-aged-48-Bibi-Queen.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ ihren Tod. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sei „friedlich nach einem langen Kampf gegen Chordom gestorben“ und hinterlasse zwei Söhne im Alter von neun und sieben Jahren. „B ist jetzt bei ihrem geliebten und liebevollen Vater in der Welt der Gedanken.“ Ihre Asche sei über den Alpen verstreut worden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">London – Die Enthüllung um eine angeblich heimliche Tochter von Freddie Mercury sorgt w...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:33:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal-Royal aufs Land verbannt:Hier wird Andrews Exil-Leben aufgebaut!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/andrews-neues-exil-leben-skandalroyal-aufs-land-verbannt-6968a59a93fcdee3c2bea58a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968a59a93fcdee3c2bea58b/d8bf96b27ec1eee6b25a808a181295ec,95e7b46?w=656" alt="Skandal-Royal aufs Land verbannt:Hier wird Andrews Exil-Leben aufgebaut!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Böse Zungen sprechen von Andrews (65) neuem Zuhause als „Schuhkarton“, wenn man es in den direkten Vergleich zu seinem bisherigen Luxus-Wohnsitz, der Royal Lodge, setzt. Aber wie sieht der neue Alltag des gefallenen Prinzen wirklich aus? Und was passiert gerade an seinem neuen Zuhause, wo schon Bauarbeiter gesichtet wurden?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wo Andrew Mountbatten-Windsor nun zwangsläufig ein neues Leben beginnt, wie er sich die Zeit vertreibt und warum er alles andere als glücklich ist. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:33:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skurriler Blitzerfall:Stulle am Steuer sollte 100 Euro kosten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/blitzer-knoellchen-stulle-am-steuer-soll-100-euro-kosten-696652b2587b0b1176afa7a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696652b2587b0b1176afa7a1/b8822865e891647c82f94a07244ba444,1cc0e14f?w=320" alt="Skurriler Blitzerfall:Stulle am Steuer sollte 100 Euro kosten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Gegenstand in der Hand brachte eine Autofahrerin aus Ostwestfalen mit ihrem Blitzerfoto vor Gericht. BILD erklärt den skurrilen Blitzerfall.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Sommer 2025 wurde die Frau morgens auf der L557 in der Gemeinde Rödinghausen (NRW) geblitzt. Erlaubt sind dort 70 km/h, gemessen wurden nach Toleranzabzug 87 km/h. Der Bußgeldbescheid kam zeitnah, doch für die Fahrerin schlimmer als erwartet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben dem Tempoverstoß enthielt das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/blitzer-strafe-knoellchen-wegen-0-22-km-h-zu-viel-tempo-67bdc382fddb7503d768b424"><!-- --><!--[--><!--[-->Knöllchen<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen zweiten, deutlich schwereren Vorwurf: Die Autofahrerin soll während der Fahrt ihr Mobiltelefon benutzt haben. „Handynutzung am Steuer zieht 100 Euro Bußgeld und einen Punkt in Flensburg nach sich“, erklärt Tom Louven, Rechtsanwalt für Verkehrsrecht und Partneranwalt von Geblitzt.de. „Der Geschwindigkeitsverstoß wird außerhalb geschlossener Ortschaften lediglich mit einem Bußgeld von 60 Euro geahndet.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das vollständige Blitzerfoto aus Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:33:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Platzwunder:Testsieger! Die beste kompakte Heißluftfritteuse</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kompakte-airfryer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968c97f6b40895ba7f6e7ff/b83b0abe35d1124cc9f5eadb8340036b,ceea6aaa?w=320" alt="Platzwunder:Testsieger! Die beste kompakte Heißluftfritteuse" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:33:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz’ AKW-Beichte:„Schwerer Fehler, aus der Kernenergie auszusteigen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-schwerer-strategischer-fehler-aus-der-kernenergie-auszusteigen-6968bdbd29d7700ee8582b9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968bdbd29d7700ee8582b9b/ff99af96ba4bbbd69a81c07cab717b60,f57370a6?w=992" alt="Merz’ AKW-Beichte:„Schwerer Fehler, aus der Kernenergie auszusteigen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Halle/Saale –<!--]--><!--[--><b> Gibt der Kanzler etwa zu, dass seine Union in der Energiepolitik auf dem falschen Dampfer war? Am Mittwoch rechnete Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) jedenfalls hart mit dem Atomausstieg ab. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Neujahrsempfang der Wirtschaft Halle/Saale am Mittwoch sprach der Kanzler über die Energiepreise. Er wolle „irgendwann mal wieder akzeptable Marktpreise in der Energieerzeugung haben und nicht dauerhaft aus dem Bundeshaushalt die Energiepreise heruntersubventionieren müssen. Das können wir auf Dauer nicht.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann leitete er auf die Schuldigen für die hohen Kosten über – die CDU-geführten Regierungen unter der damaligen Kanzlerin Angela Merkel (71) – und die Ampel (SPD-Grüne-FDP): „Es war eben ein schwerer strategischer Fehler, aus der Kernenergie auszusteigen. Wenn man es schon macht, hätte man wenigstens vor drei Jahren die letzten verbleibenden Kernkraftwerke in Deutschland am Netz lassen müssen, damit man wenigstens die Stromerzeugungskapazitäten hat, wie wir es zu dem damaligen Zeitpunkt hatten.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bürokratie-Abbau werde durch „mangelnden Reformwillen einiger Ministerien blockiert“.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:33:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kader-Knall vorm EM-Start!:Bundestrainer streicht Europameister</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-kader-knall-vorm-start-bundestrainer-streicht-europameister-6967fda74732498ec79cccea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967fda74732498ec79ccceb/2c607d6d353448d2a664032613bad257,3347aa94?w=576" alt="Kader-Knall vorm EM-Start!:Bundestrainer streicht Europameister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Überraschung kurz vor dem EM-Start! Bundestrainer Alfred Gíslason (66) verzichtet heute zum Auftakt auf einen Europameister – zusätzlich zum verletzten Nils Lichtlein (23). Die Auswahl des Deutschen Handballbundes (DHB) trifft am Abend im dänischen Herning auf Österreich (20.30 Uhr, ARD und Dyn live). Noch vor dem ersten Anwurf sorgt Gíslason für eine bemerkenswerte Personalentscheidung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag war der Bundestrainer mit 18 Spielern ins Teamquartier nach Silkeborg gereist, untergebracht im Radisson. Pro Partie dürfen jedoch nur 16 Profis auf den Spielberichtsbogen. Diese Namen müssen beim Technical Meeting eine Stunde vor dem Spiel bei der Europäischen Handballföderation (EHF) hinterlegt werden. Zwei Spieler bleiben damit zwangsläufig außen vor.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Berliner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-uscins-spielt-lichtlein-faellt-wohl-aus-69678707e954401861ee033c"><!-- --><!--[--><!--[-->Nils Lichtlein<!--]--><!--]--></a><!--[--> (23) fällt mit einem Bluterguss im Fuß ohnehin aus, steht am Abend nicht zur Verfügung. Auf einen weiteren muss <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-auf-dem-weg-zur-em-diese-sieben-soll-den-start-meistern-6967e3729f36d5bf769fbdba"><!-- --><!--[--><!--[-->Alfred Gíslason<!--]--><!--]--></a><!--[--> verzichten. Nach BILD-Informationen streicht der Bundestrainer für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/spielplan-der-handball-europameisterschaft-2026-695fafa74d1d5f581eeafe75"><!-- --><!--[--><!--[-->EM<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Auftakt auch den Kieler Rune Dahmke (32) – trotz voller Fitness. Ein Zeichen für die enorme Dichte im Aufgebot. Drei Europameister von 2016, dazu unter anderem sechs U21-Weltmeister von 2023 und vier Turnier-Frischlinge. Der Kader ist breit, die Konkurrenz hart. Entscheidungen wie diese gehören dazu.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:33:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier waren 15 Jahre lang die Männer käuflich:Ausgestrippt! Olivia Jones macht Frauen-Bar dicht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/olivia-jones-macht-reeperbahn-strip-bar-nur-fuer-frauen-dicht-69623fbec7df6e0534aa1a5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69623fbec7df6e0534aa1a5e/d0b1c637e2932d445aea6dc8801e685b,c95b29a3?w=576" alt="Hier waren 15 Jahre lang die Männer käuflich:Ausgestrippt! Olivia Jones macht Frauen-Bar dicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>15 Jahre lang betrieb Kult-Dragqueen Olivia Jones eine Bar nur für Frauen, in der Männer für Geld strippten. Jetzt ist alles aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Olivias Wilde Jungs“ wurde geschlossen, es war einzigartig auf der Hamburger Reeperbahn.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, warum das Kult-Lokal den Betrieb eingestellt hat, was Olivia als Nächstes auf St. Pauli plant – und wo es trotzdem weiter Striptease für Frauen geben soll. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:33:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er war in absoluter Top-Form:Bayern-Star fällt wochenlang aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-nach-3-1-in-koeln-rekordmeister-vermeldet-star-ausfall-6968ef446b40895ba7f6ec5f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968ef446b40895ba7f6ec5f/b54c2f53a0c9b0ab6c5f856626a33c67,68d2d7bf?w=656" alt="Er war in absoluter Top-Form:Bayern-Star fällt wochenlang aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist bitter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> muss demnächst auf Konrad Laimer (28) verzichten. Wie der deutsche Rekordmeister am Donnerstag mitteilte, hat sich der Rechtsverteidiger am Mittwoch beim Bundesliga-Spiel in Köln (3:1) einen Muskelfaserriss in der linken Wade zugezogen und wird vorerst ausfallen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ergaben Untersuchungen am Klub-Gelände an der Säbener Straße. BILD beobachtete Laimer am Tag nach der Partie, wie er um 12.06 Uhr in Begleitung von Team-Doktor Prof. Dr. Ueblacker (48) aus dem Mannschaftsbus stieg – und dann offenbar direkt in die anliegende Arztpraxis ging.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der verletzte Konrad Laimer (28/l.) am Donnerstag bei der Ankunft am Bayern-Gelände mit Team-Arzt Prof. Dr. Peter Ueblacker (48/M.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:33:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Star flehte Wirtz an:Bitte geh nicht zu Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-star-flehte-wirtz-an-bitte-geh-nicht-zu-bayern-69689436d00f642432b12549</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69689436d00f642432b1254a/1f95ad2aff75ee9f39030eecfe46060b,7dd1eea7?w=320" alt="DFB-Star flehte Wirtz an:Bitte geh nicht zu Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Transfer elektrisiert wie kein anderer in der Bundesliga. Florian Wirtz (22) wechselte im vergangenen Sommer für 140 Millionen Euro Ablöse von Bayer Leverkusen zum FC Liverpool. In England dreht der deutsche Nationalspieler immer mehr auf. Dem FC Bayern, der sich im Poker um den Weltklasse-Spieler lange in der Pole-Position wähnte, sagte Wirtz ab. Jetzt kommt heraus, wie Mitspieler versucht haben, den Spielmacher in der Kabine bei seiner Entscheidung zu beeinflussen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein DFB-Star flehte Wirtz sogar an: Bitte geh‘ nicht zu Bayern! Das verrät Nationalspieler Robert Andrich (31). Der Bayer-Kapitän war überzeugt, dass Wirtz nach München wechseln würde – und wollte das verhindern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe zu ihm gesagt: Bitte mach’s nicht! Tu uns das nicht an“, erzählt Andrich im Podcast „Spielmacher“ von 360Media. In seiner Kindheit war Andrich selbst Bayern-Fan. Aber diesen Triumph, auch den besten deutschen Spieler zu bekommen, gönnte er dem Rivalen nicht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Leverkusen-Kapitän Robert Andrich (31) wollte Wirtz auf keinen Fall im Bayern-Trikot sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:33:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Ausland lockt:Mega-Angebot für Hertha-Star Reese</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hertha-bsc-ausland-lockt-traumangebot-fuer-hertha-star-fabian-reese-69688d99d00f642432b12506</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69688d99d00f642432b12506/68c1c65d8d799585fb08b01b904042fa,e73ce6fe?w=320" alt="Das Ausland lockt:Mega-Angebot für Hertha-Star Reese" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unmoralisches Angebot für Hertha-Kapitän Fabian Reese (28)! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erneut lockt ihn ein Klub aus dem Ausland mit einem Traumgehalt, obwohl der Topstar in Berlin bis 2030 unter Vertrag steht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie es mit Herthas Fanliebling weitergeht, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:33:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>