<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Todesdrama in Wismar:Er filmte sich dabei! Mann stirbt beim Eisbaden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/er-filmte-sich-wohl-dabei-eisbader-stirbt-bei-sprung-ins-wasser-6964e6a3d57b0276d945a8eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964e6a3d57b0276d945a8ec/d9c1422c3ec84612e245775f2ae1f17f,aa961a46?w=992" alt="Todesdrama in Wismar:Er filmte sich dabei! Mann stirbt beim Eisbaden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wismar – <!--]--><!--[--><b>Er sprang ins eiskalte Wasser, filmte sich dabei und starb. Ein 40-Jähriger ist in einem zugefrorenen Teich in Wismar ums Leben gekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Wismarer Stadtteil Wendorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) rücken am Montagvormittag zahlreiche Einsatzkräfte aus. Auf einem vollständig zugefrorenen Löschwasserteich wollte ein Mann am Morgen offenbar ein Video drehen und bezahlte dafür mit seinem Leben. Der 40-Jährige sprang vor laufender Kamera in ein in das Eis gesägtes Loch. Der Plan war vermutlich, aus einem zweiten Loch daneben wieder aufzutauchen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Suche auf dem zugefrorenen Löschwasserteich dauerte Stunden an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie ein Feuerwehrsprecher mitteilte, ging der Notruf kurz vor 9 Uhr am Montagmorgen in der Rettungsleitstelle ein. Sofort rückten zahlreiche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehren<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der Rettungsdienst und die Polizei zum Zierower Weg aus. Dort liegt der rund zwei Meter tiefe Löschwasserteich, der von Garagen umgeben ist. Aufgrund der Kälte der vergangenen Tage war er offenbar komplett zugefroren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:33:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei durchsucht Luxuswohnung von Mette-Marits Sohn:Schon wieder neue Vorwürfe gegen Marius</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-polizei-durchsucht-luxuswohnung-von-mette-marits-skandalsohn-6964c17ed57b0276d945a553</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964c17ed57b0276d945a554/aec9c948a30e1804d465dd197fad0c26,618d3f30?w=992" alt="Polizei durchsucht Luxuswohnung von Mette-Marits Sohn:Schon wieder neue Vorwürfe gegen Marius" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Fall Marius Borg Høiby (28): ganz offensichtlich ein Fass ohne Boden. In drei Wochen beginnt in Oslo der Prozess gegen Kronprinzessin Mette-Marits (52) unehelichen Skandalsohn. Borg Høiby ist in 32 Strafbeständen, darunter viermal der Vorwurf der Vergewaltigung, angeklagt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt kommt eine weitere Enthüllung ans Licht: Die Polizei hat Marius’ neue Luxuswohnung durchsucht! Das bedeutet: Obwohl die Staatsanwaltschaft sich im Hintergrund derzeit intensiv auf den Prozess vorbereitet, gibt es neue Ermittlungen gegen den Stiefsohn von Kronprinz Haakon (52).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:33:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diagnose da:Bayern-Star fällt wochenlang aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-josip-stanisic-faellt-wochenlang-aus-verletzung-am-sprunggelenk-6964f95554e8233d6fbdecbc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964f95554e8233d6fbdecbd/f2f47bd023f9db085eb1312131a424c3,c5a7e5e0?w=576" alt="Diagnose da:Bayern-Star fällt wochenlang aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schlechte Nachrichten für den Rekordmeister einen Tag nach der 8:1-Gala gegen Wolfsburg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star Josip Stanisic (25) hat sich beim Bundesliga-Spiel gegen Wolfsburg am Sonntag (8:1) kurz vor Spielende ernsthafter verletzt als zunächst angenommen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Diagnose der medizinischen Abteilung der Bayern ergab: Kapselbandverletzung im rechten Sprunggelenk! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen rechnen die Münchner intern je nach Heilungsverlauf mit einem Ausfall von rund drei Wochen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:33:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ballermann-Star auch in Berufungsprozess wegen Hitlergruß verurteilt:Melanie Müllers Pleite-Beichte vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/hitlergruss-prozess-in-leipzig-melanie-muellers-pleite-beichte-vor-gericht-6963d2a56d4e9eba6227527f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963d2a56d4e9eba62275280/942c9c728244945568a9287c850f22ff,6db51577?w=576" alt="Ballermann-Star auch in Berufungsprozess wegen Hitlergruß verurteilt:Melanie Müllers Pleite-Beichte vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Schlagersängerin Melanie Müller (37) hat im Berufungsprozess um den Hitlergruß-Auftritt erstmals offen über ihre finanzielle Lage gesprochen. Die soll, wie sie selbst sagt, dramatisch sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag war die Sängerin auch in zweiter Instanz wegen Verwendens von Kennzeichen verfassungswidriger Organisationen verurteilt worden. Das Gericht sah es als erwiesen an, dass sie bei einem Auftritt 2022 den Hitlergruß gezeigt hatte.<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/melanie-mueller/thema-melanie-mueller-alle-infos-81485676.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Melanie Müller <!--]--><!--]--></a><!--[-->bestreitet das weiterhin und jammerte im Prozess über ihre Geldnöte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Müller gab an, derzeit bei einer Camping- und Gastronomie-GmbH angestellt zu sein und sich für 1500 Euro im Monat um die Eventplanung zu kümmern. Aus Streamingdiensten habe sie im gesamten Jahr 2025 lediglich 50,41 Euro verdient. So schilderte sie ihre finanzielle Situation am Montagmorgen vor dem Landgericht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/leipzig/leipzig-regional/startseite-16675698.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorbei seien die Zeiten zahlreicher Auftritte in Deutschland, Österreich, der Schweiz und auf Mallorca. Die frühere Dschungelkönigin werde inzwischen von ihrem neuen Partner und ihren Eltern finanziell unterstützt. „Das ist nicht so schön mit 37“, sagte sie vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:33:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die neuen Mittel gegen Krebs:Kommt 2026 endlich der erste Krebs-Piks?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/krebs-kommt-2026-endlich-der-erste-krebs-piks-6926d820a7ffaf1fe5c741db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926d820a7ffaf1fe5c741dc/e486acbadcf721a0de9a91d8c9a763b2,e5c47f5d?w=656" alt="Die neuen Mittel gegen Krebs:Kommt 2026 endlich der erste Krebs-Piks?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jahrzehntelang galt Krebs als unbesiegbarer Gegner. Doch in den letzten Jahren hat die Medizin die Spielregeln geändert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jedes Jahr erkranken in Deutschland etwa 500.000 Menschen neu an Krebs. Dank neuer Therapien, präziserer Diagnosen und einer verbesserten Früherkennung überleben aber immer mehr Patienten oder leben mit Krebs als chronischer Erkrankung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Jahr 2026 sollen neue, effiziente Waffen aufs Spielfeld ziehen. In BILDplus erklären zwei Top-Krebsexperten, welche neuen Therapien und Behandlungsmöglichkeiten die Krebsmedizin revolutionieren werden. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:33:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern:Stromschlag! Jugendlicher stirbt beim Schneeräumen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/bayern-stromschlag-jugendlicher-stirbt-beim-schneeraeumen-69650d7afa9b04d135c372dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69650d7afa9b04d135c372dc/dcb63b0629c43cdb84dff71b5a3a3b9f/Kennung_Archivfoto,f6bde4a2?w=320" alt="Bayern:Stromschlag! Jugendlicher stirbt beim Schneeräumen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rosenheim – <!--]--><!--[--><b>Tragischer Unfall beim Schneeräumen: Beim Versuch, eine Stromleitung von Schneemassen zu befreien, ist ein Jugendlicher in Oberbayern ums Leben gekommen. Der Jugendliche habe auf einem Hof in Kiefersfelden im Landkreis Rosenheim eine durch die Schneelast stark durchhängende Stromleitung bemerkt, teilte die Polizei mit. Der Unfall ereignete sich bereits am Freitag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Versuch, den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einer Teleskop-Astschere aus Metall von der Leitung zu entfernen, habe er einen Stromschlag erlitten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wetterdienst warnt: Sturmtief Gunda bringt Glätte nach Deutschland.</p><p><!--[--><!--[-->Der Jugendliche, der nach BILD-Informationen minderjährig war, war demnach in Begleitung zweier Freunde. Er kam zunächst schwer verletzt per Hubschrauber in eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klinik<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dort starb er laut Polizei am Sonntag an seinen schweren Verletzungen. Nach ersten Ermittlungen gehen die Beamten von einem tödlichen Unfall aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:33:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>3 Grauburgunder verkostet:Dieser Weißwein gewinnt den Jahrgangs-Test</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/grauburgunder-2025-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696507d154e8233d6fbdee26/ecb56f7754018f11c97f38168d5e02eb,8b44eecf?w=320" alt="3 Grauburgunder verkostet:Dieser Weißwein gewinnt den Jahrgangs-Test" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:33:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Matthias Schweighöfer:Heimliche Hochzeit mit Ruby O. Fee</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/matthias-schweighoefer-und-ruby-o-fee-heiraten-heimlich-in-brasilien-6964fce88750ae32f087a83c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964fce88750ae32f087a83d/07b1f08bacecc350aadd0c775e9029be,1dbda45d?w=992" alt="Matthias Schweighöfer:Heimliche Hochzeit mit Ruby O. Fee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bahia (Brasilien) — <!--]--><!--[--><b>Manchmal braucht Liebe keine großen Worte. Mit einem einfachen „We did it“ („Wir haben es getan“) geben die Kinostars Matthias Schweighöfer (44) und Ruby O. Fee (29) ihre Hochzeit bekannt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Garniert mit einem Foto der Trauringe und einer lässigen Hinter(n)ansicht auf Instagram. Beide fassen sich gegenseitig an den Po und tragen Weiß. Schweighöfer in Jeans, Ruby im Minikleid mit Schleier. Fotografin Lina Tesch hält den Augenblick fest, der das Paar zu Mann und Frau gemacht hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehr Infos gibt das Paar, das seit 2019 zusammen ist und nun heimlich heiratete, zwar nicht. Aber: Eine Moderatorin aus Rio de Janeiro wurde zufällig Zeugin der Trauung. Die brasilianische TV-Lady Lívia Regina Sórgia de Andrade (42) berichtete kürzlich von einer Promi-Hochzeit in einem brasilianischen Hippie-Dorf in Bahia. Sie wusste zwar nicht, WER sich da vermählte. Aber, dass es Stars sein müssen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Foto von Lívia Regina Sórgia de Andrade soll Matthias Schweighöfer und Ruby O. Fee am Tag ihrer Hochzeit zeigen. Es wurde vergangene Woche von Lívia aufgenommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:33:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama in Minneapolis:Milliardär spendet 10.000 Dollar an Todesschützen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mutter-erschossen-milliardaer-spendet-10-000-dollar-an-todesschuetzen-6964ba90fa9b04d135c36aa6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964ba90fa9b04d135c36aa6/60eb80c62a69bb1c6f0778e3bc4ec1bc,ee58e74d?w=576" alt="Drama in Minneapolis:Milliardär spendet 10.000 Dollar an Todesschützen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Hedgefonds-Manager Bill Ackman (59) hat 10.000 Dollar an jenen ICE-Beamten überwiesen, aus dessen Waffe die tödlichen Schüsse auf eine Frau in Minneapolis abgefeuert wurden. Das Geld ging an eine GoFundMe-Kampagne zur Unterstützung des Beamten und löst in sozialen Netzwerken teils heftige Kritik aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ackman ist kein Unbekannter, der Milliardär zählt zu den mächtigsten Investoren der Wall Street. Mit spektakulären Wetten machte er ein Vermögen (laut „Forbes“-Schätzung von 2025 rund 9 Milliarden Dollar), in der Öffentlichkeit gibt er sich gern als Philanthrop. Ackman mischt sich auch in politische und gesellschaftliche Debatten ein: Während er früher die Demokraten unterstützte, wechselte er 2024 ins Lager von Donald Trump (79), der im Wahlkampf 2024 unter anderem mit einer harten Linie gegen illegale Migration mobilisierte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf einem mobilen Display fordern Anti-ICE-Protestler die Festnahme und Bestrafung von Jonathan Ross (43)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:33:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump lästert über Grönlands Verteidigung:Sie haben nur zwei Hundeschlitten!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-laestert-ueber-groenlands-verteidigung-sie-haben-nur-zwei-hundeschlitten-6964ff69fa9b04d135c37154</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964ff69fa9b04d135c37155/3d3841388cca4f86b1b7d4d9da85e5ef,aa489c8c?w=576" alt="Trump lästert über Grönlands Verteidigung:Sie haben nur zwei Hundeschlitten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Trump bekräftigt einmal mehr die US-Ansprüche auf Grönland. Dabei äußert er sich abfällig über die Verteidigungsfähigkeit des Landes. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:33:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesenunterschiede im Alter:So viel Rente kriegen Sie für ein Jahr Arbeit!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/riesenunterschiede-so-viel-rente-kriegen-sie-fuer-ein-jahr-arbeit-69637c4bfa56382de1f667b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69637c4bfa56382de1f667b7/1f3fd6552e4b1253d7fa56d3be61c653,7ffb82a0?w=656" alt="Riesenunterschiede im Alter:So viel Rente kriegen Sie für ein Jahr Arbeit!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das noch gerecht? Ein Jahr Arbeit – und am Ende kommt völlig Unterschiedliches dabei heraus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Grund: Arbeitnehmer sammeln Rentenpunkte. Beamte dagegen Pensionsansprüche – und die fallen teils bis zu dreieinhalbmal höher aus. Abgeordnete und Minister liegen sogar noch deutlich darüber.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt konkret: Während Millionen Beschäftigte für jeden Euro Rente jahrzehntelang schuften müssen, wachsen die Ansprüche im Staatsdienst rasant. Doch wie groß sind die Unterschiede wirklich? Und wer profitiert am meisten?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was ein einziges Jahr Arbeit bei welchem Gehalt wirklich bringt – und wie stark sich Rente und Pension unterscheiden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:33:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 30.000 Euro Strafe:Minister will Handel mit Flensburg-Punkten stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/verkehrsminister-will-handel-mit-flensburg-punkten-stoppen-6964f4c08750ae32f087a730</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964f4c08750ae32f087a730/968137223b8be68d1699b554faa29ea6,cf808a30?w=320" alt="Bis zu 30.000 Euro Strafe:Minister will Handel mit Flensburg-Punkten stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder will den illegalen Handel mit Verkehrssünder-Punkten stoppen! Ein Gesetzentwurf sieht ein Verbot der Täuschung bei Ordnungswidrigkeiten im Straßenverkehr und des Vermittelns von Bußgeld-Punkten vor. Bei einem Verstoß drohen bis zu 30.000 Euro Geldbuße. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Punktehandel sei aus Verkehrssicherheitsgründen „nicht hinnehmbar“, heißt es im Gesetzentwurf. Denn mit dem Punkte-Trick werde versucht, die Ermittlungen gegen Verkehrssünder „zu verzögern und in eine falsche Richtung zu lenken“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So funktioniert der Bußgeld-Schwindel: Im Internet bieten Online-Plattformen die „professionelle Punkteübernahme“ an. Drohen z. B. einem Berufskraftfahrer wegen eines Verkehrsverstoßes Punkte in Flensburg oder sogar der Entzug des Führerscheins, kann er über die Online-Plattform einen anderen Fahrer finden, der die Strafe übernimmt. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Minister warnt vor Glatteis-Gefahr und mahnt zu Vorsicht bei Tauwetter in Deutschland.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:33:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum „weniger essen“ und „mehr Bewegung“ allein nicht ausreicht:Wenn der Neujahrsvorsatz „Abnehmen“ wie jedes Jahr auf der Liste steht</title>
    <link>https://www.bild.de/service/brandstory/anzeige-wenn-der-neujahrsvorsatz-abnehmen-wie-jedes-jahr-auf-der-liste-steht-69148a8b35739e1972508b99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69148a8b35739e1972508b9a/475c1f04859d19b40728f22b61920eef,9be787ff?w=320" alt="Warum „weniger essen“ und „mehr Bewegung“ allein nicht ausreicht:Wenn der Neujahrsvorsatz „Abnehmen“ wie jedes Jahr auf der Liste steht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Jedes Jahr zählt Abnehmen zu den fünf beliebtesten Neujahrsvorsätzen der Deutschen.* Spätestens nach den Feiertagen, wenn Plätzchen und Gänsebraten ihre Spuren hinterlassen haben, wächst bei vielen der Wunsch nach einem gesünderen Lebensstil und einem Neustart.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch für Menschen mit starkem Übergewicht oder Adipositas ist das leichter gesagt als getan. Kurzfristige Maßnahmen wie Diäten führen oft zu einem Jo-Jo-Effekt, aber helfen nicht, dauerhaft Gewicht zu reduzieren. Denn Adipositas ist eine chronische Erkrankung<!--]--><!--[--><sup>1</sup><!--]--><!--[--> – kein Lifestyle-Problem. In Deutschland leben rund 17 Millionen Menschen mit dieser Krankheit, die unbehandelt schwere Folgeerkrankungen wie Diabetes Typ 2, Herz-Kreislauf-Leiden oder sogar bestimmte Krebsarten begünstigen kann. Die Behandlung zielt also nicht nur auf die reine Gewichtsabnahme, sondern auch auf eine Verbesserung der allgemeinen Gesundheit und Lebensqualität ab.<!--]--><!--[--><sup>2</sup><!--]--><!--[--> Dennoch wird  Betroffenen häufig mangelnder Wille und Disziplin unterstellt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das zeigt auch die Geschichte von Adile Aydemir (44), dreifache Mutter und Krankenschwester. Sie hat den langen Weg von 125 Kilo auf 77 Kilo geschafft – nicht mit „mehr Disziplin“ und Crash-Diäten, sondern mit </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://ib.adnxs-simple.com/clktrb?id=825623&amp;gdpr=1&amp;gdpr_consent=0&amp;cachebuster=$%7BCACHEBUSTER%7D&amp;t=2" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>ärztlicher Unterstützung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und einem ganzheitlichen Plan.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:33:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zigaretten-Protest geht um die Welt:Irans Frauen lassen Chef-Mullah in Rauch aufgehen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/frauen-im-iran-zuenden-zigaretten-an-brennendem-foto-von-chamenei-an-6964b3154d1d5f581eeb3d97</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964b3154d1d5f581eeb3d98/8b41c1cb91403a6540454b39c3a3f7db,7d9d29aa?w=992" alt="Zigaretten-Protest geht um die Welt:Irans Frauen lassen Chef-Mullah in Rauch aufgehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Es ist nicht mehr nur ein kleiner Funke – längst brennt die Flamme der Freiheit lichterloh. Und wieder sind es die mutigen iranischen Frauen, die ihre Botschaft gegen die Unterdrückung durch das Mullah-Regime in Teheran um die Welt schicken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihrem neuesten Zeichen der Befreiung fluten sie aktuell die sozialen Medien und verstoßen dabei gleich doppelt gegen Mullah-Regeln: Fotos und Videos auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/twitter/digitaler-zwitscherdienst-18244546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->X<!--]--><!--]--></a><!--[-->, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Telegram oder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild/themen/organisationen/tiktok-alle-infos-IMaygYpncH56GW0ZyfIA"><!-- --><!--[--><!--[-->TikTok<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigen junge Frauen beim Rauchen. Doch sie zünden ihre Zigaretten nicht einfach mit einem Streichholz oder einem Feuerzeug an – sie entzünden ihre Glimmstängel an brennenden <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fotos von Chef-Mullah Ali Chamenei (86). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tausendfach geteilt: Der Beitrag einer Exil-Iranerin aus Toronto (Kanada), die den Trend vor einigen Tagen (mit-)entfachte. Die X-Nutzerin mit dem fiktiven X-Namen Morticia Addams (benannt nach einer fiktiven Figur aus dem Film Addams Family) veröffentlichte am Freitag ein Video, das sie beim speziellen Zigarettenanzünden zeigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:33:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>