<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tapfere Witwe im Mordprozess von Völklingen:Der Polizisten-Mörder nahm ihr die Liebe ihres Lebens</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/saarland/witwe-im-mordprozess-von-voelklingen-polizisten-moerder-nahm-ihr-die-grosse-liebe-698b1a169501f81648ceced5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698b1a169501f81648ceced6/acd6871396a98138a986d2437da5ebec,3a971fee?w=992" alt="Tapfere Witwe im Mordprozess von Völklingen:Der Polizisten-Mörder nahm ihr die Liebe ihres Lebens" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im schockierenden Fall um den nach einem Tankstellenraub in Völklingen aus nächster Nähe erschossenen Oberkommissar Simon Bohr hat der Prozess begonnen. Seine Witwe, Selina Bohr, sitzt im Gerichtssaal dem mutmaßlichen Mörder Ahmet G. (19) gegenüber. Erneut muss die Mutter von zwei Kindern den schlimmen Tag im August 2025 durchleben, das Jammern des Angeklagten ertragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was die Staatsanwaltschaft in der Mordanklage vorträgt, wie die Witwe auf die furchtbaren Details reagiert und welche Strafe den 19-Jährigen erwartet, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:00:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt äußert sich Marc Anthony!:Eiertanz um den Hochzeitstanz der Beckhams</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marc-anthony-ueber-beckhams-hochzeitstanz-es-war-alles-ganz-anders-698c360462ee8b267c15afe6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c360462ee8b267c15afe7/6b96eefe38a7c30950ce31e50b7e55cb,e4b73afc?w=992" alt="Jetzt äußert sich Marc Anthony!:Eiertanz um den Hochzeitstanz der Beckhams" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Florida (USA) – <!--]--><!--[--><b>In einer beispiellosen Instagram-Abrechnung mit seinen Eltern hatte Brooklyn Beckham (26) Mitte Januar behauptet, dass seine Mutter Victoria Beckham (51) ihm die Hochzeit mit seiner Traumfrau Nicola Peltz (31) vermiest hätte. „Meine Mutter kaperte meinen Hochzeitstanz mit meiner Frau, der Wochen im Voraus zu einem romantischen Liebeslied geplant war“, schrieb er damals. Jetzt meldet sich Hochzeitssänger Marc Anthony (57) zu Wort, der unfreiwillig in den Zoff mit hineingezogen wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Marc Anthony am 3. April 2022 bei einem Konzert in Texas auf der Bühne. Am 9. April 2022 sang er dann auf dem Luxus-Anwesen der Peltz-Familie in Palm Beach, Florida, bei der Hochzeit von Brooklyn Beckham und seiner Liebsten Nicola Peltz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn: „Vor unseren 500 Hochzeitsgästen rief mich Marc Anthony auf die Bühne“, schrieb Brooklyn Beckham in seinem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-enthuellt-familiendrama-eskaliert-696e94683f1ef928c2fdaa50"><!-- --><!--[--><!--[-->Rundumschlag gegen seine Familie<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Dort sollte laut Programm mein romantischer Tanz mit meiner Frau stattfinden.“ Doch stattdessen habe seine Mutter darauf gewartet, mit ihm zu tanzen. „Sie tanzte vor allen Anwesenden völlig unangemessen auf mir herum. Ich habe mich noch nie in meinem Leben so unwohl und gedemütigt gefühlt.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Brooklyn Beckham bricht öffentlich mit seiner Familie und kritisiert ihre Kontrolle.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:00:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entscheidung gefallen:Kompany streicht diesen Bayern-Star aus dem Kader</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vor-pokal-kracher-gegen-leipzig-kompany-streicht-diesen-bayern-star-aus-dem-kader-698c67f8f4d0b8d94ca18a75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c67f8f4d0b8d94ca18a76/4e72393e5b8ee501a4d7f3d8320532f6,ead9b5a3?w=576" alt="Entscheidung gefallen:Kompany streicht diesen Bayern-Star aus dem Kader" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Harte Entscheidung! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute Abend trifft der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Viertelfinale des DFB-Pokals (20.45 Uhr/ARD, Sky und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/dfb-pokal/ma11109651/bayern-muenchen_rb-leipzig/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->hier im BILD-Liveticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->) zu Hause auf RB Leipzig.  Nachdem es der Rekordmeister in den letzten fünf Jahren nie über das Pokal-Viertelfinale hinaus schaffte, ist das Pokal-Endspiel in Berlin in München zum ganz großen Ziel geworden. Dazu muss die Mannschaft von Bayern-Trainer Vincent Kompany (39) aber erst einmal Leipzig schlagen und das Halbfinale erreichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil alle Spieler fit sind, muss Kompany heute zum zweiten Mal in Folge einen Star auf die Tribüne setzen. Beim 5:1 gegen Hoffenheim traf es Abwehrspieler Minjae Kim (29). Nach BILD-Informationen hat der Belgier für das Leipzig-Spiel Leih-Stürmer Nicolas Jackson (24) aus dem Kader gestrichen. Die „tz“ berichtete darüber zuerst. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jackson beim Training am Montag <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:00:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandgefahr!:BMW ruft Hunderttausende Autos zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/brandgefahr-bmw-ruft-hunderttausende-autos-zurueck-698c831c10c65e72bdaa4f66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c831c10c65e72bdaa4f67/f0ac3017905281e018c8651a2c33a640,f786a2f4?w=576" alt="Brandgefahr!:BMW ruft Hunderttausende Autos zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Brandgefahr bei BMW: Der Autobauer ruft weltweit Fahrzeuge aus mehreren Modellreihen zurück. Laut Fachmagazin „kfz-Betrieb“ sind weltweit 575.000 Fahrzeuge betroffen. BMW bestätigte diese Zahl nicht, sprach aber von einer mittleren sechsstelligen Zahl. In Deutschland sind 28.582 Fahrzeuge betroffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bmw/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19087290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BMW<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde bei Produktkontrollen festgestellt, dass nach einer hohen Anzahl von Starts erhöhter Verschleiß im Magnetschalter auftreten könne. Dadurch könne das Auto schlechter, unter Umständen auch gar nicht mehr gestartet werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem sei ein Kurzschluss nicht auszuschließen, durch den es zu einer lokalen Überhitzung am Starter kommen könne. „Im ungünstigsten Fall führt dies zu einem Fahrzeugbrand während des Betriebs. In diesem Fall kann während der Fahrt oder beim Verlassen des Fahrzeugs Rauch gesehen oder gerochen werden.“ BMW empfiehlt daher, das Fahrzeug mit laufendem Motor nicht unbeaufsichtigt zu lassen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret geht es um Fahrzeuge aus den Baureihen 2er-Coupé, mehrere Varianten von 3er, 4er und 5er, den 6er-Gran-Turismo, die 7er-Limousine, X4, X5, X6 und Z4. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:00:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>300 Fahrgäste gestrandet!:Nur die Bahn-Sicherheitschefin stiehlt sich im Dienstwagen davon</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bahn-skandal-britta-zur-nutzt-dienstwagen-nach-wasser-notfall-698c3c66f4d0b8d94ca184f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c3c66f4d0b8d94ca184f6/e194ecc5630911c9a17b0247e7d331e3,c3d7331a?w=656" alt="300 Fahrgäste gestrandet!:Nur die Bahn-Sicherheitschefin stiehlt sich im Dienstwagen davon" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Manche Menschen sind eben gleicher als andere. Auch bei der Deutschen Bahn. Ein Sonntag im Juni 2025: Der Zugführer lässt den IC stoppen. Begründung: Bei der Hitze nicht genügend Wasser für alle Reisenden für einen Notfall an Bord! Wann der Zug weiterfährt? Unklar. Für mehr als 300 verdatterte Fahrgäste, die noch nie was von „Notwasser“ gehört hatten, endet die Fahrt vorläufig. Eine Frau aber steigt wenig später mit zwei Kindern, Lebensgefährtem und Gepäck um: in einen Dienstwagen der Bahn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ganze Geschichte nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:00:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine „angemessene Studie“:Grippe-Impfstoff von Corona-Riese in USA abgelehnt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/keine-angemessene-studie-us-behoerde-lehnt-impfstoff-von-corona-riese-ab-698c0ffa62ee8b267c15adf6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c0ffa62ee8b267c15adf6/185b2b81bfe0cf414efd97d9ec1e0a37,ad7deb3f?w=320" alt="Keine „angemessene Studie“:Grippe-Impfstoff von Corona-Riese in USA abgelehnt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cambridge (USA) –<!--]--><!--[--><b> Rückschlag für einen der größten Corona-Impfstoff-Hersteller der Welt: Der US-Konzern Moderna ist mit einem Antrag auf Überprüfung seines ersten mRNA-Impfstoffs gegen die saisonale Grippe gescheitert. Das gab das Unternehmen am Dienstag bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die amerikanische Arzneimittelbehörde FDA teilte Moderna mit, dass der Antrag keine „angemessene und gut kontrollierte“ Studie enthalte. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/impfungen/schutz-vor-masern-hepatitis-und-co-20682364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Impfstoff<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei mit einer zugelassenen Standard-Grippeschutzimpfung verglichen worden. Dies spiegle nicht „den besten verfügbaren Behandlungsstandard“ wider, bemängelte die Behörde. Moderna teilte mit, dass keine Bedenken in Bezug auf die Sicherheit oder Wirksamkeit des Mittels vorgebracht worden seien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An der Börse löste die Mitteilung einen Kurssturz aus: Die Moderna-Aktie sackte um zehn Prozent ab. Ein Anteilsschein war am Mittwochvormittag (Stand: 10.17 Uhr) nur noch rund 32 Euro wert. Auf dem Höhepunkt der Corona-Pandemie stand die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/unternehmensbeteiligung-aktien/geld-boerse-geldanlage-nachrichten-news-02-42345664.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aktie<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch bei mehr als 400 Euro. Ein Minus von 92 Prozent!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die FDA-Blockade erfolgt nach weitreichenden Änderungen der US-Impfpolitik durch Trumps Gesundheitsminister Robert F. Kennedy Jr (72). Konzern-Boss Stephane Bancel kritisierte die Entscheidung als ‌inkonsistent mit früheren Absprachen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:00:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Note im Test:Darum wird dieses günstige Tablet so oft gekauft</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/galaxy-tab-a11-plus-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c5de910c65e72bdaa4adf/5b11f35eff68904d82ec5abe2fd7d805,3c2bf03e?w=320" alt="Gute Note im Test:Darum wird dieses günstige Tablet so oft gekauft" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:00:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aber nicht wegen seiner Untreue!:Olympiasieger-Freundin sauer auf Biathlon-Fremdgeher</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-freundin-von-gold-gewinner-sauer-auf-den-biathlon-fremdgeher-698c624a62ee8b267c15b4fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c624a62ee8b267c15b4fc/47c2c6173fc84239d035d6562eecbfb5,9e99cc0f?w=992" alt="Aber nicht wegen seiner Untreue!:Olympiasieger-Freundin sauer auf Biathlon-Fremdgeher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sollte der größte Moment in der Karriere von Johan-Olav Botn (26) werden. Olympia-Gold für Norwegen – doch plötzlich sprach keiner mehr darüber.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stattdessen dominierte das emotionale Liebes-Geständnis von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-biathlon-gesteht-fremdgehen-im-tv-nach-bronze-erfolg-698b4c1fb08ffe5b8f60c30c"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturla Holm Laegreid (28)<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Schlagzeilen. Und genau das sorgte bei der Freundin des Olympiasiegers für Unverständnis.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Karoline Simpson-Larsen (28), selbst norwegische Langläuferin, zeigt sich gegenüber „Aftonbladet“ deutlich irritiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie erklärt: „Das war ein Schockzustand, man versteht gar nicht richtig, was man da hört. Aber dafür muss er selbst geradestehen, und dann kann man diskutieren, ob das der richtige Zeitpunkt war. Jetzt ist es passiert. Ich hatte gehofft, dass es Johans Leistung nicht überschattet.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:00:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es flossen Tränen!:Krisengespräch bei deutscher Biathletin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-krisengespraech-bei-deutscher-biathletin-es-flossen-traenen-698c6e2af4d0b8d94ca18b1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c6e2af4d0b8d94ca18b1f/c5146314db61c0e320b4dd205acfcc9a,7b56cf4b?w=576" alt="Es flossen Tränen!:Krisengespräch bei deutscher Biathletin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Bronze mit der Mixed Staffel, nun im Einzel nur ganz knapp am Podest vorbeigeschrammt. Vanessa Voigt feiert im Biathlon-Einzel über 15 km einen starken vierten Platz. Am Ende fehlen ihr 13 Sekunden auf die Überraschungs-Dritte und Bronzegewinnerin Lora Hristova aus Bulgarien. Olympia-Gold gewinnt Julia Simon aus Frankreich vor ihrer Teamkollegin Lou Jeanmonnot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bitter: Wie schon vor vier Jahren bei den Spielen in Peking verpasst Voigt nur knapp die Podestplätze. Trotzdem hält sie den Kopf hoch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Voigt nach dem Rennen am ZDF-Mikro: „Total schwierig meine Gedanken zu ordnen. Eigentlich bin ich total stolz auf meine Leistung, hier zu stehen und wieder viermal null zu schießen. Es war nicht so leicht. Ich weiß jetzt kommt wieder Schießzeit, Laufzeit – es ist das große Thema bei mir.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Schießen war in der Vergangenheit immer wieder ein Thema bei ihr. Voigt lässt durch einen langsamen Anschlag wertvolle Sekunden am Schießstand liegen. Zu genau, zu vorsichtig – und am Ende zu langsam.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:00:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kombinierer bricht ein:Geiger-Drama im Medaillen-Kampf!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-geiger-drama-im-medaillen-kampf-698c639810c65e72bdaa4bba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c639810c65e72bdaa4bbb/6d67c9bde184b16bb4278c8bf1f1915e,cb3d1f1e?w=576" alt="Kombinierer bricht ein:Geiger-Drama im Medaillen-Kampf!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine dramatische Schlussrunde! Kombinierer Vinzenz Geiger kämpft um eine Medaille, bricht dann aber komplett ein. Am Ende landet er auf Rang 10 – mit fast zwei Minuten Rückstand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Ende siegt der Über-Norweger Jens Luras Oftebro vor Lucas Lamparter (Österreich) und Eero Hirvonen (Finnland). Bester Deutscher wurde Johannes Rydzek auf Acht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Rennen sagt Geiger: „Das war nicht mein Tag. Ich habe mich nicht gut gefühlt. Man muss 100 Prozent fit sein. Ich konnte das Tempo nicht mitgehen. Als ich wusste, es wird nichts, habe ich abreißen lassen und bin einfach nur das Rennen zu Ende gelaufen. Mit dem Kopf bin ich schon auf der Großschanze. Ich will Medaillen!“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bei der Nordischen Kombination geht es ab Mittwoch um Medaillen – ohne Frauen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:00:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das war gar nichts!“:Reporter testet Curling</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/das-war-gar-nichts-reporter-testet-curling-698c4ea83c09ee32bcddcba5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c4ea83c09ee32bcddcba5/6f475460bb9d1a00337f20bc1fcd14a6,4a98e2e4?w=304" alt="„Das war gar nichts!“:Reporter testet Curling" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Curling gehört zu den Sportarten, bei denen viele oft denken, das könnte ich auch. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:00:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schlimmste Woche meines Lebens“:Olympia-Star beichtet Affäre live im TV</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/schlimmste-woche-meines-lebens-olympia-star-beichtet-affaere-unter-traenen-live-im-tv-698c4e873c09ee32bcddcba0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698c4e873c09ee32bcddcba0/dc0169772e71854b5d7834c4eef18749,eeecef8a?w=304" alt="„Schlimmste Woche meines Lebens“:Olympia-Star beichtet Affäre live im TV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eigentlich hätte Bronzemedaillengewinner Sturla Holm Laegreid nach seinem dritten Platz im Olympia-Einzel von Antholz gefeiert werden müssen. Doch stattdessen schockierte der Norweger mit einem plötzlichen Fremdgeh-Geständnis im Live-TV.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:00:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mit der blamieren wir uns“:Deutsche Medaillengewinnerin reagiert auf Hass-Kommentar</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/mit-der-blamieren-wir-uns-deutscher-ski-star-reagiert-auf-hass-kommentar-6989963b00d739e7f405a9d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6989963b00d739e7f405a9d3/d8802f91fde16b6857be68b94c05d69a,38e0cedc?w=304" alt="„Mit der blamieren wir uns“:Deutsche Medaillengewinnerin reagiert auf Hass-Kommentar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Emma Aicher schafft es im Alpin-Drama aufs Podest und ist sichtlich erleichtert, dass der Druck erstmal abfällt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:00:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>