<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Familie vor Feuertod gerettet – ausgebranntes Sportboot aus Elbe geborgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/familie-vor-feuertod-gerettet-ausgebranntes-sportboot-aus-elbe-geborgen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/elbe2.jpg?resize=300%2C300&crop=642px%2C734px%2C706px%2C706px&webp=1" alt="Familie vor Feuertod gerettet – ausgebranntes Sportboot aus Elbe geborgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Boot der Familie hatte plötzlich Feuer gefangen – nun wurde das Wrack geborgen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Am Sonntag rettete sich eine Familie mit einem Kind durch einen Sprung ins Wasser von ihrem brennenden Sportboot. <a href="https://www.google.com/url?sa=t&amp;source=web&amp;rct=j&amp;opi=89978449&amp;url=https://www.mopo.de/hamburg/elbfischer-rettet-familie-vor-feuer-habe-wie-ein-roboter-reagiert/&amp;ved=2ahUKEwj5ydSw9oKPAxWDSvEDHd0FIWUQxfQBKAB6BAgJEAE&amp;usg=AOvVaw3OSmDCrKdXwYZ_oGIDcjhk">MOPO berichtete über den dramatischen Einsatz des Elbfischers Christian von Stamm, der die Familie in letzter Sekunde aus der Norderelbe zog.</a> Nun gibt es neue Entwicklungen.</strong></p><p>Das Sportboot, das in der Hamburger HafenCity auf der Elbe Feuer fing und schließlich sank, ist mittlerweile geborgen worden. Die Hamburg Port Authority (HPA) habe das Wrack bereits aus dem Wasser geholt, bestätigte ein Sprecher der Polizei.</p><p>Mit dem Boot war eine Familie unterwegs gewesen – zwei Erwachsene und ein fünf Jahre altes Mädchen. Als plötzlich dichter Qualm aus dem Motorraum drang und schließlich Flammen ausbrachen, blieb der Familie nur der Sprung ins Wasser. Ein technischer Defekt könnte die Ursache für das Feuer gewesen sein – die Ermittlungen dazu laufen noch.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 19:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radfahrer bei Unfall schwer verletzt – Verursacher fährt einfach weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-bei-unfall-schwer-verletzt-verursacher-flieht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/screenshot-2025-08-11-165825.png?resize=300%2C300&crop=328px%2C120px%2C793px%2C792px&webp=1" alt="Radfahrer bei Unfall schwer verletzt – Verursacher fährt einfach weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der schwere Unfall passierte am Elbdeich, der Verursacher fuhr einfach weiter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Earth</span></p><p><strong>Am Freitag wurde ein Radfahrer bei einem Unfall in Spadenland schwer verletzt. Die Polizei sucht jetzt nach dem Verursacher.</strong></p><p>Der Unfall passierte am Nachmittag des 8. August zwischen 14.30 Uhr und 16.30 Uhr am Spadenländer Hauptdeich zwischen dem Elversweg und dem Spadenländer Elbdeich.</p><p>Ein Unbekannter soll den Radfahrer überholt und mit dem Außenspiegel berührt haben. Der 58-Jährige stürzte daraufhin von seinem motorisierten Rad und wurde schwer verletzt. Der Unfallverursacher fuhr einfach weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 17:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Quizonkel und die Bundestagspräsidentin: Pilawa und Klöckner sind ein Paar</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-quizonkel-und-die-bundestagspraesidentin-pilawa-und-kloeckner-sind-ein-paar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/urn-newsml-dpa-com-20090101-250811-930-898780-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=311px%2C65px%2C1922px%2C1921px&webp=1" alt="Der Quizonkel und die Bundestagspräsidentin: Pilawa und Klöckner sind ein Paar" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Julia Klöckner (52) und Jörg Pilawa (59) sind ein Paar – das bestätigten Freunde der Bundestagspräsidentin und des Moderators der Deutschen Presse-Agentur.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Katharina Kausche/Sina Schuldt/d</span></p><p><strong>Sie ist Bundestagspräsidentin, er einer der bekanntesten TV-Moderatoren Deutschlands. Nun verlautet über Freunde: Julia Klöckner und Jörg Pilawa gehen privat gemeinsame Wege.</strong></p><p>Julia Klöckner (52) und Jörg Pilawa (59) sind ein Paar. Das wurde der Deutschen Presse-Agentur in Berlin aus den Freundeskreisen der Bundestagspräsidentin und des Fernsehmoderators bestätigt. Beide hätten sich bei einem Fest im Heimatort Guldental der CDU-Politikerin über Freunde kennengelernt, die sie einander vorgestellt hätten.</p><p>Pilawa ist vierfacher Vater und lebt von seiner Frau seit dreieinhalb Jahren getrennt, Klöckner ist von ihrem Ex-Mann geschieden. Der Hamburger und die Rheinland-Pfälzerin sind Freunden zufolge regelmäßig zusammen in Klöckners ländlichem Wahlkreis Bad Kreuznach unterwegs, auch die Familien kennen sich. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanu-Chaos am Kuhmühlenteich: Keiner kümmert sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kanu-chaos-am-kuhmuehlenteich-keiner-kuemmert-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua4663-477-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kanu-Chaos am Kuhmühlenteich: Keiner kümmert sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwanenvater Olaf Nieß gehen die vielen wild abgelegten Kanus an den Alsterufern seit Jahren auf die Nerven (hier am Kuhmühlenteich).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Sie liegen kreuz und quer am Ufer wie gestrandete Wale, mit bemoosten Rücken und teilweise an Bäume gekettet: die wild in die Botanik geworfenen Kanus am Kuhmühlenteich. Seit Jahren kämpft Schwanenvater Olaf Nieß gegen das Ärgernis, auch genervte Passanten beschweren sich immer wieder. Es tut sich: nichts. Was ist da los im Bezirk und bei der Umweltbehörde? Warum wird der Plastikmüll am Alsterhaufen nicht entsorgt, so wie die Fahrradleichen in der Stadt?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs CDU-Chef: Israel-Kurs des Kanzlers ist falsch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburgs-cdu-chef-israel-kurs-des-kanzlers-ist-falsch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/urn-newsml-dpa-com-20090101-250811-935-762722-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=438px%2C114px%2C1570px%2C1569px&webp=1" alt="Hamburgs CDU-Chef: Israel-Kurs des Kanzlers ist falsch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dennis Thering, Landes- und Fraktionsvorsitzender der CDU Hamburg, kritisiert Bundeskanzler Merz wegen des Teilstopps von Rüstungsexporten nach Israel heftig (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong><strong>Teilstopp von Rüstungsexporten nach Israel</strong>: Bundeskanzler Merz wird auch aus Hamburg heftig kritisiert. CDU-Landesverbandschef Thering fordert eine Rückkehr zu „klugen Entscheidungen“.</strong></p><p>Thering, auch Fraktionsvorsitzender der Christdemokraten in der Bürgerschaft, hält <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/nach-israel-kehrtwende-kanzler-merz-will-sich-heute-im-tv-erklaeren/">die Entscheidung des Kanzlers</a> für falsch, sagte er. „Die Kommunikation dieser Entscheidung lässt ebenfalls zu wünschen übrig.” Wer glaube, damit außenpolitische Stärke zu zeigen, verkenne die Wirkung: „Die Islamisten jubeln, Israel steht öffentlich am Pranger und internationale Partner sind irritiert.”</p><p>Auch habe das Teilembargo keine große Wirkung, weil es bei den Waffenlieferungen vor allem um U-Boote und Schiffe gehe, die Israel zur Verteidigung seines Staatsgebiets nutze. „Diese sind vom Teilembargo nicht betroffen. Es ändert sich faktisch wenig, aber umso stärker wirkt das Symbol.” Die deutsch-israelischen Beziehungen würden darunter leiden, warnte er.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blumenverkäuferin mit Waffe bedroht und geschlagen – kurz darauf weiterer Überfall</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zwei-raub-ueberfaelle-in-24-stunden-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250811-id38061-1.jpg?resize=300%2C300&crop=492px%2C191px%2C890px%2C889px&webp=1" alt="Blumenverkäuferin mit Waffe bedroht und geschlagen – kurz darauf weiterer Überfall" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Mitarbeiterin dieses Blumenladens wurde mit einer Schusswaffe bedroht und geschlagen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Zwei Raubüberfälle mit Waffengewalt binnen 24 Stunden: In Schnelsen bedrohte ein Täter am Sonntag eine Mitarbeiterin eines Blumenladens mit einer Pistole und forderte Bargeld. Am Montagmorgen folgte der nächste Raub: In Finkenwerder überfiel ein Mann eine Bäckerei. Die Polizei bittet in beiden Fällen um Hinweise.</strong></p><p>Der erste Raub geschah am Sonntagvormittag gegen 11.15 Uhr: Ein unbekannter Maskierter betrat ein Floristikgeschäft an der Pinneberger Straße in Schnelsen. Er forderte unter Vorhalt einer Schusswaffe Bargeld und schlug einer 59-jährigen Mitarbeiterin mit der Waffe gegen den Kopf.</p><p>Dann flüchtete der Täter mit seiner Beute auf einem Fahrrad in Richtung Holsteiner Chaussee. Eine sofortige Fahndung mit mehr als einem halben Dutzend Funkstreifenwagen und dem Polizeihubschrauber blieb ohne Erfolg. Die Frau erlitt leichte Verletzungen und kam per Rettungswagen ins Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 13:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von der Wache direkt in die Klinik: Mann mit unglaublichem Alkoholwert gerettet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-am-hamburger-hauptbahnhof-gerettet-mit-unglaublichem-alkoholwert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bpol201-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1055px%2C475px%2C1228px%2C1228px&webp=1" alt="Von der Wache direkt in die Klinik: Mann mit unglaublichem Alkoholwert gerettet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten an einem ICE im Hamburger Hauptbahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Bundespolizisten holten am Sonntagnachmittag einen Mann vom Bahnsteig 14 im Hamburger Hauptbahnhof – er torkelte gefährlich nah an der Kante entlang. Der Mann konnte kaum noch stehen – kein Wunder bei 4,67 Promille</strong>.</p><p>Am Sonntag gegen 14.20 Uhr alarmierten Passanten die Bundespolizei, weil ein stark alkoholisierter Mann im Hamburger Hauptbahnhof auf dem Bahnsteig zu Gleis 14 unterwegs war – dicht an der Kante entlang. Eine Streife brachte den 46-Jährigen direkt in Sicherheit.</p><p>„Der Mann war so betrunken, dass er nicht mehr wegefähig war“, so ein Sprecher der Bundespolizei. „Er konnte sich kaum auf den Beinen halten.“ Die Beamten stützten ihn zum Revier. Dort ergab ein Atemalkoholtest unglaubliche 4,67 Promille.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 13:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1200-Volt-Leitung: Junge Frau läuft über S-Bahngleise – Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lebensgefahr-auf-der-s-bahnstrecke-frau-26-laeuft-ueber-die-gleise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/80087852-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="1200-Volt-Leitung: Junge Frau läuft über S-Bahngleise – Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine S-Bahn in Betrieb (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / R. Goldmann</span></p><p><strong>Zwischen Hochkamp und Blankenese spazierte am Sonntagnachmittag eine 26-Jährige auf den Schienen – während Regelbetrieb herrschte. Die Bundespolizei sperrte den Abschnitt und ließ die 1200-Volt-Stromschiene abschalten.</strong></p><p>Am Sonntag gegen 14.35 Uhr riefen Zeugen die Polizei, weil zwischen den S-Bahn-Stationen Hochkamp und Blankenese eine Frau mitten im Gleisbett lief, so die Bundespolizei.</p><p>Wegen akuter Gefahr wurde der Abschnitt sofort gesperrt, die Stromschienen wurden abgeschaltet. Mehrere Streifen von Bundes- und Landespolizei suchten die Strecke ab, fanden die 26-Jährige unverletzt und brachten sie in Sicherheit.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In diesem Hamburger Bezirk gibt's jetzt kostenlose Sonnencreme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-diesem-hamburger-bezirk-gibts-jetzt-kostenlose-sonnencreme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-0316-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C860px%2C1592px%2C1592px&webp=1" alt="In diesem Hamburger Bezirk gibt's jetzt kostenlose Sonnencreme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Solche kostenlosen Sonnencremespender stehen an mehreren Orten im Bezirk Hamburg-Mitte. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bezirksamt Hamburg-Mitte</span></p><p><strong>Der Sommer in Hamburg ist zurück – und damit auch die Sonnenbrandgefahr. Im Bezirk Hamburg-Mitte wurden darum jetzt kostenlose Sonnencremespender an mehreren Orten aufgestellt.</strong></p><p>Grauer Star, vorzeitige Hautalterung und im schlimmsten Fall Hautkrebs: Jeder Sonnenbrand erhöht das Risiko. In Deutschland ist die Zahl der Todesfälle <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/75-500-hautkrebsfaelle-in-sh-was-die-sonne-so-gefaehrlich-macht-und-warum-sie-doch-wichtig-ist/">durch Hautkrebs in den vergangenen 20 Jahren</a> von rund 2600 auf etwa 4100 gestiegen – ein Anstieg um 55 Prozent, heißt es in einer Mitteilung des Bezirks.</p><p>Für einen leichten Zugang zu aktivem UV-Schutz hat der Bezirk darum an drei Orten kostenlose Sonnencremespender aufgestellt: Sie stehen auf den Sportanlagen Öjendorfer Weg in Billstedt und Slomanstraße auf der Veddel sowie am Spielhaus Traunspark in Rothenburgsort.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutlich über 30 Grad: Im Norden geht es hochsommerlich weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/im-norden-deutschlands-geht-es-hochsommerlich-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/384689762-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=164px%2C185px%2C1517px%2C1518px&webp=1" alt="Deutlich über 30 Grad: Im Norden geht es hochsommerlich weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nicht nur alten Menschen, sondern auch Kindern macht Hitze zu schaffen. Abkühlung ist wichtig (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Dmytro Zinkevych</span></p><p id="h-in-mecklenburg-vorpommern-schleswig-holstein-und-hamburg-kommt-es-diese-woche-zu-sommerlichen-temperaturen-und-viel-sonnenschein-damit-gibt-es-auch-fur-sternegucker-gute-nachrichten"><strong>In Hamburg, Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern gibt es diese Woche zu sommerliche Temperaturen und viel Sonnenschein. Das sind gute Nachrichten – auch für Sternengucker.</strong></p><p>Im Norden Deutschlands bleibt die Sonne in dieser Woche Dauergast. Zu Beginn der Woche gibt es nach Angaben des Deutschen Wetterdienstes (DWD) in Hamburg, Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern stetig steigende Temperaturen. Den Norden erwarte ein hochsommerlicher Verlauf, sagte ein Meteorologe des DWD.</p><p>Die Temperaturen klettern bereits im Laufe des Montags auf bis zu 29 Grad Celsius. Nachts sind dennoch weiterhin lange Hosen und eine Jacke nötig, denn dann kühlt es sich wieder auf bis zu 13 Grad ab. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 11:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer mehr Tote: Warum ist Radfahren so gefährlich, Herr Lau?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/immer-mehr-tote-warum-ist-radfahrern-so-gefaehrlich-herr-lau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/lau.jpg?resize=300%2C300&crop=685px%2C0px%2C1363px%2C1365px&webp=1" alt="Immer mehr Tote: Warum ist Radfahren so gefährlich, Herr Lau?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Zahl der Radtoten steigt in Hamburg seit Jahren. Viele dieser Unfälle könnten verhindert werden, sagt Dirk Lau vom ADFC. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa (Archiv)</span></p><p><b>Seit Jahren steigen die Zahlen der tödlichen Radunfälle in Hamburg. In diesem Jahr könnte wieder ein trauriger Höchststand folgen: Sieben Hamburger starben in diesem Jahr bereits bei Fahrradunfällen. Dirk Lau, Sprecher des ADFC, erklärt, warum Radfahren in Hamburg so gefährlich ist. </b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 07:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herrenloses Surfbrett treibt auf Badesee – Feuerwehr im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/herrenloses-surfbrett-treibt-auf-badesee-feuerwehr-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dsc-2037-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1048px%2C416px%2C1220px%2C1219px&webp=1" alt="Herrenloses Surfbrett treibt auf Badesee – Feuerwehr im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Feuerwehr suchten den Oortkatener See ergebnislos ab. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Auf dem Wasser des Oortkatener Sees in Ochsenwerder trieb am Sonntagabend ein herrenloses Surfbrett. Vom Besitzer fehlte jede Spur. Feuerwehr und Polizei waren im Einsatz.</strong></p><p>Gegen 21 Uhr suchte die Feuerwehr mit einer Drohne und einem Taucher den Oortkatener See in Ochsenwerder ab, nachdem dort ein auf dem Wasser treibendes Surfbrett gesichtet worden war.</p><p>Gemeinsam mit der Polizei suchten die Einsatzkräfte auch das Ufer des Sees ab, doch ohne Erfolg. Laut eines Sprechers der Feuerwehr wurde die Suche ergebnislos eingestellt. „An dem See befinden sich mehrere Anleger. Es ist gut möglich, dass sich das Surfbrett dort gelöst hat und auf das Wasser getrieben ist“, sagte er der MOPO.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 07:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon sieben tote Radfahrer dieses Jahr in Hamburg: Es gibt ein Unfall-Muster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/7-tote-radler-eine-spurensuche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/toedlicher-abbiegeunfall.jpg?resize=300%2C300&crop=650px%2C186px%2C894px%2C894px&webp=1" alt="Schon sieben tote Radfahrer dieses Jahr in Hamburg: Es gibt ein Unfall-Muster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle aus der Vogelperspektive: Der Laster kam erst mehr als 30 Meter nach der Kreuzung zum Stehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><b>Sieben Hamburger verunglückten in diesem Jahr bereits bei Fahrradunfällen. Zuletzt starb eine Radfahrerin vor zwei Wochen bei einem Abbiegeunfall. Die MOPO hat sämtliche Unfälle dieses Jahres rekonstruiert – und ist dabei auf die immer gleichen Muster gestoßen: Deshalb verlieren so viele Radfahrer im Straßenverkehr ihr Leben.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 07:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann in Wohnung brutal verprügelt – Zwei Männer angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-in-wohnung-brutal-verpruegelt-zwei-maenner-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/495032954.jpg?resize=300%2C300&crop=2281px%2C0px%2C6336px%2C6336px&webp=1" alt="Mann in Wohnung brutal verprügelt – Zwei Männer angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Männer verschafften sich über ein Fenster Zutritt zur Wohnung (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack | Jochen Tack</span></p><p><strong>Im April 2022 wird ein Mann in seiner Wohnung von drei Männern überfallen und zusammengeschlagen. Zwei von ihnen (35 und 37 Jahre alt) stehen jetzt vor Gericht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft den beiden Männern gemeinschaftliche gefährliche Körperverletzung vor. Sie sollen gemeinsam mit einem bislang unbekannten Mittäter am Abend des 19. April 2022 das Fenster einer Wohnung im Erpmannstieg aufgebrochen haben.</p><p>Dort griffen sie laut Anklage einen Mann an, brachten ihn zu Boden und schlugen und traten auf ihn ein. Als ihm seine Lebensgefährtin helfen wollte, soll einer der Männer sie an den Haaren zurückgerissen und mit einer echt aussehenden Schusswaffe bedroht haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 06:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>