<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>In ihrer Villa in Saint-Tropez:Robert und Carmen Geiss zu Hause überfallen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/in-ihrer-villa-in-saint-tropez-robert-und-carmen-geiss-zu-hause-ueberfallen-684e486c8858611e276435b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e486c8858611e276435b3/fd643e71c842f6f0a54bdbd70fc9e6aa,49b3b8b0?w=992" alt="In ihrer Villa in Saint-Tropez:Robert und Carmen Geiss zu Hause überfallen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->St. Tropez – <!--]--><!--[--><b>Horror-Nacht für Robert und Carmen Geiss. Mitten in Nacht sind die Selfmade-Millionäre von vier bewaffneten Unbekannten in ihrer Villa in Saint-Tropez überfallen und verletzt worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robert Geiss postete am 15. Juni gegen 2 Uhr morgens auf Instagram: „Ja, liebe Leute. Wir sind im eigenen Haus in Saint-Tropez überfallen worden – und zwar vom Allerfeinsten, von vier bewaffneten Vollidioten.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Screenshot aus dem Video von Robert Geiss. Er: „Carmen ist gewürgt worden. Hat eine Schnittwunde am Hals. Mir haben sie in die Rippen getreten.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem Video sieht man, wie Einsatzwagen auf das Anwesen fahren. Robert Geiss weiter: „Wir mussten die Tresore aufmachen. Jetzt kommt noch Krankenwagen etc. Carmen hat das ein oder andere abbekommen.“ Zu den beiden Töchtern Shania und Davina äußerte sich Geiss nicht. Die beiden waren aber anscheinend zum Zeitpunkt des Überfalls nicht in der Villa. Auf Instagram meldeten sie sich mit berührenden Kommentaren zu Wort.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 06:33:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Angriffswellen in der Nacht:Iran-Raketen töten acht Menschen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-raketen-toeten-sechs-menschen-wieder-angriff-auf-israel-684e0bb7c500125714a3c5ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e0bb7c500125714a3c5f0/3b9c70c1c44bfa3a2f26a37a04e5dcbc,4cc624a?w=992" alt="Neue Angriffswellen in der Nacht:Iran-Raketen töten acht Menschen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Es ist kurz nach 23 Uhr, als in Israel die Sirenen losheulen. Nur Minuten später fliegen die ersten Raketen über das Land. Die israelische Armee (IDF) hatte die Bevölkerung gewarnt: Alle sollten Schutzräume aufsuchen. Israel nahm derweil Ziele in Teheran ins Visier. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut israelischen Angaben waren bei der ersten Angriffswelle rund 40 Raketen auf die Hafenstadt Haifa gerichtet. Auf Videos aus dem Norden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israels<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind einige der Raketen im dunklen Nachthimmel zu sehen. Kurz darauf startet der Iran einen zweiten, schwereren Angriff. „Eine neue Welle der Operation 'Wahres Versprechen 3' hat vor einigen Minuten begonnen“, heißt es im iranischen Staatsfernsehen. Wieder heulen die Sirenen in Israel, während der Iran Raketen- und Drohnensalven abfeuert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zentralisrael wird bei der zweiten Angriffswelle schwer getroffen. Mindestens vier Menschen sterben, als in Bat Yam, einer Stadt nahe Tel Aviv, ein Wohnhaus von einer ballistischen Rakete getroffen wird. Unter den Toten sei ein zehnjähriger Junge, berichtet die Nachrichtenagentur AFP. „Times of Israel“ meldet später, die Leiche eines Mädchens (8) wurde aus den Trümmern des Wohnhauses geborgen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Örtlichen Medienberichten zufolge werden etwa 35 Menschen am frühen Morgen noch unter den Trümmern der Hausruine vermutet, die komplett einzustürzen drohen. Such- und Rettungsteams durchkämmen die Trümmer mit Taschenlampen und Hunden auf der Suche nach Überlebenden. Die Zahl der Todesopfer könnte noch steigen. Insgesamt gibt es bei den Raketenangriffen in der Nacht rund 200 Verletzte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 06:33:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fragen Sie Ihren Arzt:Achtung, diese Medikamente machen dick!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/fragen-sie-ihren-arzt-achtung-diese-medikamente-machen-dick-684c0badc500125714a3b0cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c0badc500125714a3b0ce/22e7219e8d18b1a8ebe5a1a3e25c0a1f,4aad0541?w=576" alt="Fragen Sie Ihren Arzt:Achtung, diese Medikamente machen dick!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine erschreckende Zahl! Rund 53 % der Deutschen haben Übergewicht oder sind sogar fettleibig. Oft stecken falsche Ernährung oder mangelnde Bewegung dahinter.<!--]--><!--[--><b>

Was aber die wenigsten wissen: Auch Medikamente können dick machen. Lesen Sie mit BILDplus, bei welchen Pillen sie aufpassen müssen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 06:33:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mike und seine Leyla:Heiterer Abschied vom Single-Leben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-heiter-und-leyla-lahouar-so-feiern-sie-abschied-vom-single-leben-684d4faff2831536ed8b0f21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d4faff2831536ed8b0f22/a84f7fa19020b98723186876a7bd8477,f67151c7?w=576" alt="Mike und seine Leyla:Heiterer Abschied vom Single-Leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Der Countdown zur Traumhochzeit läuft! Bevor Mike Heiter mit seiner Liebsten Leyla Lahouar in den Hafen der Ehe segelt, ging es für den Reality-Star erst mal mit dem Flieger nach Los Angeles. Dort feiert er mit Kumpels seinen Abschied aus dem Single-Dasein mit einer einzigen großen Männer-Party unter Palmen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Essen im typisch amerikanischen Diner, ein Ausflug nach Venice Beach und Fahrten durch L.A. in coolen Ami-Karren — es gibt das volle Programm für Mikes „letzte Nacht in Freiheit“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mike sitzt auf einem coolen Ford Mustang, posiert mit seinen Kumpels für ein Foto in Hollywood<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mike (r.) findet die Diner-Szenerie „wie im Film“. Er genießt den „American Way of Life“ mit seinen Jungs<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 06:33:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Übersommern“ neuer Reisetrend:Hier machen Sie Urlaub von der Hitze</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/uebersommern-neuer-reisetrend-hier-machen-sie-urlaub-von-der-hitze-6841fc8e28e5c13c1b0547ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6841fc8e28e5c13c1b0547ed/a10b65c9d84ff3d78236bf39d0aa314e,8045caa2?w=656" alt="„Übersommern“ neuer Reisetrend:Hier machen Sie Urlaub von der Hitze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gerade in unseren Großstädten fühlten sich die Sommer zuletzt heißer an, so dass immer mehr Deutsche Urlaub in kühleren Regionen dem sonnigen Süden vorziehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das geht aus einer aktuellen Analyse der Ferienhaus-Plattform „FeWo-direkt“ hervor. Zwei Ergebnisse verdeutlichen einen wachsenden Trend, der als „Übersommern“ (oder mit dem englischen Begriff „Coolcation“) bezeichnet wird:  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Das Interesse an gar vierwöchigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/ferienhaus/tipps-u-tricks-zum-urlaub-im-ferienhaus-02-42675750.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ferienhaus-Aufenthalten<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den Sommerferien ist im Jahresvergleich um 15 Prozent gestiegen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Südeuropa ist zwar weiterhin Favorit von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Langzeiturlaubern<!--]--><!--]--></a><!--[--> – doch die Konkurrenz aus dem Norden wird beliebter. Dabei im Fokus: Dänemark. Unser nördliches Nachbarland bekam 35 Prozent mehr Klicks als noch 2024. Gefolgt von Schweden (ein Plus von 30 Prozent).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 06:33:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russell holt die Pole:Formel-1-Star fliegt in Kanada das halbe Auto weg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/russell-holt-die-pole-formel-1-star-fliegt-in-kanada-das-halbe-auto-weg-684db828c500125714a3c37a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684db828c500125714a3c37a/8cb9927b9dd53a7bc9e8cc0e3a20455a,75a11dbf?w=320" alt="Russell holt die Pole:Formel-1-Star fliegt in Kanada das halbe Auto weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Da fliegt mir doch das Blech weg" sang die Band „Spliff“ 1982.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2025 fliegt Formel-1-Star Alex Albon (29/Williams) das Heck weg – zumindest ein Großteil der Verkleidung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Qualifying zum Rennen in Montreal (Sonntag, 20 Uhr, RTL und Sky live, Liveticker bei BILD.de) knallen auf einer Gerade plötzlich Teile aus dem Heck meterhoch in die Luft. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">George Russell gibt Einblicke in die Kommunikation zwischen den Piloten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 06:33:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Honorar-Zoff:Exklusiv! Cathy Hummels versöhnt sich mit Malerin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cathy-hummels-exklusiv-nach-honorar-zoff-versoehnung-mit-malerin-684d6593c500125714a3bff8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d6593c500125714a3bff9/2f7348dc9adaec4383fb725d4c56a524,b45cf3d0?w=320" alt="Nach Honorar-Zoff:Exklusiv! Cathy Hummels versöhnt sich mit Malerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unternehmerin und Influencerin Cathy Hummels zoffte sich vor dem Landgericht München mit Malerin Maren Kogge. Die forderte 13.000 Euro, äußerte sich öffentlich über Cathy – bei einem weiteren Termin im Juli drohte die nächste Eskalation, weil es zunächst nicht nach einer Einigung aussah.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch die gibt es jetzt, weiß BILD exklusiv!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die beiden Frauen miteinander besprochen haben, wie sie sich BILD gegenüber zu ihrem Streit äußern und wie es jetzt weitergeht – all dies lesen Sie nur mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 06:33:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Donald Trump feiert seinen 79. Geburtstag:Panzer und Proteste!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-parade-panzer-in-washington-massenproteste-landesweit-684e2d41c500125714a3c661</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e2d41c500125714a3c662/650b90b606e4955a31231925bf641ba1,8bc0b3ac?w=992" alt="Donald Trump feiert seinen 79. Geburtstag:Panzer und Proteste!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Während in den USA Hunderttausende gegen Donald Trump auf die Straße gingen, feierte der Präsident seinen 79. Geburtstag bei einer riesigen Militär-Parade zum 250-jährigen Bestehen der „Army“. Es war die größte Zurschaustellung amerikanischer Militärmacht seit der Siegesparade 1991 nach der Rückkehr der US-Truppen vom ersten Golfkrieg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump erschien mit First Lady Melania (55), gewohnt perfekt gestylt mit cremefarbener Jacke. In der Ehrenloge einige Regierungsmitglieder, gleich am Nebensitz etwa Pentagon-Chef Pete Hegseth (45). <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Ehren-Tribühne: Von hier verfolgte Trump die Militärparade<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Präsident Trump salutiert, First Lady Melania Trump und Verteidigungsminister Pete Hegseth sitzen neben ihm<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 06:33:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Villingen-Schwenningen:Altstadt-Inferno! Feuerwehr hat Brand jetzt unter Kontrolle</title>
    <link>https://www.bild.de/news/villingen-schwenningen-mindestens-fuenf-haeuser-brennen-in-altstadt-684dca0bc500125714a3c43a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684dca0bc500125714a3c43b/b788c31351f33983607faa3a21f25199,d1a0f204?w=576" alt="Villingen-Schwenningen:Altstadt-Inferno! Feuerwehr hat Brand jetzt unter Kontrolle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Villingen (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>In der Altstadt der größten Stadt im  Schwarzwald-Baar-Kreis sind mehrere Gebäude in Brand geraten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 18.27 Uhr ging der Notruf ein, Balkonbrand! Das Feuer in der Gerberstraße breitete sich dann auf weitere Gebäude aus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Feuerwehr kämpft gegen den Brand, der ursprünglich auf einem Balkon entstand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zeitweise brannten sechs Häuser. Laut Polizei ist das Feuer mittlerweile unter Kontrolle, derzeit werden noch letzte Glutnester gelöscht. Ein Haus ist jetzt einsturzgefährdet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei WM in Frankfurt:Deutsche Darts-Stars vermöbeln Luke Littler!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-deutsche-stars-vermoebeln-luke-littler-bei-team-wm-in-frankfurt-684da63e8858611e276430e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684da63e8858611e276430ea/ef88853e6686ab3a1d649234659934fa,fc401714?w=576" alt="Bei WM in Frankfurt:Deutsche Darts-Stars vermöbeln Luke Littler!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist eine deutsche Darts-Sensation!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Martin Schindler (28) und Ricardo Pietreczko (30) machen das Unmögliche möglich, vermöbeln die haushohen Favoriten Luke Littler (18) und Luke Humphries (30) aus England im Achtelfinale der Team-WM in Frankfurt sensationell mit 8:4 Legs.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach der bitteren Klatsche gratuliert Littler Schindler und Pietreczko mit einem kühlen Handschlag. Im Anschluss stapft das Darts-Wunderkind frustriert von der Bühne. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Luke Littler (18, m) gratuliert dem deutschen Duo per kühlen Handschlag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 06:34:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verena Hubertz:Ministerin will Baukosten halbieren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/verena-hubertz-ministerin-will-baukosten-halbieren-68497aaabc77b34b10295439</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68497aaabc77b34b10295439/8c11506a1c3c00ac24d870542c091641,afccd795?w=656" alt="Verena Hubertz:Ministerin will Baukosten halbieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Verena Hubertz, die neue Bauministerin, hat große Pläne: Sie will Wohnen in Deutschland wieder erschwinglich machen. Mehr Bauprojekte, neue Förderprogramme und eine Halbierung der Baukosten sollen helfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kann das gelingen? Lesen Sie bei BILDplus, wie sie diese Ziele erreichen möchte, welche Herausforderungen sie erwartet und welche Maßnahmen sie konkret plant.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 06:34:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehemann festgenommen:Mutter von sechs Kindern mit Halsstichen getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/ehemann-festgenommen-mutter-von-sechs-kindern-mit-halsstichen-getoetet-684d96aac500125714a3c27d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d96aac500125714a3c27d/127e84114111dade2cb8eb22fb16568f,29988028?w=320" alt="Ehemann festgenommen:Mutter von sechs Kindern mit Halsstichen getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Krailling (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Entsetzliche Bluttat in einer beschaulichen Wohnsiedlung in der Gautinger Straße in Krailling (Landkreis Starnberg).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag, gegen 14 Uhr, lief dort ein Mann (36) mit blutverschmierter Kleidung aus einem Haus auf die Straße. Passanten sahen den Mann und wählten sofort die 110. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> raste mit mehreren Streifen zum Anwesen in der knapp 8000-Einwohner-Gemeinde Krailling vor den Toren von München.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Wohnung in der ersten Etage fanden die Fahnder die Leiche einer 29-Jährigen – die Ehefrau des blutverschmierten Mannes. Nach BILD-Informationen wurde sie durch mehrere Stiche in den Hals getötet. Ihr Mann ließ sich widerstandslos festnehmen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bestatter transportieren den Leichnam der 29-Jährigen Frau ab <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 06:34:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weißweine im Test:Dieser Riesling sprengt unser Notensystem!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/riesling-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684c299583ffc62bee8bb961/8f4e5f428676a10a51cf4a0b9c65c984,55d24934?w=320" alt="Weißweine im Test:Dieser Riesling sprengt unser Notensystem!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 06:34:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>