<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Schwierige Lage“:RTL streicht 600 Stellen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/rtl-deutschland-streicht-600-jobs-692eaafc9372035036979f94</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692eaafc9372035036979f95/ce17003913e0a57aaeac8267bce6b21c,fe3dbbd9?w=992" alt="„Schwierige Lage“:RTL streicht 600 Stellen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>RTL Deutschland verkündete der Belegschaft am Morgen den Abbau von 600 Stellen in allen Bereichen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der größte Privatsender rüttelt an seinen Grundfesten: Um 9.30 Uhr erklärte die Geschäftsführung ihren Mitarbeitern, wie sie Unternehmens- und Kostenstrukturen verschlanken will, um sich der Verlagerung von linearer Fernsehnutzung zum Streaming „zukunftssicher“ anzupassen. Dafür werden im Unternehmen – u.a. RTL, Vox, n-tv – 600 (statt der gestern kursierenden 800 bis 1.000 Stellen) von insgesamt 7.500 Stellen gestrichen. „An allen Standorten“, erklärt der Sender. Die Maßnahmen sollen „so sozialverträglich wie möglich“ mit Abfindungen und Altersteilzeit umgesetzt werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Köln gilt als Medienhauptstadt mit über 15 000 Angestellten in der Film- und Fernsehindustrie. RTL ist hier einer der größten Arbeitgeber in bester Rheinlage<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund sei insbesondere der Einbruch der linearen TV-Werbeumsätze, die seit dem Jahr 2019 um mehr als 20 Prozent gesunken seien. „Im gleichen Zeitraum hat RTL Deutschland massiv in den Ausbau des Streamingdienstes RTL+ investiert“, so der Sender. Die zahlende Kundschaft sei von 0,8 Mio. (Ende 2019) auf über 6,6 Mio. (September 2025) gestiegen. Das Unternehmen hofft darauf, dass RTL+ im kommenden Jahr profitabel wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:33:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Industriepräsident spricht Klartext:„Historisch tiefste Krise seit Bestehen der Bundesrepublik“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/industrie-schlaegt-alarm-unsere-wirtschaft-ist-im-freien-fall-692ea1b69372035036979f0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692ea1b69372035036979f0c/c672d84bfbb42efeba3857e9860e11a7,735fa54e?w=992" alt="Industriepräsident spricht Klartext:„Historisch tiefste Krise seit Bestehen der Bundesrepublik“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Der Bundesverband der Deutschen Industrie (BDI) sieht den Wirtschaftsstandort Deutschland im „freien Fall“. Die deutsche Industrie stehe am Ende des Jahres 2025 vor einem dramatischen Tiefpunkt, sagte BDI-Präsident Peter Leibinger. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die alarmierende Feststellung Leibingers:  „Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/insolvenzen-arbeitslosigkeit-und-stellenabbau-so-schlecht-geht-es-der-deutschen-wirtschaft-692868bd53b08e325e21c8a7"><!-- --><!--[--><!--[-->Wirtschaftsstandort<!--]--><!--]--></a><!--[--> befindet sich in seiner historisch tiefsten Krise seit Bestehen der Bundesrepublik, doch die Bundesregierung reagiert nicht entschlossen genug.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem neuen Industriebericht wird für 2025 ein Rückgang der Produktion in der Industrie um zwei Prozent erwartet. Damit würde sie das vierte Jahr in Folge schrumpfen. „Das ist keine konjunkturelle Delle, sondern ein struktureller Abstieg“, so Leibinger. Die deutsche Industrie verliere kontinuierlich an Substanz. Der Wirtschaftsstandort befinde sich „im freien Fall“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Besonders der Chemieindustrie geht es schlecht – wie aktuell dem Venator-Werk in Duisburg-Homberg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:33:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker zum Magdeburg-Prozess:Bein und Becken gebrochen! Zeugin: „Ich verlor 3,5 Liter Blut“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-prozess-im-live-ticker-magdeburg-attentaeter-mit-polizei-heli-gelandet-691185dd0580923d0998c976</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691185dd0580923d0998c977/3ea2a9d855cf5514d344a059c0b083bd,ce11e1e4?w=992" alt="Live-Ticker zum Magdeburg-Prozess:Bein und Becken gebrochen! Zeugin: „Ich verlor 3,5 Liter Blut“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg (Sachsen-Anhalt) –<!--]--><!--[--><b> Am 20. Dezember 2024 fuhr Taleb al-Abdulmohsen (51) mit einem 340 PS starken Mietwagen in eine Menschenmenge auf dem Magdeburger Weihnachtsmarkt – sechs Tote, mehr als 300 Verletzte. Heute läuft der neunte Prozesstag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Acht Verhandlungstage lang mussten Prozessbeteiligte seine wirren Ausführungen ertragen. Ab heute sagen weitere Betroffene als Zeugen vor dem Landgericht Magdeburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[-->) aus. Zusammen sind sieben Geschädigte geladen sowie Angehörige einer getöteten Frau. Es ist der neunte Prozesstag. Am vorigen Donnerstag waren erste Opfer zu Wort gekommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was am neunten Verhandlungstag im Gericht passiert, lesen Sie hier im Live-Ticker bei BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angeklagte meldet sich, fuchtelt mit dem Arm – will eine Erklärung abgeben. Der Richter unterbindet das.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:33:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Experte überzeugt:Diese Aktien bieten gerade besonders gute Einstiegskurse</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/angst-treibt-boerse-feulner-sieht-rallye-chance-692d96a9f6a0a10b35a131c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d96a9f6a0a10b35a131c7/563a54b380be356c4557af5c6047f917,8f081746?w=576" alt="Börsen-Experte überzeugt:Diese Aktien bieten gerade besonders gute Einstiegskurse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Extreme Angst an den Börsen könnte gerade jetzt der Schlüssel zu beeindruckenden Gewinnen sein, glaubt Börsenexperte Stefan Feulner. Während Tech-Giganten wie Nvidia und Alphabet mit Bewertungsängsten kämpfen, schlummern andere Branchen im Hintergrund – bereit, die heimlichen Gewinner des Jahres zu werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Aktien jetzt das attraktivste Chance-Risiko-Verhältnis bieten und warum ETF-Anleger besonders wachsam sein sollten, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:33:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorrad-Influencerin stirbt in Kolumbien:„Bike Girl“ (†25) kracht in einen Lkw</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/influencerin-stirbt-in-kolumbien-bike-girl-25-raste-in-lkw-692e7f4846f39b6230ff7c73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e7f4846f39b6230ff7c74/9f6043fbe68e5dc073ac63c9bd725e98,71f1d9a?w=576" alt="Motorrad-Influencerin stirbt in Kolumbien:„Bike Girl“ (†25) kracht in einen Lkw" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Floridablanca (Kolumbien) – <!--]--><!--[--><b>Die Motorrad-Influencerin Karen Sofía Quiroz Ramírez ist tot. Das US-Portal „TMZ“ und mehrere südamerikanische Medien berichten, dass die 25-Jährige am vergangenen Mittwoch im kolumbianischen Stadtgebiet von Floridablanca durch einen Unfall ums Leben kam. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die junge Frau war auf Social Media als „Bike Girl“ bekannt (rund 40.000 Instagram-Follower) und hatte sich in den vergangenen Jahren eine große Fangemeinde aufgebaut, indem sie riskante Fahrmanöver, Motorradpflege und ihren Alltag als leidenschaftliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/motorrad/nachrichten-auto-news-fotos-videos-22099468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Motorradfahrerin<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des brasilianischen Portals „Metropoles“ verlor Ramírez die Kontrolle über ihr Motorrad und krachte frontal in einen Lkw. Doch damit nicht genug: Direkt nach dem ersten Aufprall wurde sie offenbar noch von einem weiteren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/lkw/nachrichten-auto-news-fotos-videos-37955316.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lastwagen<!--]--><!--]--></a><!--[--> überrollt. Für die Influencerin soll es keinerlei Überlebenschance gegeben haben. Die Rettungskräfte konnten nur noch den Tod feststellen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sein verschmitztes Lächeln hat Samuel Koch trotz eines bösen Sturzes nicht verloren.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:33:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schauspielerin Sienna Miller:Schwanger-Verkündung im BAUCHzart-Kleid</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sienna-miller-43-schwanger-verkuendung-im-bauchzart-kleid-692e873c9372035036979d9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e873c9372035036979d9c/774068ae85cfd0fcd78909bf57a11131,67206589?w=656" alt="Schauspielerin Sienna Miller:Schwanger-Verkündung im BAUCHzart-Kleid" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Sie kam, strahlte und überraschte alle! Schauspielerin Sienna Miller verwandelte die Fashion Awards 2025 in der Royal Albert Hall in London in ihre ganz persönliche Baby-Bühne und verkündete in einem BAUCHzart-Kleid ihre Schwangerschaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Miller erschien in einem bodenlangen, durchsichtigen Tüllkleid von Givenchy mit Bustier-Ausschnitt, das ihren wachsenden Babybauch gekonnt in Szene setzte. (Fast) immer an ihrer Seite: Freund Oli Green (28), mit dem sie jetzt nach einer gemeinsamen Tochter (23 Monate) nun ihr zweites Kind erwartet. Dann wird die 43-Jährige bald Dreifach-Mama, denn sie hat auch schon eine Teenie-Tochter (Marlowe, 13) von Ex Tom Sturridge (39).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sienna Miller begrüßt Rolling-Stones-Legende Mick Jagger (82), hält sich dabei strahlend ihren Babybauch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr erneutes Babyglück präsentierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/sienna-miller/star-kinofilme-fotos-news-videos-15803104.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sienna Miller<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Montag so glamourös, so selbstbewusst und wunderschön, dass selbst die Mode-Elite mal kurz den Atem anhielt. Besonders schön sind auch die Schnappschüsse, auf denen die Schauspielerin auf dem blauen Teppich des Events <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/mick-jagger/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15798496.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Musiklegende Mick Jagger<!--]--><!--]--></a><!--[--> begrüßt, sich dabei ihren Babybauch hält und einfach nur pure Lebensfreude ausstrahlt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:33:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Samstag das große Titel-Duell mit Messi:Müllers Meister-Prämie so hoch wie bei Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/titel-praemie-von-thomas-mueller-so-hoch-wie-beim-fc-bayern-692e87e546f39b6230ff7cf3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e87e546f39b6230ff7cf4/31e595ee4eb678e9704a041373939f25,c5d5b9b4?w=320" alt="Samstag das große Titel-Duell mit Messi:Müllers Meister-Prämie so hoch wie bei Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Giganten-Prämie für den Sieg im Traum-Finale.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag (20.30 Uhr deutscher Zeit bei Apple TV und im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/major-league-soccer/ma11706535/inter-miami-cf_vancouver-whitecaps/spiel-infos/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Live-Ticker bei bild.de<!--]--><!--]--></a><!--[-->) kämpft Bayern-Legende Thomas Müller (36) mit den Vancouver Whitecaps gegen Inter Miami und Superstar Lionel Messi im Finale der US-Liga Major League Soccer (MLS) um den Meistertitel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sollte sich Vancouver im Giganten-Duell durchsetzen, soll Müller nach BILD-Informationen eine Prämie in Höhe von 300.000 Euro kassieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit ist Müllers Meister-Prämie so hoch wie zuvor bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:33:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10 Millionen Kunden betroffen:Mega-Klage gegen Vodafone ausgesetzt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/vodafone-preisschock-gericht-verzoegert-verfahren-692e8b9846f39b6230ff7d30</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e8b9846f39b6230ff7d30/2243c9e3caf6183dc1e0a95ba7d4117e,34033699?w=320" alt="10 Millionen Kunden betroffen:Mega-Klage gegen Vodafone ausgesetzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>2023 führte Vodafone einfach eine fette Tariferhöhung durch: Zehn Millionen Vodafone-Kunden mussten plötzlich fünf Euro mehr pro Monat zahlen. Jetzt kämpfen über 110.000 Betroffene gemeinsam vor Gericht. Doch der nächste Verhandlungstermin ist geplatzt.  Denn der Fall geht erst mal nach Luxemburg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Sammelklage gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/vodafone-geht-auf-das-kartellamt-los-schwere-vorwuerfe-im-streit-mit-1-1-692961b5c25edce70ee7202b"><!-- --><!--[--><!--[-->Vodafone<!--]--><!--]--></a><!--[--> zieht sich in die Länge. Eigentlich sollte am Mittwoch vor dem Oberlandesgericht Hamm verhandelt werden. Doch das Verfahren wurde überraschend ausgesetzt. Grund: Das Gericht will den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/eu-gerichtshof-russland-beging-in-ukraine-verstoesse-gegen-voelkerrecht-686e3b6ad1592e395c9d56a2"><!-- --><!--[--><!--[-->Europäischen Gerichtshof<!--]--><!--]--></a><!--[--> (EuGH) einschalten, um offene Fragen zum Europarecht klären zu lassen. Laut Gerichtssprecher bestehe „Klärungsbedarf“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bitcoin-Kurs fällt deutlich nach US-China-Konflikt, Investoren reagieren nervös.</p><p class="teaser__text">Immobilienpreise sinken, Randlagen bieten Chancen für Investoren und Eigennutzer.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:33:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Typisch Mann, er wollte nicht zum Arzt“:Der Moment, als Karina Gottschalks Leben rettete</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-hat-krebs-karina-rette-ihm-das-leben-692d806c46f39b6230ff70a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d806c46f39b6230ff70a7/d70e262fbd17fb6834ff922df962f1fe,5e2440b6?w=992" alt="„Typisch Mann, er wollte nicht zum Arzt“:Der Moment, als Karina Gottschalks Leben rettete" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Thomas Gottschalk, den ganz Deutschland kennt und der auf der Bühne immer der Lauteste war, wurde Anfang Juli dieses Jahres zu Hause plötzlich ganz leise. Der Showmaster ist an Krebs erkrankt. Zum Glück hatte er seine Frau Karina. Sie rettete ihm vorerst das Leben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Karina ahnte, dass etwas nicht stimmte, wie Thomas sich verhielt und wie sie ihren sturen Mann überzeugen konnte, doch zum Arzt zu gehen, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:33:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine Briefzustellung mehr:Dänemark hängt alle Briefkästen ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/briefzustellung-wird-abgeschafft-land-haengt-briefkaesten-ab-692da83c392d5c38e3852dcb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692da83c392d5c38e3852dcc/d5c89a08ad1fbdfd2ad8e4c0ed29f72e,1086c25?w=576" alt="Keine Briefzustellung mehr:Dänemark hängt alle Briefkästen ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen – <!--]--><!--[--><b>Ende Dezember wird der letzte Brief ausgeliefert, dann ist Schluss. Die Post in Dänemark stellt die Briefzustellung ein. Grund sei ein enormer Rückgang an Briefsendungen durch die Digitalisierung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Aus für den Brief bedeutet auch: Briefkästen werden abgehängt. Nur noch Pakete sollen zugestellt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Briefvolumen ist in Dänemark seit dem Jahr 2000 um mehr als 90 Prozent gesunken. Gleichzeitig boomt der Onlinehandel und damit der Bedarf an schnellen, zuverlässigen Paketlieferungen. „Wir wollen der bevorzugte Paketdienst der Dänen werden“, erklärt PostNord. Der Strategiewechsel soll das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> zukunftsfähig machen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schritt der Dänen reiht sich in einen weltweiten Trend ein: Klassische Papierpost verliert an Bedeutung, im Alltag wird digital kommuniziert. Postunternehmen kämpfen mit sinkenden Brief-Mengen und roten Zahlen. Viele versuchen deshalb, sich neu zu erfinden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:33:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum auch er nicht mehr wollte! Wie lange das Trennungs-Gespräch dauerte!:Die ganze Wahrheit über das Wagner-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-die-wahrheit-ueber-das-aus-von-sandro-wagner-in-augsburg-nach-nur-12-spieltagen-692de9b246f39b6230ff7909</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692de9b246f39b6230ff790a/a8289cbd8c0782a4c21ea6c17e002e91,dd222a6b?w=576" alt="Warum auch er nicht mehr wollte! Wie lange das Trennungs-Gespräch dauerte!:Die ganze Wahrheit über das Wagner-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aus und vorbei! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Montag gehen Sandro Wagner (38) und der FC Augsburg getrennte Wege. Nach nur 153 Tagen ist das Kapitel für ihn beendet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD und SPORTBILD kennen die Gründe und beantworten folgende Fragen: Warum auch Wagner nicht mehr wollte, wie lange das Trennungs-Gespräch dauerte, wie hoch die Abfindung ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die ganze Wahrheit über das Wagner-Aus und alle Hintergründe lesen Sie nur mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:33:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>König Charles nimmt ihm letzte Titel:Jetzt ist Andrew ein ganz normaler Bürger</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/koenig-charles-nimmt-seinem-bruder-allerletzte-titel-jetzt-ist-andrew-ein-ganz-normaler-buerger-692e8ba69372035036979ddc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e8ba69372035036979ddc/18cc3751dd858773d6af39ebcfdd31c0,864d26e?w=320" alt="König Charles nimmt ihm letzte Titel:Jetzt ist Andrew ein ganz normaler Bürger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor – <!--]--><!--[--><b>Andrew Mountbatten-Windsor, einst Duke of York, ist nun offiziell nur noch ein einfacher Bürger. Sein Bruder, König Charles III., hat dem Ex-Prinzen am Montag die letzten Titel entzogen. Ein weiterer Tiefschlag für den einst angesehenen Royal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der u.a. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/jeffrey-epstein-wollte-er-andrew-und-fergie-ausschalten-69295039c25edce70ee71ec5"><!-- --><!--[--><!--[-->wegen seiner Epstein-Verstrickungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Ungnade gefallene Andrew zählt seit dem 1. Dezember nicht mehr zu den Mitgliedern des ältesten britischen Ritterordens, des „Order of the Garter“ (auf Deutsch „Hosenbandorden“), gegründet im Jahr 1348 von König Edward III. Besonders bitter: Andrew hatte den Titel einst von seiner Mutter, der Queen, verliehen bekommen. Er galt zudem immer als ihr Lieblingssohn.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->König Charles III. (77, r.) griff, was seinen kleinen Bruder angeht, wie angekündigt durch! <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andrews Wappen wurde laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/royals/article-15342113/Shamed-Andrew-formally-stripped-remaining-royal-titles-eviction-Royal-Lodge-Windsor-delayed-early-year.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ bereits aus der St. George's Chapel in Windsor entfernt, der letzten Ruhestätte seiner Eltern, Elizabeth II. (†96) und Prinz Philip (†99). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:33:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gipfel-Absage:US-Außenminister Rubio zeigt Nato die kalte Schulter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/falsches-signal-us-aussenminister-rubio-zeigt-nato-kalte-schulter-692e9c359372035036979eb6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e9c359372035036979eb6/ac097aa5f99315f385a48c59dc1199f1,7cc96869?w=320" alt="Gipfel-Absage:US-Außenminister Rubio zeigt Nato die kalte Schulter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Washington – Das ist wirklich extrem ungewöhnlich: US-Außenminister Marco Rubio (54) kommt nicht zu einem formellen Nato-Treffen, lässt sich ohne einen triftigen Grund vertreten. Ist das schon ein eindeutiges Zeichen mitten in den Ukraine-Verhandlungen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem ungewöhnlichen Schritt hat Rubio seine Teilnahme an einem lange geplanten Nato-Treffen am Mittwoch in Brüssel abgesagt. Wie sein Ministerium in Washington mitteilte, wird stattdessen der stellvertretende Außenminister Christopher Landau (62) an Beratungen in der belgischen Hauptstadt teilnehmen. Dort soll es unter anderem um die weitere Unterstützung der<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Ukraine im Krieg gegen Russland gehen.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein überzeugender Grund für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/rubio-zu-ukraine-geht-nicht-nur-darum-einen-krieg-zu-beenden-692cfc935e75871cc1fc9e64"><!-- --><!--[--><!--[-->Rubios<!--]--><!--]--></a><!--[--> Absage wurde nicht genannt. Ein Sprecher teilte nur mit, es wäre völlig unrealistisch, ihn bei jedem Treffen zu erwarten. Der Minister habe bereits an Dutzenden Treffen mit Nato-Verbündeten teilgenommen und „dank der starken und visionären Führung“ von US-Präsident<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Donald Trump (79) <!--]--><!--]--></a><!--[-->sei die Nato vollständig revitalisiert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dass ein US-Außenminister nicht persönlich an einem formellen Nato-Außenministertreffen teilnimmt, ist höchst ungewöhnlich. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:33:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>