<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ermittler sicher: Er verletzte US-Touristen in Straßenbahn schwer:Polizei fasst Messerstecher von Dresden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-messerstecher-nach-blutiger-strassenbahn-attacke-gefasst-68b1a5645dcbc24752ca7d43</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1a5645dcbc24752ca7d44/9021a54fdaf90f916c98349dba6515ae,de272fd7?w=992" alt="Ermittler sicher: Er verletzte US-Touristen in Straßenbahn schwer:Polizei fasst Messerstecher von Dresden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Sie haben ihn! Nachdem die Polizei und die Staatsanwaltschaft Dresden seit Freitagmorgen öffentlich nach Messerstecher Ismail Alhaj H. (20) gefahndet hatten, konnte er wenige Stunden später gefasst werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, wählte H. am Freitagnachmittag selbst den Notruf 110 und verließ sein Versteck, ein Hochhaus am Amalie-Dietrich-Platz in Dresden-Gorbitz. Hier warteten schon die Ermittler auf ihn.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reinigungskraft aus Syrien soll in der Nacht zu Sonntag gegen 0.25 Uhr (25. August) einem US-Bürger in der Straßenbahn das Gesicht mit einem Cutter-Messer zerschnitten haben und deshalb jetzt vor den Haftrichter kommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Messer-Opfer John Rudat (20, Model und Rettungssanitäter-Azubi) trug eine 10 Zentimeter lange Narbe davon. Er konnte die Uniklinik in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-regional/home-16327670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dresden<!--]--><!--]--></a><!--[--> mittlerweile verlassen, die Wunde wurde mit mehr als 30 Stichen genäht. Sein Gesicht wird durch die Messer-Attacke jedoch ein Leben lang davon gezeichnet bleiben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:22:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Iris Berbens bittere Abrechnung mit den Linken:„Jetzt kriechen die Antisemiten wieder aus ihren Löchern“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/iris-berbens-bittere-abrechnung-mit-den-linken-jetzt-kriechen-die-antisemiten-wieder-aus-ihren-loechern-68b173df5d3e123a945af436</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b173df5d3e123a945af437/a97b66e707ff10a76da3b61f9f6035de,62a036d?w=992" alt="Iris Berbens bittere Abrechnung mit den Linken:„Jetzt kriechen die Antisemiten wieder aus ihren Löchern“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Warnruf aus dem Herzen der deutschen Kulturlandschaft! Ein Hilferuf, um Film, Theater, Kunst aus dem Klammergriff linker Ideologen und Judenhasser zu befreien!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Iris Berben (75), eine der beliebtesten und erfahrensten Schauspielerinnen Deutschlands, warnt davor, dass sich Israel-Feindlichkeit und Antisemitismus in der linken Szene immer weiter ausbreiten – nicht zuletzt in einem offenen Brief Hunderter „Kulturschaffender“ an Kanzler Friedrich Merz, in dem sie einen Waffenboykott gegen Israel fordern und die Aussetzung des Assoziierungsabkommens der EU mit dem Judenstaat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Berbens bittere Anklage In der „Zeit“: „Die Haltung der linken Szene gegenüber Israel und den Juden war schon immer ein böser Stachel in meinem linksliberalen Herzen. Schon früher tummelten sich in dieser Szene eine Menge Antisemiten.“  – „Jetzt sind sie wieder aus ihren Löchern gekrochen und vermehren sich, leider und absurderweise auf der linken Seite des politischen Spektrums.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Linke, der sie sich selbst zurechne, habe viel zu lange „ureigene Themen vernachlässigt wie Wohnungsnot, Ausbildung, Arbeitsplätze, Infrastruktur, Gesundheit und sich stattdessen in Feldern verkämpft, wo ihr die meisten Leute nicht mehr folgen wollten“, so Berben im „Zeit“-Interview.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:22:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>560 Mitarbeiter betroffen:Zwei deutsche Autozulieferer insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/zwei-deutsche-autozulieferer-insolvent-560-mitarbeiter-betroffen-68b16f8d5d3e123a945af3bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b16f8d5d3e123a945af3bc/d661c5184f8f50fc2e34f287c346cd22,33ac447f?w=576" alt="560 Mitarbeiter betroffen:Zwei deutsche Autozulieferer insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wolfsburg/Mühlhausen im Täle – <!--]--><!--[--><b>Die Krise trifft die deutsche Autoindustrie mit voller Wucht. Zwei weitere Unternehmen aus der Zulieferbranche mussten Insolvenz</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>anmelden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen sind die Huber Automotive AG aus Mühlhausen im Täle (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) und die MVI Group GmbH aus Wolfsburg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Huber produziert Steuergeräte, entwickelt Hard- und Software für Fahrzeuge. Wie zuerst die „Wirtschaftswoche“ berichtet, fiel der Umsatz im Geschäftsjahr 2023/24 dramatisch um rund 58 Prozent auf 38,9 Millionen Euro. Gründe: die schwache Nachfrage nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/auto-news/elektroauto/elektroauto-alle-infos-78345868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elektroautos<!--]--><!--]--></a><!--[--> und die allgemein angespannte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wirtschaftslage<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Rund 260 Mitarbeiter sind von der Pleite betroffen. Am Montag stellte das Unternehmen beim Amtsgericht Göppingen einen Antrag auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die MVI-Group aus Wolfsburg steckt ebenfalls in der Krise und musste Insolvenz anmelden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:22:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich eine gute Nachricht:Plötzlich bleibt wieder mehr Geld übrig!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/lohn-ueberraschung-ploetzlich-bleibt-wieder-mehr-geld-uebrig-68b150d55dcbc24752ca7558</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b150d55dcbc24752ca7559/334829858a123d2ae05a41316be08957,902ed2a5?w=576" alt="Endlich eine gute Nachricht:Plötzlich bleibt wieder mehr Geld übrig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiesbaden – <!--]--><!--[--><b>Das ist mal eine schöne Überraschung: Viele Arbeitnehmer in Deutschland haben zumindest wieder etwas mehr Geld im Portemonnaie – vom Gehalt wieder mehr übrig!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Lohn-Überraschung geht aus Zahlen des Statistischen Bundesamts in Wiesbaden hervor. Die Experten errechneten, dass die sogenannten Nominallöhne im zweiten Quartal mit 4,1 Prozent erneut stärker gestiegen sind als die Verbraucherpreise (2,1 Prozent). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Daraus ergibt sich eine „echte“ Steigerung der Reallöhne um 1,9 Prozent!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur Erklärung: Der Reallohn ist der Verdienst, über den Arbeitnehmer tatsächlich verfügen können, nachdem die Inflation berücksichtigt wurde. Im Gegensatz zum Nominallohn ist der Reallohn also das, was in der Geldbörse übrig bleibt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:22:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess im Live-Ticker:Wer ist der blonde Riese aus dem Video?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-gerhard-delling-soll-im-prozess-gegen-christina-block-aussagen-68b089f98c33b226bcaeb4c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b089f98c33b226bcaeb4c8/1d6b7408c370b29f47079786a5d7ede1,a81fa3f8?w=992" alt="Block-Prozess im Live-Ticker:Wer ist der blonde Riese aus dem Video?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Schon gestern ist ein ominöser blonder Riese im Verfahren um die entführten Block-Kinder aufgetaucht. Jetzt hat der mutmaßliche Entführer Tal S. (36) den Deutschen auf einem Video identifiziert!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Anklage soll Christina Block (52) Tal S. über die israelische Securityfirma (Cyber Cupula) damit beauftragt haben, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->ihre Kinder Klara (damals 13) und Theo (damals 10) bei ihrem Vater <!--]--><!--]--></a><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-feierte-silvester-als-ihre-kinder-entfuehrt-wurden-6872529f8cc6e37b2bd14dd1"><!-- --><!--[--><!--[-->(51) in Dänemark zu entführen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Steakhaus-Erbin („Block House“) brachte die Kinder danach zurück nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Landgericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte Tal S. von einem blonden Riesen berichtet, der Hebräisch sprach. Der Unbekannte soll im Block-Hotel Grand Elysée Hamburg mit den Israelis die „Operation“ geplant haben und mit zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entführung<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Dänemark gereist sein. Jetzt hat S. den Deutschen auf den Überwachungskamera-Bildern aus der Hotel-Lobby identifiziert. Einen Namen nannte er nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie im Live-Ticker, wie der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Freitag verläuft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:22:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jannik hat Spaß im Tokio Hotel:Bill Kaulitz planscht mit Ex von Yeliz Koc</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bill-kaulitz-planscht-mit-yeliz-ex-jannik-hat-spass-im-tokio-hotel-68b05b4f8c33b226bcaeafbd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b05b4f8c33b226bcaeafbe/fea6995dc3e4ad4b7dd5f848260700e6,aa44b09e?w=576" alt="Jannik hat Spaß im Tokio Hotel:Bill Kaulitz planscht mit Ex von Yeliz Koc" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Von Frankfurt nach Los Angeles und vom Flughafen direkt in Bills Pool! Yeliz-Ex Jannik Kontalis feiert eine feuchtfröhliche Sause auf dem Kaulitz-Anwesen und das Getuschel geht in eine neue Runde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Überraschung ist die gemeinschaftliche Pool-Planscherei nicht, kündigte Jannik Kontalis schon am Dienstag in seiner Instagram-Story an, dass er von Frankfurt auf dem Weg nach Los Angeles sei, um einen „ganz besonderen Menschen“ wiederzusehen. Fans spekulierten, dass damit nur Bill Kaulitz gemeint sein kann. Sie sollten recht behalten!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer neuen Podcast-Folge von „Kaulitz Hills – Senf aus Hollywood“ sprach Bill von seinen Plänen, seinen endlich fertiggestellten Pool mit einem rauschenden Fest einweihen zu wollen. Und jetzt war es so weit! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Fertig für meine Pool-Party“, erklärt Bill in seiner Instagram-Story feierlich und zeigt sich in einem transparenten Hemd und einer Netzhose. Er schwenkt hinüber zum Pool, zeigt die Aussicht auf die Hollywood Hills und die vorbereiteten Cocktails. Mehr gibt die Instagram-Story von Sara Alviti, Stylistin und enge Freundin von Bill, preis. Neben zahlreichen Freunden des Sängers sieht man auch Yeliz-Ex Jannik Kontalis. Auf einem Foto hält er provokant den Mittelfinger in die Kamera, während Bill neben ihm im Pool sitzt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:22:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei deutschem EM-Auftritt:Schröder siegt gegen eigenen Angestellten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/dennis-schroeder-erst-live-zoff-dann-em-sieg-gegen-eigenen-angestellten-68b15df55dcbc24752ca765f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b15df55dcbc24752ca7660/9cfe2e2443f31e25fb7461cfd1c984f2,89b8a4d5?w=576" alt="Bei deutschem EM-Auftritt:Schröder siegt gegen eigenen Angestellten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit der Hallen-Security hatte Dennis Schröder (31) größere Probleme als mit der Verteidigung der Schweden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland gewinnt auch sein zweites Spiel bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball/startseite-sport-sport-mix-basketball-26394584.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Basketball-EM<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Tampere/Finnland, schlägt Schweden 105:83.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei gelingen dem deutschen Kapitän 23 Punkte, er ist bester Werfer des Spiels.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boot der Kaiser-Marine sank vor Cuxhaven:Nach 106 Jahren! U16 wird aus Nordsee gehoben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/u-boot-sank-1919-vor-cuxhaven-wrack-wird-aus-nordsee-gehoben-um-es-zu-verschrotten-68b14073adc6ba5d53cb04d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b14073adc6ba5d53cb04d0/4076299d4fe5438036884fd0b6edb756,4da0202c?w=656" alt="Boot der Kaiser-Marine sank vor Cuxhaven:Nach 106 Jahren! U16 wird aus Nordsee gehoben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Scharhörn – <!--]--><!--[--><b>Mehr als 100 Jahre verrottete das geheimnisvolle Wrack in der Nordsee: Jetzt soll das gesunkene U-Boot U16 vor der unbewohnten Hamburger Insel Scharhörn geborgen werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im südwestlichsten Teil der Elbmündung auf dem Meeresgrund liegt ein gesunkenes U-Boot der kaiserlichen Marine. Es sank im Jahr 1919 nach dem Ersten Weltkrieg, als es nach England überführt werden sollte. Seitdem ruht es im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/meere-aktuellen-news-und-infos-cKDVZqItALT4fGAyavFM"><!-- --><!--[--><!--[-->Meer<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein historisches Foto zeigt das U-Boot, das 1919 versank<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als vor wenigen Wochen Experten das Gewässer auf Unterwasserhindernisse kontrollierten, beschlossen sie, das 57 Meter lange Wrack zu bergen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Getestet und reduziert:Das ist der beste Airfryer unter 100 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/airfryer-unter-100-euro-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b191ea5d3e123a945af706/a7a5112bc6c0733a0f838a30edeaed59,ef35f0ef?w=320" alt="Getestet und reduziert:Das ist der beste Airfryer unter 100 Euro" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnell und gelingt sicher:Die knusprigsten Airfryer-Rezepte</title>
    <link>https://hey.bild.de/x/airfryer-rezepte-knusprig-wenig-fett-cc011d04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67e6bf4fee15d54841c5bbb1/3412337a303433f980668911e699526c,df8f7e4e?w=320" alt="Schnell und gelingt sicher:Die knusprigsten Airfryer-Rezepte" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:22:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/e846a13a884ce595325c00608ffe6c69,2a05722d?w=992" alt="Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD überträgt am Samstag 6 Stunden LIVE!:So geil wird die Heiters-Hochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-und-leyla-heiter-so-geil-wird-die-live-hochzeit-am-samstag-68aeb9255d3e123a945ac948</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aeb9255d3e123a945ac949/0cae397e99fc3e642d4c9ea8fec68da2,cc8612b7?w=576" alt="BILD überträgt am Samstag 6 Stunden LIVE!:So geil wird die Heiters-Hochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amalfiküste – <!--]--><!--[--><b>Was für eine gigantische Woche der Liebe! Harry Styles (31) hat eine neue Flamme, Helene Fischer (41) ist erneut Mama geworden, Taylor Swift (35) ist mit Travis Kelce  (35) verlobt – und Leyla und Mike besiegeln endlich ihr Liebesmärchen in Italien! Hurra, die Heiters-Festspiele sind da!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reality-TV-Stars Mike und Leyla Heiter, die sich im Dschungelcamp 2024 verliebten, feiern am Samstag (30. August) an der malerischen Amalfiküste ihre Traumhochzeit. Nach BILD-Informationen wird die Location mit rund 20.000 Blumen geschmückt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f"><!-- --><!--[--><!--[-->Jetzt schon den „Wedding-Pass“ sichern für alle Infos. Und die große Traumhochzeit live sehen!<!--]--><!--]--></a><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD ist live dabei – und damit auch Sie, liebe User! Mit dem Wedding-Pass bei BILD erhalten Sie schon jetzt Zugang zum Livestream und können sich alles auch im Anschluss als Video-on-Demand ansehen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/mike-heiter-heiratet-leyla-exklusive-traumhochzeit-an-der-amalfikueste-688a08d73b331b7336f010f3"><!-- --><!--[--><!--[-->Abrufbar auf allen BILD-Kanälen: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:23:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So einfach geht es:Die Heiters-Hochzeit auf dem Smart-TV schauen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/mike-heiter-heiratet-leyla-exklusive-traumhochzeit-an-der-amalfikueste-688a08d73b331b7336f010f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a08d73b331b7336f010f4/0e8deb7b813ad60ae35800e95ae5a8c3,9db89c67?w=576" alt="So einfach geht es:Die Heiters-Hochzeit auf dem Smart-TV schauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt auch im TV! Endlich ist es so weit: Mike und Leyla heiraten – und BILD ist exklusiv dabei!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sind das Reality-TV-Traumpaar schlechthin: Mike Heiter (33) und Leyla Lahouar (29). Kennengelernt im Dschungelcamp 2024, verlobt am Valentinstag 2025 in Dubai – und jetzt wird am Samstag live bei BILD geheiratet! Die Traumhochzeit an der Amalfiküste: Das (bisherige) Highlight einer einmaligen Liebesgeschichte!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem Wedding-Pass bei BILD erhalten Sie schon jetzt Zugang zum Livestream und können sich alles auch im Anschluss als Video-on-Demand ansehen. Abrufbar auf allen BILD-Kanälen: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. Was alle Fans erwartet?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 14:23:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>