<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verdi kämpft für Betriebsrat am Flughafen – doch Kollegen erheben schwere Vorwürfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/betriebsrat-am-flughafen-freigestellt-nun-melden-sich-kollegen-zu-wort/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/9550609-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=167px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Verdi kämpft für Betriebsrat am Flughafen – doch Kollegen erheben schwere Vorwürfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der freigestellte Mitarbeiter ist Schichtleiter bei der Gepäckabfertigung. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Sebastian Widmann</span></p><p><b>Ein freigestellter Betriebsrat am Hamburger Flughafen steht im Zentrum eines hitzigen Streits. Kollegen werfen ihm Schikanen und Einschüchterung vor, doch der Betroffene und sein Anwalt bestreiten alles. Das Arbeitsgericht hatte seine Rückkehr angeordnet – umgesetzt wird sie bis heute nicht. Der Fall sorgt für Kontroversen zwischen Belegschaft, Gewerkschaften und Öffentlichkeit.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 20:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gegen Dumping-Preise: Erstes Hamburger Café führt Kaffee-Happy-Hour ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gegen-dumping-preise-erstes-hamburger-cafe-fuehrt-kaffee-happy-hour-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/cafe-ole-img-7021-jpg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1270px%2C783px%2C1136px%2C1137px&webp=1" alt="Gegen Dumping-Preise: Erstes Hamburger Café führt Kaffee-Happy-Hour ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">David Hermann vom „Café Ole“ in Hamburg-Ottensen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Tessa Mallon</span></p><p><b>Die Aufregung unter kleinen inhabergeführten Cafés scheint groß: Die Kaffeekette „Life Among People“ (LAP) lockt Kunden mit brachial günstigen Dumping-Preisen. Zu Lasten der kleinen Cafés, die da schlicht nicht mithalten können? Das erste Café reagiert nun und setzt auf eine „Happy Hour“. Dreht sich die Preisspirale bald noch schneller?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 18:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg fordert mehr Geld für den Hafen: „Das ist wirklich ein Affront“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-fordert-mehr-geld-fuer-den-hafen-das-ist-wirklich-ein-affront/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/111150421.jpg?resize=300%2C300&crop=1864px%2C3301px%2C2091px%2C2092px&webp=1" alt="Hamburg fordert mehr Geld für den Hafen: „Das ist wirklich ein Affront“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Containerschiff und eine Barkasse im Waltershofer Hafen in Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bildagentur-online/Ohde | Bildagentur-online/Ohde</span></p><p><strong>Hamburgs Wirtschaftssenatorin Melanie Leonhard hat einmal mehr vom Bund mehr Geld für Deutschlands Häfen verlangt. Gleichzeitig wies die SPD-Politikerin Forderungen zurück, das beschlossene 100-Milliarden-Euro-Sondervermögen für Infrastrukturprojekte in den Hafen zu stecken.</strong></p><p>Sie wolle den Beitrag des Bundes nicht kleinreden. Rund 120 Millionen Euro jährlich für Hamburg seien eine erhebliche Finanzunterstützung. „Aber sie ist eben für weit mehr gedacht“, sagte die Senatorin mit Blick etwa auf Kliniken, Straßen und Brücken. Schließlich gebe es all diese Aufgaben in Hamburg auch. </p><p>Und wer jetzt darauf verweise, dass die Hansestädte und nördlichen Bundesländer ihren Anteil am Sondervermögen doch bitte in die Häfen stecken sollten, verkenne wieder einmal die nationale Bedeutung der deutschen Seehäfen, kritisierte Leonhard. „Das ist wirklich ein Affront.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 18:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hustende Gäste in Hamburger Restaurant lösen Großalarm aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hustende-gaeste-in-restaurant-in-der-schanze-loesen-grossalarm-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/lna01.jpg?resize=300%2C300&crop=258px%2C118px%2C1251px%2C1251px&webp=1" alt="Hustende Gäste in Hamburger Restaurant lösen Großalarm aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neben mehreren Rettungswagen wurde auch der leitende Notarzt alarmiert. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Ein Zwischenfall in einem Restaurant in der Schanze hat am Mittwochnachmittag zunächst einen Großalarm bei der Feuerwehr ausgelöst. Mehrere Rettungswagen sowie der leitende Notarzt rückten aus.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich gegen 16.15 Uhr in der Schanzenstraße. Laut Polizei klagten dort mehrere Gäste plötzlich über Atemwegsreizungen und Hustenanfälle. Aufgrund dieser Angaben im Notruf wurden insgesamt acht Rettungswagen und der leitende Notarzt alarmiert.</p><p>Eine Polizeisprecherin gab jedoch schnell Entwarnung: Als die ersten Einsatzkräfte eintrafen, erklärten die betroffenen Gäste plötzlich, doch keine Beschwerden gehabt zu haben. Daraufhin wurden alle nachrückenden Kräfte gestoppt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 17:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tausende Pflegeplätze: Hamburg kauft Pflegen & Wohnen zurück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/2-400-pflegeplaetze-hamburg-kauft-pflegen-wohnen-zurueck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/465733441-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tausende Pflegeplätze: Hamburg kauft Pflegen & Wohnen zurück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Stadt hat Pflegen &amp; Wohnen zurückgekauft (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marijan Murat</span></p><p><strong>Rund 2400 Pflegeplätze und 2000 Beschäftigte: Wie Hamburg mit dem Rückkauf von Pflegen &amp; Wohnen seine Verantwortung für die Pflege unterstreichen will.</strong></p><p>Das Unternehmen Pflegen &amp; Wohnen befindet sich wieder vollständig in städtischer Hand. Mit Ablauf des dritten Quartals habe die Hamburger Gesellschaft für Vermögens- und Beteiligungsmanagement mbH (HGV) die Gesellschafteranteile von der Deutsche Wohnen SE übernommen, teilten die Finanz- und Sozialbehörde mit. Das bereits 1619 aus den Anfängen eines Werk- und Zuchthauses entwickelte Pflegeunternehmen war 2007 durch den Beschluss des damaligen CDU-Senats privatisiert worden.</p><p>Pflegen &amp; Wohnen Hamburg betreibt den Angaben zufolge in der Stadt rund 2400 stationäre Pflegeplätze, was rund 15 Prozent des Marktes entspreche. Es betreue unter anderem auch verhaltensauffällige Menschen mit Demenz, Menschen im Wachkoma oder mit richterlichem Unterbringungsbeschluss. Die Zahl der Beschäftigten liege bei rund 2000.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 18:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oberleitungsstörung! Strecke teilgesperrt – auch Hamburg-Reisende betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/oberleitungsstoerung-strecke-teil-gesperrt-auch-hamburg-reisende-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/548691344-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=627px%2C75px%2C1396px%2C1395px&webp=1" alt="Oberleitungsstörung! Strecke teilgesperrt – auch Hamburg-Reisende betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Abschnitt zwischen Uelzen und Suderburg musste vollständig gesperrt werden. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Julian Stratenschulte</span></p><p><strong>Zwischen Uelzen und Suderburg kam es am Mittwoch zu erheblichen Beeinträchtigungen im Bahnverkehr. Grund war eine Oberleitungsstörung bei Klein Süstedt (Landkreis Uelzen).</strong></p><p>Zunächst musste der Abschnitt zwischen Uelzen und Suderburg vollständig gesperrt werden. Züge aus Richtung Hannover endeten in Suderburg und fuhren von dort zurück. Für die betroffenen Reisenden wurde kurzfristig ein Busnotverkehr eingerichtet. Fahrgästen nach Hamburg oder Hannover wurde geraten, auf alternative Verbindungen über Bremen oder Verden auszuweichen.</p><p>Am frühen Abend konnte der Zugverkehr auf einem Gleis wieder aufgenommen und der Busnotverkehr eingestellt werden. Allerdings kommt es durch den Rückstau weiter zu Verspätungen und Teilausfällen, besonders bei den metronom-Linien RE2 und RE3, zwischen Uelzen und Hannover.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 19:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit in Hamburger Goldgeschäft – Mann mit Messer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-gold-geschaeft-mann-mit-messer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251001-id38843-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=96px%2C79px%2C1280px%2C1280px&webp=1" alt="Streit in Hamburger Goldgeschäft – Mann mit Messer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten am Tatort am Steindamm.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Peters</span></p><p><strong>Am Mittwochmittag kam es in St. Georg zu einem Großeinsatz der Polizei: In einem Goldgeschäft gerieten zwei Männer in Streit, der schließlich handgreiflich wurde. Dabei erlitt ein Mann eine leichte Messerverletzung.</strong></p><p>Die Polizei wurde laut Sprecherin gegen 13 Uhr zum Steindamm gerufen. In dem Goldgeschäft war ein Streit zwischen zwei Männern eskaliert, wobei einer von ihnen oberflächlich mit einem Messer verletzt wurde.</p><p>Der mutmaßliche Täter flüchtete unerkannt. Während Sanitäter den Verletzten versorgten und in ein Krankenhaus brachten, suchten mehrere Streifenwagen nach dem Flüchtigen. Die Kriminalpolizei hat die Ermittlungen übernommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 16:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drohnentechnik für Russland geschmuggelt: Urteil in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/drohnentechnik-fuer-russland-geschmuggelt-urteil-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/urteil-im-verfahren-wegen-lieferung-fur-drohnen-elektronik-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1301px%2C339px%2C1228px%2C1229px&webp=1" alt="Drohnentechnik für Russland geschmuggelt: Urteil in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagten im Verfahren wegen Lieferung für Elektronik für Drohnen an Russland</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Carola Große-Wilde/-/dpa</span></p><p><strong>Weil sie trotz Embargos für den Bau militärischer Drohnen nutzbare Elektronik nach Russland ausgeführt haben, sind zwei Angeklagte verurteilt worden. Vor dem Landgericht Hamburg erhielten die beiden Männer wegen bandenmäßiger Verstöße gegen das Außenwirtschaftsgesetz mehrjährige Haftstrafen. Ein 34-jähriger Mann wurde zu einer Gesamtfreiheitsstrafe von sechs Jahren und neun Monaten verurteilt, ein 36-jähriger Mann zu einer Gesamtfreiheitsstrafe von drei Jahren und sechs Monaten. Das Urteil ist noch nicht rechtskräftig. </strong></p><p>Als Mitglieder einer Bande sollen die Angeklagten von Oktober 2022 bis Mai 2023 Güter wie Dioden, Schaltungen und Transistoren im Gesamtwert von mehr als einer Million Euro über vermeintliche Abnehmer in Armenien, China, Hongkong sowie den Vereinigten Arabischen Emiraten an Endempfänger in Russland geliefert haben. Dabei hätten sie gewusst, dass die Waren in der Russland-Embargo-Verordnung gelistet waren, sagte der Richter.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-bekommen-kinder-entfuehrer-freies-geleit/">Block-Prozess: Bekommen Kinder-Entführer „freies Geleit“?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 16:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Scharfe Waffen, Geldzählmaschine und viel Kokain – vier Dealer in Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/scharfe-waffen-geldzaehlmaschine-und-viel-kokain-vier-dealer-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/droge218.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Scharfe Waffen, Geldzählmaschine und viel Kokain – vier Dealer in Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neben Drogen stellten die Fahnder auch Schusswaffen sicher. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Die Polizei hat vier mutmaßliche Drogendealer festgenommen und ihre Wohnungen durchsucht. Dabei stellten die Beamten neben scharfen Schusswaffen und einer Geldzählmaschine auch über 34 Kilogramm Kokain sicher.</strong></p><p>Die Ermittlungen des Drogendezernats führten zunächst zu drei Männern im Alter von 31, 34 und 49 Jahren, die verdächtigt werden, Kokain im großen Stil gehandelt zu haben. Der 31-Jährige soll als Kurier die Drogen ausgeliefert haben, während seine Komplizen die Substanzen lagerten.</p><p>Anfang Juli wurde der 49-Jährige bereits festgenommen. In seiner Wohnung in Winterhude stellten die Beamten rund 4,5 Kilogramm Kokain und drei scharfe Schusswaffen sicher.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 16:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann in Hamburg mit Flasche geschlagen: Rettungswagen voller Blut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-taetlichen-streit-in-hamburg-rettungswagen-voller-blut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/naw-symbol1.jpg?resize=300%2C300&crop=275px%2C4px%2C780px%2C781px&webp=1" alt="Mann in Hamburg mit Flasche geschlagen: Rettungswagen voller Blut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Notarzt versorgte das stark blutende Opfer. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Blutiger Streit in Farmsen-Berne: Am Dienstagabend wurden dabei zwei Männer teils schwer verletzt. Einer von ihnen verlor so viel Blut, dass der Rettungswagen nach dem Transport in eine Klinik vorübergehend außer Dienst gestellt werden musste.</strong></p><p>Der Einsatz ereignete sich laut Polizei gegen 21.20 Uhr am Traberweg. Auf einem Supermarktparkplatz sollen ersten Erkenntnissen zufolge drei Männer (38, 52 und 54 Jahre alt) zunächst in einen verbalen Streit geraten sein. Der 38-Jährige habe sich kurzzeitig entfernt, sei dann jedoch zurückgekehrt und habe mit einer Flasche auf den 52- und den 54-Jährigen eingeschlagen.</p><p>Eines der Opfer erlitt stark blutende Verletzungen. Nachdem es von einem Notarzt behandelt worden war, wurde es mit dem Rettungswagen in eine Klinik gebracht. Anschließend musste das Fahrzeug vorübergehend außer Dienst genommen werden, um die Blutspuren zu beseitigen. Die Kripo hat die Ermittlungen zu den Hintergründen aufgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 16:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Goldener Herbst im Norden – aber am Horizont wird's düster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/goldener-herbst-im-norden-aber-am-horizont-wirds-duester/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/488512565-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=338px%2C10px%2C1659px%2C1659px&webp=1" alt="Goldener Herbst im Norden – aber am Horizont wird's düster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Norden werden sonnige Herbsttage erwartet. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Ulrich Perrey</span></p><p><strong>Der Norden startet golden in den Oktober: Sonne und milde Temperaturen bestimmen die kommenden Tage. Doch zum Wochenende warnt der Deutsche Wetterdienst vor einem deutlichen Umschwung mit Regen und Sturm.</strong></p><p>Am Mittwoch bleibt es in Hamburg, Schleswig-Holstein, Niedersachsen, Bremen und Mecklenburg-Vorpommern sonnig. Nur einzelne Quellwolken zeigen sich am Himmel. Mit Höchstwerten zwischen 14 und 17 Grad ist es ungewöhnlich mild, an den Küsten etwas frischer. In Mecklenburg-Vorpommern kann es am Abend wolkiger werden, an der Ostsee sind vereinzelte Schauer möglich.</p><p>Nachts wird es deutlich kühler. Während an der See die Temperaturen bei 9 bis 12 Grad bleiben, sinken sie im Binnenland auf 5 bis 1 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 15:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umbrella-Bus schlitzt Wohnmobil auf –  hoher Sachschaden bei Unfall</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/umbrella-bus-schlitzt-wohnmobil-auf-hoher-schaden-bei-unfall/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/busunfall1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Umbrella-Bus schlitzt Wohnmobil auf –  hoher Sachschaden bei Unfall" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Seite des geparkten Wohnmobils wurde aufgeschlitzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat / hfr</span></p><p><strong>In Othmarschen kam es am Mittwochmorgen zu einem Verkehrsunfall mit einem Linienbus. Verletzt wurde niemand, jedoch entstand erheblicher Sachschaden.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 8.30 Uhr in der Bernadottestraße: Ein Gelenkbus der Firma Umbrella, der im Auftrag der VHH fuhr, prallte gegen ein am Seitenstreifen abgestelltes Wohnmobil.</p><p>Der Camper wurde an der Seite regelrecht aufgeschlitzt und schwer beschädigt. Da der Bus ohne Fahrgäste unterwegs war, blieb es bei Sachschaden. Die Polizei untersucht nun die Unfallursache.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 15:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie startete verzweifelte Suche – Vater wieder da</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-in-hamburg-verschwunden-familie-startet-verzweifelte-suche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/vermisster2123332.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Familie startete verzweifelte Suche – Vater wieder da" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jörg F. ist seit Mittwochnachmittag wieder zuhuse.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Ein 63-jähriger Mann aus Othmarschen wurde seit dem 30. September vermisst. Seine letzte Spur verlor sich am Bahnhof Othmarschen. Die Familie hatte im Internet eine verzweifelte Suche gestartet.</strong> <strong>Am Mittwochnachmittag meldete die Polizei, dass der Mann wieder aufgetaucht sei.</strong></p><p>„Mein Papa kam heute von einem Spaziergang nicht zurück“ – so beginnt der Suchaufruf, den die Familie online veröffentlicht hat. Herzzerreißende Worte, die die ganze Verzweiflung deutlich machen. Gesucht wurde Jens F. (63), ein Familienvater, der am Dienstag gegen 9 Uhr spurlos verschwand.</p><p>Die Polizei bestätigte auf MOPO-Nachfrage die Echtheit des Suchaufrufs. Beamte waren bereits mit Spürhunden unterwegs, zunächst jedoch ohne Erfolg. Jens F. ist etwa 1,73 Meter groß, schlank und trug zuletzt eine dunkle Jogginghose sowie eine schwarze Lederjacke. Nach MOPO-Informationen leidet er an schwerer Demenz.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 14:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Empörung wächst: Rechtsextremen-Treff bringt Hamburger AfD massiv unter Druck</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/afd-hamburg-unter-druck-empoerung-ueber-russlandreise-waechst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/rischrussland-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Empörung wächst: Rechtsextremen-Treff bringt Hamburger AfD massiv unter Druck" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Robert Risch sitzt für die AfD in der Hamburger Bürgerschaft – und hat anscheinend in St. Petersburg an einem Treffen von Neofaschisten teilgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: picture alliance / ZUMAPRESS.com/AfD Altona</span></p><p><strong>Der Druck wächst: Die Teilnahme eines Hamburger Bürgerschaftsabgeordneten der AfD an einem neofaschistischen Kongress in Russland sorgt weiter für Empörung. Immer mehr Rufe nach seinem Rauswurf aus der Fraktion werden laut. Nun fordern auch SPD und Grüne Konsequenzen. Die SPD bezweifelt Aussagen der AfD zum Fall Robert Risch, die Grünen erinnern den Verfassungsschutz daran, dass es sich nicht um einen „Einzelfall“ handele. </strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 13:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>