<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fünf Leichen, drei Tatorte!:Jäger tötet seine ganze Familie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/reutlingen-jaeger-toetet-seine-ganze-familie-6927437275d27c2e110d9824</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927437275d27c2e110d9825/3864967781fbc7b9544feb0c2676d9f1,8ccf9dd8?w=992" alt="Fünf Leichen, drei Tatorte!:Jäger tötet seine ganze Familie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein unfassbar grausames Verbrechen, das die Menschen im Landkreis Reutlingen erschüttert. Ein Jäger sucht an verschiedenen Orten seine Familienmitglieder auf und bringt sie nacheinander um. Anschließend richtet er sich selbst. Die Ermittler rätseln: Was trieb Ulrich P. (63) zu seinen Bluttaten?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch kurz zuvor hatte der Jäger in seinen WhatsApp-Status gepostet: „Jeder spinnt auf seine Weise, die einen laut, die anderen leise.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie die Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 05:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Thomas Gottschalk verrät:„Ich kriege einen knappen Tausender Rente“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-ich-bekomme-1000-euro-rente-im-monat-69270b9075d27c2e110d93bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69270b9075d27c2e110d93bc/cbab098c562304828951d69077e48d04,24a3aaef?w=576" alt="Thomas Gottschalk verrät:„Ich kriege einen knappen Tausender Rente“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Noch neun Tage. Dann geht Deutschlands große TV-Legende Thomas Gottschalk (75) endgültig in Rente. In einem ausführlichen Gespräch mit „BUNTE“ blickt er auf sein Leben, seine Karriere und die Höhen wie Tiefen eines außergewöhnlichen Berufswegs zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei spricht er offen: über den Umgang mit dem Alter, seine Vorstellung vom Tod, über Glauben, Familie, den größten Fehler seines Lebens – und natürlich über die Frage, wie er nach seiner letzten Sendung weiterleben möchte. Gottschalk zeigt sich humorvoll und gleichzeitig berührend persönlich, erzählt von seiner Rente, von Momenten, in denen er menschlich gestrauchelt ist, etwa bei seinem letzten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-sie-ist-die-frau-die-den-show-titan-in-den-cher-blackout-trieb-691830efa409871e809f30b4"><!-- --><!--[--><!--[-->Bambi-Auftritt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thomas Gottschalk und Cher (79) auf der Bambi-Bühne am 13. November – ein Auftritt, der anschließend viel Kritik auslöste und Gerüchte befeuerte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> „Ich kriege einen knappen Tausender. Immerhin war ich Redakteur beim Bayerischen Rundfunk.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 05:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse auf Soldaten in Washington:Ermittler: Tatverdächtiger Schütze ist Afghane (29)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schuesse-auf-nationalgarde-in-washington-ermittler-identifizieren-afghane-29-als-moeglichen-schuetzen-6927ae3bbf07554e4577c2d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927ae3bbf07554e4577c2d7/a8cad75e34880a6530b97068f25d88aa,64e9f35e?w=576" alt="Schüsse auf Soldaten in Washington:Ermittler: Tatverdächtiger Schütze ist Afghane (29)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Zwei Soldaten der Nationalgarde sind nahe dem Weißen Haus im Einsatz, da richtet laut Ermittlern ein 29-jähriger Mann aus Afghanistan die Waffe auf sie und feuert sofort los. US-Präsident Donald Trump (79) bestätigte am Abend die Herkunft des Tatverdächtigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann, der am Mittwochnachmittag (Ortszeit) die zwei Soldaten niedergeschossen und lebensgefährlich verletzt haben soll, ist 2021 in die USA eingereist. Nach Berichten mehrerer US-Medien, darunter „Washington Post“ und „Fox News“, kam er im Rahmen der Evakuierungsaktion „Operation Allies Refuge“ während der Machtübernahme der Taliban ins Land. Zuletzt lebte er im Bundesstaat Washington, habe im April dieses Jahres Asyl erhalten und keine Vorstrafen gehabt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Augenzeuge filmte die Rettungsmaßnahmen der Polizei. Auf dem Gehweg werden die beiden verletzten Soldaten sowie der angeschossene Tatverdächtige versorgt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Abend sprach Trump über den Tatverdächtigen und nannte ihn wiederholt ein „Tier“. Außerdem bestätigte er, dass der Mann im September 2021 unter der Biden-Regierung in die USA eingereist ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 05:27:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was macht der BVB-Star?:Zukunftsplan von Guirassy enthüllt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-zukunftsplan-von-serhou-guirassy-enthuellt-692753edb4508c8851a522a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692753edb4508c8851a522a8/abe7097e0fe50203b7bd9043e0e4dcb6,4a31fffd?w=992" alt="Was macht der BVB-Star?:Zukunftsplan von Guirassy enthüllt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Serhou Guirassy hat seine Tor-Krise zuletzt eindrucksvoll beendet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Zukunft des Top-Stürmers bleibt spannend. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Während ein Winterwechsel ausgeschlossen ist, könnten im Sommer große Veränderungen anstehen. Guirassy hat klare Pläne und zwei mögliche Szenarien vor Augen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um welche Szenarien es geht und was das für den BVB bedeutet – mit BILDplus erfahren Sie alle Hintergründe und Details. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 05:27:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star-Torwart patzt doppelt +++ Karl-Knaller reicht nicht +++ Erste Bayern-Pleite:Pannen-Auftritt von Neuer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-arsenal-bayern-3-1-pannen-auftritt-von-neuer-6927554d3381f9944e66093f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927554d3381f9944e660940/9ff4fad747a3c325b1c5b565392a3f22,eef794fa?w=576" alt="Star-Torwart patzt doppelt +++ Karl-Knaller reicht nicht +++ Erste Bayern-Pleite:Pannen-Auftritt von Neuer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> fallen im Giganten-Duell!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der deutsche Rekordmeister verliert erstmals in dieser Saison, unterliegt England-Spitzenreiter Arsenal mit 1:3. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Super-Serie ist vorbei! </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Neuer patzt bei Bayerns 0:1-Rückstand gegen Arsenal, zeigt Reue nach Kopfballtor.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 05:27:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Debakel in nur 6 Minuten:Eintracht geht nach Stürmer-Schock unter!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-frankfurt-geht-nach-burkardt-schock-gegen-bergamo-unter-69275709bf07554e4577c0aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69275709bf07554e4577c0ab/69a206fcce82fe10d36aac4e702c47e9,bc26c854?w=576" alt="Debakel in nur 6 Minuten:Eintracht geht nach Stürmer-Schock unter!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schlimmer hätte es kaum laufen können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/startseite-eintracht-frankfurt-31074444.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankfurt <!--]--><!--]--></a><!--[-->verklatscht gegen Atalanta Bergamo in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions League <!--]--><!--]--></a><!--[-->mit 0:3, steht vor dem Königsklassen-Aus und verliert auch noch Top-Torjäger Jonathan Burkardt (25/11 Tore in 17 Pflichtspielen) verletzt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trainer Dino Toppmöller hat bei Eintracht Frankfurt weiter mit Kader-Problemen zu kämpfen.</p><p class="teaser__text">Verlängert Mario Götze seinen Bundesliga-Vertrag bei Eintracht Frankfurt noch mal?</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 05:27:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>44 Tote ++ 3 Männer festgenommen ++ Feuerwehr noch im Einsatz:Der Morgen nach dem Hongkong-Inferno</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-in-wohnhaus-komplex-in-hongkong-der-morgen-danach-tote-verletzte-vermisste-69278447b4508c8851a52475</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69278447b4508c8851a52475/684858f8ebda764e6a85bfd03817d56d,e5a5223a?w=656" alt="44 Tote ++ 3 Männer festgenommen ++ Feuerwehr noch im Einsatz:Der Morgen nach dem Hongkong-Inferno" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hongkong – <!--]--><!--[--><b>Es ist Tag geworden in Hongkong. Das Feuer, das in sieben Häusern eines Wohnkomplexes im Stadtteil Tai Po wütete und die Nacht mit seinem apokalyptischen Leuchten erhellt hat, ist in Teilen unter Kontrolle. Rauch ist über den Gebäuden zu sehen. Mindestens 44 Menschen sind den Flammen zum Opfer gefallen. Mehr als 900 Überlebende mussten die Nacht in Notunterkünften verbringen. Die Polizei meldete unterdessen drei Festnahmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vierzig Menschen starben laut Behörden noch am Brandort, vier weitere erlagen ihren Verletzungen im Krankenhaus. Eines der Opfer ist ein Feuerwehrmann. Zunächst hieß es, 45 der Überlebenden seien noch in kritischer Verfassung. Am Morgen wurde die Zahl von der Krankenhausbehörde aktualisiert: 29 Patienten befinden sich in Kliniken, 7 davon in kritischem Zustand. 279 weitere Personen werden aktuell vermisst. Das ist der Stand um 8 Uhr am Donnerstag in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hongkong/nachrichten-news-fotos-videos-37954700.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hongkong<!--]--><!--]--></a><!--[--> (1 Uhr deutsche Zeit).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem betroffenen Wohnkomplex Wang Fuk Court handelt es sich um ein gigantisches Areal aus acht Wohnblöcken mit fast 2000 Wohneinheiten für etwa 4600 Bewohner.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Donnerstag, 27. November, Hongkong. Rauch steigt aus den Wohnruinen in den Morgenhimmel. Das Feuer hat gewütet, aber die Gebäude stehen noch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 05:27:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute ist Schnäppchen-Weihnacht:Kult-Pfanne sorgt für Ansturm bei der Black Week!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927468f75d27c2e110d984f/474987190a33d1b0bbb66882730be63b,ef8f7a79?w=320" alt="Heute ist Schnäppchen-Weihnacht:Kult-Pfanne sorgt für Ansturm bei der Black Week!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 05:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Telefonat mit Xi:Jetzt pfeift Trump die Japaner zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-telefonat-mit-china-machthaber-xi-jinping-trump-pfeift-die-japaner-zurueck-6927b032b4508c8851a52504</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927b032b4508c8851a52504/7b9f4cab155938cfe4f0ffad2942306b,a6a91b79?w=320" alt="Nach Telefonat mit Xi:Jetzt pfeift Trump die Japaner zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Mit dem 19-Punkte-Plan will er den russischen Angriffskrieg auf die Ukraine beenden. Tausende Kilometer entfernt soll US-Präsident Donald Trump jetzt in einem anderen Konflikt interveniert haben: Er telefonierte am Montag mit der japanischen Premierministerin Sanae Takaichi und riet ihr, Peking in der Frage der Souveränität Taiwans nicht zu provozieren. Das berichtet das „Wall Street Journal“ (WSJ).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Telefonat mit Takaichi ist am selben Tag ein Gespräch mit China-Diktator Xi Jinping vorausgegangen. Darin soll Jinping mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> über den aus Chinas Sicht historischen Anspruch auf das demokratisch selbstverwaltete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/taiwan/nachrichten-news-fotos-videos-17370652.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Taiwan <!--]--><!--]--></a><!--[-->sowie über die gemeinsame Verantwortung Washingtons und Pekings für die Gestaltung der Weltordnung gesprochen haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der chinesische Staatschef Xi Jinping war wütend, und Präsident Trump hörte zu“, ordnet das WSJ ein.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Lars Klingbeil ist der China-Mann der Regierung: Es ist schon seine 8. Reise!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 05:27:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>AfD-Chefin prahlte im Bundestag damit:Wer ist Weidels „offener Kanal nach Moskau“?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-chefin-prahlte-im-bundestag-damit-wer-ist-alice-weidels-offener-kanal-nach-moskau-6927124675d27c2e110d9486</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927124675d27c2e110d9487/4de21ee430050a9f6f20def4e1c59502,5b4c6b2f?w=992" alt="AfD-Chefin prahlte im Bundestag damit:Wer ist Weidels „offener Kanal nach Moskau“?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wie verräterisch war dieser Kreml-Satz? AfD-Chefin Alice Weidel antwortete am Mittwoch im Bundestag sichtlich stolz auf eine Intervention des SPD-Politikers Dirk Wiese (42), „dass wir die einzige Partei, die einzige Fraktion sind mit offenen Gesprächskanälen zu den USA, zu Donald Trump und nach Russland“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Weidel selbst warf damit die Frage auf: Wer redet für sie in Moskau mit wem, wer hält für Kreml-Führer Wladimir Putin (73) den Draht zur AfD? Und: Was kommt durch diesen offenen Kreml-Kanal?</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Antwort bleibt die AfD-Chefin auch auf BILD-Nachfrage schuldig. Stattdessen der Versuch, das Kreml-Outing herunterzuspielen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sei ihr in der Rede eher um „eine Aufforderung an die Regierung gegangen, diplomatischen Austausch zu pflegen“. Sie werde keine Namen nennen, da die Kontakte geschützt werden müssten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 05:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rina Oh erzählt, wie sie Jeffrey Epstein überlebte:„Der Missbrauch begann am ersten Tag“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeffrey-epsteins-opfer-rina-oh-der-missbrauch-begann-am-ersten-tag-6926b3e3a7ffaf1fe5c73ea2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926b3e3a7ffaf1fe5c73ea3/5dec6f35b0791bf65974b03f785aae13,a3647e86?w=576" alt="Rina Oh erzählt, wie sie Jeffrey Epstein überlebte:„Der Missbrauch begann am ersten Tag“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rina Oh war eine junge New Yorker Künstlerin, als sie in die Fänge von Jeffrey Epstein geriet. Was als vielversprechende Förderung begann, entwickelte sich schnell zu einer Hölle aus Missbrauch und Manipulation.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute spricht Rina offen über das Ausmaß von Epsteins Verbrechen und die dunklen Geheimnisse, die noch immer im Verborgenen liegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche schrecklichen Erlebnisse Rina über sich ergehen lassen musste und wie sie manipuliert wurde, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 05:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei unbequeme Fragen zum Ukraine-Plan:Will Europa wirklich, dass der Krieg endet?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/drei-unbequeme-fragen-zum-ukraine-plan-will-europa-wirklich-dass-der-krieg-endet-6925a72ff16c6fc79db3e475</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925a72ff16c6fc79db3e476/49029049c5d51a6113c7a738fd421498,2189af64?w=576" alt="Drei unbequeme Fragen zum Ukraine-Plan:Will Europa wirklich, dass der Krieg endet?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es sind Fragen, die so unbequem sind, dass sie zu selten gestellt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lohnt sich das Weiterkämpfen noch für die Ukraine? Wie schwach ist Russland wirklich? Und haben Teile Europas womöglich Angst vor einem Kriegsende?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die brisante und kritische Analyse darüber jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 05:27:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Reporter Pleitgen bei Maischberger:Warum die Ukraine noch lange kämpfen kann</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/top-reporter-pleitgen-bei-maischberger-warum-die-ukraine-noch-lange-kaempfen-kann-6927a6f0bf07554e4577c2c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927a6f0bf07554e4577c2c1/c4e51b24f420dbb60c8b35b0f68b667a,6f12825?w=320" alt="Top-Reporter Pleitgen bei Maischberger:Warum die Ukraine noch lange kämpfen kann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Lage ist ernst, aber nicht hoffnungslos. Wichtigste Erkenntnis des renommierten Kriegsreporters Frederik Pleitgen (49) zum US-Friedensplan: „Die Ukraine steht militärisch bei weitem nicht mit dem Rücken an der Wand. Sie kann noch lange weiterkämpfen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der CNN-Korrespondent sagt bei<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/sandra-maischberger/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-15786810.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Sandra Maischberger<!--]--><!--]--></a><!--[--> (59): „Die Ukraine ist ein sehr, sehr großes Land, und die Armee ist noch stärker, als man denkt. Sie haben Probleme mit der Desertion, aber sie haben noch sehr viele Leute, und die haben auch noch sehr viele Waffen. Also die können noch sehr lange weiterkämpfen. Die Gebiete, die sie an die Russen abtreten sollen, da würden die Russen noch ein Jahr darum kämpfen und große Verluste haben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das aktuelle Lagebild des erfahrenen Kriegsreporters: „Wenn man sich jetzt eine Karte von der Ukraine und vom Frontverlauf anschaut, dann sieht der auch nicht so viel anders aus als 2023.“ Allerdings: „Die Gebietsverluste sind da, das ist völlig klar, und sie werden immer schmerzhafter für die Ukraine.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Syrien, Irak, Ukraine: Frederik Pleitgen hat aus zahlreichen Kriegs- und Katastrophengebieten berichtet. Am Mittwoch war er zu Gast bei Sandra Maischberger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 05:27:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>