<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ex-US-General:Trumps Russland-Wende ist „katastrophaler Fehler“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ex-us-general-trumps-russland-wende-ist-katastrophaler-fehler-682f126c11c54108e4fe5f59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682f126c11c54108e4fe5f5a/9ad7ed5d7f0e345a6d5f46d6c3ade6fe,4a171267?w=992" alt="Ex-US-General:Trumps Russland-Wende ist „katastrophaler Fehler“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Russland-Wende von Donald Trump: Schadet sie auch den USA?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Präsident verlangt vom Kreml keine Waffenruhe mehr, droht nicht länger mit Sanktionen. Stattdessen sollen Aggressor Russland und Kriegsopfer Ukraine selbst einen Frieden verhandeln. Trump wendet Europa immer stärker den Rücken zu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Ein schwerer Fehler, sagt US-General a. D. Ben Hodges. Er war von 2014 bis 2017 oberster Kommandeur der US-Streitkräfte in Europa.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geben die USA ihre Unterstützung der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/ukraine-krieg-die-aktuelle-lage-im-live-ticker-83726300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> tatsächlich komplett auf, wäre dies „eine Demütigung für die Vereinigten Staaten und diese Regierung“, sagt Hodges zu BILD. „Nach all dem lautstarken Gerede, man könne das Problem in 24 Stunden lösen, wird die Glaubwürdigkeit dieses Präsidenten und dieser Regierung durch dieses Versagen meiner Meinung nach schwer beschädigt sein.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:24:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es ist NICHT München gemeint!:Wirtz schaute sich schon Häuser in dieser Stadt an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/es-ist-nicht-muenchen-gemeint-wirtz-schaute-sich-schon-haeuser-in-dieser-stadt-an-682f353e11c54108e4fe6364</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682f353e11c54108e4fe6365/984d0276fdd39f00d719dd413765a6f2,9f5a1189?w=992" alt="Es ist NICHT München gemeint!:Wirtz schaute sich schon Häuser in dieser Stadt an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verlieren die Bayern den Kampf um Florian Wirtz?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Leverkusen-Star soll sich Häuser an einem anderen Ort angeschaut haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie bei BILDplus mehr über die spannenden Entwicklungen und welcher Klub die Nase vorn hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:24:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>USA richten Dreifach-Mörder hin:Hotdogs, Apfelkuchen, Giftspritze</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/hotdogs-apfelkuchen-giftspritze-usa-richten-dreifach-moerder-hin-682f579c30274b3afa568c57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682f579c30274b3afa568c58/b68f4d900ce22fd7d6bac11e24d29cbf,a19edea5?w=576" alt="USA richten Dreifach-Mörder hin:Hotdogs, Apfelkuchen, Giftspritze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der US-Bundesstaat Tennessee hat einen dreifachen Mörder hingerichtet. Oscar Frank Smith (†75) starb per Giftspritze. Er hatte seine Frau Judith Smith (†35) und deren beiden Söhne aus erster Ehe brutal ermordet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick, Oktober 1989. Ein Notruf geht bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Nashville ein. Der 13-jährige Jason Burnett schreit „Helft mir“ in den Hörer. Im Hintergrund ist die verzerrte Stimme des drei Jahre älteren Bruders Chad Burnett zu hören: „Frank, nein, Gott steh mir bei!“ Dann ist die Leitung tot.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Smiths frühere Pflichtverteidigerin Amy Harwell spricht nach der Hinrichtung. Auf den Bildern sind die Opfer zu sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizisten rasen zur Adresse – und wollen nichts Auffälliges gefunden haben. So steht es in Gerichtsakten, aus denen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Medien zitieren. 15 Stunden nach dem Anruf findet ein minderjähriger Verwandter die drei Leichen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:24:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BIP-Überraschung!:Deutsche Wirtschaft um 0,4 Prozent gewachsen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bip-ueberraschung-deutsche-wirtschaft-um-0-4-prozent-gewachsen-683011d07114e657db10f16e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683011d07114e657db10f16f/c47e195dd3504677ec28bfdd170ace5a,bf210000?w=576" alt="BIP-Überraschung!:Deutsche Wirtschaft um 0,4 Prozent gewachsen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist unsere Wirtschaft doch nicht ganz so lahm? Das Statistische Bundesamt zählte eine frühere Schätzung nochmal nach und kommt zum Ergebnis: Das Bruttoinlandsprodukt (BIP) wuchs von Januar bis März stärker als zunächst geschätzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es stieg um 0,4 Prozent zum Vorquartal. Zunächst hatte die Behörde ein Plus von 0,2 Prozent errechnet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Im Vergleich zum Vorjahresquartal bleibt es aber bei Null- bzw. Minuswachstum. Das Bundesamt errechnete, dass die Wirtschaft preisbereinigt um 0,2 Prozent schrumpfte. Preis- und saisonbereinigt stagnierte sie bei 0,0 Prozent. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch die Aussichten sind weiter trüb: Die Wirtschaftsweisen (offizieller Name: Sachverständigenrat Wirtschaft) </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/wirtschaftsweise-prof-grimm-brisante-lohn-warnung-fuer-arbeitnehmer-682dbee85f3f016fd2bb526b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>gehen in ihrem Frühjahrsgutachten davon aus</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, dass die Konjunktur auch 2025 nicht über ein Null-Wachstum hinausgehen wird. </b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:24:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Staatsanwaltschaft sicher:Folterer drohten, ihrem Opfer ein Ohr abzuschneiden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/angeklagte-sollen-dem-opfer-gedroht-haben-ein-ohr-abzuschneiden-682f1f24d892283a30e7d97f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682f1f24d892283a30e7d97f/f36e68588c123debc4ad0e4a65c257f7,42b61385?w=656" alt="Staatsanwaltschaft sicher:Folterer drohten, ihrem Opfer ein Ohr abzuschneiden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Der Mann muss Todesängste ausgestanden haben. Gefesselt an einen Stuhl, schlagen und treten ihn seine Peiniger, drohen dann, ihm mit einem Cuttermesser das Ohr abzuschneiden und ihn anzuzünden, sollte er nicht sein Geldversteck verraten. So steht es in der Anklage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Donnerstag wird zwei Männern und einer Frau am Landgericht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Prozess gemacht. Es geht um Erpressung, Körperverletzung – und um Menschenraub.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/anklage/news-fotos-videos-33314000.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Anklage<!--]--><!--]--></a><!--[--> sollen die beiden Haupttäter, der Russe Tagir S. (39) und der Deutsche Daniel W. (35), einen 33 Jahre alten und offenbar wohlhabenden Mann in die Wohnung einer Bekannten (37) in Hamburg-Bergedorf gelockt haben. Dort hätte der 33-Jährige Schuhe und Socken ausziehen müssen, sei dann mit Kabelbindern an Händen und Füßen an einen Plastikstuhl gefesselt worden. Ein Folter-Szenario! Die Täter hätten Geld gewollt, mindestens 150.000 Euro.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Einer der Angeklagten (li.) wird in Handschellen von einem Justizbeamten zum Sitzungssaal gebracht <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans geschockt:WWE sagt WrestleMania ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wrestling-wwe-sagt-wrestlemania-ab-683000d2d892283a30e7e469</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683000d2d892283a30e7e469/517984a999ec0ad149f435a15d93c2c4,da538a54?w=320" alt="Fans geschockt:WWE sagt WrestleMania ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock für alle Wrestling-Fans! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die WWE sagt Wrestlemania ab. Das gab es noch nie!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Infos nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:25:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge (12) niedergestochen:Schüler (13) soll Attacke angekündigt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-junge-niedergestochen-schueler-soll-tat-angekuendigt-haben-683003cfd892283a30e7e48f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683003cfd892283a30e7e48f/24ffbf0225124a1018b7b3e0e543df1f,2d522e5e?w=320" alt="Junge (12) niedergestochen:Schüler (13) soll Attacke angekündigt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Messer-Attacke auf einen Schüler (12) in Berlin – auch am Freitagmorgen gibt es keine Spur zu dem Mitschüler, der auf ihn eingestochen haben soll. Inzwischen ist aber klar: Der 13-Jährige soll die Gewalttat zuvor angekündigt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sebastian Büchner, Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berliner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Staatsanwaltschaft, bestätigte auf BILD-Anfrage die Schilderungen einer Mitschülerin. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach habe der 13-Jährige am Donnerstag gesagt, er wolle heute jemanden abstechen. Sie habe das nicht ernst genommen, weil der Junge früher schon einmal so etwas gesagt habe. Das Opfer habe er sich willkürlich ausgesucht. Laut BILD-Informationen soll der Täter mehrfach zugestochen haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bluttat hatte sich gegen 11.30 Uhr an der Grundschule am Weinmeisterhorn im Westen Berlins ereignet. Wie eine weitere Mitschülerin (12) im Beisein ihrer Mutter BILD berichtete, sei es im Umkleideraum der Sporthalle zu einem Streit zwischen den beiden Jungen gekommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:25:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock-Regisseurin bringt wieder Live-Sex auf die Bühne:Nach 15 Minuten sind ALLE NACKT</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berliner-volksbuehne-publikum-feiert-schock-theater-682ef7166829c86eb2b1b327</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682ef7166829c86eb2b1b328/fe50fc457f1d30e16f9da1d99d03c5f5,bbab76e2?w=992" alt="Schock-Regisseurin bringt wieder Live-Sex auf die Bühne:Nach 15 Minuten sind ALLE NACKT" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Heftig, aber gefeiert!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem Stück „Sancta“ brachte Star-Regisseurin Florentina Holzinger (39) im Oktober in Stuttgart heftige Szenen auf die Bühne: Live-Sex, eine Tänzerin, der ein Stück Haut aus dem Körper geschnitten wird, das anschließend gegrillt wird. 18 schockierte Zuschauer müssen danach von Sanitätern behandelt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt hat Holzinger an der Volksbühne in Berlin ihr neues Stück „A Year without Summer“ vorgestellt. Und auch für dieses gilt: Es ist nichts für schwache Nerven.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon in der „Triggerwarnung“ werden explizite sexuelle Handlungen, Blut und Körperflüssigkeiten sowie Selbstverletzungen genannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:25:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fallschirm-Sprung abgesagt!:Moderatorin wollte mit Pokal aus Flugzeug springen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fallschirm-sprung-abgesagt-moderatorin-wollte-mit-pokal-aus-flugzeug-springen-682ef6e8eda06e14eeaa6f5f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682ef6e8eda06e14eeaa6f60/8d5dc0e6891bc4ef5fd9ba879afe47e4,2c200512?w=576" alt="Fallschirm-Sprung abgesagt!:Moderatorin wollte mit Pokal aus Flugzeug springen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Spektakulärer Auftritt abgesagt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag geht es in der Berliner Max-Schmeling-Halle um den Titel der Icon League – der Kleinfeld-Liga, hinter der unter anderem Top-Streamer Elias Nerlich (27) und Fußball-Legende Toni Kroos (35) stehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Moderatorin Jana Wosnitza (31) sollte den Pokal für den Sieger eigentlich per Fallschirm-Sprung aus 4000 Metern nach Berlin bringen. So wäre sie mit dem Skydiver Marco Fürst im Tandem eingeschwebt. Dies war in Anlehnung an die Olympia-Eröffnung von London 2012 gedacht gewesen. Das Flugzeug mit den beiden wäre vom Flugplatz Fehrbellin abgehoben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch eine Kaltwetter-Front mit heftigen Winden von 40 bis 55 km/h macht dem Ganzen einen Strich durch die Rechnung. Diese Bedingungen machen den Sprung zu gefährlich. Als Tandem ist man mit 30 bis 45 km/h unterwegs. Die beiden wären also weggepustet worden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:25:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Minister bei Lanz:Guttenbergs vergebliche Warnung vor Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/talk-bei-markus-lanz-guttenbergs-vergebliche-warnung-vor-putin-682fb7d8d892283a30e7e296</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682fb7d8d892283a30e7e297/97ecea0b6c49d712f4e7f301c1e9b0fe,dbafab7f?w=576" alt="Ex-Minister bei Lanz:Guttenbergs vergebliche Warnung vor Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er warnte schon so früh vor dem Kreml-Diktator ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ex-Verteidigungsminister Karl-Theodor zu Guttenberg hat bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/markus-lanz/thema-markus-lanz-alle-infos-81728864.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Markus Lanz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (56) daran erinnert, dass er schon 2007 als einer der ersten die wachsende Bedrohung durch Putin erkannte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ „Ich habe nicht wenig versemmelt in meiner Amtszeit“, gestand der frühere CSU-Politiker, „aber ich habe relativ früh schon gewarnt, sehr deutlich gewarnt, als 2008 der Angriff in Südossetien (Georgien) gefahren wurde.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Krach um die Sitzungssäle – jetzt ist klar, wer wo sitzt!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:25:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Nebenbuhler Kid Cudi:Setzte Diddy einen Porsche in Brand?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-zuendete-er-einen-porsche-an-682f86add892283a30e7e145</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682f86add892283a30e7e145/53e3da207d300e1d3a22c19d3fc18efc,9bc5f495?w=656" alt="Von Nebenbuhler Kid Cudi:Setzte Diddy einen Porsche in Brand?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hat er oder hat er nicht? Der inhaftierte Rapper Sean „Diddy“ Combs („I‘ll Be Missing You“) wird verdächtigt, den blauen Porsche von seinem Nebenbuhler, Rapstar Kid Cudi („Day ‘n’ Nite“), angezündet zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um diesen Sachverhalt drehte es sich am heutigen Verhandlungstag beim Promi-Prozess des Jahres in New York. Fakt ist: Der Porsche des Musikers ist 2012 durch einen Molotowcocktail beschädigt worden. Ob diese Attacke aus Eifersucht stattfand, weil Cudi damals kurzzeitig der neue Partner von Combs Ex-Freundin Cassie Ventura (38) war, sollte geklärt werden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das Bundesgericht in New York veröffentlichte Razzia-Fotos aus Diddys (55) Villa.</p><p class="teaser__text">Es ist der Promi-Prozess des Jahres! Am Mittwoch stand Diddys früherer Assistent im Zeugenstand.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:25:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überall in Deutschland:Motte sorgt für Grusel-Landschaften</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/grusel-landschaften-in-ganz-deutschland-wegen-kleinem-tier-682efe35eda06e14eeaa7002</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682efe35eda06e14eeaa7002/94ff0bebf81ecec2d64972a56a30577c,f822f2ec?w=320" alt="Überall in Deutschland:Motte sorgt für Grusel-Landschaften" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sind gespenstige Bilder, die sich derzeit überall in Deutschland bieten. Völlig kahle, silbrig glänzende Bäume und Sträucher, von feinen Schleiern, komplett überzogene Hecken und Bodendecker. Als hätte der Frühling eine gigantische Halloween-Deko erhalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verantwortlich für den natürlichen Grusel-Look von Mecklenburg-Vorpommern bis Bayern sind Gespinstmotten-Raupen. Sie fressen die Blätter befallener Pflanzen vollständig ab und kleiden Stämme, Äste und Zweige in klebrig-fädige Nester, in denen sie jeweils zu Hunderten leben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nahe eines Bachs in NRW: Die Gespinstmotte verwandelt die Landschaft in ein Grusel-Szenario<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Naturschutzbund Deutschland (NABU) in Nordrhein-Westfalen haben die gefräßigen Larven Vorlieben für Traubenkirschen, Weißdorn, Pfaffenhütchen, Pappeln, Weiden und Obstbäume.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:25:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um abgeschoben zu werden:Mädchen (10) unter Tränen aus Unterricht geholt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/abschiebung-nach-syrien-maedchen-10-unter-traenen-aus-unterricht-geholt-682f44c330274b3afa568b1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682f44c330274b3afa568b1d/bc5b0cb9515988a8c47f1e6ccaa40eef,edb25fcc?w=320" alt="Um abgeschoben zu werden:Mädchen (10) unter Tränen aus Unterricht geholt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine versuchte Abschiebung in Sachsen-Anhalt sorgt deutschlandweit für Empörung. Ein syrisches 10-jähriges Mädchen soll vergangene Woche von Polizei und Ausländerbehörde aus dem Sportunterricht ihrer Grundschule geholt worden sein – um gemeinsam mit ihrer Familie abgeschoben zu werden. Das Mädchen soll sich weinend an die Lehrerin der Klasse geklammert haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das „Naumburger Tageblatt“ berichtet, sollen die Polizeibeamten und Mitarbeiter der Ausländerbehörde um kurz nach acht Uhr im Unterricht der Naumburger Grundschule erschienen sein. Mitschüler und Lehrer hätten bestürzt reagiert, als das weinende Mädchen unter lautem Protest aus der Schule mitgenommen wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Durch das Landesschulamt wurde inzwischen „schulpsychologische Unterstützung angeboten“. Ein Sprecher des Amtes erklärt gegenüber BILD, dass solche Einsätze selten sind: „Das ist keine alltägliche Situation.“ In dem Landkreis habe es in den letzten zehn Jahren zwei Einsätze solcher Art gegeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kinder würden nur aus der Schule abgeholt, „wenn die Behörde sonst keinen Zugriff bekommt“, so die Erklärung. Dabei ist die Ansage an die Beamten: Sie sollen dabei vorgehen und alles tun, damit andere Schüler möglichst wenig mitbekommen und nicht traumatisiert werden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:25:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten schlagen nach Washington-Doppelmord Alarm:Im Namen Palästinas! Angst vor Anschlägen in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nach-washington-doppelmord-im-namen-palaestinas-angstvor-anschlaegen-in-deutschland-682ed002fbb57438da4085f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682ed002fbb57438da4085f2/c78d59700d5e1ca181bc946b6a03918b,b99e217d?w=992" alt="Experten schlagen nach Washington-Doppelmord Alarm:Im Namen Palästinas! Angst vor Anschlägen in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der brutale </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/israelische-botschaft-in-washington-yaron-und-sarah-aus-hass-erschossen-682ed09b9db6f018ae99e9e4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mord an zwei israelischen Botschaftsmitarbeitern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, die am Mittwochabend gegen 21 Uhr Ortszeit durch Schüsse in der Nähe des jüdischen Museums in Washington auf offener Straße durch einen Israel-Hasser getötet worden sind, wirft viele Fragen auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Fakt ist: </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/anschlag-in-washington-terrorist-war-fuer-kommunisten-partei-aktiv-682ed029eda06e14eeaa6bb7"><!-- --><!--[--><!--[-->Der mutmaßliche Täter Elias Rodriguez<!--]--><!--]--></a><!--[--> (30) aus Chicago schrie nach den Schüssen auf das Liebespaar „Free, free Palestine“ (deutsch: „Befreit, befreit Palästina“), soll laut Augenzeugen ein Kufiya-Tuch getragen haben, das als „Palästinensertuch“ bekannt ist. Und: Rodriguez soll sogar ein angebliches Manifest verfasst haben, in dem er Bezug auf den Gaza-Krieg nimmt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der Zeugin soll der mutmaßliche Täter beim Eintreffen der Polizei zu den Beamten gesagt haben: „Ich habe es getan, ich habe es für Gaza getan. Freies Palästina!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun steht die Frage im Raum: Wie gefährlich ist die deutsche Palästina-Szene? Kann so etwas auch hier passieren?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vertuschung im Weißen Haus?:„Jill Biden trägt die größte Verantwortung“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/vertuschung-im-weissen-haus-jill-biden-traegt-die-groesste-verantwortung-682f1204d892283a30e7d81c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682f1204d892283a30e7d81d/f16708e5f812566effd393c3cb60c2ef,dbacdbb9?w=576" alt="Vertuschung im Weißen Haus?:„Jill Biden trägt die größte Verantwortung“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Journalist James Kirchick über die ehemalige First Lady.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:25:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>