<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weil Linke sich enthalten will:Renten-Reform kann trotz Rebellen kommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weil-linke-sich-enthalten-will-reform-kann-auch-ohne-renten-rebellen-kommen-69302e0d34f148f9c60469f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69302e0d34f148f9c60469f4/aa623f9ba88c19de9932afcfeeba2eb6,3834683d?w=992" alt="Weil Linke sich enthalten will:Renten-Reform kann trotz Rebellen kommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Diese Entscheidung macht den Weg frei für die Renten-Reform der schwarz-roten Bundesregierung: Die Linke-Fraktion will sich bei der Abstimmung über das Gesetzespaket enthalten. Das teilte Fraktionschefin Heidi Reichinnek am Mittwoch mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir werden nicht akzeptieren, dass das Rentenniveau noch weiter gedrückt wird, und haben uns als Fraktion deshalb entschlossen, uns bei der voraussichtlich am Freitag anstehenden Abstimmung zum Rentenpaket der Regierung zu enthalten“, sagte Reichinnek. „An uns wird es somit nicht scheitern, dass das Rentenniveau stabilisiert wird.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit zeichnet sich eine Mehrheit für die Renten-Reform ab. Denn: Für das Gesetz reicht eine einfache Mehrheit im Parlament. Es müssen also mehr anwesende Abgeordnete dafür als dagegen stimmen. Durch die Enthaltungen der Linken fallen die erwarteten 64 Nein-Stimmen also weg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Heißt: Die Renten-Reform könnte deshalb auch ohne Stimmen der Rebellen in der Union kommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 12:57:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stadt will Nie-da-Bürgermeister abwählen:Elf Tage Arbeit, acht Jahre Gehalt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/brandenburg/nie-da-buergermeister-elf-tage-arbeit-acht-jahre-gehalt-692f01a18e5be81710cb7dcf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692f01a18e5be81710cb7dd0/d334983a3e9c034c9c193db699360cba,c5fbba46?w=992" alt="Stadt will Nie-da-Bürgermeister abwählen:Elf Tage Arbeit, acht Jahre Gehalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine kleine Stadt in Brandenburg steckt in einem teuren Dilemma: Der Bürgermeister ist krankgemeldet und könnte trotz nur elf Tagen im Amt jahrelang auf Kosten der Kommune kassieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie das möglich ist und was der Amtsträger selbst dazu sagt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 12:57:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Insolvenz nach 120 Jahren:Weltmarktführer macht dicht! 270 Jobs weg</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/insolvenz-nach-120-jahren-deutsche-firma-macht-dicht-270-kuendigungen-692eb48e1b3201955317e672</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692eb48e1b3201955317e673/b7c32384b44fcdbd4d0c8597d3718c4f,ee900ad5?w=576" alt="Insolvenz nach 120 Jahren:Weltmarktführer macht dicht! 270 Jobs weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Albstadt – <!--]--><!--[--><b>Ein deutsches Traditionsunternehmen schließt für immer seine Tore. Mayer &amp; Cie., seit vier Generationen Produzent von Rundstrick- und Flechtmaschinen und weltweit geschätzt von Textilherstellern, stellt den Betrieb ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fast alles ging in den Export. Jetzt der Stillstand: Das Amtsgericht Hechingen hat das Insolvenzverfahren eröffnet. 270 Mitarbeiter verlieren ihre Jobs – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kuendigung/news-fotos-videos-17009960.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kündigungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden ausgesprochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits am 23. September 2025 hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/weltmarktfuehrer-vor-dem-aus-vier-generationen-120-jahre-tradition-68d50be124619b7e72e4f461"><!-- --><!--[--><!--[-->Mayer &amp; Cie. den Antrag eingereicht<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Grund: Trotz intensiver, internationaler Suche fand sich kein Investor. Der Landesverband des VDMA in Stuttgart zeigte sich nun erschüttert über die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Weltweit im Einsatz: Eine Rundstrickmaschine von Mayer &amp; Cie.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 12:57:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dänische Abnehmspritzen-Forscherin:Longevity-Hype! Abnehmspritzen verlängern Leben</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/forscherin-die-abnehmspritze-ist-bereits-ein-longevity-medikament-691df8c9800234221d23bc74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691df8c9800234221d23bc74/4a14f3a9d086ed1db66217ef27b343b3,474907f5?w=656" alt="Dänische Abnehmspritzen-Forscherin:Longevity-Hype! Abnehmspritzen verlängern Leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kommt nach dem Abnehm-Hype jetzt der Longevity-Hype rund um Ozempic, Wegovy, Mounjaro und Co.? Studien zeigen: Die sogenannten GLP1-Medikamente lassen die Kilos purzeln, halten den Blutzucker im Schach und können sogar das Leben verlängern! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In BILDplus erklärt die Spitzenforscherin und Wegbereiterin für die Abnehm-Medikamente Lotte Bjerre Knudsen (61), wieso die Spritzen bereits Longevity-Medikamente sind und gegen welche Krankheiten sie noch eingesetzt werden könnten, damit mehr Menschen länger leben und gesünder altern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 12:57:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fall Fabian:Hier kommt die Verdächtige zur Haftprüfung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mord-in-guestrow-gina-h-kaempft-gegen-u-haft-692fec0c1625eabef80e355b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692fec0c1625eabef80e355b/dbe176360c9a0a1b9dc43795c91b90b5,6e631b00?w=320" alt="Fall Fabian:Hier kommt die Verdächtige zur Haftprüfung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock/Güstrow – <!--]--><!--[--><b>Es ist einer der erschütterndsten Kriminalfälle Mecklenburg-Vorpommerns: der Mord an Fabian (†8) aus Güstrow. Seit Anfang November sitzt Gina H. (29) in Untersuchungshaft – doch ihr Anwalt ist überzeugt, dass sie dort zu Unrecht festgehalten wird. Am Mittwoch entscheidet das Amtsgericht Rostock, ob sie weiter in Haft bleibt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gina H. (29) ist im Mordfall Fabian tatverdächtig <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verteidiger Andreas Ohm hat Haftprüfung beantragt. Sein Vorwurf: Die bestehenden Haftgründe beruhen ausschließlich auf Indizien – nicht auf Beweisen. Zu BILD sagt er: „Ich bin zuversichtlich – sonst hätte ich den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/mord-an-fabian-8-mutmassliche-killerin-koennte-bald-wieder-freikommen-69248fa1c5f48ea56094438c"><!-- --><!--[--><!--[-->Haftprüfungsantrag<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht gestellt.“ Für ihn ist klar: Die Ermittlungsakte gebe kein so eindeutiges Bild her, wie die Staatsanwaltschaft behaupte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fabian war am 10. Oktober spurlos verschwunden. Vier Tage später fand ausgerechnet Gina H., die Ex-Freundin seines Vaters, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/an-diesem-tuempel-fand-eine-spaziergaengerin-die-leiche-von-fabian-8-68ef49f006329773ec67281b"><!-- --><!--[--><!--[-->Leiche des Jungen an einem Tümpel<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Leichnam des ermordeten Jungen war laut Polizei „vermutlich zur Verschleierung der Spurenlage“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mord-bei-aktenzeichen-xy-ermittler-fabians-leiche-wurde-angezuendet-690b0f58c629456c30f8aa41"><!-- --><!--[--><!--[-->angezündet <!--]--><!--]--></a><!--[-->worden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 12:57:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama am Bahnübergang:Warnleuchte missachtet! Radfahrer von Zug erfasst</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/kleinheubach-bayern-rotlicht-missachtet-zug-erfasst-radfahrer-692ff5db8e5be81710cb884d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692ff5db8e5be81710cb884d/de0b88c0525a2af2641a97722851e5f3,3d4d4057?w=320" alt="Drama am Bahnübergang:Warnleuchte missachtet! Radfahrer von Zug erfasst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kleinheubach – <!--]--><!--[--><b>Weil er das blinkende Rotlicht an einem Bahnübergang missachtete, ist ein 32-jähriger Radfahrer in Kleinheubach (Landkreis Miltenberg, Bayern) von einem Zug erfasst und verletzt worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann wurde mit einem Rettungshubschrauber in ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[--> gebracht. Gegen ihn wird nun wegen gefährlichen Eingriffs in den Bahnverkehr ermittelt. Denn das Überfahren des Rotlichts an dem unbeschrankten Bahnübergang gilt als Straftat.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Häftling greift Beamten mit Teppichmesser an, Anklage wegen versuchten Mordes.</p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> warnte eindringlich vor den Gefahren an Bahnübergängen: „Wie im Straßenverkehr gelten dort klare Regeln. Rot heißt Stopp, ebenso wie geschlossene Voll- oder Halbschranken. Lassen Sie sich nicht von Ungeduld zu einer riskanten Aktion verleiten. Dies ist lebensgefährlich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 12:57:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Comeback ihres Lebens:An Silvester! Sportmanager Marcus Höfl heiratet Ex-Ex</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marcus-hoefl-heiratet-ex-ex-marion-popp-party-an-silvester-692f2c60f6046e92253c56ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692f2c60f6046e92253c56af/4dbe2bcf03145fcb90bfd7d06cefbb81,3cf39e42?w=992" alt="Das Comeback ihres Lebens:An Silvester! Sportmanager Marcus Höfl heiratet Ex-Ex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor 16 Jahren trennten sich ihre Wege, doch das Schicksal führte sie wieder zusammen: Sport-Manager Marcus Höfl und Marion Popp erleben eine zweite Chance auf die Liebe!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anfang des Jahres musste Marcus Höfl den Verlust seines geliebten Vaters verkraften – und ausgerechnet Marion Popp war für ihn da. Seine Ex-Ex und Mutter seines Sohnes. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aus Freundschaft wurde Liebe, und nun planen sie eine romantische Hochzeit an Silvester! Lesen Sie mit BILDplus alle Details zum Liebes-Comeback des Jahres!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 12:57:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gehalt beim Reifen-Profi:Das verdient man bei Continental</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/gehalt-beim-deutschen-reifen-profi-das-verdient-man-bei-continental-692d9031392d5c38e3852b3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d9031392d5c38e3852b3d/9fbf931efc25e1e0b351ff4de43df686,55035d17?w=576" alt="Gehalt beim Reifen-Profi:Das verdient man bei Continental" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer an Autoreifen denkt, denkt auch an Continental. Autofahrer schätzen die Kombination von Komfort und Sicherheit der Reifen. Kein Wunder bei der langen Erfahrung: Schon 1904 präsentierte das Unternehmen den weltweit ersten Autoreifen mit Profil. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute beschäftigt der Premium-Reifen-Hersteller rund 95.000 Mitarbeiter auf der Welt, in Deutschland arbeiten rund 20.000 Menschen für das Unternehmen. Doch wie ist der Gummi-Konzern als Arbeitgeber? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lohnt es sich, dort zu arbeiten? BILD nimmt in loser Folge bekannte deutsche Unternehmen und die in den Firmen üblichen Löhne unter die Lupe. Heute: Das verdient man bei Continental. Was Sie wissen wollen, lesen Sie mit BILDplus. Spoiler: Das Gehalt bei Conti kommt nicht unter die Räder.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 12:57:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Diamant-Klunker am Finger:Miley Cyrus ist verlobt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/miley-cyrus-ist-verlobt-auffaelliger-diamant-klunker-am-finger-692feceb34f148f9c60463b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692feceb34f148f9c60463b3/d5b4d322cf664339175585fc58fa5a17,593b5785?w=576" alt="Neuer Diamant-Klunker am Finger:Miley Cyrus ist verlobt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Sie schritten Arm in Arm über den roten Teppich – doch der eigentliche Star funkelte an ihrer linken Hand: Miley Cyrus ist verlobt! Und zwar mit Maxx Morando, ihrem Partner seit vier Jahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gerüchte hatten bereits am Montagabend Fahrt aufgenommen. Bei der Weltpremiere von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/avatar-fire-and-ash-im-kino-wird-der-film-rekordverdaechtig-lang-6888994bc1c277665e5bf328"><!-- --><!--[--><!--[-->„Avatar: Fire and Ash“<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Los Angeles präsentierte sich das Paar ganz offiziell. Cyrus blitzte mit einem dicken Diamantring an ihrer Hand. Anlass: Ihr Song „Dream As One“ ist Teil des Soundtracks.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Paar posierte eng umschlungen für die Fotografen. Dabei rückte der auffällige Ring immer wieder ins Zentrum der Bilder. Wie sich später herausstellte: ein Einzelstück!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schmuckdesignerin Jacquie Aiche ließ dem Promi-Portal „Page Six“ mitteilen, dass sie den Ring exklusiv für Miley angefertigt habe. Es handelt sich um einen Kissenschliff-Diamanten (rechteckiger Schliff mit abgerundeten Ecken, die an ein Kissen erinnern), eingefasst in 14-karätiges Gelbgold. Laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://people.com/miley-cyrus-engagement-ring-could-be-worth-up-to-usd450k-experts-say-exclusive-11860548" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„People“-Magazin<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll das Schmuckstück 387.000 Euro wert sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 12:57:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es ist nicht so einfach …“:Coca-Cola-Manager rechnet mit Deutschland ab</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/coca-cola-manager-schimpft-auf-deutschland-es-ist-nicht-so-einfach-geld-zu-investieren-693009758e5be81710cb8aa4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693009758e5be81710cb8aa4/4194b6973ac5b51c50bc0716aab84c7e,42b9c87a?w=320" alt="„Es ist nicht so einfach …“:Coca-Cola-Manager rechnet mit Deutschland ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Deutliche Worte vom Deutschland-Boss des größten Getränkekonzerns der Welt! John Galvin, der Chef von Coca-Cola Europacific Partners (CCEP), hat mit der deutschen Wirtschaftspolitik abgerechnet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einer Veranstaltung der Wirtschaftspublizistischen Vereinigung in Düsseldorf übte Galvin scharfe Kritik an den Standortbedingungen in Deutschland. Sein Vorwurf: Schon kleinere Vorhaben dauerten lange, weil statt einer Behörde oft mehrere Stellen zuständig seien. Das koste viel Zeit, so Galvin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Beispiele nannte er einfache Arbeiten wie das Versetzen eines Zauns oder Dachreparaturen. Selbst dabei gebe es teils widersprüchliche Aussagen von Behörden. Die Vielzahl an Vorschriften – von Immissionsschutz über Statik bis hin zum Lärmschutz – mache das Bauen kompliziert und langwierig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->John Galvin ist Chef von Coca-Cola Europacific Partners (CCEP)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 12:58:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer aus dem Steinofen:Brandschock für TV-Koch Alexander Herrmann</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tv-koch-alexander-herrmann-feuer-scheck-ploetzlich-stand-der-pizzofen-in-flammen-692fe15c34f148f9c60462ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692fe15c34f148f9c60462ac/092963658ba660f93836e4c315e6fb14,11a5f0ec?w=320" alt="Feuer aus dem Steinofen:Brandschock für TV-Koch Alexander Herrmann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürnberg – <!--]--><!--[--><b>Am Dienstagabend eilte die Feuerwehr in der Nürnberger Altstadt zum Restaurant von Sternekoch Alexander Herrmann. Dichter Qualm drang aus dem „Fränk’ness“, die Gäste mussten das Lokal sowie auch das darüber liegende Restaurant „Imperial“ (gehört auch Herrmann) verlassen. Was war passiert?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben da drinnen so einen Steinhofen. Und aus dem Steinhofen heraus hat es wohl hochgebrannt“, erklärt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/alexander-herrmann-ueber-maenner-die-meisten-sind-arge-lutscher-6889cc7957eae26b27db16dc"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Herrmann<!--]--><!--]--></a><!--[--> jetzt zu BILD. „Warum, wissen wir noch nicht, aber das wird sich klären.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Feuerwehr rückte am Dienstagabend in die Königstraße in Nürnberg aus, wo sich die Restaurants „Fränk’ness“ (im Erdgeschoss) und „Imperial“ (Obergeschoss) von Alexander Herrmann befinden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Schreck sitzt noch tief beim TV-Koch („The Taste“). „Aber das Wichtigste ist natürlich: Es ist niemand zu Schaden gekommen“, so Alexander Herrmann. Dass die Flammen, die in kürzester Zeit aus dem Pizzaofen im „Fränk‘ness“ schlugen und die Räume in dichten Rauch hüllten, keinen größeren Schaden anrichten konnten, sei laut dem Starkoch an diesem Abend vor allem dem Küchenchef zu verdanken. Denn der habe sofort reagiert, rückte dem Brand direkt mit dem Feuerlöscher zuleibe, bevor die Feuerwehr anrückte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 12:58:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mächtiger CDU-Politiker sagt:„Die SPD ruiniert unser Land!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-spd-will-deutschland-ruinieren-riesen-aerger-ueber-baerbel-bas-692ff38e1625eabef80e35e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692ff38e1625eabef80e35e2/3073704e1a562874fa86671e84719213,b5d13066?w=992" alt="Mächtiger CDU-Politiker sagt:„Die SPD ruiniert unser Land!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Das Rentenpaket bekommen sie wohl noch am Freitag durch den Bundestag – ansonsten aber scheint die Luft raus zu sein bei Union und SPD. Bei vielen Abgeordneten von CDU und CSU ist die Zuversicht dahin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Christian von Stetten (55, CDU), Chef des mächtigen Parlamentskreises Mittelstand (PKM), wurde in der Fraktionssitzung am Dienstagnachmittag nach BILD-Informationen sehr deutlich: „Ich werde am Freitag zustimmen, aber das war es dann auch für mich. Mein Vertrauen in den Koalitionspartner ist nach 200 Tagen vollständig aufgebraucht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->CDU-Wirtschaftspolitiker Christian von Stetten (55)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Von Stetten weiter: „Wenn ich mir die Beschlüsse der Jusos und SPD-Landesparteitage der letzten Monate anschaue, dann frage ich mich: Mit welchem Recht ruiniert die SPD unser Land?“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 12:58:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>