<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Der BILD Live-Ticker zum Staatsbesuch:Schmeicheleinheiten für Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/trump-trifft-charles-alle-news-im-bild-liveticker-68ca6626e257831613ddff41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca6626e257831613ddff42/d833e4d2b384e0b8e213b58957434e5f,c1bedbc4?w=992" alt="Der BILD Live-Ticker zum Staatsbesuch:Schmeicheleinheiten für Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor/London –<!--]--><!--[--><b> Die Welt blickt heute nach Windsor. Dort ereignet sich der historische zweite Staatsbesuch des US-Präsidenten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Donald Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Großbritannien. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das amerikanische Staatsoberhaupt wird von Ehefrau Melania begleitet. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/king-charles/thema-koenig-charles-iii-alle-infos-80196582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->König Charles<!--]--><!--]--></a><!--[--> setzt auf seine Ehefrau Königin Camilla sowie das Thronfolgerpaar Prinz William und Prinzessin Kate. Für Trump wird am heutigen Mittwoch das volle Programm aufgefahren: Militärzeremonie, Staatsbankett &amp; Co. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD berichtet live für Sie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD spricht mit Royal-Fans vor Schloss Windsor. Joseph A. (61) ist komplett in britischen und amerikanischen Flaggen gekleidet. Der Sicherheitsbeamte arbeitet und lebt in London, kam vor über 30 Jahren aus Ghana nach England. Er zu BILD: „Ich bin Trump Fan und liebe die Royals.“ Er hat sich sogar einen freien Tag von der Arbeit genommen, will unbedingt den 45. Präsidenten der Vereinigten Staaten bei seinem Besuch sehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 12:51:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerin:Razzia bei Chef von Polizeibehörde</title>
    <link>https://www.bild.de/news/schwerin-razzia-bei-chef-von-polizeibehoerde-68caa37ce257831613de056f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68caa37ce257831613de0570/4fb0dc130b166bc73789d6c4699a9828,831c69f0?w=576" alt="Schwerin:Razzia bei Chef von Polizeibehörde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Razzia in den Räumen der Polizeibehörde in Schwerin! Die Staatsanwaltschaft hat die Büroräume des Staatssekretärs für Inneres und des Leiters des Landesamtes für Polizeitechnik, Brand- und Katastrophenschutz durchsuchen lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Durchsuchung fand am Mittwoch statt. Ziel war es, Beweismittel im Rahmen laufender Ermittlungen zu sichern. Nach Informationen aus Justizkreisen richten sich die Ermittlungen direkt gegen den Behördenchef selbst, berichtet u.a. der NDR.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut BILD-Informationen geht es um den Verdacht der Untreue! Den beiden hohen Beamten wird schwere Untreue zum Nachteil des Landes </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mecklenburg-Vorpommern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> vorgeworfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darum geht es: Im Jahr 2020 hat das Landesamt Corona-Schutzausrüstung für die Landkreise beschafft. Laut den Verträgen sollten die Landkreise die Kosten nach Erhalt der Ausstattung an das Land zurückzahlen. Das Landesamt sollte auch die Abrechnung organisieren. Doch dazu kam es offenbar nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 12:51:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pop-Star im Zwielicht:Ermittler enthüllen Details zur Leiche im Tesla von D4vd</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/leichenfund-in-tesla-von-d4vd-ermittler-enthuellen-neue-details-68ca7be4f10a2c069c8ddb46</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca7be4f10a2c069c8ddb47/918c633268ee0c76e8e19f27f6d5e6c0,bab7ebea?w=576" alt="Pop-Star im Zwielicht:Ermittler enthüllen Details zur Leiche im Tesla von D4vd" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Pop-Shootingstar D4vd (gesprochen „David“, „Romantic Homicide“) ist aktuell auf Welttour, doch auf den frischen Ruhm des Sängers haben sich dunkle Schatten gelegt. Anfang September entdeckte die Polizei in einem auf ihn zugelassenen Tesla eine Leiche. Jetzt haben die Ermittler neue Details zu dem Grusel-Fund veröffentlicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/tesla-alle-infos-szYo1fKc3CYxk6U7mzPx"><!-- --><!--[--><!--[-->Tesla<!--]--><!--]--></a><!--[--> war auf dem Gelände eines Abschleppunternehmens in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hollywood/nachrichten-news-fotos-videos-16965502.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hollywood<!--]--><!--]--></a><!--[--> aufgefallen. Mitarbeiter hatten einen starken Verwesungsgeruch bemerkt, alarmierten daraufhin die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf diesem Abschlepphof in Hollywood wurde der Tesla von D4vd mit dem Leichnam entdeckt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt kam raus: Bei der Leiche handelt es sich um eine Frau, deren Identität allerdings weiter ungeklärt ist. Sie war etwa 1,57 Meter groß, wog nur 32 Kilo. Laut der Zeitung „New York Post“ soll die Tote etwa 14, 15 Jahre alt gewesen sein. Sie trug ein Schlauch-Top sowie schwarze Leggings. Auffällig: Am rechten Zeigefinger entdeckten Gerichtsmediziner ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tattoo/nachrichten-news-fotos-videos-02-42454616.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tattoo<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit der Aufschrift „Shhh …“. Zudem trug sie Schmuck – ein gelbes Armband und Ohrstecker. Ihr Körper befand sich bereits in einem fortgeschrittenen Verwesungszustand, war teilweise zerstückelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 12:51:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Fotos:Maddie-Verdächtiger bei McDonald’s</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/christian-brueckner-hier-stoppte-der-maddie-verdaechtige-als-erstes-nach-seiner-freilassung-68ca6bc3e257831613ddffb4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca6bc3e257831613ddffb5/eee3e18c580aef9b04e1d54c035635f6,d40a653e?w=992" alt="Exklusive Fotos:Maddie-Verdächtiger bei McDonald’s" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Freiheit schmeckt ihm! Der Maddie-Verdächtige Christian Brückner (48) ist raus aus dem Knast, ein freier Mann!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sehen Sie mit BILDplus die exklusiven Fotos. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 12:51:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Cancel Culture“ beim NDR:Julia Ruhs wehrt sich gegen Mobbing-Angriffe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cancel-culture-beim-ndr-julia-ruhs-wehrt-sich-gegen-mobbing-angriffe-68ca88b4416a177d432ada28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca88b4416a177d432ada29/58b28ef468408039dc1c46a7a167e161,7291ad8f?w=576" alt="„Cancel Culture“ beim NDR:Julia Ruhs wehrt sich gegen Mobbing-Angriffe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/München – <!--]--><!--[--><b>Die Journalistin Julia Ruhs (31) meldet sich nach den internen Querelen beim NDR mit deutlichen Aussagen zu Wort. Auf X zeigt sie sich fassungslos über die Entscheidung des öffentlich-rechtlichen Senders, sie nicht länger das Politik-Format „KLAR“ moderieren zu lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin zutiefst enttäuscht, ja fassungslos über die Entscheidung des NDR, genauso wie mein gesamtes KLAR-Team“, schreibt Ruhs. Für sie ist das Vorgehen ein „Armutszeugnis“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der NDR setzt Moderatorin Julia Ruhs ab, der interne Streit um ihre Ansichten eskaliert.</p><p class="teaser__text">Elmar Theveßen schob Kirk bei Lanz ungeheuerliche Sätze über Schwule über Schwarze unter.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 12:51:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarm-Urteil vom Bundesrechnungshof:Deutschlands Finanzen stehen am Abgrund!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schock-studie-vom-bundesrechnungshof-deutschlands-finanzen-stehen-am-abgrund-68ca7e34416a177d432ad908</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca7e34416a177d432ad908/ada79bd99977b31bd509afd8d4d67f4b,9c35dc50?w=656" alt="Alarm-Urteil vom Bundesrechnungshof:Deutschlands Finanzen stehen am Abgrund!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ist das Zufall? Mitten in die Redeschlacht um neue Milliarden-Schulden platzt ein Schock-Gutachten zu Deutschlands Staatsfinanzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bundesrechnungshof hat den Etat der Regierung für 2026 unter die Lupe genommen. Der erschütternde Befund (liegt BILD vor) der Prüfer: Die Finanzen des Bundes sind in einem miserablen Zustand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret: Im nächsten Jahr soll fast jeder 3. Euro „auf Pump“ ausgegeben werden. Der Bund lebe „strukturell über seine Verhältnisse. Er ist nicht mehr in der Lage, staatliche Kernaufgaben dauerhaft aus seinen Einnahmen zu finanzieren“, so das brisante Fazit der Prüfer. Die Regierung sei „von einer soliden Finanzwirtschaft weit entfernt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine knallharte Watsch‘n – vor allem für Finanzminister Lars Klingbeil (47, SPD). Der hatte als SPD-Chef noch vor Beginn der Koalitionsverhandlungen XXL-Schuldenpakete und eine Aufweichung der Schuldenbremse bei Friedrich Merz (69, CDU) durchgedrückt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 12:51:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>General-Debatte im Bundestag:Das hat Merz jetzt mit Deutschland vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-kuendigt-herbst-der-reformen-im-bundestag-an-68ca6ae64efb433c11cea3c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca6ae64efb433c11cea3c4/6a74583560a6d6029876f62246f555aa,30e86376?w=320" alt="General-Debatte im Bundestag:Das hat Merz jetzt mit Deutschland vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Bundeskanzler hat einen „Herbst der Reformen angekündigt“! Bei seiner rund 25-minütigen Rede am Mittwochvormittag im Bundestag skizzierte Friedrich Merz (69, CDU), was er sich darunter vorstellt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret nannte Merz das Rentensystem, die gesetzlichen Krankenkassen, das Bürgergeld sowie die Pflegekassen. Bei den Reformen geht „es dabei um nichts weniger als um Gerechtigkeit. Und um einen neuen Konsens darüber, was Gerechtigkeit in unserer Zeit heißt“, so Merz. Und: „Reformen sind unumgänglich.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Rente</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kanzler mahnte, der Renten-Generationenvertrag (die heutigen Arbeitnehmer finanzieren die heutigen Rentner) müsse „neu gedacht werden“. Diese Reform des Sozialstaats stehe bevor – „wir haben versprochen, sie beherzt anzugehen“. Dazu zähle u.a. die Einführung von Aktivrente (als Rentner 2000 Euro/Monat steuerfrei verdienen) und Frühstartrente.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 12:51:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker:Das ist selten! Dorothee Bär mit Brille</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/live-bei-bild-generaldebatte-im-bundestag-68c9ab97d8311b00eab8d88f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c9ab97d8311b00eab8d88f/325c3789e43bfb684bf90b5b179f11a0,1953d713?w=320" alt="Live-Ticker:Das ist selten! Dorothee Bär mit Brille" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seit 9 Uhr diskutieren die Abgeordneten aller Parteien über die Politik der Bundesregierung. Es ist: GENERALDEBATTE! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und das heißt auch: knallharte Redeschlacht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei kommt es auch zur Elefantenrunde: Bundeskanzler Friedrich Merz und die Chefs aller Fraktionen haben das Wort. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anschließend wird auch über den Etat des Kanzleramts (ca. 4 Milliarden Euro) abgestimmt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 12:51:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anhänger müssen klimaneutral werden:Neuer EU-Irrsinn schockt Lkw-Bauer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bruessel-lkw-anhaenger-kaempfen-gegen-irre-eu-verordnung-68c93175bc538c447095e416</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c93175bc538c447095e417/84fd268282bdb99cd5f3d615575238f0,e5c9d956?w=992" alt="Anhänger müssen klimaneutral werden:Neuer EU-Irrsinn schockt Lkw-Bauer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Nach einer EU-Verordnung müssen Lkw-Anhänger ihren CO₂-Ausstoß reduzieren – auch wenn sie weder Auspuff noch Motor haben. Werden die Emissionsziele nicht erreicht, drohen ab 2030 massive Strafen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutsche Lkw-Branche rechnet damit, dass ihr Geschäft nicht mehr wirtschaftlich wäre, sollte es so kommen. Laut BILD-Informationen ziehen führende Hersteller von Lkw-Anhängern deshalb jetzt vor den Europäischen Gerichtshof.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei wenden sie sich gegen die Verordnung (EU) 2024/1610, die seit dem 1. Juli 2024 verbindliche CO₂-Reduktionsziele auch für Anhänger festlegt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die EU will über Ausnahmen vom Verbrenner-Aus ab 2035 entscheiden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 12:51:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Insider ist sich sicher:Diese 7 Aktien sind die Stars von morgen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/boersen-profi-schmitt-enthuellt-sieben-comeback-aktien-68c82514d353e9512dc919fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c82514d353e9512dc919fd/0051d6adb5219d4a3c6374dacce1a672,f26e9268?w=576" alt="Börsen-Insider ist sich sicher:Diese 7 Aktien sind die Stars von morgen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>An der Börse geht es oft turbulent zu: Aktien, die gestern noch unbeliebt waren, sind heute gefragt. Warum ist das so? Börsen-Profi Jürgen Schmitt erklärt die Strategie, die Erfolg verspricht, und nennt sieben Verlierer-Aktien mit starkem Comeback-Potenzial. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, welche Aktien Schmitt empfiehlt und warum Geduld entscheidend ist. Lesen Sie die detaillierte Analyse und Tipps mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 12:51:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Witwe in Videobotschaft:Alexej Nawalny wurde vergiftet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nawalny-vergiftet-witwe-enthuellt-schockierende-wahrheit-68ca7ee44efb433c11cea5ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca7ee44efb433c11cea5cf/c61c81b00b8453d71eb21b7e5354d201,f7dcd287?w=576" alt="Witwe in Videobotschaft:Alexej Nawalny wurde vergiftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ging ihm sichtbar nicht gut, er wurde über die Jahre immer dünner, blasser, kranker. Alexej Nawalny starb mit nur 47 Jahren am 16. Februar 2024 im russischen Straflager „Polarwolf“ unter ungeklärten Umständen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die hat seine Witwe Julia jetzt aufklären lassen, wie sie in einer Videobotschaft auf X mitteilt. Sie und ihr Team hätten es geschafft, biologische Proben vor seiner Beerdigung zu entnehmen und ins Ausland zu schaffen. Sie wurden in zwei verschiedenen Ländern labortechnisch untersucht. Das Ergebnis von beiden: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/alexei-nawalny/alexej-nawalny-alle-infos-79556906.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexej Nawalny<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde vergiftet!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Strafkolonie liegt über dem Polarkreis. Im Winter können die Temperaturen bis zu minus 50 Grad Celsius erreichen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Diese Labore kamen zu demselben Schluss: Alexej wurde getötet. Genauer gesagt, er wurde vergiftet“, erklärte Nawalnaja. Sie forderte die Labore auf, ihre Ergebnisse über die „unbequeme Wahrheit“ zu veröffentlichen. Welches Gift gefunden wurde, sagte sie nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 12:51:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Paris gewann sie Bronze:Only-Fans-Springerin lässt die WM sausen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ungewoehnlicher-grund-only-fans-stabhochspringerin-newman-fehlt-bei-wm-68ca89fb4efb433c11cea720</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca89fb4efb433c11cea720/59022106abf3dfd2a39f58e5d6935a59,6700b2a7?w=320" alt="In Paris gewann sie Bronze:Only-Fans-Springerin lässt die WM sausen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie war einer der großen Hingucker bei den Olympischen Spielen vor einem Jahr in Paris. Alysha Newman (31) holte in Frankreich Bronze und verzauberte die Fans mit ihrem Lächeln und lockeren Tanzeinlagen auf der Stabhochsprung-Matte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Newman ist nicht nur als Sportlerin gut im Geschäft. Sie ist auch ein Star auf der Nackedei-Plattform „Only Fans“. Alleine seit ihrem Auftritt bei Olympia sollen 20.000 neue Abonnenten auf der Plattform hinzugekommen sein. Wie viele es genau sind, ist nicht einsehbar. Man kann aber davon ausgehen, dass sie über die Plattform jährlich mindestens eine sechsstellige Summe umsetzt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hammerwerfer Merlin Hummel holte die dritte Silbermedaille für Deutschland bei der Leichtathletik-WM. Aber ein Problem hat er noch nicht gelöst.</p><p class="teaser__text">Die Ex-Leichtathletin führt zum ersten Mal im ZDF durch die Leichtathletik-WM.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 12:51:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>