<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nicht nur Eva hatte was mit Serkan:Zweites Fremdgeh-Drama im Busch!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-das-zweite-fremdgeh-drama-im-busch-69786245707d4aa20758296d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69786245707d4aa20758296e/6367eb6dfbf8ab663d10d6d99becd076,4d49ad4c?w=992" alt="Nicht nur Eva hatte was mit Serkan:Zweites Fremdgeh-Drama im Busch!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Würde das diesjährige Dschungelcamp Drama-Sterne sammeln, hätte es sich jeden Tag locker zwölf davon verdient. Direkt zu Beginn sorgte das Fremdgeh-Drama rund um Samira Yavuz (32) und Eva Benetatou (33) für Gesprächsstoff, jetzt kommt noch ein weiteres hinzu. Und wie in der Trash-TV-Welt nicht unüblich, sind beide Fremdgeh-Dramen miteinander verwoben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das erste Drama ist schnell erklärt: Eva hatte 2024 Sex mit dem Ehemann von Samira – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/serkan-yavuz-im-steckbrief-so-turbulent-lebt-der-reality-star-privat-641192dce45cf30232bc408b"><!-- --><!--[--><!--[-->Serkan Yavuz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (32). Während Samira hochschwanger war, ging Serkan fremd – ausgerechnet mit Eva.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Serkan (32) und Samira Yavuz heirateten 2023 standesamtlich, haben zwei kleine Kinder. 2025 sollte eigentlich die große Märchenhochzeit stattfinden. Doch stattdessen kam es wegen Serkans Untreue zur Trennung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eva Benetatou (33) hatte Sex mit Samiras Ehemann. Darüber will sie im Dschungelcamp übrigens am liebsten weder reden, noch darauf angesprochen werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:50:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>33. Prozesstag:So viele Anträge! Experte erklärt Taktik der Verteidiger im Block-Prozess</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/block-prozess-in-hamburg-promi-anwalt-erklaert-die-prozesstaktik-6978af5c707d4aa207583169</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978af5c707d4aa20758316a/8706a5cb6a53682d385439e1b6c5271c,4aee03bd?w=992" alt="33. Prozesstag:So viele Anträge! Experte erklärt Taktik der Verteidiger im Block-Prozess" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Block-Prozess in Hamburg zeigt sich die Macht der Prozesstaktik: Eine Flut von Anträgen dominiert den 33. Prozesstag. Was steckt hinter dieser Strategie, die das Verfahren in die Länge zieht? Promi-Anwalt und Strafrechtsexperte Paul Vogel erklärt die Taktik dahinter.

Erfahren Sie mit BILDplus, welche drei Motive der Experte hinter den vielen Anträgen erkennt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:50:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Holocaust-Gedenktag!:Riesiges Hakenkreuz in Uni-See geritzt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/am-holocaust-gedenktag-nazi-schmierereien-an-hochschulen-6978bf9afe9fcdf90e7cb37c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978bf9afe9fcdf90e7cb37d/fffd98ffe38c0873164ccd3a49f0d26c,25d43e95?w=576" alt="Am Holocaust-Gedenktag!:Riesiges Hakenkreuz in Uni-See geritzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Flensburg (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Ausgerechnet im Umfeld von Hochschulen werden am Holocaust-Gedenktag Hakenkreuze geschmiert. Haben diese Idioten nichts aus der Geschichte gelernt? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unbekannte ritzten auf einer Eisfläche an der Hochschule Flensburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ein Hakenkreuz. Das Symbol der rassistischen Terrorherrschaft der Nationalsozialisten, die Millionen Menschen in Europa Terror und Tod brachten und während des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/holocaust/nachrichten-news-fotos-videos-20286602.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Holocaust<!--]--><!--]--></a><!--[--> systematisch sechs Millionen Juden ermordeten. Es war mehrere Meter groß und eindeutig zu erkennen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei Flensburg sichert Spuren am See<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das verbotene NS-Symbol wurde am Dienstagvormittag von Mitarbeitern der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/hochschulen/universitaeten-fachhochschulen-berufsakademien-02-42689310.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochschule<!--]--><!--]--></a><!--[--> entdeckt. Sie informierten sofort die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Beamte machten vor Ort Aufnahmen und untersuchten Fußspuren im Schnee, die zum Tatort hin und weg führten, berichtet die „SHZ“. Ein Ermittlungsverfahren wurde eingeleitet. Um das Nazi-Symbol zu entfernen, musste die Feuerwehr zu Hilfe gebeten werden. Es war unklar, ob das Eis tragfähig war. Ein Mitarbeiter in einem speziellen Schutzanzug und gesichert durch ein Seil begab sich daraufhin auf den zugefrorenen See und beseitigte es mit einem Besen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:50:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur noch Details zu klären:Frankfurt will völlig unbekannten Trainer holen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-er-soll-neuer-frankfurt-trainer-werden-6977b214707d4aa207582403</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977b214707d4aa207582404/ea6ea791744cfc3a892db7750cca34c3,92533e7d?w=576" alt="Nur noch Details zu klären:Frankfurt will völlig unbekannten Trainer holen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eintracht Frankfurt hofft, den Nachfolger von Dino Toppmöller gefunden zu haben. Es sind aber noch Details zu klären. Um wen es sich handelt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:50:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>8-Jährige verschwand 1996:Neue Spur im Fall Debbie Sassen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/8-jaehrige-verschwand-1996-neue-spur-im-fall-debbie-sassen-6978c888fe9fcdf90e7cb4a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978c888fe9fcdf90e7cb4a5/075fb64b4df2c1d33d05d3d1da1a2be3,e182cfa6?w=992" alt="8-Jährige verschwand 1996:Neue Spur im Fall Debbie Sassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Wird der Fall der vor fast 30 Jahren verschwundenen Debbie Sassen endlich gelöst? Seit Jahren führten die Ermittlungen ins Nichts, jetzt hat die Polizei mehrere Objekte durchsucht. Ganz in der Nähe der Stelle, an der Debbie zuletzt lebend gesehen wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag und Dienstag rückten Spezialkräfte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> an, gruben Erdreich auf, suchten mit Bodenradar nach Hohlräumen. Es geht um mögliche neue Beweise. Ein Polizeisprecher sagt: „Mehrere Objekte in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/duesseldorf/duesseldorf-regional/home-16337628.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Düsseldorf<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurden durchsucht – mögliche Beweismittel sichergestellt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Foto wurde von Debbie kurz vor ihrem Verschwinden aufgenommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD aus Polizeikreisen erfuhr, liegen die Objekte im Stadtteil Wersten, unweit der Grundschule, von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/2010/vermisste-kinder-deutschland-13632704.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Debbie Sassen<!--]--><!--]--></a><!--[--> am 13. Februar 1996 nicht mehr nach Hause kam. Bodensuchgeräte kamen zum Einsatz. Sie spüren Hohlräume in der Erde oder in Wänden auf. Am Dienstagvormittag fingen die Ermittler dann sogar an zu graben, eine Sickergrube wurde genau untersucht. Doch auch jetzt haben sie Debbie nicht gefunden. Aber nach BILD-Informationen gibt es einen neuen Verdächtigen. Der Mann hatte 1996 Zugang zu den jetzt durchsuchten Objekten, wurde damals aber nicht mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/vermisste-personen/thema-vermisste-personen-alle-infos-80909876.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vermissten<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Verbindung gebracht. Aktuell soll er auch nicht mehr in Düsseldorf-Wersten leben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:50:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>China-App gehört jetzt Trump-Freund:Zensiert TikTok plötzlich das Wort „Epstein“?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/zensiert-tiktok-ploetzlich-das-wort-epstein-china-app-gehoert-jetzt-einem-trump-freund-6978d055707d4aa2075835dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978d055707d4aa2075835dd/d09ce12f427a100215a0ab7a80d6a529,1d750b09?w=576" alt="China-App gehört jetzt Trump-Freund:Zensiert TikTok plötzlich das Wort „Epstein“?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Lange wurde gewarnt, die chinesische Plattform TikTok betreibe Propaganda und antiwestliche Gehirnwäsche für Jugendliche. Die USA reagierten und kauften die App in ihrem Land auf. Doch plötzlich kommt ein schlimmer Verdacht auf: TikTok zensiere Inhalte, die Trump gegen den Strich gehen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beispiel: Nachrichten, die das Wort „Epstein“ enthalten, ließen sich nicht verschicken! Das behauptete unter anderem der US-Influencer Brian Krassenstein – und zeigte auf X ein Video als Beleg. Viele andere X-User machten den Test ebenfalls: Wenn sie eine Nachricht mit dem Wort „Epstein“ verschickten, bekamen sie eine automatisierte Nachricht zurück, wonach das gegen die Richtlinien verstoßen könnte und darum nicht verschickt wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Videoplattform Tiktok hat in den USA 20 Millionen Nutzer und steht neuerdings unter Kontrolle des Trump-nahen Milliardärs Larry Ellison, dem der Software-Riese Oracle gehört. In der neuen juristischen Einheit TikTok USDS Joint Venture LLC (gegründet am 22. Januar 2026, also vor fünf Tagen) gehört dem chinesischen Mutterkonzern Bytedance nur 19,9 Prozent der Anteile an dem Unternehmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Macht der Algorithmus plötzlich ganz andere krumme Dinge? Nutzer behaupteten auch, auf der App könne man auch kaum etwas zur Einwanderungsbehörde ICE oder zur US-Grenzschutzbehörde Border Patrol posten. Dabei werden sie derzeit wegen der Ereignisse in Minneapolis hitzig diskutiert. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:50:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verbotene Aktion am weltberühmten Wahrzeichen:Hollywood-Eklat um Sydney Sweeney!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bh-aerger-fuer-sydney-sweeney-hollywood-sign-mit-dessous-geschmueckt-69786bff75382e2302904b52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69786bff75382e2302904b52/9f0d2faf5d2e6c730744f04aa849a2a5,94de343c?w=656" alt="Verbotene Aktion am weltberühmten Wahrzeichen:Hollywood-Eklat um Sydney Sweeney!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Neuer Stress für Sydney Sweeney (28)! Die Schauspielerin ist im Schutz der Dunkelheit auf die weltberühmten HOLLYWOOD-Buchstaben geklettert und hat den Schriftzug in den Hügeln über Los Angeles mit etlichen BHs geschmückt. Das könnte ein gerichtliches Nachspiel haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aktion soll sich bereits vor einigen Tagen ereignet haben und fand nachts statt, wie Videoaufnahmen zeigen. Laut US-Promiportal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2026/01/26/sydney-sweeney-climbs-hollywood-sign-bras/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[--> kraxelte Sweeney mit einem Produktionsteam einen Berghang in Los Angeles hinauf. In einem Video ist zu sehen, wie Ausrüstung in schwarze Duffelbags gepackt und mit einem Van über dunkle, kurvige Straßen durch die Hollywood Hills transportiert wird. Zunächst veröffentlichte TMZ die Aufnahmen, mittlerweile auch Sweeney selbst. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kinostar Sydney Sweeney (28) hängt BHs an den Hollywood-Schriftzug<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Weg zum berühmten Schriftzug beschädigte das Team einen Zaun mit einem Bolzenschneider, wie der Clip zeigt. Dann soll Sydney Sweeney gezielt einen der Buchstaben erklommen haben – laut TMZ handelt es sich dabei um das „H“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:50:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feminismus-Spruch:Jordanien-Prinz stellt olympisches Komitee bloß!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/feminismus-spruch-jordanien-prinz-stellt-olympisches-komitee-bloss-6978b170707d4aa2075831c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978b170707d4aa2075831c1/6ee87fe6778f4858d514bb1f3fc0b405-miniSquare,eeea0e8c?w=320" alt="Feminismus-Spruch:Jordanien-Prinz stellt olympisches Komitee bloß!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei der Generalversammlung des Olympischen Rates von Asien spricht der jordanische Prinz Faisal Bin-Al Hussein ein Machtwort: Denn die Frauen sitzen zu weit hinten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:50:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlitter- und Schnee-Warnung:JETZT wird es wieder glatt!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/schlitter-und-schnee-warnung-jetzt-wird-es-wieder-glatt-6978bad875382e23029052e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978bad875382e23029052e7/f681862d38489b423a85c24f1485be0f,1a7597c4?w=320" alt="Schlitter- und Schnee-Warnung:JETZT wird es wieder glatt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offenbach (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Es wird glatt. Und zwar ganz bald. Schlitter-Warnung für Deutschland! Nachdem es am heutigen Dienstag zunächst wettermäßig etwas ruhiger losging, warnt nun der Deutsche Wetterdienst (DWD) vor Glatteis, Schnee und Frost. Nach einem kurzen Zwischenhocheinfluss greifen ab dem Nachmittag die Ausläufer eines kleinen Sturmtiefs über Irland mit feuchten Luftmassen auf Westdeutschland über, heißt es vonseiten des DWD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Gebiete betroffen sind? „Die Mittelgebirge, etwa im Sauerland, Westerwald, Taunus oder Spessart“, erklärt DWD-Meteorologe Marcel Schmid (38) gegenüber BILD. Und es könnte auch zeitweise in Ostwestfalen und Nordhessen zu gefrierendem Regen kommen. Es drohe aber keine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/wetter-glatteis-alarm-in-ganz-deutschland-69784e62707d4aa20758288d"><!-- --><!--[--><!--[-->überregionale Glatteis-Lage<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Heißt: Nicht ganz Deutschland kommt zwangsläufig ins Schlittern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://hey.bild.de/experience/gibt-s-auch-bei-mir-wetter-alarm-d45f5fe8" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->App-Nutzer gelangen hier zum Wetter-Alarm-Check-von Hey_<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:50:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kiosk-Mann in Dortmund ermordet:15 Sekunden später erschießt einer von beiden Suleyman</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/dortmund-video-zeigt-killer-auf-dem-weg-zum-kiosk-69788c3e421b9660fac23fe3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69788c3e421b9660fac23fe4/c7d72f5ef5e2dbafeebe5cbc2fe4fa03,5d2d18de?w=992" alt="Kiosk-Mann in Dortmund ermordet:15 Sekunden später erschießt einer von beiden Suleyman" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seelenruhig schlendern die beiden Männer kurz vor Mitternacht durch Dortmund. Kiosk-Mitarbeiter Suleyman M. (40) schließt gerade den Laden ab, als das Duo plötzlich das Feuer eröffnet. Das Opfer rennt auf die Straße, sackt im Kugelhagel blutüberströmt zusammen und stirbt. Die Killer fliehen. Das Tatmotiv ist für die Polizei völlig unklar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welchen Hinweisen die Polizei derzeit nachgeht und warum der Verdacht besteht, dass es sich bei dem Opfer auch um eine tragische Verwechslung handeln könnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:50:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unser Gehirn ist schuld:Forscher finden Ursache für Aufschieberitis</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/alles-aufschieben-forscher-finden-grund-fuer-prokrastination-in-unserem-gehirn-69789bd6fe9fcdf90e7caff7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69789bd6fe9fcdf90e7caff8/5cc7ef5067906b037978baa46a5a7dba,3479ca1?w=576" alt="Unser Gehirn ist schuld:Forscher finden Ursache für Aufschieberitis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kyoto – <!--]--><!--[--><b>Wohl jeder hatte schon einmal Aufschieberitis: Man drückt sich um einfache, aber unangenehme Aufgaben. Ein Forscherteam aus Japan hat nun eine Verbindung im Gehirn identifiziert, die als „Motivationsbremse“ wirkt. Sie könnte erklären, warum Menschen zögern, bevor sie anfangen – etwa bei liegengebliebenen E-Mails, schmutzigem Geschirr oder dem Sortieren von Kleidung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Forscher der Universität Kyoto experimentierten mit Affen und veröffentlichten ihre Ergebnisse in einer <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.cell.com/current-biology/fulltext/S0960-9822(25)01688-4" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->aktuellen Studie<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das Team trainierte zwei Makaken darauf, einfache Aufgaben zu lösen. Zur Belohnung bekamen die Affen Wasser. In einer Variante wartete nur die Belohnung. In einer anderen bekamen die Tiere zwar ebenfalls Wasser, mussten dafür aber einen unangenehmen Luftstoß ins Gesicht in Kauf nehmen. Vor jedem Durchgang konnten die Affen per Signal entscheiden, ob sie überhaupt starten wollten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Forscher untersuchten in ihrem Experiment die Entscheidungen solcher Makaken (<!--]--><!--[--><i>Macaca fuscata)</i><!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ergebnis war eindeutig: Gab es nur die Belohnung, begannen die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.google.com/search?hl=de&amp;q=Tiere%20news%20videos%20site%3Abild.de" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Tiere<!--]--><!--]--></a><!--[--> fast immer sofort. Drohte jedoch der Luftstoß, zögerten sie häufig – obwohl die Wassermenge größer war. Dabei beobachteten die Forscher eine verstärkte Aktivität in einem Bereich des Gehirns, der für Motivation und Belohnung zuständig ist. Gleichzeitig nahm die Aktivität in einem nachgeschalteten Motivationsbereich ab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:50:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unser Handball-Riese war zunächst nur auf der Bank:Wolff „ist angepisst“ und „brodelt komplett“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-wolff-ist-angepisst-und-brodelt-komplett-nach-daenemark-spiel-69786e0c421b9660fac23d6d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69786e0c421b9660fac23d6e/6a882fbd63bc3e9091951ccf11eaf76a,96798a58?w=576" alt="Unser Handball-Riese war zunächst nur auf der Bank:Wolff „ist angepisst“ und „brodelt komplett“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Wechsel kam doch recht überraschend. Deutschland verliert bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Europameisterschaft gegen die Super-Dänen mit 26:31 und vergibt den ersten Matchball auf den Einzug ins Halbfinale. Gegen Titelverteidiger Frankreich reicht am Mittwoch (18 Uhr/ZDF und Dyn) ein Punkt, um weiterzukommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->DHB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Spiel gegen Dänemark standen die personellen Entscheidungen von Bundestrainer Alfred Gíslason (66) im Fokus. Der Isländer strich mit Lukas Mertens (29) und Lukas Zerbe (30) die stark belasteten Stammaußen aus dem Spieltagskader und wechselte im Tor.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl Andreas Wolff (34) das Spiel gegen Norwegen (30:28) mit 22 Paraden quasi im Alleingang gewonnen hatte, durfte David Späth (23) im Dänen-Spiel von Beginn an ran. Der Keeper der Rhein-Neckar Löwen hielt in der ersten Halbzeit stark und kam am Ende auf neun Paraden. Wolff wurde für die letzten zehn Minuten eingewechselt, konnte am Ausgang des Spiels aber nichts mehr ändern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 18:50:38 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>