<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Streit in einer Familie eskaliert: Opfer schwer verletzt – Täter springt in den Tod</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/familienstreit-eskaliert-mann-lebensgefaehrlich-verletzt-taeter-springt-in-den-tod/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hncs-mordversuch-taeter-springt-von-hochhaus-20250610-000580.jpeg?resize=300%2C300&crop=43px%2C206px%2C993px%2C994px&webp=1" alt="Streit in einer Familie eskaliert: Opfer schwer verletzt – Täter springt in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der mutmaßliche Täter stürzte sich nach dem Messerangriff aus dem Hochhaus und starb.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Die Polizei rückte am Montagmorgen zu einem Familienstreit in Hausbruch an, der unmittelbar darauf völlig eskalierte. Vor Ort fanden sie einen Mann, der bei einer Messerattacke lebensgefährlich verletzt wurde. Der Verdächtige stürzte sich nach der Tat aus dem Hochhaus in den Tod.</strong></p><p>Die Polizei wurde gegen 7.30 Uhr in den Striepenweg gerufen, sagte ein Sprecher. Am Einsatzort fanden sie dann einen 50-jährigen Bewohner mit lebensgefährlichen Stichverletzungen vor. Er wurde sofort in ein Krankenhaus gebracht.</p><p>Der mutmaßliche Täter, ein 26-Jähriger, stürzte sich nach dem Angriff aus dem Hochhaus. Er starb noch am Tatort. Laut Polizei ist sicher, dass er aus dem familiären Umfeld des Opfers stammt. Es handelt sich bei dem Mann mit hoher Wahrscheinlichkeit um den Sohn, so der Sprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs höchstes Bauwerk muss abgerissen und erneuert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-hoechstes-bauwerk-muss-abgerissen-und-erneuert-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hamburg-skyline-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburgs höchstes Bauwerk muss abgerissen und erneuert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg von oben, die Kirchen sind schon hoch, aber einige Installationen sind noch deutlich höher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: xblickwinkel/S.xZiesex /Imago</span></p><p><strong>Früher waren die Kirchen die höchsten Gebäude der Stadt, etwa der Michel mit 132 Metern, dann kam der Fernsehturm (279 Meter), und mittlerweile sind einige Windkraftanlagen fast 200 Meter hoch. Aber das höchste Bauwerk wird dabei oft vergessen, es ist sogar 304 Meter hoch und hat einen Fahrstuhl bis in eine Höhe von 250 Metern! Jetzt ist es in die Jahre gekommen, wird abgerissen und neu gebaut.</strong></p><p>Wohnen kann im höchsten Bauwerk niemand, auch nicht beten, aber wenn es ihn nicht gäbe, hätten viele Hamburger keinen Radio- oder Fernsehempfang. Und auch viele Wetterdaten würden nicht mehr ermittelt. Die Rede ist vom Sendemast Billwerder-Moorfleet am Unteren Landweg in Billwerder. Zu sehen ist der rot-weiße Mast mit einer Höhe von 304 Metern schon weithin von der A25 oder auf dem Ring 2.</p><p>Und obwohl der Mast aussieht, wie eine dünne Nadel, ist er doch dicker als man denkt. Er hat sogar einen Fahrstuhl. Der 304 Meter hohe Hauptmast besitzt in sechs Höhen (50, 70, 110, 175, 250 und 280 m) begehbare Plattformen, die bis 250 Meter mit einem Aufzug, danach mit einer Steigeleiter im Mast zu erreichen sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 13:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach schweren Vorwürfen: Hamburgs Ballett-Chef gefeuert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-schweren-vorwuerfen-hamburgs-ballett-chef-gefeuert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago199752533-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C203px%2C1500px%2C1500px&webp=1" alt="Nach schweren Vorwürfen: Hamburgs Ballett-Chef gefeuert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ballett-Direktor Demis Volpi</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><strong>Die Vorwürfe gegen Hamburgs Ballett-Chef wiegen schwer – nun ist Demis Volpi ist seinen Job los. Er hat sich mit der Staatsoper auf einen Auflösungsvertrag zum Ende der Spielzeit und auf eine sofortige Freistellung verständigt – „einvernehmlich“, wie es heißt.</strong></p><p>Die Tänzer der Compagnie, die unter ihrem vorherigen Leiter John Neumeier zu Weltklasse aufgestiegen war, erfuhren die Neuigkeit am Dienstagvormittag während eines Gastspiels in Salzburg. Nach MOPO-Informationen unterrichtete der Betriebsrat das Ensemble darüber, dass Volpi mit sofortiger Wirkung seine beiden Ämter beim Hamburg Ballett aufgegeben hat. Er ist nun also weder Ballettintendant noch Chefchoreograf. Die Kulturbehörde bestätigte, dass der Vertrag des 39-Jährigen nach nur einem Jahr vorzeitig aufgelöst wurde.</p><p>Offenbar brachte die anonyme Befragung aller Beschäftigten der Oper – und somit auch der Tänzerinnen und Tänzer – für ihn ein negatives und somit folgenschweres Ergebnis, das diese Konsequenz notwendig machte.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 13:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So viele Asylbewerber kommen aktuell – und so viele Wohnungen fehlen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-viele-wohnungen-fehlen-und-viele-menschen-kommen-noch-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/20250415-roeer-2183-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="So viele Asylbewerber kommen aktuell – und so viele Wohnungen fehlen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieses Gebäude an der Tangstedter Landstraße soll für die Unterbringung von Geflüchteten vorbereitet werden. Es wird die siebte in Langenhorn sein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Obwohl viele Familien einen Dringlichkeitsschein für eine Wohnung haben, stehen die Chancen schlecht, endlich umziehen zu können. Denn in Hamburg haben laut einer Senatsanfrage der Linken 16.000 Menschen einen solchen Schein, der Mieter bei der Wohnungsvergabe bevorzugen soll, weil sie unverschuldet in Wohnungsnot geraten sind. Darunter auch viele Geflüchtete. Dass seit Monaten schon weniger Menschen nach Hamburg kommen, entspannt die schwierige Lage noch nicht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 12:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Witwe über Carlo von Tiedemanns Tod: Seine letzten Worte waren „Ich liebe dich“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/witwe-ueber-carlo-von-tiedemanns-tod-seine-letzten-worte-waren-ich-liebe-dich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/tiedemann-laubrunn-530038826-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=347px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Witwe über Carlo von Tiedemanns Tod: Seine letzten Worte waren „Ich liebe dich“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Carlo von Tiedemann und seine Frau Julia Laubrunn im Oktober 2023.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Er war ein Stück Hamburger Rundfunkgeschichte mit Herz und Schnauze, moderierte mehr als 1000 Mal das Unterhaltungsmagazin „Aktuelle Schaubude”: Carlo von Tiedemann, Radio- und TV-Legende, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/carlo-von-tiedemann-81-ist-tot/">ist am Pfingstsonntag im Alter von 81 Jahren gestorben</a>. Nun äußert sich seine Witwe.</strong></p><p>Von Tiedemann sei im Albertinen-Krankenhaus in Schnelsen im Kreis seiner Familie eingeschlafen, berichtet „Bild“. „Es war zum Schluss eine große Erlösung für ihn“, sagt seine Ehefrau Julia Laubrunn. „Seine Kinder und ich waren in den letzten Tagen bei ihm, haben seine Hand gehalten. Er hat einfach aufgehört, zu atmen.“ Auch alte NDR-Kollegen seien in den vergangenen Tagen bei ihm gewesen, um sich zu verabschieden.</p><p>Einen Tag vor seinem Tod habe von Tiedemann seine letzten Worte an seine Frau gerichtet. „Er schaute mich an und sagte: ‚Ich liebe dich‘. Danach hat er keine ganzen Sätze mehr gesagt“, sagt Laubrunn, die mit dem Kult-Moderator seit 2012 verheiratet war.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 10:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch ein Stillstand-Drama: Warum dieses Haus seit Jahren leer steht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-ein-stillstand-drama-warum-dieses-haus-seit-jahren-leer-steht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250606-140304-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Noch ein Stillstand-Drama: Warum dieses Haus seit Jahren leer steht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Haus an der Osterstraße 174 steht schon lange leer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Es ist eine weitere von Hamburgs traurigen Leerstands-Geschichten: die Osterstraße 174. Bereits im Jahr 2017 erteilte das Bezirksamt Eimsbüttel hier die Baugenehmigung, um den Vorderbau aufzustocken. Doch während im Hinterhof sogar ein kompletter Neubau entstand, geht es im vorderen Gebäude einfach nicht voran. Was jetzt geplant ist.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 09:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerattacke auf dem Kiez – Polizei sucht dringend diesen Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/messerattacke-auf-dem-kiez-40-jaehriger-wegen-versuchten-mordes-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hamburger-berg-messerattacke-kiez-prozess.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Messerattacke auf dem Kiez – Polizei sucht dringend diesen Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieser Mann soll die Messerattacke mitangesehen haben und wird weiterhin dringend als Zeuge gesucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Auf dem Hamburger Berg kam es im vergangenen November zu einer Messerattacke. Ein 40-Jähriger soll einem anderen Mann ein Messer in den Rücken gerammt haben. Jetzt steht er vor Gericht.</strong></p><p>Der Mann muss sich wegen versuchten Mordes aus Heimtücke in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung vor der Schwurgerichtskammer verantworten. Am 17. November soll er gegen 3.50 Uhr auf dem Hamburger Berg einen 37-jährigen Mann kennengelernt haben. Mit dem soll er kurz darauf in einen Streit geraten sein. Es kam zu einer Schlägerei, und das spätere Opfer soll den 40-Jährigen dabei mehrfach zu Boden gebracht haben.</p><p>Schließlich sollen sich die beiden Männer auf eine Beendigung des Streits geeinigt haben. Der 37-Jährige wandte sich laut Anklage von seinem Kontrahenten ab. Doch als er ihm den Rücken zukehrte, soll der Angeklagte ihm plötzlich ein Messer in den Rücken gerammt haben. Während der mutmaßliche Täter flüchtete, sprach der verletzte Mann eine vorbeifahrende Polizeistreife an und wurde in ein Krankenhaus gebracht. Er erlitt eine fünf Zentimeter tiefe Stichwunde, die chirurgisch versorgt werden musste.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 08:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großrazzia in Hamburg: Zoll nimmt Schwarzarbeit ins Visier</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-im-logistikgewerbe-zoll-nimmt-schwarzarbeit-ins-visier/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/print-img-0981.jpg?resize=300%2C300&crop=271px%2C0px%2C1181px%2C1181px&webp=1" alt="Großrazzia in Hamburg: Zoll nimmt Schwarzarbeit ins Visier" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Einsatzwagen des Hamburger Zolls.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Sie kamen in den frühen Morgenstunden: Fahnder der Finanzkontrolle Schwarzarbeit haben in der vergangenen Woche eine Großrazzia in Hamburg durchgeführt. Auch in Hannover kam es zu Durchsuchungen.</strong></p><p>Wie der Zoll am Dienstagmorgen bekannt gab, fand die Razzia bereits am vergangenen Donnerstag statt. Im Auftrag der Staatsanwaltschaft Hamburg seien insgesamt 13 Durchsuchungsbeschlüsse ausgeführt worden.</p><p>Das Ermittlungsverfahren habe sich gegen fünf Verantwortliche gerichtet, die sowohl in Hamburg, im Landkreis Harburg als auch in Hannover Logistik-Firmen führen. Außerdem seien in den Wohn- und Geschäftsräumen auch Vermögensarreste des Amtsgerichts Hamburg vollstreckt worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 12:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg bekommt spezielle Trinkbrunnen – das ist der Grund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sicher-gegen-vandalismus-und-gut-fuer-hunde-hamburg-bekommt-spezielle-trinkbrunnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/trinkwasser-hamburg-wasser.jpg?resize=300%2C300&crop=88px%2C0px%2C880px%2C879px&webp=1" alt="Hamburg bekommt spezielle Trinkbrunnen – das ist der Grund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sehen die neuen Trinkbrunnen von Hamburg Wasser im Innenstadt-Bereich aus. Es gibt ein spezielles Wasserbecken für Hunde.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jörg Böthling / HW</span></p><p><strong>Wer im Sommer Durst hat und einfach nur Wasser trinken möchte, statt sich ein Getränk zu kaufen, der kann einen der 54 öffentlichen Wasserspender in der Stadt nutzen. Zehn davon betreibt Hamburg Wasser und die kommen nun zum Teil in einem ganz besonderen, extra für Hamburg entwickelten Design daher. Der Grund ist allerdings eher traurig.</strong></p><p>Eigentlich sollten die Trinkwassersäulen von Hamburg Wasser längst alle wieder laufen. Aber im Zentrum rund um die Alster, am Stadtpark und den Landungsbrücken müssen sich Menschen in Hamburg noch einige Wochen gedulden. Die blauen Trinkwassersäulen sind durch Vandalismus so ramponiert, dass sie durch neue Trinkbrunnen-Modelle ausgetauscht werden müssen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 06:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse auf Rocker-Boss: 41-Jähriger in Lebensgefahr – Großfahndung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schiesserei-in-hamburg-farmsen-grosseinsatz-der-polizei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250609-id36997-7-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C439px%2C1263px%2C1264px&webp=1" alt="Schüsse auf Rocker-Boss: 41-Jähriger in Lebensgefahr – Großfahndung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor diesem Mehrfamilienhaus in Farmsen-Berne ist am Pfingstmontag ein Mann angeschossen worden. Es handelt sich offenbar um einen Rocker-Boss.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Am späten Pfingstmontag ist es im Hamburger Stadtteil Farmsen-Berne zu einem Gewaltverbrechen mit Schusswaffengebrauch gekommen. Ein 41-jähriger Mann wurde durch mehrere Schüsse lebensgefährlich verletzt. Bei dem Opfer soll es sich um einen Rocker-Boss handeln. Der Täter konnte fliehen, möglicherweise mit einem Auto. Die Polizei hat eine Großfahndung eingeleitet.</strong></p><p>Um 19.32 Uhr wurde ein Notruf abgesetzt. Anwohner hatten laute Geräusche in der Straße Bullskamp gemeldet. Kurz darauf rückten zahlreiche Einsatzkräfte an und sperrten das Gebiet weiträumig ab.</p><p>Vor Ort fanden sie vor einem Mehrfamilienhaus einen schwer verletzten Mann (41) vor, der umgehend medizinisch versorgt und „von einem Rettungswagen unter lebenserhaltenden Maßnahmen“, wie es ein Sprecher des Lagedienstes der Polizei auf Nachfrage der MOPO mitteilte, ins Krankenhaus gebracht wurde. Er wurde notoperiert, sein Zustand habe sich mittlerweile stabilisiert, hieß es am Dienstag.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 12:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-73/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Erwarten Sie nicht zu viel von anderen. In der Partnerschaft kann es plötzlich zu Spannungen kommen. Zeigen Sie Ihrem Partner mehr, dass Sie wirklich für ihn da sind.</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Sie dürfen heute nicht versuchen, etwas zu erzwingen. Ein anfänglicher Erfolg wäre gefährdet. Bleiben Sie am Nachmittag sachlich und fair, auch wenn es andere nicht sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Start-ups brauchen bei Förderanträgen in Hamburg viel Geduld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gruender-brauchen-bei-foerderantraegen-in-hamburg-geduld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/530191406-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Start-ups brauchen bei Förderanträgen in Hamburg viel Geduld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitarbeiter einer Start-up-Firma sitzen an ihren Arbeitsplätzen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Friso Gentsch</span></p><p><strong>Wer als Start-up in Hamburg von der Hamburgischen Investitions- und Förderbank unterstützt werden will, braucht Zeit – für manche Förderprogramme mehr als 170 Tage. Absagen gehen deutlich schneller.</strong></p><p>Start-ups brauchen bei den Förderanträgen bei der Hamburgischen Investitions- und Förderbank (IFB Hamburg) teils viel Geduld. „So warten beispielsweise technisch innovative Start-ups auf die Bewilligung des Förderprogramms InnoRampUp durchschnittlich 174 Tage, also knapp 6 Monate“, sagte der Fachsprecher für Start-ups und Innovation der CDU-Bürgerschaftsfraktion, Julian Herrmann, der Deutschen Presse-Agentur. </p><p>Bei anderen Förderprogrammen lag der Bewilligungszeitraum für den Zeitraum vom 1. Januar 2023 bis 31. Mai 2025 zwischen 129 und 166 Tagen, wie aus der Antwort des rot-grünen Senats auf seine Kleine Anfrage hervorgeht. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 09:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>