<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger Kinder gestorben: Darum sind Muscheln so gefährlich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-kinder-gestorben-darum-sind-muscheln-so-gefaehrlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/550737800-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=746px%2C0px%2C1625px%2C1624px&webp=1" alt="Hamburger Kinder gestorben: Darum sind Muscheln so gefährlich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Teller mit Muscheln. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Galina Didebashvili</span></p><p><strong>Schockierende Nachricht aus Istanbul: Zwei kleine Kinder und ihre Mutter sind in ihrem Türkei-Urlaub gestorben. Der Vater wird derzeit noch im Krankenhaus behandelt. Berichten zufolge stammt die Familie aus Hamburg. Ersten Erkenntnissen nach ist der Grund eine heftige Lebensmittelvergiftung. Die Familie hatte am Tag zuvor Muscheln bei einem Straßenhändler und in einem Restaurant gegessen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/drama-um-familie-aus-hamburg-zwei-kinder-in-istanbul-gestorben/">am Dienstag wurden Kinder und Eltern in ein Krankenhaus gebracht. </a>Können Muscheln tatsächlich so gefährlich sein?</strong></p><p>Das Problem sind eigentlich nicht die Muscheln selbst, sondern das, was sie essen. Denn die Tiere filtern Meerwassern und ernähren sich von Plankton – das unter anderem aus Algen besteht. Die können wiederum hochtoxische Chemikalien herstellen, die zu Vergiftungen führen. Wenn sich die Toxine (und auch andere Schadstoffe aus dem Wasser oder Viren und Bakterien) im Muschelfleisch ablagern, kann man so durch den Verzehr Nervengift zu sich nehmen. Besonders Miesmuscheln, Venusmuscheln und Austern können davon betroffen sein, aber auch andere Meerestiere.</p><p>Der Verzehr von kontaminierten Muscheln führt so zu einer Lebensmittelvergiftung mit heftigen Symptomen. In hohen Dosen kommt es zu Muskelschwäche bis hin zu -lähmungen. Im schlimmsten Fall erfolgt sogar der Tod durch eine Lähmung der Atemmuskeln. Pro Jahr werden etwa 2000 solcher Fälle gemeldet, tödlich enden aber nur die wenigsten. Besonders tückisch: Ob Muscheln giftig sind, kann man weder sehen noch schmecken. Auch ob man die Muscheln roh oder gekocht verzehrt, macht keinen Unterschied.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall in Hamburg – Rollerfahrer mit Notarzt in Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-rollferfahrer-mit-notarzt-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-0424-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=829px%2C960px%2C960px%2C960px&webp=1" alt="Schwerer Unfall in Hamburg – Rollerfahrer mit Notarzt in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Kreuzung in Harvestehude wurde nach dem Unfall von der Polizei abgesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><strong>In Harvestehude ist es am frühen Freitagmorgen zu einem schweren Unfall gekommen. Dabei wurde ein Mann schwer verletzt.</strong></p><p>Zu dem Unfall kam es gegen 7.30 Uhr an der Kreuzung Schlankreye, Ecke Bogenstraße. Hier waren ein Transporter und ein E Scooter kollidiert.</p><p>Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge wollte der Fahrer des Transporters von der Bogenstraße nach links in die Schlankreye abbiegen. Dabei übersah der 48-Jährige offenbar einen entgegenkommenden Rollerfahrer (27) und kollidierte mit diesem.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 10:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensmittelvergiftung? Nach den Kindern stirbt auch Mutter aus Hamburg im Urlaub</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/drama-um-familie-aus-hamburg-zwei-kinder-in-istanbul-gestorben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/imago813330438-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1708px%2C1707px&webp=1" alt="Lebensmittelvergiftung? Nach den Kindern stirbt auch Mutter aus Hamburg im Urlaub" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick über Istanbul (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Cavan Images</span></p><p><strong>Zwei Kinder sterben in Istanbul vermutlich an einer Lebensmittelvergiftung, währen die Eltern auf der Intensivstation lagen. Nun soll auch die Mutter den Kampf verloren haben. Berichten zufolge ist die Familie aus Hamburg und war zu Besuch in der Stadt.</strong></p><p>Zwei Kinder im Alter von drei und sechs Jahren sind in Istanbul mutmaßlich an einer Lebensmittelvergiftung gestorben. Sie seien am Dienstag in ein Krankenhaus eingeliefert worden und hätten trotz aller Bemühungen nicht gerettet werden können, teilte der stellvertretende Gesundheitsdirektor von Istanbul, Abdullah Emre Güner auf „X“ mit.</p><p>Die Eltern kämpften auf der Intensivstation weiter um ihr Leben. Die Mutter soll laut der türkischen Nachrichtenagentur Demirören Haber Ajansi aber nun auch verstorben sein, der Vater wird weiter behandelt. Die „Bild“ berichtete zuerst.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder brennen in Hamburg Autos – ein Verdächtiger auf kuriose Weise gefasst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-brennen-in-hamburg-autos-ein-verdaechtiger-wird-auf-kuriose-weise-gefasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/pkwbrandlenthe-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=741px%2C526px%2C1393px%2C1394px&webp=1" alt="Wieder brennen in Hamburg Autos – ein Verdächtiger auf kuriose Weise gefasst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Autos brennen auf dem Cottaweg in Hamburg-Billstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>In Hamburg haben wieder einmal Autos gebrannt – und wieder auf dem Cottaweg in Billstedt. Doch dieses Mal muss die Polizei nicht lange nach dem mutmaßlichen Brandstifter suchen. Ein Tatverdacht erhärtet sich schnell.</strong></p><p>Gegen 0.32 Uhr am frühen Freitagmorgen meldete ein Zeuge ein brennendes Fahrzeug auf dem Cottaweg in Billstedt. Zuvor habe er einen Knall gehört. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zwei-autos-brennen-in-hamburger-wohnstrasse/#google_vignette">Bereits in der Nacht zu Mittwoch waren auf derselben Straße zwei Autos in Brand geraten.</a> </p><p>Als die Feuerwehr eintraf, griff das Feuer auf einen zweiten Pkw über. Beide Autos brannten aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elblotse sieht Person im Wasser – Großeinsatz mit 15 Booten und Marinehubschrauber</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/elblotse-sieht-person-im-wasser-grosseinsatz-mit-15-booten-und-marinehubschrauber/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/1000367664-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=971px%2C235px%2C1472px%2C1472px&webp=1" alt="Elblotse sieht Person im Wasser – Großeinsatz mit 15 Booten und Marinehubschrauber" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Großeinsatz an und auf der Elbe dauerte bis Mitternacht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Sprenger</span></p><p><strong>Großeinsatz auf dem Wasser: Am Donnerstagabend meldet ein Zeuge ein Licht in der Fahrrinne der Elbe. Als dann noch ein Lotse eine Person im Wasser gesehen haben will, wird eine riesige Suchaktion in Hamburg ausgelöst.</strong></p><p>Um 19.22 Uhr ging der Notruf bei der Polizei Hamburg ein. Ein Zeuge sagte, er habe ein Licht in der Fahrrinne der Elbe gesehen – und vermutete einen Bauarbeiterhelm mit Scheinwerfer. Die ersten Rettungskräfte wurden alarmiert, die Wasserschutzpolizei rückte aus.</p><p>Ein Elblotse, der zwischen Brunsbüttel und Brokdorf aktiv war, soll dann schemenhaft eine winkende Person im Wasser gesehen haben, so ein Polizeisprecher zur MOPO – und damit wurde die Suchaktion noch einmal ausgeweitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 07:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mut zum Wechsel! Warum Sie bei der Strompreisänderung genau hinsehen sollten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mut-zum-wechsel-warum-sie-bei-der-strompreisaenderung-genau-hinsehen-sollten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/382011332-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mut zum Wechsel! Warum Sie bei der Strompreisänderung genau hinsehen sollten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer den Stromanbieter wechselt, kann viel Geld sparen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Weingartner-Foto</span></p><p><b>Ab dem 1. Januar 2026 ändern sich bundesweit die Zusammensetzungen der Strompreise. Während sich der Grundpreis durch höhere Umlagen verteuert, sinken gleichzeitig die Netzentgelte. Viele Haushalte können sich daher über insgesamt günstigere Stromkosten freuen – aber nicht alle. Ein Experte erklärt, worauf Verbraucher jetzt besonders achten sollten.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Akut besorgt“: Brandanschlag auf Hamburger Drogenzentrum</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/akut-besorgt-brandanschlag-auf-hamburger-drogenzentrum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago66827310-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=136px%2C87px%2C1601px%2C1603px&webp=1" alt="„Akut besorgt“: Brandanschlag auf Hamburger Drogenzentrum" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Abrigado“ in Hamburg-Harburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Lars Berg</span></p><p><b>Nach einem mutmaßlichen Brandanschlag auf das „Abrigado“ im Bezirk Harburg sind Mitarbeiter und Bewohner der sozialen Einrichtung besorgt. Anfang November wurden Flaschen mit brennbarer Flüssigkeit auf das Zentrum in der Schwarzenbergstraße geworfen. Schon länger ist es Zielscheibe von Hassnachrichten. Jetzt schlagen die Sozialarbeiter Alarm.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum hängen noch die Plakate der Initiative „Hamburg testet Grundeinkommen”?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warum-haengen-noch-die-plakate-der-initiative-hamburg-testet-grundeinkommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-3269-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=871px%2C230px%2C1689px%2C1690px&webp=1" alt="Warum hängen noch die Plakate der Initiative „Hamburg testet Grundeinkommen”?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Diekweg in Osdorf hängt am 10. November noch ein Werbeplakat der Initiative „Hamburg testet Grundeinkommen“ – gut einen Monat nach der Wahl.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Am 12. Oktober stimmten die Hamburgerinnen und Hamburger über den Zukunftsentscheid und das Grundeinkommen ab. Während der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-hat-entschieden-volksentscheid-erzwingt-strengere-klimaziele/">Zukunftsentscheid die erforderlichen Ja-Stimmen</a> erhielt, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-vor-volksentscheid-moechte-nicht-nur-beantworten-ob-menschen-faul-werden/">konnte die Einführung des Grundeinkommens die Menschen in der Hansestadt nicht überzeugen</a>. Doch die Plakate der Initiative „Hamburg testet Grundeinkommen“ hängen noch immer – über einen Monat nach der Abstimmung.</strong></p><p>Vor einem Monat wurden die Hamburgerinnen und Hamburger an die Wahlurnen gerufen. Die beiden Initiativen „Hamburger Zukunftsentscheid“ und „Hamburg testet Grundeinkommen“ warben im Vorfeld intensiv um Stimmen und Motivation zur Teilnahme. Wochenlang prägten ihre Plakate das Stadtbild.</p><p>Am Abend des 12. Oktobers stand fest: Hamburg bekommt eine strengere Klimapolitik – aber kein Grundeinkommen. Die hitzigen Debatten und das <a href="https://www.mopo.de/hamburg/angstmache-oder-kostenexplosion-pro-und-kontra-zum-klimaentscheid-im-schlagabtausch/">Abwägen von Pro und Contra</a> verschwanden rasch aus dem öffentlichen Diskurs. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburg-kein-kurswechsel-nach-volksentscheid/">Die Verantwortung für Hamburgs Klimapolitik liegt nun wieder bei der Politik</a>, und über das Grundeinkommen sprach kaum noch jemand – bis es sich durch die nicht entfernten Plakate wieder ins Bewusstsein des einen oder anderen Hamburgers drängte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polio-Wildviren in Hamburgs Abwasser gefunden: Was bedeutet das?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polio-wildviren-in-hamburgs-abwasser-gefunden-was-bedeutet-das/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/497744216-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=630px%2C183px%2C1525px%2C1524px&webp=1" alt="Polio-Wildviren in Hamburgs Abwasser gefunden: Was bedeutet das?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Laborantin stellt ein Gefäß mit einer Abwasserprobe im Labor von Hamburg Wasser auf dem Gelände des Klärwerks Köhlbrandhöft auf einen Tisch. (Archivbild) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Eigentlich kommen Polio-Wildviren fast nur noch in Afghanistan und Pakistan vor. In Deutschland gab es für den Erreger, der zu Kinderlähmung führen kann, lange keinen Nachweis – bis jetzt.</strong> <strong>Und das in Hamburg.</strong></p><p>Erstmals seit vielen Jahren sind <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polio-wildvirus-in-hamburger-abwasser-entdeckt/">in Deutschland wieder Polio-Wildviren vom Typ 1 nachgewiesen</a> worden. Der Erreger, der zu Poliomyelitis – der sogenannten Kinderlähmung – führen kann, sei in einer Hamburger Abwasserprobe entdeckt worden, teilte die Gesundheitsbehörde der Hansestadt mit. Die Probe wurde am 6. Oktober entnommen. Was es jetzt zu wissen gibt. </p><p>„Der aktuelle Nachweis spricht dafür, dass die Viren von mindestens einer Person ausgeschieden wurden, die sich um den Zeitpunkt der Abwasserprobenahme in Hamburg aufgehalten hat“, teilte das Robert Koch-Institut (RKI) mit. Da es sich um eine Sammelprobe aus Hamburg und teilweise angrenzenden Bundesländern handle, sei eine genaue örtliche Bestimmung, wo das Virus durch menschliche Ausscheidung in das Abwasser gelangte, nicht möglich, erklärte die Hamburger Gesundheitsbehörde. Der gefundene Erreger zeigt dem RKI zufolge eine starke genetische Ähnlichkeit mit einer in Afghanistan kursierenden Variante. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>