<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Madrid statt Leverkusen:Bewegende Abschieds-Worte von Alonsos Ehefrau</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-xabi-alonsos-frau-schreibt-bewegende-abschiedsworte-682831ccdce96874a8fe3cb0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682831ccdce96874a8fe3cb1/553f7e9b4081a05bb6a142a6da871a3b,a961c154?w=992" alt="Madrid statt Leverkusen:Bewegende Abschieds-Worte von Alonsos Ehefrau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Niemals geht man so ganz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Xabi Alonso (43) sitzt am Samstag zum letzten Mal als Trainer von Bayer Leverkusen auf der Bank. Nach dem Spiel in Mainz, dem 140. Pflichtspiel unter seiner Regie, beginnt sein nächstes Abenteuer – bei Real Madrid.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sieger-Kuss: Nagore und Xabi nach dem Gewinn des DFB-Pokals 2024<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:29:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirbel um Produzenten:ESC-Fans wittern Schweden-Verschwörung!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/esc-in-basel-verschwoerung-um-schwedens-startplatz-68273e42dce96874a8fe333b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68273e42dce96874a8fe333c/222484eb2575bf91b9bc6861bc9dbd1a,c76c735a?w=992" alt="Wirbel um Produzenten:ESC-Fans wittern Schweden-Verschwörung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wilde Verschwörungstheorien rund um den Eurovision Song Contest in Basel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schweden wird von zahlreichen Fans beschuldigt, durch die ESC-Bosse bevorzugt zu werden. Top-Favoriten wie Estland und Israel starten früh, während Schweden einen Luxus-Startplatz erhält.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ist das eine geplante Kampagne? Die spannenden Details und Hintergründe – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:29:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwoof-Schweden, Fun-Finnen, Opern-Österreicher oder gar Deutschland?:Das sind die ESC-Favoriten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/esc-2025-das-sind-die-grossen-favoriten-in-basel-6827553a4d5626496324cdda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6827553a4d5626496324cddb/02a8e2b1238292903f6a22f8ccbfff97,a450de91?w=576" alt="Schwoof-Schweden, Fun-Finnen, Opern-Österreicher oder gar Deutschland?:Das sind die ESC-Favoriten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nur noch einmal schlafen, dann ist es so weit: Am 17. Mai findet der 69. Eurovision Song Contest statt. Diesmal in Basel, da im vergangenen Jahr die Schweiz den Sieg holte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob kommendes Jahr der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/eurovision-song-contest/eurovision-song-contest-alle-infos-76681574.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ESC<!--]--><!--]--></a><!--[--> endlich mal wieder in Deutschland steigt? Ein Sieg ist wohl eher unwahrscheinlich, die großen Favoritenrollen haben 2025 andere Nationen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geht es bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/esc-2025-diese-laender-sicherten-sich-einen-platz-im-finale-6801138eba5a92148b2e98f4"><!-- --><!--[--><!--[-->den teilnehmenden Songs<!--]--><!--]--></a><!--[--> nur nach den aktuellen Abrufzahlen, wäre Schweden ein ernst zu nehmender Anwärter auf den Grand-Prix-Sieg. Das Abba-Land ist immerhin mit Irland ohnehin erfolgreichste ESC-Nation (schon sieben Siege).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gelten aktuell als ESC-Topfavorit: Die schwedischsprachige Band „KAJ“ aus Finnland, die aus Jakob Norrgård (32), Kevin Holmström (31) und Axel Åhman (32, v.l.) besteht, ihr Song „Bara Bada Bastu“ heißt so viel wie „Einfach Saunieren“. Die Gruppe gehört der schwedischen Minderheit in Finnland an und tritt deshalb für Schweden an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:29:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abor und Tynna vor ESC allein in Basel unterwegs:Hat Stefan Raab sein Duo schon fallen gelassen?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/esc-2025-hat-stefan-raab-sein-duo-abor-und-tynna-schon-fallen-gelassen-6827068e6ebf7d29dc929b44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6827068e6ebf7d29dc929b45/be957813e71c634bb0cee6884ec69ab0,e74a0516?w=576" alt="Abor und Tynna vor ESC allein in Basel unterwegs:Hat Stefan Raab sein Duo schon fallen gelassen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit großen Tönen hatte Stefan Raab sein Comeback beim Eurovision Song Contest angekündigt, erklärte den Wettbewerb vollmundig zu seiner „Chefsache“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch einen Tag vor dem ESC-Finale scheint der Musiker selbst nicht mehr von einem Sieg seines Duos Abor und Tynna überzeugt zu sein. Man hat fast den Eindruck, er würde seinen Schützlingen aus dem Weg gehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Stefan Raab schon jetzt Schadensbegrenzung für seine Person betreibt, warum er bei einem möglichen Misserfolg auch dem Publikum die Schuld gibt und mit welchen seltsamen Aktionen er in Basel negativ auffiel.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:29:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwohner per App gewarnt, Feuerwehr mit 200 Kräften im Einsatz:Flammen-Inferno in Hatten! Hunderte Autos brennen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/gross-einsatz-der-feuerwehr-in-hatten-hier-fackeln-hunderte-autos-ab-68281d50dce96874a8fe3bbe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68281d50dce96874a8fe3bbe/90c45a4b00dd6da46941dedb14e8c4c5,7f4d9a75?w=656" alt="Anwohner per App gewarnt, Feuerwehr mit 200 Kräften im Einsatz:Flammen-Inferno in Hatten! Hunderte Autos brennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hatten (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Das Feuer wütet seit Stunden auf dem Recyclinghof, 200 Einsatzkräfte kämpfen gegen die Flammen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Bagger steht mitten im Feuer-Inferno, überall züngeln Flammen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Groß-Einsatz für die Feuerwehr in Hatten im Landkreis Oldenburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->): Gegen 22 Uhr am Freitagabend war im Gewerbepark Munderloh auf einem Schrottplatz ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausgebrochen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Sprecher der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Feuerwehr</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: „Auf dem Gelände eines Autoverwerters brannten nicht nur Fahrzeuge, sondern auch gelagerter Schrott. Das Feuer breitete sich rasant aus und griff tief in das Innere des Schrottplatzes über.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:29:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berliner Polizist in den Hals gestochen: Not-OP!:Der Messer-Angriff passierte direkt vor der Wache</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-messerattacke-auf-polizisten-649dad474424a12b8d7b67f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/649dad474424a12b8d7b67f5/d51c44a6d0b7f3612840f0b17c686056,5151a65?w=320" alt="Berliner Polizist in den Hals gestochen: Not-OP!:Der Messer-Angriff passierte direkt vor der Wache" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wieder eine Attacke auf einen Berliner Polizisten! Diesmal direkt vor einer Wache. Der Beamte wurde lebensgefährlich verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war kurz vor 22 Uhr am Freitagabend, als die Lage auf der Polizeiwache des Abschnitts 55 in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Neukölln eskalierte. Ein 28-Jähriger hatte dort offenbar eine Anzeige aufgeben wollen. Es dauerte ihm alles zu lange. Dann drehte er durch. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zu der Attacke kam es vor der Wache in Berlin-Neukölln<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er verließ die Wache, beschädigte dann direkt davor ein Polizei-Einsatzfahrzeug. Ein Beamter einer Hundertschaft wollte den Mann daraufhin kontrollieren. Doch der Mann zog ein Messer. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:29:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um die Impfpflicht:Drosten gesteht „größte Fehleinschätzung“ ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/es-geht-um-die-impfpflicht-drosten-gesteht-groesste-fehleinschaetzung-ein-6827a288dce96874a8fe38d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6827a288dce96874a8fe38d4/9e62da6b6c2f719d4dbba6598a570e4b,c5f44c?w=320" alt="Es geht um die Impfpflicht:Drosten gesteht „größte Fehleinschätzung“ ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er war das Gesicht der Pandemie: Virologe Christian Drosten – und die Politik stützte sich auf seine Einschätzungen. Nun hat er Fehler in dieser Zeit eingestanden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret: beim Thema Impfpflicht für Ärzte und Pfleger. Vor dem Corona-Untersuchungsausschuss im sächsischen Landtag äußerte sich der Virologe am Freitag über eine Stellungnahme der Nationalen Akademie der Wissenschaften Leopoldina im Jahr 2021. Darin hatten sich die Experten für eine Impfpflicht für medizinisches Personal ausgesprochen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allerdings: Vor einer Ansteckung mit der damals grassierende Omikron-Variante schützte die Impfung deutlich weniger. Drosten: „Das war die größte Fehleinschätzung, an der ich beteiligt war.“ Gleichwohl machte der Wissenschaftler klar, dass Impfungen Krankheit und Sterblichkeit erheblich gesenkt hätten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der prominenteste Corona-Regierungsberater sorgte bei seinem Auftritt allerdings auch für Gelächter. Der AfD-Politiker Thomas Prantl hatte ihn zunächst als „Architekt der Corona-Strategie“ bezeichnet. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:29:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Kosten sind zu hoch“:Stiftung Warentest zerlegt private Rentenversicherung</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/stiftung-warentest-deckt-renten-schwaechen-auf-6824525918316409a647ea37</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824525918316409a647ea38/70103d2caeb038a342d37d66b88920ce,454778a2?w=992" alt="„Die Kosten sind zu hoch“:Stiftung Warentest zerlegt private Rentenversicherung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kein Geheimnis: Die gesetzliche Rente allein reicht nicht, um den Lebensstandard der Berufsjahre zu halten. Das weiß jeder. Selbst fürs Alter vorzusorgen, tut Not. Doch wie geht man das am besten an? Leicht ist die Antwort leider nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stiftung Warentest hat deshalb private Renten-Versicherungen unter die Lupe genommen. Mit einem ernüchternden Ergebnis: „Die optimale Lösung für alle gibt es nicht“, warnen die Experten. Es gebe zwar geeignete Varianten, aber oft schmälern Kosten die späteren Renten deutlich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und schlimmer noch: von einigen Policen raten die Tester komplett ein: „Geeignet für niemanden!“, zerlegt Stiftung Warentest diese Angebote. Was Sie wissen müssen, lesen Sie mit BILDplus. Denn die Experten kennen eine Alternative.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:29:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er verteidigt seinen Fremdgeh-Skandal:Jammer-Beichte von Reality-Star Serkan Yavuz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/serkan-yavuz-jammer-beichte-im-podcast-verteidigt-er-sein-fremdgehen-6825edc6e2c76f0c587c9719</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6825edc6e2c76f0c587c971a/55fdbb6b99700b67736a4a3af58e00fd,1d016add?w=576" alt="Er verteidigt seinen Fremdgeh-Skandal:Jammer-Beichte von Reality-Star Serkan Yavuz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Serkan Yavuz kämpft mit den Folgen seiner Untreue und der Trennung von Ehefrau Samira. In seinem Podcast „unREAL Serkan Yavuz“ spricht der Reality-Star nun über die Spannungen, die im Familienleben mit zwei kleinen Kindern entstanden sind – und die schließlich zu seiner Untreue führten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die Beziehung zu seinem Vater mit seinem Verhalten zu tun hat und warum er sich von Samira vernachlässigt fühlte, erfahren Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:29:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Überholt und realitätsfern“:Schüler wollen Schreibschrift abschaffen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/ueberholt-und-realitaetsfern-schueler-wollen-schreibschrift-abschaffen-6827037cdce96874a8fe2c8f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6827037cdce96874a8fe2c90/2721f37486f98e8d33c96d1a5e75d6d9,417df393?w=576" alt="„Überholt und realitätsfern“:Schüler wollen Schreibschrift abschaffen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Handschrift ist der Spiegel der Seele, heißt es. Allerdings werden heutzutage viele Notizen ins Handy getippt oder Sprachnachrichten verschickt. Müssen Kinder also überhaupt noch lernen, mit der Hand zu schreiben?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schülervertreter wollen zumindest die Schreibschrift aus dem Lehrplan streichen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis zur 4. Klasse lernen Kinder nach der Druckschrift als nächstes die flüssigere Schreibschrift. Für Matteo Feind (19), Vorsitzender des Landesschülerrats (LSR) Niedersachsen, ist das nicht mehr zeitgemäß: „Statt doppelte Energie in eine auslaufende Schriftform zu stecken, sollte gezielt der sichere Umgang mit digitalen Schreibwerkzeugen gefördert werden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Die Pflicht zur Schreibschrift sei „überholt und realitätsfern“. Tastaturen hätten den Stift in vielen Fällen bereits abgelöst. „Wenn wir das Schreiben als Werkzeug ernst nehmen, dann müssen wir es auch sinnvoll lehren – mit dem Ziel, dass alle Schüler selbstbestimmt, effektiv und mit Freude schreiben können“, fordert der LSR.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:29:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kampf gegen Hamas:Israel beginnt neue Großoffensive in Gaza</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/kampf-gegen-hamas-israel-beginnt-neue-grossoffensive-in-gaza-6827af0e12e3f312c4bcc335</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6827af0e12e3f312c4bcc335/dbf65dfa218ddf3279f6d227b747bee2,6307d969?w=656" alt="Kampf gegen Hamas:Israel beginnt neue Großoffensive in Gaza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die israelische Armee hat nach eigenen Angaben die neue Großoffensive im Gazastreifen begonnen. Das teilte das Militär in der Nacht mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das israelische Militär (IDF) schrieb auf X: „Die IDF hat in den letzten Tagen mit umfangreichen Angriffen und der Mobilisierung von Truppen begonnen, um die Kontrolle über die Gebiete im Gazastreifen zu erlangen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das ist Teil der ersten Etappen der neuen Militäroperation ‚Gideon's Chariots‘ (dt. Gideons Streitwagen) und der Ausweitung der Offensive im Gazastreifen“, erklärte die Armee.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die IDF-Truppen würden weiterhin operieren, um die israelische Zivilbevölkerung zu schützen und die Kriegsziele zu erreichen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:29:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Let's Dance“-Halbfinale:Wer stürzte und wer abtanzte</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/lets-dance-halbfinale-wer-stuerzte-und-wer-abtanzte-6827c22bdce96874a8fe3999</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6827c22bdce96874a8fe3999/a1375d6cdf35a98ea12b4fd7d51f08e6,444752f5?w=320" alt="„Let's Dance“-Halbfinale:Wer stürzte und wer abtanzte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Großes Zittern bei „Let's Dance“ …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagabend ging es in der RTL-Show um den Einzug ins große Finale. Nur vier Promis und ihre Profi-Partner konnten sich noch Hoffnungen machen. Dabei lief nicht bei jedem alles glatt. Und am Ende war ein Fan-Liebling raus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diesmal mussten die Stars und ihre Profi-Partner gleich drei Tänze zeigen. Darunter den gefürchteten „Impro Dance Even Noch More Extreme“. Hier wird ein Tanz ausgelost, der ohne weitere Vorbereitung für eine Minute dargeboten werden soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:29:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WWE-Knaller exklusiv bei BILD:Hier die neue Folge „SmackDown“ schauen!</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/5203395fc794834263b63d1df0d1c830,94843cb0?w=320" alt="WWE-Knaller exklusiv bei BILD:Hier die neue Folge „SmackDown“ schauen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Live und exklusiv: „SmackDown“ ab 2 Uhr aus Greensboro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Countdown läuft! Am Samstag, den 7. Juni, findet in Los Angeles „Money in the Bank“ statt. Gehört zu den größten und wichtigsten WWE-Events des Jahres.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn: Da geht es in einem Leitermatch um den berühmten Koffer, der jederzeit ein Titelmatch gewährt. Jeder will diesen Koffer! Jeder will diese Chance! Dafür riskiert man alles!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für diese „SmackDown“-Show sind die ersten beiden Quali-Matches angekündigt. Eins für die Männer, eins für Frauen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:29:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>