<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Markus Söder zu 10 Wochen Merz-Regierung:„Das ist ein komplett anderes Deutschland heute“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zugspitze-gespraech-mit-merz-soeder-raet-zur-sommerpause-68788e8a6ea2c1003f0076d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68788e8a6ea2c1003f0076d7/01b4e305b77db74a3860a64235e4f610,4ab9e6a2?w=992" alt="Markus Söder zu 10 Wochen Merz-Regierung:„Das ist ein komplett anderes Deutschland heute“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Am Freitag läutet Friedrich Merz (69, CDU) mit der traditionellen Sommer-Pressekonferenz des Bundeskanzlers die politische Sommerpause in Berlin ein. Nach seiner Wahl zum Kanzler im Mai hatte Merz den Bürgerinnen und Bürgern ein Versprechen abgegeben: „Ich möchte, dass Sie schon im Sommer spüren: Hier verändert sich etwas zum Besseren.“ Wir haben Bayerns Ministerpräsident Markus Söder zu einem Bilanz-Gespräch getroffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: Am Mittwoch waren Sie mit Bundeskanzler Friedrich Merz zu Gesprächen auf der Zugspitze (2 Grad Außentemperatur). Wäre es besser gewesen, Sie hätten die SPD zur Abkühlung mitgenommen bei den vielen Streitigkeiten? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Markus Söder:</b><!--]--><!--[--> „Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/deutsche-bundeskanzler/nachrichten-news-fotos-videos-17077116.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeskanzler<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat entschieden, dass er alle Bundesländer besuchen will. Und uns hat es sehr gefreut, dass das erste Bundesland, das er ausgesucht hat, dann Bayern war. (…) Generell rate ich aber allen jetzt, die Sommerpause mal zu nutzen und in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urlaub<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu fahren, um ein bisschen runterzukommen. Es war ein Wahlkampf, es gab viele Herausforderungen. Deswegen meine Empfehlung: runterkommen, abkühlen und dann im Herbst einen Neustart machen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Markus Söder: „Fürs Verfassungsgericht braucht es nicht nur eine juristische Kompetenz, sondern auch ein hohes Maß an Neutralität.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:55:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kann das Festival stattfinden?:Einsturzgefahr! Was von der Tomorrowland-Bühne übrig ist</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tomorrowland-der-hauptbuehne-droht-der-einsturz-687889056ea2c1003f00766a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687889056ea2c1003f00766b/7144a1d39007464be973aa6279322a94,3e1ad32a?w=992" alt="Kann das Festival stattfinden?:Einsturzgefahr! Was von der Tomorrowland-Bühne übrig ist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Boom (Belgien) – <!--]--><!--[--><b>Der Tag nach der Katastrophe im Tomorrowland. Nach dem Brand der Hauptbühne am Mittwochabend tun die Veranstalter alles, um das Festival ab Freitag trotzdem so gut wie möglich durchführen zu können. Ein großes Problem: Die Hauptbühne könnte einstürzen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der örtliche Feuerwehrchef Francois van den Eynde (66) sagt zu BILD: „Als wir ankamen, brannte ein riesiges Feuer. Wir waren mit mehr als einhundert Feuerwehrleuten im Einsatz. Heute Morgen war schon ein Feuerwehrtechniker hier, um die Bühne zu untersuchen. Das Problem ist, dass die Bühne im Moment instabil ist. Die gefährlichen Teile werden jetzt aus der Bühne entfernt.“ Im Klartext: Es herrscht Einsturzgefahr!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Francois Van Den Eynde (rechts, 66) im Gespräch mit BILD-Reporter Tim Specks<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Tomorrowland ist eines der größten Festivals für elektronische Musik. Es findet seit 2005 im belgischen Boom bei Antwerpen statt. Mit über 400 000 Besuchern zählt es zu den größten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/musikalische-grossveranstaltungen/news-nachrichten-news-konzerte-festivals-19185978.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Festivals<!--]--><!--]--></a><!--[--> überhaupt. Aufwendige Kulissen und internationale Star-DJs prägen das Gesamtbild des Spektakels und machen es zu einer der bekanntesten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/grossveranstaltungen/news-fotos-videos-17003256.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Großveranstaltungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> weltweit. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:55:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kult-Star der Sixties:Schlager-Ikone Connie Francis (87) ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/connie-francis-ist-tot-die-schlager-ikone-beruehrte-millionen-herzen-6878d7943511bc17ac86d496</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878d7943511bc17ac86d497/3140d3c9c7fcff610e557bb6b62c3720,488e4533?w=576" alt="Kult-Star der Sixties:Schlager-Ikone Connie Francis (87) ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Newark/Miami – <!--]--><!--[--><b>Sie war Amerikanerin und eroberte Deutschlands Herzen im Sturm. Am Mittwoch ist Connie Francis („Pretty Little Baby“) im Alter von 87 Jahren gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nachricht vom Tod der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/schlager-saenger/nachrichten-news-fotos-videos-19287472.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schlager<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Ikone verkündete ihr langjähriger Freund Ron Roberts am Donnerstag auf Facebook: „Schweren Herzens und mit tiefer Trauer teile ich den Tod meiner lieben Freundin Connie Francis mit. Ich weiß, Connie würde es begrüßen, wenn ihre Fans zu den Ersten gehören würden, die diese traurige Nachricht erfahren.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eines der letzten Fotos: Connie Francis am 6. Juni 2025 mit ihrem Hund, ein Shih Tzu mit Namen Lexi, auf der Couch in ihrem Heim in Parkland (Florida) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ In den Wochen vor ihrem Tod litt Francis unter erheblichen gesundheitlichen Problemen. Anfang Juli sagte sie einen geplanten Auftritt ab. Sie kam wegen starker Schmerzen ins Krankenhaus und wurde auf die Intensivstation verlegt. Die genaue Todesursache ist noch unklar. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:55:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brüssel plant neue Verordnung:Ohne Tüv kein Autoverkauf mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-verkompliziert-gebrauchtwagenhandel-tuev-bericht-noetig-687782dccd5987311f2d01f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687782dccd5987311f2d01fa/3073c8e7ba575f728774520c14dcd1ac,77e902ce?w=576" alt="Brüssel plant neue Verordnung:Ohne Tüv kein Autoverkauf mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Gebrauchtwagen verkaufen? Wird bald teurer – und vor allem komplizierter! Die EU greift in den Autohandel ein: Wer künftig sein altes Auto loswerden will, muss strengere Regeln beachten. Die geplante Altfahrzeug-Verordnung soll die Umwelt schützen, den illegalen Export von Schrottautos stoppen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die neue Regel der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Bei jedem Verkauf muss klar sein, ob das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auto<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch fahrtüchtig ist – oder bereits als „Altfahrzeug“ gilt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► </b><!--]--><!--[-->Wer sein Auto online verkauft, braucht deshalb in Zukunft einen Nachweis, dass es noch fährt. Entweder einen gültigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/service/tuev/tuev-alle-infos-78345918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tüv<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bericht und, wenn der fehlt, ein teures Sachverständigen-Gutachten. Anders ist künftig kein Verkauf, keine Ummeldung, kein Export mehr möglich.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wenn der Tüv abgelaufen ist, muss bei Geschäften im Internet künftig ein Gutachten vorgelegt werden, dass das Auto noch fahrtüchtig ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:55:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jay Khan rechnet mit Sarah Knappik ab:„Sie hat mich durch eine Lüge zerstört!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jay-khan-rechnet-mit-sarah-knappik-ab-sie-hat-mich-durch-eine-luege-zerstoert-6873b8d374e4d975940b62af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6873b8d374e4d975940b62af/f76c13bb8e9c5244272c327f420a03f7,130f2aa?w=656" alt="Jay Khan rechnet mit Sarah Knappik ab:„Sie hat mich durch eine Lüge zerstört!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Thema lässt ihn seit 14 Jahren nicht los. Popstar Jay Khan nahm 2011 an der 5. Staffel des RTL-Dschungelcamps teil. Ebenfalls dabei: Ex-GNTM-Kandidatin Sarah Knappik. Sie sorgte im Camp für einen Eklat, dessen Nachwirkungen Jay Khan und seine Familie bis heute spüren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jay Khan spricht nun über die Folgen des Dschungelcamp-Eklats mit Sarah Knappik, der für ihn zu schwerwiegenden privaten und beruflichen Problemen führte. Khan erzählt von Depressionen und kaputter Karriere. Was sagt Knappik dazu? Lesen Sie die vollständige Geschichte mit BILDplus, inklusive aller Hintergründe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:55:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für brenzlige Trips berühmt:Extremsportler stürzt mit Rad 200 Meter in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/er-war-fuer-gefaehrliche-bergtouren-beruehmt-extremsportler-stuerzt-200-meter-in-den-tod-6878b1e96ea2c1003f0078d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878b1e96ea2c1003f0078d7/83684a3a1811896bd4c3a5cc8fd48773,427f5183?w=320" alt="Für brenzlige Trips berühmt:Extremsportler stürzt mit Rad 200 Meter in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gröden (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Er liebte die Extreme und das Adrenalin. Immer wieder postete Andreas Tonelli (48) Fotos und Videos davon, wie er mit seinem Fahrrad Huckepack auf Berge kletterte, um dann kleine, teils gefährliche Wege hinunterzubrettern. Doch der Kick kostete ihn nun das Leben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Südtiroler starb bei einem tragischen Unfall in den Dolomiten. Er stürzte laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.https://www.suedtirolnews.it/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Südtirolnews<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ am Dienstagabend in einem schwer zugänglichen Bereich des Langentals, unweit des Piz Duleda, rund 200 Meter in die Tiefe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut des Berichts war er nach einer Radtour nicht zurückgekehrt – Familienangehörige schlugen zunächst Alarm. Rettungskräfte suchten im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gebirge/news-fotos-videos-17023668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gebirge<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach dem Sportler. Sie fanden ihn leider zu spät.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schnell, steil und gefährlich – so liebte Influencer Andreas Tonelli seine Bike-Touren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:55:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>eSim für den Urlaub:So surfen Sie günstig im Ausland</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/reise-esim-vergleich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878e9213511bc17ac86d6a7/89ebc5b599208303d23fc6fd0ada368b,ad29b9bb?w=320" alt="eSim für den Urlaub:So surfen Sie günstig im Ausland" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:55:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz und Starmer schließen Freundschaftspakt:Brexit-Briten wollen plötzlich wieder Best Buddys sein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/merz-schliesst-pakt-mit-starmer-brexit-briten-ploetzlich-wieder-best-buddys-6878aaaf6ea2c1003f007830</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878aaaf6ea2c1003f007831/90681fa6fd65a7d6a31ac1e0f769ea70,8a5e489f?w=992" alt="Merz und Starmer schließen Freundschaftspakt:Brexit-Briten wollen plötzlich wieder Best Buddys sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Wochenlang wurde gerätselt, wann der Bundeskanzler endlich zu seinem Antrittsbesuch nach Großbritannien fliegen würde. Jetzt, kurz vor Beginn der Sommerferien, ist es so weit. Friedrich Merz (69, CDU) ist in London. Im Gepäck hat er einen 27 Seiten starken deutsch-britischen Freundschaftsvertrag, den er am frühen Nachmittag im „Victoria &amp; Albert“-Museum mit Briten-Premier Keir Starmer unterzeichnet hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Vertragswerk soll irgendwie ersetzen, was Deutschen und Briten durch den – von Merz bis heute schwer bedauerten – Brexit verloren gegangen ist. Die Mission ist also, die Insel wieder näher an uns heranzurücken. Nicht nur sicherheits- und wirtschaftspolitisch, sondern vor allem auch kulturell. Und dabei, das ist der Clou, spielt der Nachwuchs die Hauptrolle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß: Kanzler Merz war es besonders wichtig, den Schüler- und Studentenaustausch zwischen Deutschland und Großbritannien wieder easy zu machen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sei „ein besonderer Tag“ für die deutsch-britischen Beziehungen, sagte Merz. Und: „Es ist überfällig, dass wir einen solchen Vertrag miteinander abschließen.“ Der Kanzler nannte explizit die Verbesserungen für den Schüleraustausch als Hoffnungszeichen für die Zukunft nach dem Brexit-Bruch. Starmer nannte den Vertrag „historisch“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:55:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So teuer war eine Spielerin noch nie:Weltrekord-Transfer im Frauenfußball</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/weltrekord-transfer-im-frauenfussball-so-teuer-war-eine-spielerin-noch-nie-6878cc060d28e0459fe53fdb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878cc060d28e0459fe53fdc/c9d4c50084d68ff7a7fd3e6bd8467613,c841a398?w=576" alt="So teuer war eine Spielerin noch nie:Weltrekord-Transfer im Frauenfußball" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So teuer war eine Spielerin noch nie!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Stürmerin Olivia Smith (20) wechselt für die Weltrekord-Ablösesumme im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-MFPMCJoOkwUjgI7AfwLP"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Frauenfußball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> von umgerechnet 1,16 Millionen Euro vom FC Liverpool zum FC Arsenal. Damit ist die kanadische Nationalspielerin nun die teuerste Fußballerin aller Zeiten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der bisherige Höchstwert lag bei umgerechnet rund 1,06 Millionen Euro. Diese Summe hatte Arsenals Londoner Stadtrivale FC Chelsea Anfang dieses Jahres für die US-Amerikanerin Naomi Girma (25) an die San Diego Waves aus den USA überwiesen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die „Gunners“ am Donnerstag bekanntgaben, hat Smith einen „langfristigen“ Vertrag unterschrieben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:55:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gehen Sie jetzt noch an Bord:Diese Raketen-Aktien sind Aktien-Raketen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/bezos-und-musk-machens-vor-investieren-sie-in-den-mega-trend-weltall-68723a8f74e4d975940b5411</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68723a8f74e4d975940b5412/eaa6e47f1fb48b89eeb45e41cb97dc26,d0719a31?w=576" alt="Gehen Sie jetzt noch an Bord:Diese Raketen-Aktien sind Aktien-Raketen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Drei der vermögendsten Männer der Welt investieren ein Vermögen ins Weltall. Sollten Sie nicht auch dabei sein?! Die Eroberung des Alls ist längst nicht mehr nur Science-Fiction, sondern real – ein Mega-Trend.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Aktien sich jetzt lohnen, worauf Sie achten müssen und welche Chancen sich bieten, analysiert BILD-Kolumnist Michael Braun Alexander – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:55:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laura Maria Rypa soll auf Liste der Fahnder stehen:„Ich bin der reinste Mensch, was Steuern zahlen angeht“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/influencerin-laura-maria-rypa-sie-soll-auf-liste-der-steuerfahndung-stehen-68789c3f6b4719369aa5dc68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68789c3f6b4719369aa5dc69/a9a091627d5e7999e96cb2b248fab0f7,37da58d6?w=656" alt="Laura Maria Rypa soll auf Liste der Fahnder stehen:„Ich bin der reinste Mensch, was Steuern zahlen angeht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie zeigt nicht nur ihren Alltag, sondern auch Traumstrände und macht Werbung für Beauty-Produkte – Laura Maria Rypa, die Verlobte von Pietro Lombardi, ist erfolgreiche Influencerin. Und nach BILD-Infos eine von vielen, die nun ins Visier von Steuerfahndern geraten ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Laura auf möglichen Ermittlungen reagiert und was Pietro über ihren Umgang mit Geld sagt – das lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:55:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Statt Interview:EM-Star singt plötzlich Welt-Hit</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/statt-interview-em-star-singt-ploetzlich-welt-hit-6878cc9b0d28e0459fe53ff5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878cc9b0d28e0459fe53ff5/ce208be639dbd36c25a63cc471d91988,3be7a055?w=320" alt="Statt Interview:EM-Star singt plötzlich Welt-Hit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die italienische Nationalmannschaft hat sich zum ersten Mal für ein EM-Halbfinale seit 1997 qualifiziert. Entsprechend ist die Partystimmung in der Kabine. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwester von Sarah:Baby-News im Connor-Clan! Lulu wird Mama</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-connor-schwester-lulu-lewe-ist-schwanger-6878a14704a5864b7b8d8f12</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878a14704a5864b7b8d8f12/4738a36d1d8c5d88f4ad4b0dc46fa57f,8e0e2911?w=320" alt="Schwester von Sarah:Baby-News im Connor-Clan! Lulu wird Mama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sarah Connor wird wieder Tante!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lulu Lewe, die kleine Schwester der Sängerin, erwartet ihr erstes Baby. Nach einer Blitz-Hochzeit und einem zweiten Ja-Wort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details zur Schwangerschaft und Lulus romantische Liebesgeschichte gibt es mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 12:56:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>