<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schwere Vorwürfe gegen Polizei auf dem Kiez: „Menschen fühlen sich nicht mehr sicher“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gemeinsam-gegen-racial-profiling-und-polizeigewalt-auf-st-pauli/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/524255294-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=205px%2C345px%2C1362px%2C1362px&webp=1" alt="Schwere Vorwürfe gegen Polizei auf dem Kiez: „Menschen fühlen sich nicht mehr sicher“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten auf dem Kiez im Einsatz (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>„Die Polizeigewalt hat in solchen Ausmaßen zugenommen, dass sich viele Menschen hier im Stadtteil nicht mehr sicher fühlen“, sagt Asmara Habtezion. Mit ihrem Verein „Samaras World“ setzt sie sich für Geflüchtete ein. Am Donnerstag lud sie mit Mitstreitern in den Park Fiction auf St. Pauli, um über das Thema Polizeigewalt zu sprechen. Unter dem Motto „St. Pauli für alle!“ berichten verschiedene Redner von den Erfahrungen im Viertel – und haben eine Forderung an die Politik.</strong></p><p>Man würde sich bereits verdächtig machen, wenn man als schwarze Person Tabak unter Freunden tauscht, kritisiert Habtezion. Sie wirft der Polizei gezielte Kontrollen gegen schwarze Menschen vor (Racial Profiling). Steffen Jörg von GWA St. Pauli erzählt, dass es 2024 zwei Einsätze gegeben habe, bei denen Personen aus der Nachbarschaft von Polizisten mit gezogenen Waffen bedroht worden waren. Seit Jahren gibt es Diskussionen über das Vorgehen der Polizei rund um die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hilflos-und-wuetend-kiez-anwohner-fordern-abschaffung-der-drogen-kontrollen/">Balduintreppe</a>. Immer wieder werfen Anwohner und Aktivisten der Polizei rassistisches Vorgehen bei Kontrollen vor.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ohne Fahrschein im ICE – notorischer Schwarzfahrer in Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ohne-fahrschein-im-ice-notorischer-schwarzfahrer-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bpol201-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1055px%2C475px%2C1228px%2C1228px&webp=1" alt="Ohne Fahrschein im ICE – notorischer Schwarzfahrer in Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten an einem ICE im Hauptbahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Mittwochnachmittag im Hauptbahnhof (St. Georg) einen Mann festgenommen, der ohne Fahrkarte in einem ICE unterwegs war – nicht zum ersten Mal.</strong></p><p>Laut eines Sprechers der Bundespolizei wurden die Beamten gegen 15 Uhr darüber informiert, dass in einem ICE von Berlin nach Hamburg ein Mann (23) ohne Fahrschein angetroffen wurde. Einen Ausweis hatte er auch nicht dabei.</p><p>Die Bundespolizisten erwarteten den Zug im Hauptbahnhof und überprüften den Schwarzfahrer. Dabei stellte sich heraus, dass ein Haftbefehl gegen ihn vorlag. Er wurde von der Staatsanwaltschaft Dresden gesucht, weil er wegen mehrfachen Schwarzfahrens zu einer Geldstrafe verurteilt wurde, diese jedoch nie bezahlt hatte. Er kam in U-Haft.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Dealer fliegt auf – Polizei macht Entdeckung in seiner Wohnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kiloweise-koks-sichergestellt-dealer-kam-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/droge099.jpg?resize=300%2C300&crop=232px%2C162px%2C880px%2C880px&webp=1" alt="Hamburger Dealer fliegt auf – Polizei macht Entdeckung in seiner Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neben zwei Waffen wurde auch Bargeld und eine große Menge Kokain sichergestellt. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Fahnder des Drogendezernats haben am Mittwochnachmittag in Winterhude einen Drogendealer festgenommen. Bei der Durchsuchung seiner Wohnung wurde die Polizei fündig.</strong></p><p>Zwei Drogenfahnder hatten den Mann (49) dabei beobachtet, wie er gegen 15.15 Uhr Drogen an einen Abnehmer verkauft hatte. Daraufhin schlugen die Beamten zu und nahmen den Dealer fest. Ein daraufhin erwirkter Durchsuchungsbeschluss für seine Wohnung an der Dorotheenstraße wurde kurze Zeit später vollstreckt.</p><p>Dort fanden die Polizisten neben zwei Schusswaffen und Bargeld rund 4,5 Kilo Kokain und stellten alles sicher. Der 49-Jährige kam zunächst in U-Haft und soll nun einem Haftrichter vorgeführt werden. Die weiteren Ermittlungen dauern an.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 16:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Carlo von Tiedemann: Lotto singt zum Abschied – Sängerin sorgt für Lacher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abschied-von-carlo-von-tiedemann-die-trauerfeier-im-michel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua1522.jpg?resize=300%2C300&crop=623px%2C136px%2C1442px%2C1440px&webp=1" alt="Carlo von Tiedemann: Lotto singt zum Abschied – Sängerin sorgt für Lacher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lotto King Karl singt „Hamburg meine Perle“ für den verstorbenen Carlo von Tiedemann. An der Gitarre: Jörn Heilbut.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ihn kannte wirklich jeder in und um Hamburg: Der legendäre NDR-Moderator Carlo von Tiedemann ist <a href="https://www.mopo.de/hamburg/carlo-von-tiedemann-81-ist-tot/">am Pfingstsonntag im Alter von 81 Jahren gestorben.</a> Nach der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/leiser-abschied-von-der-ndr-legende-carlo-von-tiedemann-beigesetzt/">Beisetzung im engsten Familienkreis</a> bekommen nun Freunde und Weggefährten noch einmal die Gelegenheit, im Michel von ihm Abschied zu nehmen. Wir berichten live.</strong></p><p><strong>17.50 Uhr:</strong> Tiedemanns Familie verlässt die Kirche. Die Trauerfeier ist zu Ende.</p><p><strong>17.40 Uhr:</strong> Schlagersängerin Mary Roos spricht Erinnerungsworte und sorgt für einen kleinen Lacher, als sie Lotto King Karl und seinen Song „Hamburg, meine Kerle“ ankündigt – „Perle“ sollte es natürlich heißen! Und da kommt der Hamburger Sänger auch schon nach vorn.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 17:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse auf Shisha-Bar in Hamburg – Polizei sucht Täter mit gelben Handschuhen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-auf-shisha-bar-in-hamburg-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/448044028-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=328px%2C529px%2C1177px%2C1178px&webp=1" alt="Schüsse auf Shisha-Bar in Hamburg – Polizei sucht Täter mit gelben Handschuhen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Projektile durchschlugen die Scheiben der Shisha-Bar. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Schon wieder sind in Hamburg Schüsse gefallen. Diesmal hat ein unbekannter Täter mehrfach auf die Scheiben einer Shisha-Bar in Bramfeld gefeuert. Drinnen befanden sich mehrere Personen, die zum Glück unverletzt blieben.</strong> <strong>Nicht der erste Vorfall dieser Art dort.</strong></p><p>Die Tat trug sich laut Polizei um kurz vor 1 Uhr an der Werner-Otto-Straße zu. Ersten Erkenntnissen der Ermittler zufolge tauchte ein maskierter Mann auf und schoss mehrfach auf die Bar. Die Projektile durchschlugen die Scheiben.</p><p>Zu diesem Zeitpunkt hielten sich laut Polizei fünf Männer im Inneren der Shisha-Bar auf, sie blieben unverletzt. Der Täter floh danach in Richtung Haldesdorfer Straße. Er ist etwa 1,70 bis 1,80 Meter groß, war dunkel gekleidet und trug gelbe Handschuhe. Die Polizei bittet um Hinweise unter Tel. 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 15:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großkontrolle an Hamburger Bahnhof – Polizei wird fündig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/waffenkontrolle-an-hamburger-bahnhof-erneut-messer-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/messer-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C113px%2C1848px%2C1848px&webp=1" alt="Großkontrolle an Hamburger Bahnhof – Polizei wird fündig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Messer, Pfefferspray und ein Totschläger wurden sichergestellt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Großeinsatz am Bahnhof Harburg: Bundes- und Landespolizei haben am Mittwoch mehr als 350 Personen kontrolliert. Erneut wurden verbotene Gegenstände und Messer sichergestellt.</strong></p><p>Die Kontrollen fanden laut eines Sprechers der Bundespolizei zwischen 14 und 21 Uhr statt. Rund 50 Beamte waren dabei im Einsatz. Ziel war es, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ab-sofort-waffenverbot-im-gesamten-hvv/">das an Hamburger Bahnhöfen geltende Waffenverbot zu überprüfen, das seit Dezember 2024 gilt. </a></p><p>Dabei wurden 375 Personen kontrolliert. Acht verbotene Gegenstände wurden sichergestellt, darunter vier Messer, drei Pfeffersprays und ein Totschläger. Gegen die Personen, die diese Gegenstände mit sich führten, wurden Anzeigen geschrieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 15:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaviar-Ersatz aus Russland und Steuer-Betrug: Hamburger Zoll schlägt zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-zollfahnder-decken-verstoss-gegen-russland-sanktionen-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/kaviarersatz.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kaviar-Ersatz aus Russland und Steuer-Betrug: Hamburger Zoll schlägt zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Händler führte Kaviar-Ersatz aus Russland ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zollfahndung Hamburg</span></p><p><strong>Hamburger Zollfahnder haben einen Verstoß gegen Russland-Sanktionen aufgedeckt. Dem Händler aus Berlin konnten außerdem Steuerhinterziehungen in Höhe von mehr als einer Million Euro nachgewiesen werden.</strong></p><p>Das Hamburger Zollfahndungsamt ermittelt bereits seit Mitte 2024 gegen einen Online-Lebensmittelhändler aus Berlin. Er soll trotz Russland-Sanktionen Kaviar-Ersatz aus dem Land nach Deutschland eingeführt haben. Zudem soll er bei der Einfuhr falsche Angaben gemacht und dadurch Steuern hinterzogen haben.</p><p>Gegenüber den Zollbehörden meldete er falsche Zolltarifnummern an, um damit geringere Einfuhrabgaben zu zahlen. Dazu behauptete er laut Zoll, dass die Waren nicht für den menschlichen Verzehr geeignet seien. Auf diese Weise gilt Kaviar nicht als Luxusgut. Hintergrund: Laut Sanktionsvorschriften ist die Einfuhr von Luxusgütern aus Russland verboten. Als er mit ersten Verdachtsmomenten des Hamburger Zolls konfrontiert wurde, soll der Händler versucht haben, weitere Lieferungen über andere Zollämter im Bundesgebiet abzuwickeln.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 14:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Halbmarathon kollabiert: Sohn (26) von Hamburger Starkoch verstorben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bei-halbmarathon-kollabiert-sohn-26-von-hamburger-starkoch-verstorben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago89400507-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=256px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Bei Halbmarathon kollabiert: Sohn (26) von Hamburger Starkoch verstorben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bild aus glücklichen Tagen: Sternekoch Karlheinz Hauser mit seinem Sohn Tom in ihrem Lokal Pokeyou im Jahr 2019</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Hartenfelser</span></p><p><strong>Was für ein tragischer Verlust.</strong> <strong>Beim 29. Hella-Halbmarathon <a href="https://www.mopo.de/hamburg/auf-der-strecke-umgekippt-mehrere-reanimationen-bei-hella-halbmarathon/">kollabierten vor knapp zwei Wochen mehrere Menschen und mussten reanimiert werden</a>. Unter den Kollabierten war auch der 26-jährige Sohn des Hamburger Starkochs Karlheinz Hauser. Tom Hauser verstarb am 7. Juli im Krankenhaus und ließ die trauernden Eltern und Schwestern zurück.</strong> <strong>Sie gedenken ihm öffentlich: „Du warst unser größtes Geschenk.“</strong></p><p>Tom Hauser war beim Halbmarathon am 29. Juni nahe der Alster kollabiert. Dabei ist er offenbar auf den Kopf gestürzt und hatte sich infolgedessen eine Hirnblutung zugezogen. Vor Ort wurde der 26-Jährige notversorgt und in ein Krankenhaus gebracht, in dem er rund eine Woche später an den Verletzungen verstarb, wie das „Abendblatt“ zuerst berichtete.</p><p>Tom Hauser hatte 2017 sein Abitur am Gymnasium Blankenese gemacht und später an der Hamburg School of Business Administration studiert. Gemeinsam mit seinem Vater leitete er die Hauser Collection GmbH, die sich auf Premium-Events spezialisiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 14:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieses Unternehmen übernimmt die „Wäscherei“ in der City Nord – und plant Großes</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieses-unternehmen-uebernimmt-waescherei-in-der-city-nord-und-plant-grosses/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/waescherei-qua5683-539.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dieses Unternehmen übernimmt die „Wäscherei“ in der City Nord – und plant Großes" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Wäscherei“-Chef Michael Eck starb Mitte April 2024. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b> Mehr als 27 Jahre lang prägte die „Wäscherei“ mit ihrem schrillen und bunten Sortiment Hamburgs Möbelwelt. Doch dann starb Gründer und Möbel-Visionär Michael Eck (†71) und das Unternehmen rutschte in die Insolvenz. Entlassungen, Räumungsverkauf – das Ende einer Ära. Doch nun zieht ein neues Unternehmen in die Räume am Mexikoring in der City Nord und plant Großes. In Hamburg ist es nicht unbekannt. Die Eröffnung soll noch im Sommer sein.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mogelpackung bei McDonald's und Burger King: Bloß nicht diese Pommes bestellen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mogelpackung-bei-mcdonalds-und-burger-king-diese-pommes-auf-keinen-fall-bestellen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua2908-698-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1304px%2C532px%2C1152px%2C1152px&webp=1" alt="Mogelpackung bei McDonald's und Burger King: Bloß nicht diese Pommes bestellen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Small, medium oder large? Welche Pommes lohnen sich bei McDonald's und Burger King? Die MOPO hat mal nachgewogen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ob nach einer durchzechten Nacht oder schnell am Bahnhof zwischendurch, ob als Beilage oder Hauptgericht: Fritten von „McDonald's“ oder „Burger King“ sind beliebt. Doch Vorsicht! Eine Portionsgröße entpuppt sich bei beiden Fast-Food-Riesen als echte Mogelpackung. Die MOPO hat den Test gemacht – mit erstaunlichem Ergebnis.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 11:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann brutal verprügelt – wer erkennt die Bus-Schläger?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fahrgast-in-bus-verpruegelt-wer-kennt-diese-maenner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/verdachtige.jpg?resize=300%2C300&crop=106px%2C49px%2C747px%2C747px&webp=1" alt="Mann brutal verprügelt – wer erkennt die Bus-Schläger?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei fragt: Wer kennt diese Männer?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Bei einer Auseinandersetzung in einem Linienbus in Schnelsen wurde Ende April ein Fahrgast schwer verletzt. Die Täter flüchteten. Nun wird mit Fotos nach ihnen gefahndet.</strong></p><p>Die Attacke passierte am 26. April gegen 0.30 Uhr an einer Bushaltestelle an der Frohmestraße. Laut Polizei gerieten im Bus der Linie 5 drei Heranwachsende mit einem Fahrgast (49) zunächst in einen verbalen Streit.</p><p>Dann soll einer der Täter den 49-Jährigen unvermittelt ins Gesicht geschlagen haben. Kurz darauf sollen seine Begleiter ebenfalls zugeschlagen haben. Der Fahrgast wurde dabei schwer verletzt und kam in ein Krankenhaus. Die Täter flüchteten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 11:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leckereien in der HafenCity: Eltern verwirklichen Traum ihrer toten Tochter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tochter-bei-ahrtal-flut-gestorben-eltern-verwirklichen-ihren-traum-in-der-hafencity/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hamburg-patisserie-johanna.jpg?resize=300%2C300&crop=268px%2C0px%2C1078px%2C1080px&webp=1" alt="Leckereien in der HafenCity: Eltern verwirklichen Traum ihrer toten Tochter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Inka und Ralph Orth, Eltern der bei der Ahrtal-Flut verstorbenen Johanna, stehen in der „Pâtisserie Johanna“ in der Hamburger HafenCity.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jörn Hüneke/dpa</span></p><p><strong>Die leidenschaftliche Konditorin wollte ihre eigene Patisserie eröffnen. Dann starb Johanna Orth 2021 in der Ahrtal-Flut. Mit einer posthum eröffneten Konditorei in der HafenCity haben ihre Eltern den Traum ihrer Tochter verwirklicht.</strong></p><p>Mit der Patisserie erinnern Ralph und Inka Orth an ihre Tochter. Seit Anfang 2024 betreiben sie die „Pâtisserie Johanna“ in der HafenCity.</p><p>„Die Patisserie war immer ein Traum von Johanna. „Johanna wollte schon sehr, sehr früh diesen Beruf erlernen“, sagt Vater Ralph Orth. Und sie plante eine eigene Patisserie zu gründen. Im April 2021 hatte die gelernte Konditorin aus Bad Neuenahr die Meisterschule beendet. Für ihren zukünftigen Laden hatte sie schon einen Business-Plan erstellt und ein Logo entwerfen lassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 10:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV-Bus muss notbremsen – drei Verletzte, darunter ein Kleinkind</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zwei-verletzte-nach-notbremsung-polizei-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250710-id37588-4.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C132px%2C905px%2C905px&webp=1" alt="HVV-Bus muss notbremsen – drei Verletzte, darunter ein Kleinkind" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Durch die Notbremsung wurden zwei Fahrgäste verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>In Stellingen ist es am Donnerstagmorgen zu einem Einsatz mehrerer Rettungswagen gekommen. Dort musste der Fahrer eines Linienbusses eine Notbremsung einleiten. Drei Fahrgäste, darunter ein Kleinkind, wurden verletzt.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es laut Feuerwehr gegen 8.15 Uhr an der Kieler Straße auf Höhe der Uwestraße. Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge wurde der Bus von einer VW-Fahrerin (76) geschnitten. Um einen Zusammenstoß zu verhindern, musste der Busfahrer, der gerade von einer Haltestelle abfuhr, massiv bremsen.</p><p>Mehrere Fahrgäste stürzten dadurch. Ein Mann (30) erlitt dabei einen Fußbruch. Eine Frau (28) sowie ein Kleinkind wurden leicht verletzt. Alle kamen in eine Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 09:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>