<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Putin wird in den Epstein-Akten 1056-mal erwähnt:Die KGB-Honigfalle</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-wird-in-den-epstein-akten-1056-mal-erwaehnt-die-groesste-honigfalle-der-welt-697ee291fa531953d521795d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697ee291fa531953d521795e/1de3dffc9f7b9b23f0ff25655a8f3f1d,501d5fe9?w=992" alt="Putin wird in den Epstein-Akten 1056-mal erwähnt:Die KGB-Honigfalle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>War Jeffrey Epsteins Seximperium Teil einer globalen Geheimdienstoperation? Neue Enthüllungen deuten darauf hin, dass Epstein im Auftrag Moskaus kompromittierendes Material über einflussreiche Persönlichkeiten sammelte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der brisante Verdacht: Politiker und Milliardäre könnten in eine russische „Honigfalle“ gelockt worden sein. Die neuen Epstein-Akten werfen ein Licht auf die möglichen Verbindungen zum Kreml. Welche Rolle spielte Wladimir Putin in diesem Netz aus Macht und Manipulation? Die Details erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 20:34:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Söder im „Bericht aus Berlin“:Eine Stunde Mehrarbeit ist „nicht zu viel verlangt“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/markus-soeder-fordert-eine-stunde-mehrarbeit-pro-woche-697f916be39e9bc658189ff1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f916be39e9bc658189ff2/e90326f1fe1a0f9a6acc4f68ac36d937,93795901?w=992" alt="Söder im „Bericht aus Berlin“:Eine Stunde Mehrarbeit ist „nicht zu viel verlangt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bayern-Chef Markus Söder (59, CSU) will Reformen für mehr Wirtschaftswachstum! Es dürfe auf keinen Fall passieren, dass notwendige Reformen wegen der anstehenden Landtagswahlen verschoben werden, so Söder in der ARD-Sendung „Bericht aus Berlin“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söder weiter: „Wir haben eine Reihe von Dingen in Berlin jetzt beschlossen, die jetzt wirken müssen.“ Auch darüber hinaus macht Söder Vorschläge, wie sich die wirtschaftlichen Probleme lösen lassen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/erster-koalitionsausschuss-des-jahres-lange-gesichter-magere-ergebnisse-697a7143ac1ea5d7ee5f3bc2"><!-- --><!--[--><!--[-->Koalitionsausschuss in der letzten Woche<!--]--><!--]--></a><!--[--> findet der CSU-Chef nur knappe Worte: „War ganz okay.“ Dann sein dringender Appell: „Aber das reicht natürlich nicht. Wir müssen nachlegen.“ Das fordert er konkret: <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe „nur zwei große Aufgaben“: die Steigerung der Verteidigungsfähigkeit und die Steigerung der Wettbewerbsfähigkeit. Dafür brauche es „Wachstum, Wachstum, Wachstum“. Wirtschaftsministerin Katherina Reiche (52, CDU) habe dafür das richtige Konzept und in Brüssel gute Ergebnisse verhandelt, sie mache „einen guten Job“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 20:34:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Säugling im Krankenhaus:Schockierendes Video! Vater schlägt und schüttelt Baby</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/halle-schockierendes-video-vater-schlaegt-und-schuettelt-baby-697f2e54b90993cdc7ac1521</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f2e54b90993cdc7ac1522/0ea12d66f3096f8e6553396cb7b0ece9,a34a4585?w=576" alt="Säugling im Krankenhaus:Schockierendes Video! Vater schlägt und schüttelt Baby" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Halle – <!--]--><!--[--><b>Es sind verstörende, abscheuliche Szenen, die auf dem Video zu sehen sind. Ein Mann hält einen kleinen, weinenden Säugling im Arm, schüttelt und schlägt ihn immer wieder. Dabei schreit er das Baby an: „Sei still, sei still!“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Mann soll in Halle (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[-->) einen Säugling brutal misshandelt haben. „Wir haben unter anderem wegen des Verdachts der Misshandlung Schutzbefohlener die Ermittlungen aufgenommen“, teilte ein Sprecher der Polizei auf BILD-Anfrage mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aufnahmen der unfassbaren Tat kursieren im Internet: Auch BILD liegt das Video vor. Wir haben entschieden, es aufgrund der Brutalität nicht zu zeigen. Der Fall sei den Beamten aber schon vor Veröffentlichung des Videos bekannt gewesen. Zuvor hatte die „Mitteldeutsche Zeitung“ berichtet.    <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizeiinspektion Halle hat seit der vergangenen Woche Kenntnis von dem Schock-Video. Nach BILD-Informationen entstand die verstörende Sequenz am Abend des 20. Januar in einer Mietwohnung im Stadtteil Halle-Neustadt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 20:34:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Südsudanese riss in Hamburg Iranerin vor Zug:2 Tage vor der Tat randalierte der U-Bahn-Killer im Bordell</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-2-tage-vor-der-tat-randalierte-der-u-bahn-killer-im-bordell-697f5536b90993cdc7ac1742</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f5536b90993cdc7ac1743/817d80193423e9ff9a4b2657eff537c4,f253bf1c?w=656" alt="Südsudanese riss in Hamburg Iranerin vor Zug:2 Tage vor der Tat randalierte der U-Bahn-Killer im Bordell" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er verletzte einen Polizisten, doch er kam nicht ins Gefängnis. 41 Stunden später wurde Ariop A. (25) zum Killer. Der Südsudanese packte sich im Hamburger U-Bahnhof Wandsbek Markt die arglose Iranerin Fatemeh „Asal“ Z. (18) und riss sie mit ins Gleis, vor einen einfahrenden Zug. Beide starben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was zwei Tage zuvor auf der Reeperbahn in Hamburg passiert sein soll, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 20:34:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konto, Bargeld und Sparbuch:So kommt der Staat im Krisenfall an Ihr Vermögen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/das-passiert-im-krisenfall-mit-unserem-geld-6940052361a97f2675b6cea3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940052361a97f2675b6cea3/a2963b33d35be907de0923787769e29c,a80d6b64?w=320" alt="Konto, Bargeld und Sparbuch:So kommt der Staat im Krisenfall an Ihr Vermögen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sirenen, Ausnahmezustand, Sondergesetze. Im Krisenfall gelten andere Regeln – auch beim Geld. Doch wie weit dürfte der Staat wirklich gehen? Droht der Zugriff auf unsere Bankkonten?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche finanziellen Maßnahmen der Staat im Ernstfall tatsächlich ergreifen dürfte – und wo die Grenzen liegen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 20:34:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wahrzeichen geschlossen:Berühmtes DDR-Hotel ab sofort nicht mehr buchbar</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/chemnitz/beruehmtes-ddr-hotel-ab-sofort-nicht-mehr-buchbar-wahrzeichen-geschlossen-697f36d2f0e62064809e0fcb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f36d2f0e62064809e0fcb/ffd530115dc028a291e450ff2c369115,5a896e58?w=320" alt="Wahrzeichen geschlossen:Berühmtes DDR-Hotel ab sofort nicht mehr buchbar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chemnitz – <!--]--><!--[--><b>Chemnitz verliert ein Wahrzeichen. Im legendären Congress-Hotel ist endgültig das Licht aus. Das höchste Gebäude der Stadt, einst Prestigeprojekt der DDR, hat dichtgemacht. Mit dem Aus verschwindet nicht nur ein Hotel, sondern ein Stück Stadtgeschichte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Hochhaus gehört zu einem architektonisch durchdachten Ensemble aus Stadthalle und Wasserspiel. Jahrzehntelang prägte es das Zentrum. Jetzt steht fest: Der Hotelbetrieb in dem ikonischen Hochhaus ist Geschichte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hotels/news-fotos-videos-17019924.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hotel<!--]--><!--]--></a><!--[--> bot mehr als 700 Gästen Platz, verteilt auf 371 Zimmer und 28 Etagen. Es war mit 97 Metern Höhe eines der größten Hotels der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/ddr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20442104.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DDR<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Zerstörung im Zweiten Weltkrieg entstand mitten im Zentrum von Karl-Marx-Stadt ein neues Herz. An Theaterstraße und Brückenstraße wuchs ein großer Kulturkomplex aus Stadthalle, Gastronomie und dem Interhotel „Kongreß“. 1969 begannen die Bauarbeiten. 1974 zogen die ersten Hotelgäste ein. 1974 folgte die Eröffnung der Stadthalle. Schnell wurde das Ensemble zum kulturellen Mittelpunkt des Bezirks Karl-Marx-Stadt. Nach 1990 wurde die Anlage umfassend modernisiert und erhielt eine neue Fassade. Heute gilt das Areal als bedeutendes Zeugnis der DDR-Moderne.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 20:34:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir wollen Meister werden“:Schlotterbeck-Ansage an die Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-ansage-von-nico-schlotterbeck-an-bayern-die-jungs-und-ich-wollen-angreifen-697fa2a25e95dcc03f6773a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697fa2a25e95dcc03f6773a1/969375e5baacf7e38d5b2375408208da,14d8aaf5?w=992" alt="„Wir wollen Meister werden“:Schlotterbeck-Ansage an die Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Plötzlich könnte es im Bundesliga-Meisterkampf wieder richtig spannend werden. Nach dem Zitter-Sieg gegen Schlusslicht Heidenheim (3:2) hat Borussia Dortmund nur noch sechs Punkte Rückstand auf Spitzenreiter Bayern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn der Rekordmeister leistete sich am Samstag beim HSV einen Ausrutscher (2:2), bleibt so erstmals in dieser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Saison 2 Spiele in Serie ohne Sieg. Das nutzt der BVB mit dem Sieg gegen Heidenheim aus. Nico Schlotterbeck (26) schickt nach Abpfiff sogar eine Meister-Ansage Richtung München. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Dortmund-Kapitän bei DAZN: „Man muss als BVB langsam auch mal den Anspruch haben, den Fans zu sagen, wir wollen Meister werden. Die Jungs und ich wollen angreifen. Die Bayern spielen nächste Woche gegen Hoffenheim (So., 17.30 Uhr, d. Red.). Natürlich müssen wir weiter punkten, aber wir probieren da zu sein. Und die Bayern kommen noch zu uns.“ Hintergrund: Am 28. Februar (18.30 Uhr) steigt das direkte Duell zwischen den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> und dem BVB in Dortmund.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schlotterbeck feiert den doppelten BVB-Torschützen Serhou Guirassy beim Sieg gegen Heidenheim (3:2)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 20:34:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er packt schon über Eintracht aus:Exklusiv! Neuer Trainer in Frankfurt gelandet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bei-bild-hier-packt-albert-riera-schon-ueber-eintracht-frankfurt-aus-697f9253f0e62064809e1447</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f9253f0e62064809e1448/46d798ade40a614d29306c9053511e79,e110f6d7?w=576" alt="Er packt schon über Eintracht aus:Exklusiv! Neuer Trainer in Frankfurt gelandet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sonntagabend, 17.51 Uhr in Maribor: BILD verabschiedet Eintracht-Trainer Albert Riera (43) und wünscht ihm einen guten Flug. Er sagt: „Wir sehen uns in Frankfurt.“ Dann steigt er in den Privatjet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und wird von BILD auch in Frankfurt empfangen. Was er über seinen Start am Montag, über die aktuelle Eintracht-Mannschaft und die Erwartungen sagt – lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 20:34:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Manager mit Klartext zu Upamecano:„Der soll abhauen! Punkt. Aus!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ex-manager-mit-klartext-zu-upamecano-der-soll-abhauen-punkt-aus-697f6fdcb90993cdc7ac18c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f6fdcb90993cdc7ac18c7/bbc6e496a33a05beba39a42ca3fa7a52,760eb0bd?w=576" alt="Ex-Manager mit Klartext zu Upamecano:„Der soll abhauen! Punkt. Aus!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ex-Frankfurt-Manager Heribert Bruchhagen spricht Klartext über die Vertragsverhandlung zwischen Upamecano und dem FC Bayern München.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 20:34:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Coco, Tobi und ein unglaublicher Bauch:„Wir sind statistisch kaum möglich“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/statistisch-kaum-moeglich-die-irre-geschichte-eines-deutschen-paares-696e551f7dfbe7d529ebaad5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e551f7dfbe7d529ebaad6/9fe7431411d2d6e63aa2078ba0bda1d4,8fce3d87?w=656" alt="Coco, Tobi und ein unglaublicher Bauch:„Wir sind statistisch kaum möglich“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer auch immer das Drehbuch unserer Leben schreibt, bei Coco und Tobi hat er maßlos übertrieben. Ihre Geschichte ist unwahrscheinlicher als ein Sechser im Lotto mit Zusatzzahl, also 1:140 Millionen. Das aber ist nur eine ungefähre, und vermutlich ziemlich untertriebene Schätzung, denn es gibt wohl keine Studie der Welt, die ihre verrückte Lebenskonstellation je statistisch analysiert hätte. Freunde spielen zu Recht auf den Science-Fiction-Thriller „Matrix“ an, wenn sie fragen: „Aus welcher Matrix seid ihr denn ausgebrochen?“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Spulen wir doch mal auf Anfang zurück, ins Jahr 1992. Es ist der 18. März im Krankenhaus der schwäbischen Kreisstadt Göppingen. Zugegeben: Das könnte jetzt mehr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hollywood/nachrichten-news-fotos-videos-16965502.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hollywood<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sound haben, aber Leo DiCaprio gäbe es auch nicht ohne Omi aus Oer-Erkenschwick. Gegen 18 Uhr macht die kleine Coco Hannemann dort in der Klinik am Eichert ihren ersten Schrei. Kurz vor Mitternacht kommt Tobias Czempiel zur Welt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Cocos Oma hat die Zeitungsausgabe aufgehoben, in der vor 33 Jahren die Geburten von Tobi und Coco verkündet wurden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden wachsen in dem 50.000-Einwohner-Ort auf, nehmen aber nicht groß Notiz voneinander. Irgendwann gehen sie sogar zur gleichen Schule. Auf der gemeinsamen Abifahrt verlieben sie sich. Tobi und Coco finden heraus, dass sie am gleichen Tag im gleichen Krankenhaus geboren wurden. Fügung, oder? Logisch, dass sie von nun an gemeinsam Geburtstag feiern. Sie bauen sich ein schönes Leben auf. Coco arbeitet als erfolgreiche Event-Managerin, gründet ihr eigenes Unternehmen. Informatiker Tobi ist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/ueberraschende-studie-killt-die-ki-doch-keine-jobs-697760c2fe9fcdf90e7c9fb0"><!-- --><!--[--><!--[-->KI<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Pionier in einem internationalen Start-up. Umzug nach London, Verlobung mit Blick auf den Big Ben. Läuft. Nach 14 Jahren Beziehung wünscht sich das Paar ein Baby. Eins. Und dann kommt Coco weinend vom Frauenarzt nach Hause …<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 20:34:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus nach 165 Jahren:Traditionshersteller schließt deutschen Standort</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/aus-nach-165-jahren-traditionshersteller-schliesst-deutschen-standort-697b326db9ea3c35dc62c5e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b326db9ea3c35dc62c5e6/0d87b2933b506e14c5578bf76179f553,8357777a?w=320" alt="Aus nach 165 Jahren:Traditionshersteller schließt deutschen Standort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankenthal (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Der Druckmaschinen-Riese Koenig &amp; Bauer (KBA) schließt einen seiner traditionsreichsten Standorte. Zum 31. Mai 2026 wird die Produktion in Frankenthal (Rheinland-Pfalz) eingestellt. Und das nach fast 165 Jahren Industriegeschichte. 75 Mitarbeiter bangen um ihre Jobs. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen ist die KBA-Tochter Albert Frankenthal GmbH, die im November 2011 gegründet wurde. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist auf Walzen und Walzenkerne spezialisiert. Das Aus hat der Aufsichtsrat am 26. Januar beschlossen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Gründe werden Umstrukturierungsmaßnahmen, der Erhalt der Wettbewerbsfähigkeit und Zukunftssicherung genannt. Kurz gesagt: Der Standort rechne sich nicht mehr. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Birgit Mohme von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gewerkschaften/news-fotos-videos-17019842.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gewerkschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> IG Metall Ludwigshafen-Frankenthal zu BILD: „Das kam für uns wie aus heiterem Himmel.“ Die Informationen, die zu der harten Entscheidung in der Firmenzentrale geführt haben, seien „noch sehr dürftig“. Ob sich der Standort wirklich wirtschaftlich nicht mehr getragen habe, könne sie deshalb aktuell nicht beurteilen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 20:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um ein Polizei-Gelände:Staatsanwalt prüft Vorwurf gegen Minister Reul</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/es-geht-um-untreue-staatsanwalt-prueft-verdacht-gegen-minister-reul-697f9ae7e39e9bc65818a02c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f9ae7e39e9bc65818a02c/a9a7de2c86eab216e677f06a068fb804,132fe956?w=320" alt="Es geht um ein Polizei-Gelände:Staatsanwalt prüft Vorwurf gegen Minister Reul" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gegen NRW-Innenminister Herbert Reul (73, CDU) laufen hausinterne Prüfungen wegen möglicher Rechtsverstöße. Das berichtet das WDR-Magazin „Westpol“. Reul bestätigte die Prüfungen. Auch die Staatsanwaltschaft Düsseldorf befasst sich mit dem Vorgang.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser ist ein Streit um eine wichtige Polizeiliegenschaft in Wuppertal (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Es geht um das Gelände an der Müngstener Straße. Dort sind zentrale Einheiten der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> untergebracht, das Areal ist seit Jahren sanierungsbedürftig. Vermieter ist der landeseigene Bau- und Liegenschaftsbetrieb (BLB).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Derzeit zahlt das Land rund vier Millionen Euro Jahresmiete. Nach einer geplanten Sanierung soll diese jedoch auf fast 30 Millionen Euro steigen. Polizei und Innenministerium lehnten das ab. Der BLB drohte daraufhin mit Kündigung der Mietverträge.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um die Blockade zu lösen, wollten Innenminister Herbert Reul und Finanzminister Marcus Optendrenk (CDU) mit einer Absichtserklärung, einem sogenannten Letter of Intent, vorankommen. Reul sagte dazu bei „Westpol“: „Dann haben der Finanzminister und ich entschieden, dass wir einen neuen Weg wählen, nämlich dass wir uns selber einbringen: Einmischen, auf Deutsch gesagt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 20:35:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>