<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kurz vor den Cruise Days: Neues Umweltsau-Ranking vom Nabu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kurz-vor-den-cruise-days-neues-umweltsau-ranking-vom-nabu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/453417112.jpg?resize=300%2C300&crop=515px%2C214px%2C865px%2C866px&webp=1" alt="Kurz vor den Cruise Days: Neues Umweltsau-Ranking vom Nabu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Nabu kritisiert die Emissionen von Kreuzfahrtschiffen (Symbolfoto) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Die Mehrheit der Kreuzfahrtanbieter auf dem deutschen Markt nutzt nach Angaben des Naturschutzbundes (Nabu) weiter klimaschädliches Schweröl. Das jährliche Nabu-Ranking ergab, dass allein vier der untersuchten Reedereien die Nutzung von Schweröl und schwerölhaltigen Treibstoffen ausschließen.</strong></p><p>„Der Einsatz von Schweröl schadet Mensch und Natur massiv und muss sofort beendet werden“, sagte die Nabu-Expertin für Schifffahrt, Raija Koch. Generell fällt die Bewertung des Nabus eher negativ aus: Bei dem Umstieg auf grüne Kraftstoffe wie E-Fuels seien Reedereien zurückhaltend. E-Fuels sind synthetische Kraftstoffe, die unter anderem mit Strom aus erneuerbaren Quellen hergestellt werden können. Die Unternehmen setzten stattdessen auf „Scheinlösungen“ wie Flüssigerdgas, kritisiert der Nabu.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gruene-brunnen-in-der-city-klimaschuetzer-protestieren-gegen-kreuzfahrten/">Grüne Brunnen in der City: Klimaschützer protestieren gegen Kreuzfahrten</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 16:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Böllerschussanlage getestet: Zwei Hamburger Polizisten an Warntag verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/an-boellerschussanlage-zwei-hamburger-polizisten-an-warntag-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/546364172.jpg?resize=300%2C300&crop=361px%2C216px%2C864px%2C864px&webp=1" alt="Böllerschussanlage getestet: Zwei Hamburger Polizisten an Warntag verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An den Landungsbrücken wurde am Warntag eine Böllerschussanlage getestet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Am Donnerstag fand der fünfte <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bundesweiter-warntag-sirenen-nina-2025hamburg/">bundesweite Warntag</a> statt. Auch in Hamburg wurden verschiedene Systeme getestet. Dabei kam es zu einem Zwischenfall: Beim Bedienen einer Böllerschussanlage in Hammerbrook wurden zwei Polizisten verletzt.</strong></p><p>Um 11 Uhr lösten in der ganzen Stadt verschiedene Alarme aus. Dabei wurden auch die fünf Böllerschussanlagen getestet, die im Ernstfall zur Sturmflutwarnung für die Hamburger Bevölkerung dienen. Beim Auslösen der Anlage an der Brandshofer Schleuse wurden ein Polizist und eine Polizistin verletzt, so ein Sprecher der Feuerwehr.</p><p>Der Mann wurde laut Feuerwehr mit schweren Schnitt- und Brandverletzungen im Gesicht in eine Spezialklinik gebracht. Die Frau kam mit einer Handverletzung in ein Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 16:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall in Hamburg: Motorradfahrer (33) von Auto erfasst – tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/motorradfahrer-bei-unfall-in-hamburg-toedlich-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/vu575-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=146px%2C487px%2C1216px%2C1216px&webp=1" alt="Schwerer Unfall in Hamburg: Motorradfahrer (33) von Auto erfasst – tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Motorradfahrer erlag im Krankenhaus seinen Verletzungen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Langenhorn ist es am Mittwochnachmittag zu einem schweren Verkehrsunfall gekommen. Dabei wurde ein Motorradfahrer schwer verletzt. Er starb kurz darauf im Krankenhaus. </strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 16.05 Uhr. Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge wollte ein Autofahrer (57) vom Wulksfelder Weg auf die Tangstedter Landstraße abbiegen. Dabei nahm er einem von rechts kommenden Motorradfahrer die Vorfahrt und erfasste ihn. Dadurch wurde die Kawasaki samt Biker (33) gegen einen Laternenmast geschleudert.</p><p>Der Motorradfahrer wurde bei dem Crash schwerst verletzt und musste vor Ort reanimiert werden, wenig später erlag er im Krankenhaus seinen schweren Verletzungen. Bei dem Autofahrer wurden körperliche Einschränkungen festgestellt, weshalb er nicht in der Lage war, ein Auto sicher zu führen. Sein Führerschein wurde beschlagnahmt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 16:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20 Filialen in Hamburg: Kahlschlag bei Textil-Discounter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/20-filialen-in-hamburg-kahlschlag-bei-textil-discounter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/543458204-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1017px%2C916px%2C792px%2C791px&webp=1" alt="20 Filialen in Hamburg: Kahlschlag bei Textil-Discounter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei Kik drohen Filialschließungen </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SvenSimon | Frank Hoermann</span></p><p><strong>Seit 30 Jahren ist der Textil-Discounter Kik für sein breites Angebot an billiger Kleidung, Dekoration und Süßigkeiten bekannt. Nun ist offenbar der große Kahlschlag geplant: 400 Filialen sollen übereinstimmenden Medienberichten zufolge bundesweit dichtmachen, eine signifikante Zahl der 32.000 Mitarbeiter dürfte betroffen sein. Hamburg gehört zu den größten Standorten der Kette.</strong></p><p>Wie viele der 20 Hamburger Filialen betroffen sein werden, ist noch nicht bekannt – den Medienberichten zufolge könnte aber jedes sechste deutsche Geschäft geschlossen werden. Das würde auch etliche Entlassungen mit sich bringen.</p><p>Zuvor hatte Chef Patrick Zahn das Unternehmen nach elf Jahren verlassen. „Mit dieser Entscheidung schafft er Raum für neue Ansätze und Impulse, die die weitere Transformation des Unternehmens nachhaltig unterstützen und voranbringen sollen“, hieß es dazu. Und: „Die Geschäftsführung ist weiterhin voll handlungsfähig, das Unternehmen stabil.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 15:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hilfsprojekt aus Hamburg wird zum Exportschlager – und inspiriert Projekte weltweit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hilfsprojekt-aus-hamburg-wird-zum-exportschlager-und-inspiriert-projekte-weltweit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua9972-480-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=643px%2C300px%2C1380px%2C1381px&webp=1" alt="Hilfsprojekt aus Hamburg wird zum Exportschlager – und inspiriert Projekte weltweit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sebastian Krüger (42) ist der Geschäftsführer von GoBanyo. Für ihn ist klar: Waschen ist Würde.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>„Jeder Mensch hat das Recht, sich zu waschen. Doch nicht alle bekommen die Chance dazu.“ Das ist das Motto von GoBanyo, Hamburgs erstem Duschbus für Obdachlose. Das Konzept: Sanitäranlagen dort hinzubringen, wo Bedürftige sie am meisten brauchen. Um den Duschbus der Öffentlichkeit zu zeigen und auf das Thema Obdachlosigkeit aufmerksam zu machen, stellte der Bus für einen Tag den Duschbetrieb ein und begab sich auf eine Promo-Fahrt durch die Stadt. Die MOPO war bei einem Stopp in der Speicherstadt mit dabei – und erfuhr, was eine Dusche bei den Gästen bewirken kann. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 15:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Warn-Alarm: Störungen bei mehreren Mobilfunk-Anbietern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-warn-alarm-storungen-im-mobilfunk/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/urn-newsml-dpa-com-20090101-250605-935-632602-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=355px%2C208px%2C1501px%2C1500px&webp=1" alt="Nach Warn-Alarm: Störungen bei mehreren Mobilfunk-Anbietern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Schülerin am Handy (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Marijan Murat</span></p><p><strong>Nach dem Piepen und Vibrieren am bundesweiten Warntag kam für viele Handynutzer die Ernüchterung. Denn kurz danach haperte es etwas im Mobilfunknetz von 1&amp;1 – zum Ärger von so manchem Kunden.</strong></p><p>Unmittelbar nach der Probewarnung des nationalen Warntags ist das Handynetz des Telekommunikationsunternehmens 1&amp;1 gestört gewesen. Es sei „kurzzeitig für einen geringen Teil unserer Kunden zu Einschränkungen bei der Mobilfunknutzung“ gekommen, teilte das Unternehmen auf Anfrage mit. Die Entstörung sei unverzüglich erfolgt. Die Ursache war zunächst unklar. Zuvor hatte die „Bild“ berichtet.</p><p>Auf der Webseite <a href="https://xn–allestrungen-9ib.de/stoerung/1-und-1/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">allestoerungen.de</a> gingen nach elf Uhr – die nationale Probewarnung war um Punkt elf Uhr – deutlich mehr Beschwerden über 1&amp;1 ein als zuvor. So waren es im Zeitraum 11.35 bis 11.50 Uhr rund 18.800, normalerweise sind es in diesem Zeitfenster nur 35. Die Beschwerden kamen aus Großstädten querbeet im Bundesgebiet, etwa aus Berlin, Stuttgart und Köln. Das Problem war aber offensichtlich nur von kurzer Dauer, denn danach sackte die Beschwerdekurve ab. Gegen 13 Uhr wurden auf der Webseite nur noch rund 1400 Beschwerden über 1&amp;1 binnen 15 Minuten eingereicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 14:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grüne Brunnen in der City: Klimaschützer protestieren gegen Kreuzfahrten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gruene-brunnen-in-der-city-klimaschuetzer-protestieren-gegen-kreuzfahrten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250911gruene-brunnen-xr2353-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=223px%2C562px%2C1145px%2C1146px&webp=1" alt="Grüne Brunnen in der City: Klimaschützer protestieren gegen Kreuzfahrten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wasser im Mönckebergbrunnen in der Hamburger Innenstadt ist grün eingefärbt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Grünes Wasser in Brunnen, Spruchbänder an den Messehallen: Mit mehreren Protestaktionen haben Klimaaktivisten gegen die Kreuzfahrtmesse Seatrade Europe und die anstehenden <a href="https://www.mopo.de/hamburg/cruise-days-hamburg-feiert-dicke-poette-und-blaues-licht/">Cruise Days</a> am Wochenende protestiert.</strong></p><p>Gegen 0.30 Uhr am Donnerstag bemerkten Beamte der Rathauswache, dass das Wasser im Hygieia-Brunnen auf dem Innenhof des Gebäudes grün gefärbt war. Außerdem war auf den Boden der Spruch „Cruise Days – Stop Greenwashing“ gesprüht. Eine Anspielung auf die Bemühungen der Kreuzfahrt-Branche, ihre Reisen durch den Einsatz von Flüssiggas klimafreundlicher zu machen.</p><p>An dem Brunnen fanden die Kräfte laut Polizei auch ein Bekennerschreiben der Klimaschutzgruppe „Extinction Rebellion“ („XR“). Der Staatsschutz prüft, ob hier strafbare Handlungen vorliegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 14:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrskontrollen in Hamburg – Polizei nennt erschreckende Zahlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verkehrskontrollen-in-hamburg-polizei-nennt-erschreckende-zahlen-1636936/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/kontrolle643-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C56px%2C1276px%2C1277px&webp=1" alt="Verkehrskontrollen in Hamburg – Polizei nennt erschreckende Zahlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei führte im gesamten Stadtgebiet Verkehrskontrollen durch. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Die Polizei hat am Mittwoch umfangreiche Verkehrskontrollen in Hamburg durchgeführt. Am Donnerstag wurden die Ergebnisse veröffentlicht – mit teils erschreckenden Zahlen.</strong></p><p>Bei den Kontrollen von 6 Uhr bis 22 Uhr waren 190 Beamte im Einsatz. Im ganzen Stadtgebiet wurden stationäre Kontrollstellen aufgebaut. Zusätzlich waren mobile Einsatzkräfte eingebunden.</p><p>Die Polizei überprüfte 734 Fahrzeuge und 689 Personen. Die Bilanz: Laut Polizei wurden 884 Verkehrsteilnehmer erwischt, als sie mit überhöhter Geschwindigkeit über die Straßen fuhren. So wurde ein Mann (32) auf der B75 gestoppt, der dort mit Tempo 160 statt der erlaubten 80 km/h unterwegs war. Ihm drohen 700 Euro Bußgeld und drei Monate Fahrverbot.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 13:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei macht harmlosen Botengang: Doch am Ende sind jede Menge Fragen offen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-will-nur-urkunde-zustellen-und-findet-scharfe-munition-bei-junger-frau-1636857/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250910munitionsfund-durchsuchung2371.jpg?resize=300%2C300&crop=767px%2C257px%2C814px%2C814px&webp=1" alt="Polizei macht harmlosen Botengang: Doch am Ende sind jede Menge Fragen offen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei der 19-jährigen Servicekraft wurde scharfe Munition gefunden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Die Polizei sollte eine behördliche Urkunde bei einem Harburger Kulturverein zustellen. Die Amtshilfe entwickelte sich aber schnell zu einem ausgewachsenen Einsatz in Gummistiefeln.</strong></p><p>Eigentlich wollten Polizisten einem Harburger Kulturverein nur eine behördliche Urkunde des Bezirksamts zustellen. In den Räumen an der Friedrich-Ludwig-Jahn-Straße machten sie dann mehrere Entdeckungen.</p><p>Durch eine kleine Menge Drogen, die dort gefunden wurde, geriet die 19-jährige Mitarbeiterin hinter dem Tresen in den Fokus der Beamten. Bei ihrer Überprüfung wurde in ihrer Tasche scharfe Munition gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 12:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Verein startet Aktion gegen rechtsextremen Onlineshop</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-verein-startet-aktion-gegen-rechtsextremen-onlineshop/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/laut-gegen-nazis-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=531px%2C247px%2C1262px%2C1262px&webp=1" alt="Hamburger Verein startet Aktion gegen rechtsextremen Onlineshop" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">"Stoppt Nazis" ist auf einem Schild zu lesen, das am Rande einer Demonstration an einem Laternenmast hängt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephanie Pilick/dpa</span></p><p><strong>Ein rechtsextremer Onlineshop ist einem Hamburger Verein schon lange ein Dorn im Auge. Ein Bündnis aus 32 Initiativen kontert diesen Nazi-Merch nun mit einem eigenen Shop. Was hinter der Aktion steckt – und warum ein bekannter Rechtsextremist juristisch dagegen vorgehen will.</strong></p><p>Der Hamburger Verein „Laut gegen Nazis“ will mit einem neuen Shop den Druck auf den rechtsextremen Onlineshop „Druck18“ erhöhen. „Wir alle sind die Zivilgesellschaft und setzen hiermit jetzt ein gemeinsames Zeichen gegen den Vertrieb von Nazi-Merch“, sagte Vereinsgründer Jörn Menge in Hamburg. </p><p>Der Verein hatte sich bereits den Namen des großen rechtsextremen Onlineshops «Druck18» markenrechtlich sichern lassen. Dieser Shop verkauft etwa Kleidung, Aufkleber, Bettwäsche und Schmuck. Geschäftsführer des rechten Onlineshops ist laut Impressum Tommy Frenck. Der Rechtsextremist hatte 2024 in Thüringen als Landrat kandidiert. Frenck wurde bundesweit bekannt, weil er eine Reihe großer Neonazi-Konzerte organisiert hatte, zu denen auch Rechtsextremisten aus anderen europäischen Ländern anreisten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 12:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Flüchtlingskinder: Vom Klassenzimmer an die Uni – oder in den Abgrund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-gut-sind-gefluechtete-kinder-in-hamburgs-schulen-integriert-worden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/434738218-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=531px%2C218px%2C1484px%2C1485px&webp=1" alt="Hamburgs Flüchtlingskinder: Vom Klassenzimmer an die Uni – oder in den Abgrund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Geflüchtete Kinder erhalten einen besonderen Unterricht (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Harald Tittel</span></p><p><strong>Viele tausend Kinder, die teils unter traumatischen Bedingungen nach Hamburg kamen, haben mittlerweile die Schulen mit oder ohne Abschluss verlassen, andere sind noch nicht fertig. Die Aufgabe war für die Kinder und für die Hamburger Schulen groß, besonders in den ohnehin belasteten Stadtteilen und Schulformen. Einige ehemalige Schüler studieren mittlerweile erfolgreich, andere sind perspektivlos und können immer noch nicht lesen und schreiben. Einzelne sind tot, gestorben, weil sie sich dem IS anschlossen.</strong></p><p>Familien mit Kindern in Hamburg bekamen die Ankunft sehr vieler Flüchtlinge auf einen Schlag besonders zu spüren. Der Beitrag, den Menschen in ärmeren Stadtteilen wie Jenfeld oder Billstedt leisten mussten war größer als in Othmarschen oder Eppendorf. Einfach weil dort die Unterkünfte standen und die Kinder natürlich nicht verteilt und durch die ganze Stadt gefahren werden sollten. Sporthallen und Sportplätze wurden teils gesperrt, Geflüchtete schliefen zeitweise auch in Aulen von Schulen. Viele neue Kinder mussten nach und nach in die Klassen integriert werden.</p><p>Laut Schulbehörde waren bis zum Schuljahr 2014/15 weniger als 1000 Schülerinnen und Schüler in den verschiedenen Vorbereitungsklassen für Geflüchtete. Im darauffolgenden Jahr stieg die Zahl auf über 3000 an und im Jahr 2017/18 waren es schon 3506. Ein riesiger Kraftakt auch für Schulen und Behörde. Die Vorbereitungsklassen haben den Vorteil, dass die Kinder jederzeit dazustoßen können, wenn die Familien nach Hamburg kommen. Zudem kann auf die Kinder direkt eingegangen werden und die Lehrer der regulären Klassen müssen sich nicht im laufenden Betrieb um zu viele neue Kinder kümmern. Soweit die Theorie.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 12:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A24 in Hamburg und A20 in Lübeck am Wochenende gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/im-norden-zwei-autobahn-sperrungen-ueber-das-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/545884028-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=359px%2C280px%2C1641px%2C1640px&webp=1" alt="A24 in Hamburg und A20 in Lübeck am Wochenende gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vom Freitagabend abends bis Montagmorgen wird die A24 zwischen dem Horner Kreisel und der Abfahrt Hamburg Jenfeld in beide Richtungen gesperrt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Achtung Autofahrer:</strong> <strong>Zwei Sperrungen behindern am Wochenende den Verkehr zwischen Mecklenburg und Hamburg. </strong></p><p>Wegen Bauarbeiten auf den Autobahnen 24 und 20 ist Hamburg an diesem Wochenende aus dem östlich gelegenen Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern nicht so gut erreichbar. Die A24 zwischen dem Autobahnkreuz Hamburg-Ost und dem Horner Kreisel wird für 58 Stunden gesperrt. </p><p>Die Vollsperrung beginnt am Freitag um 19 Uhr und dauert bis Montagmorgen 5 Uhr, wie die Autobahn GmbH Nord mitteilte. Als Umleitung ist eine parallel verlaufende Straßenverbindung zwischen der Anschlussstelle Hamburg-Öjendorf an der A1 und dem Horner Kreisel ausgeschildert. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 11:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Kinderzimmer in Blankenese – Mädchen verletzt in Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-kinderzimmer-in-villa-junge-verletzt-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/naw310.jpg?resize=300%2C300&crop=1072px%2C387px%2C1326px%2C1325px&webp=1" alt="Feuer in Kinderzimmer in Blankenese – Mädchen verletzt in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kind wurde vom Rettungsdienst versorgt und kam in ein Krankenhaus. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Feuer in Blankenese:</strong> <strong>In der Nacht zu Donnerstag hat es in einem Einfamilienhaus gebrannt. Das Feuer brach im Kinderzimmer aus. Ein Vater und seine Tochter wurden verletzt.</strong></p><p>Gegen 0.25 Uhr wurde laut Feuerwehr ein Brand in einem Haus an der Straße Schulten Immenbarg gemeldet. Bei Eintreffen der Rettungskräfte hatten die Bewohner das Feuer bereits selbst gelöscht. Nach MOPO-Informationen hatte eine Mehrfachsteckdose geschmort, wodurch Mobiliar Feuer fing. Der Vater (47) löschte die Flammen.</p><p>Weil ein Mädchen (8) offenbar eine Rauchvergiftung erlitten hatte, wurden vorsorglich ein Rettungswagen und ein Notarzt angefordert. Nachdem das Mädchen versorgt war, kam es zur Beobachtung in ein Kinderkrankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 11:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>