<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Innenministerium teilt mit:Kuba-Truppen erschießen vier Menschen auf US-Boot</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/innenministerium-teilt-mit-kuba-truppen-erschiessen-vier-menschen-auf-us-boot-699f4e111c20ab5d8521752b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f4e111c20ab5d8521752c/f8d05b4d789d8738dbe1b3414d0a5163,7e590233?w=992" alt="Innenministerium teilt mit:Kuba-Truppen erschießen vier Menschen auf US-Boot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Havanna (Kuba) – <!--]--><!--[--><b>Der kubanische Grenzschutz hat offenbar vier Menschen auf einem amerikanischen Schnellboot erschossen. Das teilte das Innenministerium in Havanna am Mittwochabend deutscher Zeit mit. Sechs weitere Personen seien verletzt worden, hieß es.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Boot habe am Morgen das kubanische Hoheitsgewässer verletzt, behauptet das Innenministerium laut einer Veröffentlichung der kubanischen Botschaft in den USA. Es habe sich bis auf eine Seemeile der Küste von Villa Clara genähert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraufhin seien fünf Grenzschutzbeamte mit einem Schiff zur Identifizierung des US-Bootes ausgerückt – dessen Besatzung habe dann das Feuer eröffnet. Dadurch sei auch der Kommandant des kubanischen Schiffes verletzt worden. Der Grenzschutz schoss daraufhin offenbar zurück. Bei der „Konfrontation“ seien dann vier „Angreifer“ getötet worden, so das Kuba-Ministerium.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/kuba/nachrichten-news-fotos-videos-17374234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kuba<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekräftigte nach dem Vorfall seine „Entschlossenheit, seine Hoheitsgewässer zu schützen“.  Eine Stellungnahme der amerikanischen Behörden liegt bislang nicht vor. Auch die Nationalitäten der Menschen auf dem US-Boot sind noch nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:42:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama-Aus in letzter Sekunde:DORTMUND-DESASTER</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/unglaubliches-drama-in-der-champions-league-dortmund-in-letzter-sekunde-raus-699f36c71c20ab5d85217470</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f36c71c20ab5d85217471/7baac1a6fd18c805138c29bda8c61520,1a92a782?w=992" alt="Drama-Aus in letzter Sekunde:DORTMUND-DESASTER" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der 8. Minute der Nachspielzeit fliegt Dortmund aus der Champions League raus! Was für ein Drama! 1:4 in Bergamo – der BVB verspielt das 2:0 aus dem Hinspiel. Damit gehen den Schwarz-Gelben rund 11 Mio. Euro Prämie durch die Lappen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als sich alle schon auf die Verlängerung eingestellt haben, läuft Kobel einen langen Ball ab, spielt die Kugel ohne Not in die Füße eines Italieners. Der hebt die Kugel in den Strafraum. Bensebaini klärt den Ball mit der Hacke, trifft den heranfliegenden Kristovic an der Stirn. Der Montenegriner blutet heftig am Kopf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schiri Sanchez Martinez (Spanien) wird vom Video-Assistenten an die Seitenlinie geschickt. Nach Ansicht der Bilder entscheidet er auf Elfer und Gelb-Rot für Bensebaini. Zuvor zeigt er Schlotterbeck und Scalvini auf der Bank Rot.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Atalantas Krstovic liegt blutend am Boden, wird von Ärzten medizinisch betreut<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:42:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einzelkritik zum Dortmund-Drama:Note 6 für zwei BVB-Stars!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-note-6-fuer-zwei-dortmund-stars-nach-1-4-gegen-atalanta-bergamo-699f2ff91c20ab5d85217424</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f2ff91c20ab5d85217425/54271d5549a94c7456ecc42a8a84d818,f89d3a9?w=576" alt="Einzelkritik zum Dortmund-Drama:Note 6 für zwei BVB-Stars!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der BVB erlebt ein Debakel in Bergamo: Trotz 2:0 im Hinspiel scheitern die Dortmunder mit 1:4 in den Champions-League-Playoffs. Besonders bitter: Zwei Spieler kassieren die Höchststrafe mit der Note 6! Welche Fehler führten zu diesem dramatischen Absturz und welche Spieler konnten dennoch überzeugen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die detaillierte Einzelkritik der BVB-Stars – lesen Sie mit BILDplus die vollständige Analyse des Spiels!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:42:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ball muss auf die Tribüne“:Deutliche Kritik an BVB-Torwart</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-dortmund-raus-deutliche-kritik-an-bvb-torwart-kobel-699f36564b0008332bea1f97</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f36564b0008332bea1f98/2e874434f037e8d33225567d0483ffad,57252cf7?w=576" alt="„Ball muss auf die Tribüne“:Deutliche Kritik an BVB-Torwart" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der BVB kassiert eine 1:4-Pleite bei Atalanta Bergamo, fliegt nach dem 2:0-Hinspielsieg ganz bitter aus der Champions League. DAZN-Experte Nils Petersen kritisiert nach Abpfiff </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Dortmund</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Keeper Gregor Kobel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ex-Profi deutlich: „Das letzte Tor, das geht auf Kobel. Kobel muss den Ball klären. Er hat so viele Spiele für den BVB gerettet in dieser Champions-League-Saison. Aber in der Phase des Spiels, in der 93. oder 94. Minute, muss der Ball auf die Tribüne.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dramatik pur beim Rückspiel in der Champions League zwischen Atalanta und dem BVB.</p><p><!--[--><!--[-->Was er meint: Kobel läuft in der Nachspielzeit einen langen Ball ab, spielt die Kugel ausgerechnet in die Füße von Pasalic, der hebt die Kugel in den Strafraum. Bensebaini will den Ball klären, trifft den heranfliegenden Kristovic aber mit der Hacke an der Stirn – Elfmeter und Gelb-Rot Bensebaini! Der Montenegriner bleibt zudem am Boden liegen, blutet heftig an der Stirn. Anschließend behält Ex-Herthaner Samardzic in der aufgeheizten Atmosphäre die Ruhe, verwandelt sicher – 1:4, der Knockout für den BVB (90.+8).

Kobel selbst sagt nach der Partie: „Klar, es war mein Fehler am Ende. Es tut mir super leid für meine Jungs. Fußball ist manchmal hart. Das ist ein Bruchteil einer Sekunde, da denkst du nicht: einfach irgendwie weg. Ich war im Spiel drin und habe versucht, eine Lösung zu finden. So ist das natürlich super hart für die Mannschaft. (...) Alles, was geschehen ist, ist geschehen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:42:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das bedeutet das neue Gesetz für Sie:Wird Heizen jetzt günstiger?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/heizungsgesetz-bild-klaert-die-wichtigsten-fragen-699edcdfd0c7f5820fad03d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699edcdfd0c7f5820fad03d4/20f54eb7fc59e76d8e0c5ee0d1bd13d8,4cc50257?w=656" alt="Das bedeutet das neue Gesetz für Sie:Wird Heizen jetzt günstiger?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das umstrittene Heizungsgesetz von Ex-Wirtschaftsminister Robert Habeck wird abgeschafft – was bedeutet das für Millionen Mieter und Eigentümer? Was bedeutet das für den CO2-Preis und mögliche Förderungen? Und wie werden Mieter vor überhöhten Kosten geschützt? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie alle Details und wie sich diese Änderungen auf Ihre Heizkosten auswirken können – mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:42:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gravierender Fehler“:Mitarbeiter-Aufstand beim ZDF wegen KI-Skandal</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/unfassbar-gravierender-fehler-mitarbeiter-aufstand-beim-zdf-wegen-ki-skandal-699eeaa0d0c7f5820fad0568</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699eeaa0d0c7f5820fad0568/ba98a277fedc65550c043054c4be87aa,e9542c31?w=320" alt="„Gravierender Fehler“:Mitarbeiter-Aufstand beim ZDF wegen KI-Skandal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz – <!--]--><!--[--><b>Nicht nur in der Öffentlichkeit, auch hinter den Kulissen wächst der Ärger über den KI-Skandal. Mehr als 1000 ZDF-Mitarbeiter waren zu Wochenbeginn zu einer internen Teams-Schalte anwesend, in der Chefredakteurin Bettina Schausten (61) Stellung nahm. Nachdem die Kritik in der Betriebsversammlung öffentlich wurde, wiegelt das ZDF ab, spricht von „aus dem Zusammenhang gerissenen Zitaten“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei belegt der Mitschnitt der Runde, den das Portal „Nius“ veröffentlichte, vielmehr, wie angespannt die Lage ist. Mehrere Mitarbeiter attackierten knallhart den eigenen Sender, während Schausten versuchte, die Wogen zu glätten. Sie begründete unter anderem die Abberufung der New-York-Studiochefin Nicola Albrecht (50). Das KI-Video sei „bewusst“ verwendet worden. Albrecht habe „sich selbst gesagt: Ach, das geht ja, wenn ich es kennzeichne“. Doch so gehe es nicht, erklärte Schausten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Hinter den Kulissen knallte es für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/zdf/organisation-news-fotos-videos-19409352.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ZDF<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Verhältnisse ordentlich. Ein Mitarbeiter in der Runde warnte vor einem „Wir-gegen-die-da-draußen“-Reflex. Kritik werde abgewehrt statt geprüft. Schon der Titel „Kinder in Angst vor ICE“ sei ihm „zu schwarz-weiß“ gewesen – eine „totale Zuspitzung auf das Narrativ“. Seine bange Frage: „Ist das unser Relotius-Moment?“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine weitere langjährige Kollegin spricht von einem „unfassbar gravierenden Fehler“, der dem Sender auf Jahre schade. Führungskräfte trügen Verantwortung – Konsequenzen sehe sie nicht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:42:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 1,6 im Labor:Preis für Premium-Zahnbürste auf Tiefstand!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dde7576d16623d4e8b7b6/83af8ed07964fbdd0b071cb6ca20b06b,86d185f6?w=320" alt="Note 1,6 im Labor:Preis für Premium-Zahnbürste auf Tiefstand!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:42:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alica K. weinte im Gericht:Hier sitzt eine Mutter dem Killer ihrer Tochter gegenüber</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/muhammad-a-31-vor-gericht-iraker-stoesst-liana-16-vor-gueterzug-699d69ab7859a5f5c2f1199b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d69ab7859a5f5c2f1199c/30a5c40f9750abf7d06b77d794045602,23db2761?w=992" alt="Alica K. weinte im Gericht:Hier sitzt eine Mutter dem Killer ihrer Tochter gegenüber" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Alica K. stellt im Gerichtssaal ein Foto ihrer toten Tochter auf. Liana war erst 16, hatte ihr ganzes Leben noch vor sich – bis zu jenem schrecklichen 11. August, als das Mädchen aus dem Leben gerissen wurde. Mohammed A., soll das Mädchen am Bahnhof Friedland zu Boden gebracht haben, als ein Güterzug durchfuhr und Liana erfasste.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt begann das Verfahren gegen den Iraker. Ein psychiatrisches Gutachten bescheinigt ihm Schuldunfähigkeit. Wie sich der Beschuldigte im Gerichtssaal gab, was er sagte und wie sich eine Mutter dem Killer ihrer Tochter mutig gegenüber setzte – lesen Sie die bewegenden Details des Verfahrens mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:42:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückkehr in GKV klappt nicht:Privatversichert? So holen Sie sich  jetzt Geld zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/pkv-tarifwechsel-so-senken-sie-ihre-beitraege-deutlich-698f381456df0f71cc041b15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f381456df0f71cc041b16/823bcb22717bceb1d76384bd124dc12e,c2f9839?w=576" alt="Rückkehr in GKV klappt nicht:Privatversichert? So holen Sie sich  jetzt Geld zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Privatversicherte geraten im Laufe der Jahre unter Druck: Die Beiträge klettern immer weiter, ein Ausweg scheint verbaut.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Was kaum jemand weiß: Im Hintergrund existiert eine legale Möglichkeit, die Kosten deutlich zu senken – ohne die mühsam aufgebauten Altersrückstellungen zu verlieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie ein interner Tarifwechsel tausende Euro sparen kann und worauf Betroffene unbedingt achten müssen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:42:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Termin bei Tafel:SPD-Mann ließ Fahrer Pastete in Frankreich kaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-termin-bei-tafel-spd-mann-schickte-fahrer-pastete-in-frankreich-kaufen-699ec89cb82b0ead58da7cbc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ec89cb82b0ead58da7cbd/f996eed9e2bbcd5cce0246b3accebe98,ef57abdf?w=576" alt="Nach Termin bei Tafel:SPD-Mann ließ Fahrer Pastete in Frankreich kaufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart –<!--]--><!--[--><b> Besuche bei der Tafel: für Politiker der Arbeiterpartei SPD ein Heimspiel. Und Andreas Stoch (56), Spitzenkandidat für die Landtagswahl in Baden-Württemberg, lieferte ab: „Wir kennen alle die Debatten gerade, die über das Bürgergeld geführt werden“, sagte Stoch, der während des Termins von einem „SWR“-Kamerateam begleitet wurde. Und attackierte dann die Bürgergeld-Kritiker: Die, die nun forderten, den Gürtel enger zu schnallen, seien diejenigen, „deren Gürtel noch ein paar Löcher hat“. Die SPD steht felsenfest an der Seite der sozial Schwachen, so die Botschaft. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Anschluss setzte sich der Politiker sogar selbst an die Kasse. Pflichttermin mit Bravour erledigt? Nicht ganz, denn die Journalisten fingen eine weitere Szene ein, in welcher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Politiker nicht mehr ganz so bürgernah wirkt. Kurz nach dem Tafel-Besuch ist zu sehen, wie Stoch seinem Fahrer offenbar einen Kaufauftrag gibt: „Dann schickst du mir ein Bild von der Auslage und ich sage dir, was du mir bringst“, so die Ansage. Auf Nachfrage des „SWR“ räumte Stoch im Auto später freimütig ein: Wenn er in Baden sei, nutze er dies manchmal, um im benachbarten Frankreich bei einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fleisch/lifestyle-essen-trinken-nachrichten-news-fotos-videos-31692586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Metzger<!--]--><!--]--></a><!--[--> einzukaufen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Teller mit Geflügelleber: Dem SPD-Politiker Andreas Stoch geht dabei das Herz auf (Symbolbild)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Eine schöne Entenpastete ist was Herrliches“, so Stoch. Die bekomme man hierzulande aber nicht in der Qualität und zu dem Preis. Deswegen seien die Termine in Grenznähe gut geeignet, um frisches Baguette und gute Wurstwaren zu holen. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->deutsche Ware <!--]--><!--]--></a><!--[-->nicht gut genug und dann noch den eigenen Fahrer für einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/luxus/lifestyle-nachrichten-news-fotos-videos-19121982.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Luxus<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kauf (Entenpastete kostet 30 bis 40 Euro das Kilo) ins Nachbarland schicken? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:42:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unter einer Bedingung:Hamburg schafft Hundesteuer ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/steuerfreie-hundeadoption-in-hamburg-hoffnung-fuer-tierheimhunde-699f40ed4b0008332bea2019</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f40ed4b0008332bea2019/7889a923d45ef2de072b683b3f9e6015,308d789c?w=320" alt="Unter einer Bedingung:Hamburg schafft Hundesteuer ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Wau! Zwischen Alster und Elbe gibt es ab 2027 Hoffnung für alle Hunde im Tierheim. Die rot-grüne Landesregierung hat am Mittwoch Steuererleichterungen für künftige Herrchen und Frauchen beschlossen! Konkret sollen Hundebesitzer für ihren Vierbeiner drei Jahre keine Steuer zahlen müssen, wenn das Tier aus dem Heim kommt! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell beträgt die Steuer 90 Euro im Jahr, soll aber 2027 sogar auf 120 Euro erhöht werden. In dem Antragspapier heißt es, circa 700 bis 900 Hunde pro Jahr seien in der Betreuung des Hamburger Tierschutzvereins: „Ein erheblicher Teil davon stammt aus Haltungsaufgaben, Überforderungen der Halter:innen oder Beschlagnahmung. Viele dieser Hunde bleiben über Monate, teilweise über Jahre, im Tierheim – insbesondere dann, wenn sie älter, krank oder besonders pflege-intensiv sind.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Klartext: Die Tiere sind schwer vermittelbar – das soll sich nun ändern!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lisa Maria Otte, tierschutzpolitische Sprecherin der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grünen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Bürgerschaftsfraktion in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg,<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagt zu BILD: „Ab 2027 fällt die Hundesteuer für die ersten drei Jahre weg, wenn man den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/haustier/hund/thema-hunde-alle-infos-80118564.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hund<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus einem Hamburger Tierheim adoptiert hat. Damit geben wir einen finanziellen Anreiz, nicht nur Welpen, sondern auch älteren Tieren eine Chance auf ein neues Zuhause zu geben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:42:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympiasiegerin verrät:Ich musste meine Medaille wieder abgeben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-eiskunstlauf-olympiasiegerin-liu-muss-medaille-abgeben-699f32754b0008332bea1f86</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f32754b0008332bea1f86/5c90afc538f75c6b447cc5e41ae7cb63,16db3594?w=320" alt="Olympiasiegerin verrät:Ich musste meine Medaille wieder abgeben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eiskunstlauf-Queen Alysa Liu (20) räumte bei den Olympischen Winterspielen in Mailand und Cortina ordentlich ab. Die US-Amerikanerin gewann im Einzel- wie auch im Mannschaftswettbewerb Gold. Allerdings musste sie eine ihrer Medaillen zurückgeben – wegen eines Missgeschicks beim Feiern danach!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ihrem individuellen Triumph feierte sie ausgelassen, als sich das Edelmetall vom Band löste. Liu erklärte daraufhin: „Ich bin einfach auf und ab gesprungen, wie man das eben so macht, um zu feiern, und da ist sie einfach runtergefallen. Sie ist buchstäblich vom Band gefallen. Sie ist ganz schön zerkratzt und ziemlich verbeult.“ Trotz der Gebrauchsspuren hätte die 20-Jährige die Medaille gerne in dieser Form behalten: „Eigentlich hat sie mir sogar gefallen, als sie nicht mehr am Band war – aber das ist nicht erlaubt. Ich musste sie abgeben. Ich meinte so: ‚Könnt ihr diese hier nicht einfach reparieren? Ich hänge daran.‘ Aber ist schon okay, ich habe mich davon gelöst. So wie sie auch.“ Liu ist nicht die einzige Athletin, die während der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Spiele<!--]--><!--]--></a><!--[--> Probleme mit ihrem Edelmetall hatte. Auch beim deutschen Biathleten Justus Strelow (29) und Abfahrts-Olympiasiegerin Breezy Johnson (30) löste sich die Medaille vom Band. Die betroffenen Athleten konnten ihre Medaillen umtauschen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Liu ist die erste US-Amerikanerin seit Sarah Hughes (40) 2002, die Olympia-Gold im Eiskunstlauf-Einzel gewann. Dank ihrer spektakulären Auftritte und ihres unverwechselbaren Looks wurde sie zu einem weltweiten Phänomen, was sich auch bei ihren Instagram-Followern äußerte. Denn diese explodierten während der Winterspiele. Vor gerade einmal drei Wochen hatte die 20-Jährige knapp über 200.000 Follower – mittlerweile sind es mehr als 5,5 Millionen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:42:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als zwei Wochen nach dem Finale:RTL verkündet Gewinner des Dschungel-Votings</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-rtl-verkuendet-gewinnspiel-siegerin-699f0fc9d0c7f5820fad0999</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f0fc9d0c7f5820fad099a/1178930119388accdf3b453aa9db41ef,8c2e8602?w=992" alt="Mehr als zwei Wochen nach dem Finale:RTL verkündet Gewinner des Dschungel-Votings" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Das ging aber schnell! Am Mittwochmorgen berichtete u.a. BILD über das Gewinner-Rätsel beim RTL-Dschungelvoting. Der Hintergrund: Das Dschungelcamp ist bereits seit mehr als zwei Wochen beendet und damit das große Gewinnspiel zur Sendung. Doch bis Dienstag wurde kein offizieller Gewinner der 100.000-Euro-Siegprämie verkündet. Diese Summe sollte ein Anrufer, der beim Finale per kostenpflichtigem Anruf (50 Cent) zum Telefon gegriffen hatte, bekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch dann jedoch die große Verkündung über die für RTL und Vox zuständige Gewinnspielseite „Winario“: „Am 08.02.2026 hat beim Dschungelcamp-Gewinnspiel Sophie G. gewonnen.“ Herzlichen Glückwunsch!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Mittwoch gab RTL die Gewinnerin des Dschungelcamp-Votings bekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie kam es zu der verspäteten Bekanntgabe? Eine Sendersprecherin auf BILD-Nachfrage: „Wie angekündigt, wurde nach Ende des Gewinnspiels eine Gewinnerin bzw. ein Gewinner ermittelt. Leider konnten wir diese noch nicht verifizieren, sodass noch kein Name veröffentlicht werden konnte. Die Verifizierung erfolgt gemäß unseren Allgemeinen Geschäftsbedingungen und Datenschutzbestimmungen.“ Dabei muss klar sein, dass es sich um einen „echten Menschen“ gehandelt hat, der teilgenommen hat. Und weiter: „Das benötigte Zeitfenster richtet sich u. a. auch nach der Erreichbarkeit des Gewinners oder der Gewinnerin.“ Es sei nicht außergewöhnlich, dass es auch mal länger dauert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:42:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>