<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>An einer Autobahnraststätte:Pinkelpause entlarvte Bushidos  Polizei-Bewacher</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/polizisten-sollen-bushido-privat-bewacht-haben-auf-raststaette-flog-alles-auf-68fa6d8659e2e09750709c50</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fa6d8659e2e09750709c51/02b05a4300799bae78d8abf98f685b35,e917092?w=992" alt="An einer Autobahnraststätte:Pinkelpause entlarvte Bushidos  Polizei-Bewacher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Was kommt da noch alles hoch? Ein Interview mit Frauke Ludowig (61) brachte den Skandal ins Rollen: Personenschützer des Berliner Landeskriminalamtes (LKA) sollen ohne Genehmigung privat für Rapper Bushido (47, „Stress ohne Grund“) und dessen Familie gearbeitet haben, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/ermittlungen-aerger-fuer-lka-polizisten-weil-er-bushido-bewachte-68e79db714154520ea13835b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>wie BILD zuerst berichtete</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Moderatorin hatte Bushido und seine Frau Anna-Maria (43) in einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berliner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Restaurant getroffen. Im Hintergrund zu sehen: zwei Personenschützer des LKA. Unverpixelt! Kollegen meldeten das der Dienststelle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Einer der Beamten wurde bereits suspendiert, der andere Kollege aus dem Video ist noch nicht zweifelsfrei identifiziert. Und ein weiteres Detail brachte die Beamten zusätzlich in Erklärungsnot, wie jetzt bekannt wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Peinlich: Beide sollen wohl bereits während einer Pinkelpause zuvor aufgeflogen sein. Ein Kollege der betroffenen Beamten soll die beiden an einer Berliner Raststätte erkannt und gefragt haben, was sie da machen, wie der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.spiegel.de/panorama/bushido-wie-sich-lka-personenschuetzer-von-dem-rapper-einspannen-liessen-a-94d83902-5e8b-4271-8513-5cd6333c6b28" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Spiegel“<!--]--><!--]--></a><!--[--> nun berichtet. Verlegen hätten die beiden herumgedruckst – bis <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/bushido/bushido-alle-infos-78213730.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bushido<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus der Tür kam, zusammen mit den beiden Polizisten in ein Auto stieg und davonfuhr.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:21:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Autobauer in der Krise:Fast eine Milliarde Euro Quartalsverlust bei Porsche</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/autobauer-in-der-krise-fast-eine-milliarde-euro-quartalsverlust-bei-porsche-68fb9e719b0d2f56f665b111</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb9e719b0d2f56f665b112/0cbea61479ad9c983bab053126456a58,734b210a?w=992" alt="Autobauer in der Krise:Fast eine Milliarde Euro Quartalsverlust bei Porsche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der einstige Vorzeigekonzern Porsche steckt tiefer in der Krise als befürchtet: Der Sportwagenbauer hat im dritten Quartal einen Betriebsverlust von fast einer Milliarde Euro eingefahren – der höchste in seiner Geschichte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dramatisch: Die Milliardenkosten für die Verbrenner-Verlängerung haben den Gewinn des Sport- und Geländewagenbauers in den ersten drei Quartalen fast vollständig aufgezehrt. Das Ergebnis nach Steuern brach im Jahresvergleich um 95,9 Prozent ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das Unternehmen am Freitag mitteilte, sank das operative Konzernergebnis von Januar bis September auf nur noch 40 Millionen Euro – nach mehr als vier Milliarden Euro im Vorjahr. Im dritten Quartal allein belief sich der Verlust auf 967 Millionen Euro, deutlich mehr als die von Analysten erwarteten 600 Millionen. Grund: hohe Restrukturierungskosten von rund 1,8 Milliarden Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Finanzchef Jochen Breckner erklärte, die schwachen Zahlen spiegelten die Belastungen durch die strategische Neuausrichtung wider. „Wir nehmen vorübergehend schwache Zahlen in Kauf, um die langfristige Profitabilität zu stärken“, sagte er.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:21:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Michael Kretschmer zur Razzia bei Journalisten:„Naziparolen sind Straftatbestände, zu Recht!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kretschmer-zur-causa-bolz-naziparolen-sind-straftatbestaende-zu-recht-68fb93d34b3870d4e74df1c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb93d34b3870d4e74df1c6/d5e6e4a67c37f50574ee8508f30ca2e6,81a1cf22?w=576" alt="Michael Kretschmer zur Razzia bei Journalisten:„Naziparolen sind Straftatbestände, zu Recht!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seit Donnerstag kocht die Debatte um die Hausdurchsuchung bei Publizist Norbert Bolz hoch. Nun meldet sich auch Sachsens Ministerpräsident Michael Kretschmer zu Wort – und verteidigt das Vorgehen der Justiz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur Erinnerung: Auslöser der Hausdurchsuchung war ein Tweet von Bolz von Januar 2024. Als Reaktion auf einen Artikel der taz mit der Zeile „AfD-Verbot und Höcke-Petition: Deutschland erwacht“ schrieb Bolz: „Gute Übersetzung von ‚woke‘: Deutschland erwache!“ Problem: „Deutschland erwache“ gilt als verbotene NS-Parole.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bekam wegen eines Tweets Besuch von der Polizei: Autor Norbert Bolz (72). Bolz, der auch regelmäßig als Experte von BILD befragt und zitiert wird, ist zudem regelmäßiger Gast bei WELT (gehört wie BILD zu Axel Springer).<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Michael Kretschmer verteidigt deshalb die Justiz, er zu BILD: „Naziparolen dürfen wir nicht dulden. Wer das tut oder den Hitlergruß zeigt, der muss in diesem Land mit Bestrafung rechnen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:21:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPD-Bürgermeisterin schwer verletzt:Adoptivtochter muss nach Messer-Attacke täglich zur Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/attacke-auf-spd-buergermeisterin-adoptivtochter-von-stalzer-muss-jeden-tag-zur-polizei-68fb843559e2e0975070aa7e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb843559e2e0975070aa7f/159208a7baebbd346f3b2bd6299d0adf,2f8d4b47?w=576" alt="SPD-Bürgermeisterin schwer verletzt:Adoptivtochter muss nach Messer-Attacke täglich zur Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herdecke (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Der Messerangriff auf die Bürgermeisterin Iris Stalzer (57, SPD) erschütterte Deutschland. Ihre Adoptivtochter (17) soll sie im Keller schwer verletzt haben. Am Tattag wurde die Jugendliche zunächst in eine Psychiatrie eingewiesen. Jetzt wurde Haftbefehl gegen sie erlassen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag war der Unterbringungsbeschluss ausgelaufen, die Jugendliche wurde aus der Psychiatrie entlassen. Nach BILD-Informationen hatte die Staatsanwaltschaft beim Amtsgericht einen Haftbefehl gegen die Adoptivtochter wegen gefährlicher Körperverletzung erwirkt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Adoptivtochter (17) wurde von der Polizei abgeführt und in eine Jugendpsychiatrie gebracht <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Untersuchungshaft muss die Adoptivtochter nicht. Sie bekam jedoch die Auflage, sich jeden Tag bei der Polizeiwache in Langenfeld (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) zu melden. Ihr drohen im Falle einer Verurteilung bis zu 10 Jahre Gefängnis. Deshalb bestehe nach Einschätzung der Behörden Fluchtgefahr.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:21:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kometen und Meteore:Weltraumwunder zeigen sich jetzt am Abendhimmel</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kometen-swan-und-lemmon-leuchten-im-oktober-68e899c514154520ea138e9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e899c514154520ea138e9c/68ef16625fc5b484b54986bd9e16eacc,2a20aed2?w=656" alt="Kometen und Meteore:Weltraumwunder zeigen sich jetzt am Abendhimmel" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-536"><!--[--><!--[--><b>Weltraumfans, richtet den Blick nach oben! Es erwarten Sie mehrere Himmelsspektakel.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-536"><!--[--><!--[-->Zwei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kometen/news-fotos-videos-17022540.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kometen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ein Meteorstrom ziehen im Oktober an der Erde vorbei – und alle können wir mit bloßem Auge oder Fernglas sehen, wenn keine Wolken am Himmel sind. Die Himmelskörper „Swan“ und „Lemmon“ erreichen in der zweiten Monatshälfte ihre größte Helligkeit.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-536"><!--[--><!--[-->An diesem Freitagabend werden, sofern das Wetter mitspielt, die Teleskope des sogenannten „Virtual Telescope Projects“ auf das Phänomen gerichtet. Aber 19.30 Uhr soll der Livestream aus Italien beginnen, den Sie hier bei BILD verfolgen können.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-536-992"><!--[--><!--[-->„Der Komet erschien ‚plötzlich‘ am Himmel, weil er circa aus der Richtung der Sonne kam“, sagte Uwe Pilz, Vorsitzender der Vereinigung der Sternfreunde in Bensheim, der Deutschen Presse-Agentur. Entdeckt wurde „Swan“ (offiziell C/2025 R2) erst im September.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:22:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur für Silvester:Testsieger! DAS ist der beste Raclette-Grill</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/raclette-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb66e4c008edcf0c8526c4/5fed7efbfa7b305d650d5438b261bb1a,22f1158?w=320" alt="Nicht nur für Silvester:Testsieger! DAS ist der beste Raclette-Grill" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:22:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sané-Bruder beleidigt?:Rassismus-Skandal in der 2. Liga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sane-bruder-schwer-beleidigt-rassismus-skandal-in-der-2-liga-68fb9972c008edcf0c852a7e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb9972c008edcf0c852a7e/462119d1938757da0d70643c3a732dd9,2576da9a?w=320" alt="Sané-Bruder beleidigt?:Rassismus-Skandal in der 2. Liga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Klare Kante vor dem Derby!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei schlimme Vorfälle erschüttern die 2. Liga. Im Umfeld von Eintracht Braunschweig kam es zu fremdenfeindlichen Beleidigungen, eine sogar gegen einen eigenen Spieler. Vor dem Niedersachsen-Duell gegen Hannover 96 (Sonntag, 13.30 Uhr) hat der Verein jetzt ein bundesweites Stadionverbot gegen zwei Personen ausgesprochen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Offiziell heißt es dazu: „Unsere Toleranz endet genau dann, wenn Menschen z.B. rassistisch beleidigt werden oder nationalsozialistische Parolen skandiert werden. Eintracht Braunschweig steht für Zusammenhalt, Vielfalt und Respekt. Wer diese Werte mit Füßen tritt, hat in unserer Eintracht – auf den Rängen wie außerhalb – keinen Platz.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Heimspiel gegen Fürth (3:2) am 9. August war es in einem Bus nach Gifhorn durch einen Eintracht-Fan zu fremdenfeindlichen Beleidigungen, einer Körperverletzung und zur Verwendung nationalsozialistischer Parolen gekommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:22:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturmtief „Joshua“ wütet weiter:Hafen auf Föhr überschwemmt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/orkanboeen-schnee-und-schaeden-hier-wuetet-sturm-joshua-am-freitag-68fb111559e2e0975070a0c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb111559e2e0975070a0c7/97212cf9add15c664dcdce054ea143bb,fbb9ceb7?w=576" alt="Sturmtief „Joshua“ wütet weiter:Hafen auf Föhr überschwemmt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dagebüll (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Seit Donnerstag fegt Sturm „Joshua“ über Deutschland. Bäume stürzten auf Gleise, der Fährbetrieb an Ost- und Nordsee musste am Freitag größtenteils eingestellt werden. Und es geht weiter! „Joshua“ soll dabei sogar an Fahrt aufnehmen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Hafen auf der nordfriesischen Insel Föhr wurde jetzt überschwemmt. Die Fähre „Uthlande“ konnte am Nachmittag nicht ablegen, wie eine dpa-Reporterin berichtet, die sich auf der Fähre in Wyk auf Föhr befand. Laut Website der Wyker Dampfschiffs-Reederei Föhr-Amrum fallen am Nachmittag und Abend Fahrten aus. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[--> Blick von einer Fähre auf den überfluteten Anleger des Fährhafens auf der Insel Föhr<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders im Norden von Deutschland wird es im Laufe des Freitags durch den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturm<!--]--><!--]--></a><!--[--> ungemütlich. Die Nordsee soll Sturmflutniveau erreichen. Mehrere Schiffslinien änderten ihre Fahrpläne. Reisende an der niedersächsischen Nordseeküste müssen sich auf Einschränkungen im Fährverkehr von und zu den ostfriesischen Inseln einstellen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:22:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Später als Sie denken!:In diesem Alter ist unser Gehirn am fittesten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/ueberraschende-studie-in-diesem-alter-ist-unser-gehirn-am-fittesten-68f35771dfa026c9b4d9da0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f35771dfa026c9b4d9da0e/cb304d850f276164c85ccf199e49c835,f3b3af24?w=576" alt="Später als Sie denken!:In diesem Alter ist unser Gehirn am fittesten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Haben Sie das Gefühl, Ihre besten Jahre seien bereits vorbei? Keine Sorge, eine neue australische Studie zeigt: Ihr geistiges Potenzial könnte noch vor Ihnen liegen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Lesen Sie mit BILDplus, in welchem Alter unser Gehirn wirklich am fittesten ist und wie Sie es aktiv unterstützen können!</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:22:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umfrage über Deutsche:Spanier finden uns effizient, aber unsympathisch</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/wirtschaft-kultur-charakter-das-denken-spanier-ueber-deutsche-68fb9c604b3870d4e74df264</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68fb9c604b3870d4e74df264/4a56805487d02f962e38de892f11f475,b3dead0a?w=320" alt="Umfrage über Deutsche:Spanier finden uns effizient, aber unsympathisch" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-458"><!--[--><!--[--><b>Eigentlich könnten sich die Deutschen über diese Bewertung freuen. Denn Deutschland ist einer Umfrage zufolge das von Spaniern am besten bewertete Land Europas – noch vor Spanien selbst. Doch dabei geht es nur um die Wirtschaft. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-458"><!--[--><!--[-->Denn so angetan die Spanier offenbar von unserer Effizienz, den Autos und der Wirtschaftskraft sind, so schlecht schneiden wir in anderen Bereichen und Eigenheiten ab.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-458"><!--[--><!--[-->So löst die Effizienz auch gleichzeitig wenig Sympathie bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/spanien/thema-spanien-alle-infos-80024300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spaniern<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus, zeigt die mit Unterstützung der deutschen Botschaft in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/madrid/nachrichten-news-fotos-videos-16976448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Madrid<!--]--><!--]--></a><!--[--> durchgeführte Umfrage von rund 1000 in Spanien gemeldeten Personen im Alter zwischen 16 und 65 Jahren.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Forscher analysieren Nebenwirkungen von 30 Antidepressiva.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:22:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Falcons – Colts:Gewinnen Sie 2 Karten für die NFL in Berlin!</title>
    <link>https://www.bild.de/sonstiges/bildplus-gewinnspiele-aktionen/nfl-in-berlin-gewinnen-sie-tickets-fuer-falcons-colts-68f7537b59e2e09750706e45</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f7537b59e2e09750706e45/8a0f2ebc3b0b6b023fff5dab7c9d2c41,86cc801f?w=320" alt="Falcons – Colts:Gewinnen Sie 2 Karten für die NFL in Berlin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie wollen hautnah dabei sein, wenn die NFL 2025 endlich wieder in Deutschland spielt? Dann ist das Ihre Chance! 
</b><!--]--><!--[-->
Exklusiv bei BILDplus verlost die NFL 1x2 Tickets für das 2025 NFL Berlin Game am 9. November im Olympiastadion zwischen den Atlanta Falcons und den Indianapolis Colts! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erleben Sie die geballte Action live im Stadion, spüren Sie die Gänsehaut bei jedem Touchdown und tauchen Sie ein in die einzigartige Atmosphäre des größten Football-Events des Jahres.
Obendrauf bekommen Sie exklusives Merchandise der teilnehmenden Teams, damit Sie perfekt ausgestattet sind sowie ein Reisebudget von 1000 Euro, mit dem Sie die Anreise, Unterkunft und alles Drumherum ganz entspannt genießen können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So geht es:</b><!--]--><!--[-->
– Einloggen als BILDplus-Kunde oder günstig BILDplus-Kunde werden
– Formular ausfüllen
– Daumen drücken!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:22:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>