<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Brettern bald wieder Autos über den Friedhof Ohlsdorf?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/friedhof-ohlsdorf-bald-wieder-offen-fuer-alle-autofahrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua5692-638-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Brettern bald wieder Autos über den Friedhof Ohlsdorf?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nur Anwohner dürfen aktuell die Abkürzung über den Ohlsdorfer Friedhof nehmen (Symbolbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Schnell über den Friedhof: Seit 2020 verhindert eine Schranke, dass Autofahrer den Ohlsdorfer Friedhof als Abkürzung nutzen. Für viele Besucher und Trauergäste war der ständige Durchgangsverkehr ein Ärgernis. Weil inzwischen mehrere Baustellen die Verkehrsadern rund um das Gelände blockieren, dürfen direkte Anwohner wieder hindurchfahren. Demnächst könnte das Areal sogar wieder für alle befahrbar sein. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 20:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Flat Croissant“: Knuspriger Foodtrend erobert Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/flat-croissant-knuspriger-foodtrend-erobert-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-0764-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C292px%2C1869px%2C1869px&webp=1" alt="„Flat Croissant“: Knuspriger Foodtrend erobert Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flaches Gebäck: Die „Flat Croissants“ sind ein Trend aus Südkorea.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Madame Croissant</span></p><p><b>Croissants sind luftig und fluffig – eigentlich. Denn eine ganz neue Variante erobert jetzt auch Hamburgs Cafés. Das „Flat Croissant“ ist ein Foodtrend aus Südkorea und verspricht, extra knusprig zu sein. Die MOPO erklärt, wo es die Neuheit zu kaufen gibt und was sie so besonders macht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 20:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>80-Jährige aus St. Pauli vermisst – Polizei bittet um Hinweise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/80-jaehrige-aus-st-pauli-vermisst-polizei-bittet-um-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/vermisste-person-st-pauli-seniorin.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C128px%2C1000px%2C1000px&webp=1" alt="80-Jährige aus St. Pauli vermisst – Polizei bittet um Hinweise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die vermisste 80-Jährige aus Hamburg-St. Pauli.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Polizei Hamburg sucht nach der 80-jährigen Dagmar Gabriele Carin Fedder aus St. Pauli. Die Seniorin wird seit Sonntagnachmittag vermisst, nachdem sie ihre Wohneinrichtung am Lerchenstieg verlassen hat und nicht zurückgekehrt ist.</strong></p><p>Frau Fedder ist nach Angaben der Polizei sprachbehindert und orientierungslos. Zudem neigt sie dazu, Reste von abgestellten alkoholischen Getränken zu konsumieren.</p><p>Intensive Suchmaßnahmen, bei denen auch ein Personenspürhund eingesetzt wurde, blieben bislang ohne Erfolg. Daher hat das Amtsgericht eine Öffentlichkeitsfahndung mit Foto angeordnet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 19:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>92-Jährige überfallen – Polizei fahndet nach Mann mit Hund</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/92-jaehrige-ueberfallen-polizei-fahndet-nach-mann-mit-hund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/545482976-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=991px%2C286px%2C1419px%2C1421px&webp=1" alt="92-Jährige überfallen – Polizei fahndet nach Mann mit Hund" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Streifenwagen im Einsatz (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Matthias Balk</span></p><p><strong>Am Sonntagnachmittag ist eine 92-jährige Frau in Eidelstedt in Hamburg Opfer eines brutalen Raubüberfalls geworden. Der Täter soll ein auffälliges Tier bei sich geführt haben.</strong></p><p>Die Seniorin war gegen 14 Uhr mit ihrem Rollator auf der Eidelstedter Dorfstraße unterwegs, als sie plötzlich von einem unbekannten Mann von hinten an der Schulter gepackt wurde. Der Täter riss ihr eine Halskette vom Hals und flüchtete anschließend in Richtung Eidelstedter Platz. Begleitet wurde er von einem großen schwarzen Hund.</p><p>Eine sofort eingeleitete Fahndung blieb ohne Erfolg. Der Täter wird als schwarz, schlank und dunkel gekleidet beschrieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brand auf Autofrachter im Hafen: Großaufgebot im Einsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brand-auf-autofrachter-im-hafen-grossaufgebot-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250915-id38597-2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=276px%2C634px%2C1286px%2C1286px&webp=1" alt="Brand auf Autofrachter im Hafen: Großaufgebot im Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dem Frachter am Terminal O'Swaldkai im Hamburger Hafen war ein Schwelbrand ausgebrochen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Mit einem Großaufgebot rückte die Feuerwehr Hamburg am Montagnachmittag zum Terminal O’Swaldkai aus: Auf einem Autofrachter war ein Lkw in Brand geraten. </strong></p><p>Gegen 17.30 Uhr ging der Notruf vom Terminal auf dem Kleinen Grasbrook ein. Auf dem mit Fahrzeugen beladenen Frachtschiff „Grande Argentina“ war ein Lkw in Brand geraten.</p><p>Laut Feuerwehr handelte es sich um einen Schwelbrand. Die Crew des Schiffes handelte sofort und hielt mit zwei C-Rohren auf den rauchenden Lastwagen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 19:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienprotest im Grindel: Wir wollen unseren Spielplatz behalten!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/familienprotest-im-grindel-wir-wollen-unseren-spielplatz-behalten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua0297-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=672px%2C475px%2C1233px%2C1232px&webp=1" alt="Familienprotest im Grindel: Wir wollen unseren Spielplatz behalten!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jan F. spielt häufig nach der Schule auf dem Spielplatz, doch der soll jetzt erst mal abgebaut werden. Hier demonstriert er mit dem Schild „Wir brauchen unseren Spielplatz!“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Juli (12) und Lea B. (9) sitzen auf dem Boden ihres Spielplatzes und malen mit Kreide auf ein weißes Banner. Die Schwestern wollen gemeinsam mit anderen Kindern und Eltern, Anwohnern in groß und klein, um den Erhalt des Spielplatzes in der Hallerstraße kämpfen. Die Fläche ist ein Begegnungspunkt für die Anwohnerinnen der Hochhäuser, die häufig in sozial präkären Situationen stecken. Doch die Hamburger Energiewerke möchten den Platz für 2,5 Jahre abbauen. Baucontainer sollen stattdessen hier stehen. Dagegen wehren sich die Anwohner.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 19:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Russland-Sanktionen: Hamburger Werftgelände wird zwangsversteigert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wegen-russland-sanktionen-hamburger-werftgelaende-wird-zwangsversteigert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/484472176-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=871px%2C289px%2C1352px%2C1352px&webp=1" alt="Wegen Russland-Sanktionen: Hamburger Werftgelände wird zwangsversteigert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kräne der Sietas-Werft (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Lange war unklar, wie es mit dem traditionsreichen Sietas-Werftgelände in Hamburg weitergeht. Jetzt steht fest: Weil russische Sanktionen jede andere Lösung blockieren, kommt das Areal im November unter den Hammer.</strong></p><p>Das rund 14 Hektar große Gelände der insolventen Schiffswerft Pella Sietas in Neuenfelde wird am 13. November zwangsversteigert. Das bestätigte Insolvenzverwalter Achim Ahrendt am Montag. Eigentlich sollte das Filetstück direkt an der Elbe im Rahmen eines Investorenprozesses verkauft werden – jedoch machte ein Grundpfandrecht (eine Art Grundschuld) der sanktionierten russischen Sberbank diesen Weg unmöglich.</p><p>„Die Versteigerung ist der einzige Weg, das Grundstück trotz der Sanktionen zu verwerten“, so Ahrendt. Der Verkehrswert liegt bei 25,8 Millionen Euro. Kaufinteressenten können frei mitbieten. Ahrendt rechnet nicht damit, dass der Preis niedriger ausfallen wird als bei einem regulären Verkauf.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue App soll Radfahren in Hamburg besser machen – und Radler belohnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-app-soll-radfahren-in-hamburg-besser-machen-und-radler-belohnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/541382570-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Neue App soll Radfahren in Hamburg besser machen – und Radler belohnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fahrradfahrer an der Alster (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Radeln, Punkte sammeln, Prämien kassieren: Mit einer neuen App können Hamburger ab sofort nicht nur von Gutscheinen profitieren, sondern auch helfen, die Radwege in der Stadt zu verbessern.</strong></p><p>Seit dem 1. September ist die Rad+ App der Deutschen Bahn deutschlandweit verfügbar – und liefert Hamburg wertvolle Daten für den Ausbau der Radinfrastruktur.</p><p>Die Idee: Radler laden die App herunter, zeichnen ihre gefahrenen Kilometer per GPS auf und können diese gegen Belohnungen eintauschen. Zur Auswahl stehen Rabatte bei lokalen Geschäften, Fahrradläden, Bäckereien, Outdoor-Marken oder Bahnreisen. Zusätzlich locken Aktionen wie Schnitzeljagden oder die Möglichkeit, gefahrene Kilometer für gemeinnützige Zwecke zu spenden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 15:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Auto umgefahren: Radfahrerin erliegt ihren Verletzungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/von-auto-umgefahren-radfahrerin-erliegt-ihren-verletzungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/519850274-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=341px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Von Auto umgefahren: Radfahrerin erliegt ihren Verletzungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / photothek.de | Florian Gaertner</span></p><p><strong>Tödlicher Unfall in Farmsen-Berne: Am Freitagnachmittag ist eine 75-jährige Radfahrerin von einer jungen Autofahrerin erfasst und lebensgefährlich verletzt worden. Am Samstagmorgen starb sie im Krankenhaus.</strong></p><p>Die Seniorin war laut Polizei mit ihrem Pedelec auf dem Radweg unterwegs und wollte bei grüner Ampel den Berner Heerweg in Richtung Berner Brücke überqueren. Gleichzeitig bog die 20-jährige Autofahrerin mit ihrem Toyota von der Berner Allee nach rechts ab, ebenfalls bei Grün. Es kam zum Zusammenstoß.</p><p>Die Radfahrerin stürzte und wurde lebensgefährlich verletzt. Rettungskräfte der Feuerwehr versorgten sie noch vor Ort und brachten sie in ein Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Polizeirevier bekommt überraschende Ballonpost</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-polizeirevier-bekommt-ueberraschende-ballonpost/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/ballonpost-foto1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=236px%2C1101px%2C1459px%2C1459px&webp=1" alt="Hamburger Polizeirevier bekommt überraschende Ballonpost" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei zusammengebundene Luftballons mit einer Grußkarte landeten bei der Bundespolizei am Hamburger Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Kuriose Nachtpost für die Bundespolizei am Hamburger Hauptbahnhof: Zwei zusammengebundene Luftballons mit einer bemalten Grußkarte sind am Samstagabend gegen 23 Uhr an einem Fenster im dritten Stock des Reviers gelandet.</strong></p><p>Ein Bundespolizist hatte merkwürdige Geräusche gehört und schaute nach – dabei entdeckte er die überraschende Luftpost. Die Ballons samt Karte wurden umgehend ins Büro gebracht.</p><p>Die Herkunft war schnell geklärt: Ein siebenjähriger Junge aus Oberhausen hatte die Grußkarte im Rahmen eines Sommerfestes der Karnevalsgesellschaft Venezia Oberhausen 2025 e.V. gestaltet und mit den Ballons in die Luft geschickt. Mehr als 300 Kilometer legten sie offenbar zurück, bevor sie in Hamburg ankamen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaufen oder mieten? Studie liefert überraschendes Ergebnis für Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kaufen-oder-mieten-studie-liefert-ueberraschendes-ergebnis-fuer-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/wohnen-mfh-529100987-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1156px%2C0px%2C1282px%2C1280px&webp=1" alt="Kaufen oder mieten? Studie liefert überraschendes Ergebnis für Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrparteienhaus in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Stefan Ziese</span></p><p><strong>Kaufen oder mieten? In den meisten deutschen Regionen ist diese Frage leicht zu beantworten: Wohneigentum lohnt sich auf lange Sicht. Für Hamburg jedoch liefert eine aktuelle Analyse des Berliner Immobilienportals ImmoScout24 ein überraschendes Ergebnis.</strong></p><p>Für die Analyse wurden deutschlandweit 418 Städte und Kreise untersucht. Grundlage war eine Bestandswohnung mit drei Zimmern und 80 Quadratmetern Wohnfläche.</p><p>Verglichen wurden die durchschnittlichen Angebotsmieten mit den Gesamtkosten für den Erwerb einer vergleichbaren Wohnung inklusive Finanzierung (80 Prozent Fremdkapital, 3,6 Prozent Sollzins, zwei Prozent Tilgung) und Instandhaltungsrücklage (15,30 Euro pro Quadratmeter im Jahr). Die Mietsteigerungen für die nächsten fünf Jahre wurden aus historischen Daten der jeweiligen Region abgeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Burger-Pionier ändert Namen und Speisekarte – einige Gäste reagieren heftig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-burger-pionier-aendert-namen-und-speisekarte-einige-gaeste-reagieren-heftig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/heyfreedom-ottos-burger-ottensen-27.jpg?resize=300%2C300&crop=293px%2C134px%2C1533px%2C1533px&webp=1" alt="Hamburger Burger-Pionier ändert Namen und Speisekarte – einige Gäste reagieren heftig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Burger-Kette „Otto’s“ ändert ihren Namen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Otto\'s Burger</span></p><p><b>Vor drei Jahren sorgte Hamburgs Burger-Kette „Otto’s“ für eine kleine Revolution: Auf der Karte der vier Restaurants stehen seitdem nur noch vegetarische und vegane Burger. Wer ein Fleisch-Patty möchte, muss dies als Upgrade bestellen und einen Aufpreis zahlen. Verkehrte Welt, sozusagen. Doch damit ist nun wieder Schluss. Das Unternehmen wird zu „Ruff’s Burger“ – und ändert auch das „Veggie first“-Konzept. Das sorgt bei einigen Gästen für Wut.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder Nerv-Baustellen am Jungfernstieg: Kann Hamburg nicht mehr bauen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/schon-wieder-nerv-baustellen-am-jungfernstieg-kann-hamburg-nicht-mehr-bauen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua0118-509-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=79px%2C342px%2C1288px%2C1287px&webp=1" alt="Schon wieder Nerv-Baustellen am Jungfernstieg: Kann Hamburg nicht mehr bauen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rund um die neu gepflanzten Bäume ist schon wieder eine neue Absperrung aufgetaucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Irgendwie will es nicht so recht werden am Jungfernstieg – dabei waren die Verantwortlichen aus Politik und Behörden Mitte Juli doch noch so stolz auf die „gute Stube der Innenstadt“. Davon ist zwischen den rot-weißen Absperrbaken allerdings wenig zu sehen, dafür gibt es Zoff um Trampoline und Kopfschütteln über seltsam hohe Bänke und neue Absperrungen. Statt zu einem Aushängeschild der Innenstadt zu werden, zeigt sich am Jungfernstieg stellenweise vor allem die Planlosigkeit der Stadt.</strong></p><p>Als Ende Juni die Absperrbaken auf der Binnenalster-Seite verschwanden, rieben sich viele die Augen: Der Jungfernstieg – mal keine Baustelle? Kurzzeitig sah es so aus, als könnte man hier sogar flanieren. An der Stelle gab es jetzt mehr Platz für Fußgänger sowie 13 neu gepflanzte Silberlinden.</p><p>Doch keine Sorge: Ein paar Monate später sind die neuen Bäume wieder abgesperrt – und die rot-weißen Baken zurück. Laut der Stadt werden dort jetzt Poller aufgestellt. Sie sollen den Bereich besser schützen, etwa vor unbefugtem Befahren oder gefährlichen Durchfahrten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 16:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>