<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Parken auf Hamburgs Gehwegen: Wann es erlaubt ist – und wann nicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrskolumne-wann-ist-parken-auf-dem-gehweg-erlaubt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/qua9648-211-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=126px%2C458px%2C1251px%2C1250px&webp=1" alt="Parken auf Hamburgs Gehwegen: Wann es erlaubt ist – und wann nicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer wieder parken Autos auf dem Gehweg, weil sie diesen für einen Parkstreifen halten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>In manchen Wohnstraßen stehen Autos auf dem Gehweg – in anderen Straßen parken sie auf der Fahrbahn. Wann ist das Parken auf Gehwegen erlaubt, wann ist es auf der Fahrbahn verboten? Der Verkehrs-Experte klärt auf.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 18:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Veggie-Restaurants: So schneidet Hamburg im bundesweiten Vergleich ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/veggie-restaurants-so-schneidet-hamburg-im-bundesweiten-vergleich-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/537713906-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=570px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Veggie-Restaurants: So schneidet Hamburg im bundesweiten Vergleich ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Pasta mit Pesto in einem Restaurant (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Hamburg ist ein echter Hotspot für vegetarische und vegane Küche – und liegt im aktuellen Ranking deutscher Städte ganz weit vorne. </strong></p><p>Laut einer Branchenanalyse von „<a href="https://listflix.de/unternehmen/statistiken/ranking-veggie-restaurants/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Listfix</a>“ kommt die Hansestadt auf rund 4,64 vegetarische und vegane Restaurants pro 100.000 Einwohner und steht damit auf Rang 3 bundesweit hinter Karlsruhe (5,52) und München (4,84).</p><p>Insgesamt gibt es in Hamburg etwa 86 Veggie-Restaurants, die Vegetariern und Veganern eine große Auswahl bieten – von klassischen pflanzenbasierten Lokalen bis zu modernen veganen Konzepten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fake-Notrufe! „Olga“ hält Retter in Hamburg und Umland in Atem</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/olga-setzt-fake-notrufe-ab-und-haelt-retter-in-hamburg-und-umland-in-atem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/557665928-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=812px%2C635px%2C1072px%2C1072px&webp=1" alt="Fake-Notrufe! „Olga“ hält Retter in Hamburg und Umland in Atem" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrautos im Einsatz (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Eibner-Pressefoto/Marcel von Fehrn</span></p><p><strong>In Hamburg, im Umland und auch in Berlin hat es am Samstag mehrere Fake-Notrufe über die Nora-App gegeben. Eine Frau, die sich „Olga“ nannte, meldete wiederholt Brände mit Verletzten. Vor Ort fanden die Einsatzkräfte jedoch nichts vor.</strong></p><p>Los ging es am Samstagmorgen gegen 7.40 Uhr. Nach MOPO-Informationen ging in der Einsatzzentrale der Feuerwehr ein Notruf über die Nora-App ein – die offizielle Notruf-App der Bundesländer, mit der Bürger schnell Notfälle melden können.</p><p>Gemeldet wurde, dass ein Pkw nach einem Unfall an der Ludwig-Erhard-Straße (Neustadt) brenne und eine Person verletzt sei – teilweise in russischer Sprache.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Nadelöhr am Wochenende gesperrt – was Autofahrer wissen müssen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-nadeloehr-am-wochenende-gesperrt-was-autofahrer-wissen-muessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/whatsapp-image-2024-03-05-at-184448.jpeg?resize=300%2C300&crop=173px%2C376px%2C704px%2C704px&webp=1" alt="Hamburger Nadelöhr am Wochenende gesperrt – was Autofahrer wissen müssen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein allabendliches Bild: Stau auf der Max-Brauer-Allee in Altona.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Am Wochenende wird’s eng in Altona: Teile der Max-Brauer-Allee werden wegen Baumarbeiten abschnittsweise gesperrt. Auch mehrere Buslinien müssen Umwege fahren.</strong></p><p>Autofahrer müssen bis Sonntag mit Sperrungen auf der Max-Brauer-Allee leben. Betroffen ist der Abschnitt zwischen Bahnhof Altona und Goethestraße – dort wird die Straße am Samstag und Sonntag in wechselnden Bereichen gesperrt. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p><p>Grund sind Arbeiten an den Bäumen entlang der Max-Brauer-Allee. Los ging es am Samstag um 7 Uhr, am Sonntag soll die Sperrung am Nachmittag gegen 17 Uhr enden. Am Samstag war zunächst der Bereich zwischen Goethestraße und Holstenstraße stadteinwärts dicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Zimmer stark verqualmt: Großeinsatz in Seniorenheim im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/mehrere-zimmer-stark-verqualmt-grosseinsatz-in-seniorenheim-im-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/feuer-fahrdorf-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=515px%2C366px%2C1225px%2C1224px&webp=1" alt="Mehrere Zimmer stark verqualmt: Großeinsatz in Seniorenheim im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neben mehreren Feuerwehren waren auch 10 Rettungswagen und drei Notärzte im EInsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nordpresse / Nico Hessel</span></p><p><strong>In Fahrdorf (Kreis Schleswig-Flensburg) ist es am Samstagmorgen zu einem Großeinsatz in einem Seniorenheim gekommen. Pflegekräfte hatten eine Verqualmung in mehreren Zimmern gemeldet.</strong></p><p>Laut Feuerwehr hatte eine Pflegekraft der Einrichtung an der Dorfstraße gegen 8.45 Uhr den Notruf gewählt. Sie hatte eine Verqualmung festgestellt, die sich schnell auf mehrere Zimmer ausgebreitet hatte. Aufgrund dieser dramatischen Angaben wurde Großalarm ausgelöst.</p><p>Mehrere Wehren aus dem Umland rückten daraufhin zum Einsatzort aus, unterstützt von zahlreichen Rettungswagen, drei Notärzten und einem Rettungshubschrauber – insgesamt waren mehr als 70 Einsatzkräfte vor Ort. Glücklicherweise konnte schnell Entwarnung gegeben werden: Als Ursache für den Qualm wurde eine auf einem eingeschalteten Herd schmorende Plastikkanne ausgemacht und gelöscht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 12:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist das Kopfsteinpflaster oder kann das weg?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/verkehr-hamburg-kopfsteinpflaster-pro-und-kontra/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/477710833-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ist das Kopfsteinpflaster oder kann das weg?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Stein des Anstoßes liegt auf Hamburgs Straßen: Kopfsteinpflaster.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | McPHOTO / Rainer Waldkirch</span></p><p><strong>Der Verkehr in Hamburg stellt schon genügend Hindernisse bereit, da muss man nicht auch noch über Kopfsteinpflaster holpern – oder geht es hier um etwas ganz anderes? Ein Pro und Kontra.</strong></p><p>Es ist urig, holperig und gehört für mich in Altbauvierteln einfach zum Stadtbild – das Kopfsteinpflaster. Vor 100 Jahren war noch ein Großteil unserer Straßen damit gepflastert. Keine Angst – da will ich nicht wieder hin. Aber die wenigen Reste historischer Straßenpflasterung lasst uns doch bitte erhalten. Man findet Kopfsteinpflaster ja nur noch in wenigen Nebenstraßen vor allem in Ottensen, Eimsbüttel und anderen Vierteln mit vielen Altbauten. </p><p>Vor allem der Fahrrad-Lobby sind die holprigen Wackersteine ein Dorn im Auge. Ich gönne den Radlern ja ihre Velo-Routen oder asphaltierten Radwege. Aber die paar Straßen mit Kopfsteinpflaster soll man doch bitte nicht antasten. Im übrigen ist dieses Pflaster ganz im Gegensatz zum Asphalt ziemlich ökologisch. Es heizt sich im Sommer weniger auf und Regenwasser kann ganz im Gegensatz  zu den viel zu vielen versiegelten Flächen  in Hamburg gut ablaufen. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 12:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Straße wird asphaltiert – Anwohner kämpfen für historisches Kopfsteinpflaster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/strasse-wird-asphaltiert-anwohner-laufen-sturm-gegen-entfernung-des-kopfsteinpflasters/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/20260122-121254-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=490px%2C210px%2C1231px%2C1231px&webp=1" alt="Straße wird asphaltiert – Anwohner kämpfen für historisches Kopfsteinpflaster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bauarbeiten in der Tresckowstraße. Das historische Kopfsteinpflaster soll durch eine Asphaltdecke ersetzt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Tresckowstraße ist eine ruhige Wohnstraße mitten in Eimsbüttel. Seit am 19. Januar die Bauarbeiten zur Erweiterung des Fernwärmenetzes begonnen haben, ist es dort laut geworden. Und bald könnte es noch lauter werden: Denn die Anwohner protestieren gegen die geplante Asphaltierung der bisher kopfsteingepflasterten Fahrbahn.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 12:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundespolizei beim Derby: Neues Einsatzkonzept geht auf – Fahndungserfolg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/neues-einsatzkonzept-bundespolizei-bei-einsatz-zum-derby-erfolgreich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/397392346-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=663px%2C424px%2C1285px%2C1286px&webp=1" alt="Bundespolizei beim Derby: Neues Einsatzkonzept geht auf – Fahndungserfolg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehr als 200 Bundespolizisten waren im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Auch die Bundespolizei war beim <a href="https://www.mopo.de/hamburg/derby-tag-fans-sammeln-sich-die-aktuelle-lage-in-der-stadt/">Hamburger Derby zwischen dem FC St. Pauli und dem HSV</a> im Einsatz. Mehr als 200 Einsatzkräfte sicherten vor und nach dem Spiel die An- und Abreise der Fans. Dank eines besonderen Einsatzkonzepts kam es zu keinen schweren Zwischenfällen. So lief der Großeinsatz:</strong></p><p>Wie die Bundespolizei am Samstag mitteilte, wurden bereits im Vorfeld der Partie Absperrkonzepte ausgearbeitet und am Spieltag umgesetzt. Ziel war es, die beiden Fanlager, insbesondere am Bahnhof Reeperbahn, bei der An- und Abreise bestmöglich zu trennen.</p><p>Zudem setzten die Beamten auf eine erhöhte Manpower und enge Zusammenarbeit mit dem Sicherheitspersonal der Deutschen Bahn: „Zusammen mit den Mitarbeitern der DB-Sicherheit verlief die Zusammenarbeit bei diesem Einsatz erneut sehr professionell und konstruktiv“, so Michael Schuol von der Bundespolizeidirektion Hannover.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 11:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brrrr! Klirrende Kälte in Hamburg – neuer Schnee und Glätte-Gefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/brrrr-klirrende-kaelte-in-hamburg-neuer-schnee-moeglich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/500261240-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=556px%2C505px%2C1202px%2C1202px&webp=1" alt="Brrrr! Klirrende Kälte in Hamburg – neuer Schnee und Glätte-Gefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Winterliches Wetter im Norden: Bei glatten Straßen ist beim Fahren große Vorsicht geboten. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Die Hamburger Straßen sind nach dem Mega-Schnee zwar vorerst wieder abgetaut, aber es bleibt eisig kalt: Beim Stadtderby am Freitag <a href="https://www.mopo.de/hamburg/derby-tag-fans-sammeln-sich-die-aktuelle-lage-in-der-stadt/">bibberten nicht nur die Fußballfans im Stadion</a> bei gefühlten -11 Grad. Nun könnte es auch wieder Schnee geben.</strong></p><p>Am Samstag bleibt der Himmel laut Prognose des Deutschen Wetterdienstes (DWD) meist grau, vor allem im Norden Schleswig-Holsteins fällt vereinzelt Schnee oder Schneegriesel. Die Höchstwerte liegen bei -1 Grad in Hamburg. An der Küste weht teils frischer bis starker Ostwind, der zum Mittag etwas nachlässt.</p><p>In der Nacht zum Sonntag bleibt es dicht bewölkt, stellenweise schneit es leicht. Die Temperaturen sinken auf -1 bis -3 Grad, auf den Inseln um 0 Grad. Auch tagsüber bleibt es meist bedeckt, vereinzelt sind ein paar Flocken möglich. Die Höchstwerte liegen um 0 Grad. Der DWD warnt: Überfrierende Feuchtigkeit oder Nässe kann für Glätte auf Straßen und Wegen sorgen. „Daher gilt generell: Wachsam sein und bleiben“, heißt es in einer Mitteilung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 11:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sprengkraft für die Welt: In Geesthacht erfindet Alfred Nobel 1867 das Dynamit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/sprengkraft-fuer-die-welt-in-geesthacht-erfindet-alfred-nobel-1867-das-dynamit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/alfred-nobel.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1387px%2C1387px&webp=1" alt="Sprengkraft für die Welt: In Geesthacht erfindet Alfred Nobel 1867 das Dynamit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Alfred Nobel lebte von 1865 bis 1873 in Geesthacht und entdeckte hier das Dynamit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: The Print Collector/Heritage Images</span></p><p><b>Krümmel bei Geesthacht, vor 160 Jahren. Alfred Nobel ist 32 Jahre alt. Ehrgeizig, ruhelos und besessen von einem Gedanken: das 1847 entdeckte Nitroglyzerin zu bändigen. Dieser Sprengstoff ist immens explosiv – und zugleich völlig unberechenbar. Schon kleinste Erschütterungen reichen aus, um ihn zur Explosion zu bringen. Aus Sicherheitsgründen verlegt Nobel seine Versuche auf ein Floß, das auf der Elbe schwimmt. Dort gelingt ihm im Herbst 1866 das, woran er zuvor jahrelang gescheitert ist: aus dem gefährlichen Sprengöl eine formbare, transportfähige, gezielt zündbare Masse zu machen. Es ist die Geburtsstunde des Dynamits.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Hauptbahnhof: Mann schläft im Gleisbett und löst Sperrung aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/am-hauptbahnhof-betrunkener-schlaeft-in-gleisbett-und-loest-streckensperrung-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567731849-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=104px%2C222px%2C1218px%2C1218px&webp=1" alt="Am Hauptbahnhof: Mann schläft im Gleisbett und löst Sperrung aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf die Gleise im Hamburger Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Am Hamburger Hauptbahnhof (St. Georg) ist es am frühen Samstagmorgen zu einer kurzzeitigen Sperrung des Zugverkehrs gekommen. Der Grund: <strong>Ein betrunkener Mann hatte sich zum Schlafen ins Gleisbett gelegt.</strong></strong></p><p>Laut Robert Hemp, Sprecher der Bundespolizei, wurde die Polizei gegen 5.20 Uhr von einem Triebfahrzeugführer auf eine im Gleisbett liegende Person aufmerksam gemacht. Daraufhin wurde umgehend der Zugverkehr gestoppt und die Feuerwehr alarmiert.</p><p>Die ersten Bundespolizisten am Einsatzort trafen einen 20-Jährigen an, der im Gleisbett geschlafen hatte. Er wurde auf die Wache gebracht, ein Alkoholtest ergab 2 Promille. Gegen den Mann wurde ein Verfahren eingeleitet. Später holten Familienangehörige ihn von der Wache ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 09:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frühstück für Langschläfer: Neues Café in beliebter Lage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fruehstueck-fuer-langschlaefer-neues-cafe-in-beliebter-lage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/2026-paul-und-matts-016-klein.jpg?resize=300%2C300&crop=1204px%2C343px%2C1282px%2C1282px&webp=1" alt="Frühstück für Langschläfer: Neues Café in beliebter Lage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Mal eben … Paul &amp; Matts“ hat an der Osterstraße eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Paul und Matts</span></p><p><b>Bis November war hier das Café „Trucys“ zu Hause – dann war Schluss. Nun hat an der Osterstraße der Nachfolger sein Café „Mal eben … Paul &amp; Matts“ eröffnet. Er ist kein Unbekannter in Hamburgs Gastroszene – und hat der MOPO sein Konzept erklärt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bauarbeiten über Monate: Eisenbahnbrücke über Hauptverkehrsader wird saniert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bauarbeiten-ueber-monate-eisenbahnbruecke-ueber-hauptverkehrsader-wird-saniert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/460747762-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=92px%2C362px%2C1121px%2C1121px&webp=1" alt="Bauarbeiten über Monate: Eisenbahnbrücke über Hauptverkehrsader wird saniert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der S-Bahnhof Holstenstraße (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>An der Eisenbahnüberführung Holstenstraße haben die Bauarbeiten begonnen. Die Deutsche Bahn saniert dort mehrere Brückenabschnitte auf der S-Bahn-Strecke zwischen Holstenstraße und Altona. Nachdem bei Inspektionen im Sommer Mängel festgestellt worden waren, wurde der Abschnitt für den Bahnverkehr gesperrt.</strong></p><p>Seit Januar wurden Schienen, Schwellen und Schotter entfernt. Ab Ende Februar sollen fünf Stahlbetonbrücken mit einer Gesamtlänge von rund 165 Metern und einem Gesamtgewicht von rund 1850 Tonnen zurückgebaut werden. Der Abriss wird etwa vier Monate dauern. Parallel laufen vorbereitende Arbeiten für die spätere Instandsetzung.</p><p>Für den Verkehr gibt es Einschränkungen: Die Rechtsabbiegerspur der Stresemannstraße in Richtung Holstenstraße ist gesperrt, Abbiegen bleibt aber möglich. Zudem wird der Geh- und Radweg im Baustellenbereich gesperrt, Umleitungen sind eingerichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>