<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>TV-Hammer beim ZDF:Kaulitz-Brüder übernehmen „Wetten, dass ..?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kaulitz-brueder-erwecken-wetten-dass-zum-leben-696f16663f1ef928c2fdca57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f16663f1ef928c2fdca58/059b9a074491e13cf7870c9b244d8d5d,bfbcf66c?w=992" alt="TV-Hammer beim ZDF:Kaulitz-Brüder übernehmen „Wetten, dass ..?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz (Rheinland-Pfalz) — <!--]--><!--[--><b>Show-Hammer beim ZDF! Mit einem kryptischen Instagram-Post brachte der Sender die TV-Gerüchte selbst ins Rollen. Bill und Tom Kaulitz sollen den 2023 zuletzt gesendeten Show-Klassiker „Wetten, dass..?“ auferstehen lassen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erste Hinweise auf den Kaulitz-Hammer gab es bereits am Montag: Eine auffällige ZDF-Video-Werbung am Hamburger Hauptbahnhof sorgte für Aufsehen. Kurz darauf postete der Sender ein Foto mit den Kaulitz-Zwillingen auf Instagram: „Die Katze hat uns ein paar Mäuse vor die Tür gelegt! Wir überlegen gerade, wo uns die beiden unterstützen können! Werden sie die neuen Experten bei Bares für Rares? Übernehmen sie den Gruberhof beim Bergdoktor? Ermitteln sie bei Aktenzeichen XY … ungelöst? Oder gehen sie als Chefstewards auf dem Traumschiff an Bord? Habt ihr noch einen Vorschlag?“, heißt es in einem Post des Mainzer Senders. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon seit Langem wurde spekuliert, jetzt soll es nach Informationen von DWDL.de feststehen: Bill und Tom Kaulitz übernehmen <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-algrvu0ojpd-3uji4fc2fjq" href="https://www.bild.de/themen/specials/wetten-dass/eine-aera-geht-zu-ende-16866284.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Wetten, dass..?“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie treten somit in die Fußstapfen von Thomas Gottschalk, der im November 2023 die letzte Show moderierte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tom und Bill sollen dem Show-Dino eine Verjüngungskur verpassen. Nach drei Jahren Pause soll die erste Show mit den Kaulitz-Brüdern am 5. Dezember gesendet werden. Bis dahin sind die beiden noch mit ihrer Band Tokio Hotel auf großer Europatournee. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:48:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tabelle zeigt Riesen-Unterschied zu Rentnern:Pensionär müsste man sein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/renten-und-pensionstabelle-so-viel-gibts-im-alter-fuer-jedes-jahr-arbeit-696e9bdfa1b598e300ef4895</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e9bdfa1b598e300ef4896/6060bf15418d726ab9763cf4feb37344,3ebb45d6?w=992" alt="Tabelle zeigt Riesen-Unterschied zu Rentnern:Pensionär müsste man sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Pensionslawine über unsere Staatskasse kommt immer schneller in Fahrt: Die Zahl der Beamten-Pensionäre legt weiter zu und ihre Bezüge steigen deutlich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inzwischen leben 1,42 Millionen Pensionäre von der staatlichen Altersversorgung. Laut Statistischem Bundesamt bezogen die Pensionäre vergangenes Jahr im Schnitt 3604 Euro im Monat und frühere Beamtinnen 3051 Euro. Zum Vergleich: Die durchschnittliche Altersrente lag 2024 bei 1405 Euro (Frauen 1271 Euro). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie nur mit BILDplus die große Tabelle: So viel Pension gibt es in den einzelnen Besoldungsgruppen. Und im Vergleich dazu: Welchen Rentenanspruch hat ein Arbeitnehmer bei diesem Gehalt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:48:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschlands wichtigster Autobahn-Tunnel lahmgelegt:24 Stunden Streik! Jetzt drohen Endlos-Staus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/autobahn-streik-dienstag-droht-stau-chaos-696e09d9173ea7f40d17cfbf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e09d9173ea7f40d17cfc0/0199d607230ca78af1213e90fda57fdc,3c0092a3?w=576" alt="Deutschlands wichtigster Autobahn-Tunnel lahmgelegt:24 Stunden Streik! Jetzt drohen Endlos-Staus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Autofahrer aufgepasst: Ein Streik legt heute wichtige Tunnel-Zentralen und Leitstellen von Autobahnen, Bundes- und Landstraßen lahm. Viele Querungen werden ganz gesperrt oder zum nervigen Nadelöhr. Grund: Verdi ruft gut 14.000 Beschäftigte der Autobahn GmbH des Bundes und viele tausend Beschäftigte der Straßenbetriebe der Länder zum Arbeitskampf. Die Tarifverhandlungen für beide Gruppen laufen parallel und stocken derzeit. BILD sagt, wo es besonders schlimm wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Streikschwerpunkt ist der Norden. In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hamburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> startete Verdi schon Montagabend um 18 Uhr den 24-Stunden-Ausstand. Betroffen sind die Autobahnmeistereien Hamburg Stillhorn und Othmarschen, die Verkehrszentrale Nord und das Elbtunnelkompetenzzentrum. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/24-stunden-streik-hammer-legt-elbtunnel-lahm-696e2ce4173ea7f40d17dbb5"><!-- --><!--[--><!--[-->Elbtunnel wird dadurch zum Nadelöhr<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dank Notdienstvereinbarungen können zumindest zwei der drei Fahrspuren je Richtung offenbleiben, so ein Verdi-Sprecher zu BILD. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autobahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> 7 Richtung Flensburg und Hannover wird dennoch zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/stau/news-nachrichten-auto-fotos-videos-20640022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stau<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Falle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gewerkschaften/news-fotos-videos-17019842.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verdi<!--]--><!--]--></a><!--[--> gleichzeitig auch alle Beschäftigten des öffentlichen Dienstes der Hansestadt zum Streik aufruft, gibt es zudem Einschränkungen bei Ämtern und z. B. der Containerabfertigung im Hamburger Hafen, was zu Rückstau auf der Köhlbrandbrücke führen wird. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Niedersachsen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--> bittet die zuständige Landesbehörde Autofahrer, „besonders vorsichtig und rücksichtsvoll zu fahren“. Grund sind mögliche Verzögerungen beim Winterdienst, so ein Sprecher zu BILD. Eine Klappbrücke der B 436 in Leer (Ostfriesland) ist zwischen 6 und 23 Uhr aufgeklappt, Brückenwärter ermöglichen die Passage nur für Rettungskräfte. Außerdem ist die Schwinge-Klappbrücke bei Stade ganztägig gesperrt, auch der Wesertunnel im Landkreis Wesermarsch, der Tunnel Bovenden und der Butterbergtunnel (beide Landkreis Göttingen).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:48:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD bei der Ankunft in Australien:Klo-Panne! Dschungelstar verpasst fast das Camp</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelkandidaten-schusselige-ariel-verpasst-fast-das-camp-696e70957dfbe7d529ebb011</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e70957dfbe7d529ebb012/5cf99754679db06935ef6f69b83224ee,477e2d8a?w=576" alt="BILD bei der Ankunft in Australien:Klo-Panne! Dschungelstar verpasst fast das Camp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der RTL-Dschungel startet erst am 23. Januar, doch schon die Reise nach Australien wurde für die Stars zur ersten Herausforderung. Ein Star erlebte einen Pass-Schock bei der Einreise, andere erfuhren eine ungewöhnliche Weintaufe. BILD war bei der Ankunft in Australien dabei. Alle Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:48:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Folgenschwere Unfallflucht:Autofahrer lässt sterbende Frau (23) auf Straße zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/unfall-in-luebeck-autofahrer-laesst-sterbende-frau-23-auf-strasse-zurueck-696e9cc93f1ef928c2fdab7f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e9cc93f1ef928c2fdab7f/82b2606af8a415ffd946fc44936938a2,a3cf6e85?w=656" alt="Folgenschwere Unfallflucht:Autofahrer lässt sterbende Frau (23) auf Straße zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lübeck (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Tagelang kämpften Ärzte um ihr Leben, jetzt ist es traurige Gewissheit: Die junge Frau (23), die vergangene Woche schwer verletzt auf einer Straße in Lübeck gefunden wurde, ist tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Polizei und Staatsanwaltschaft am Sonntag mitteilten, erlag die 23-Jährige im Krankenhaus ihren schweren Verletzungen. Die Ermittlungen dauern an, der Unfallfahrer ist weiterhin flüchtig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach bisherigen Erkenntnissen wurde die Frau in der Nacht zu Freitag im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/luebeck/home-yzcLW3eEcUyoTAtQNlAK"><!-- --><!--[--><!--[-->Lübecker<!--]--><!--]--></a><!--[--> Stadtteil St. Jürgen von einem bislang unbekannten Fahrzeug erfasst. Der oder die Fahrer/in ließ die junge Frau schwer verletzt auf der Straße zurück – und machte sich aus dem Staub!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 2.20 Uhr hatte ein 31-jähriger Autofahrer die Frau auf der Berliner Allee (B207) auf der Höhe eines Kleingartengeländes entdeckt. Er hielt sofort an und alarmierte Polizei und Rettungskräfte. Doch die Verletzungen der jungen Frau waren so schwer, dass sie ihr Leben verlor. Trauernde haben an der Unglücksstelle Kerzen und Blumen niedergelegt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:48:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Diese Waage misst auch Bauchfett und Skelett!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e70b0a4073dd2f97f74ef/1bae43c4a61d6849687885b342ea517f,28b73c11?w=320" alt="BILD prüft Deals:Diese Waage misst auch Bauchfett und Skelett!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:48:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie der BVB ihn halten will:Neue Details zum Schlotterbeck-Poker enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-neue-details-zum-schlotterbeck-poker-enthuellt-696e8bf8a4073dd2f97f7a22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e8bf8a4073dd2f97f7a22/51ee660a9fe382c0b752c4128b216c45,6d4a4c41?w=320" alt="Wie der BVB ihn halten will:Neue Details zum Schlotterbeck-Poker enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei Borussia Dortmund wächst die Zuversicht, Nico Schlotterbeck (26) doch zur Verlängerung seines 2027 auslaufenden Vertrags zu bewegen. Vergangene Woche hatte es bereits einen Gipfel zwischen der Spielerseite und der Dortmunder Führungsetage gegeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß: Der BVB hat nun einen neuen, konkreten Plan entworfen, wie er Schlotterbeck halten will. Dabei geht es um ungewöhnliche Gehalts-Modelle und einen eigenen Prinzipien-Bruch. Hier erfahren Sie die hoch spannenden Hintergründe!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:48:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was unsere Handballer besprachen:Krisensitzung um 3 Uhr nachts brachte die EM-Wende</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-deutschland-weiter-naechtliche-krisensitzung-brachte-die-wende-696eacde3f1ef928c2fdaebd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696eacde3f1ef928c2fdaebe/a32ea05be8a56797d263f273adb4f6f6,cbfea55e?w=992" alt="Was unsere Handballer besprachen:Krisensitzung um 3 Uhr nachts brachte die EM-Wende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Sieg kann ein echter Brustlöser sein! Deutschland siegt bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Europameisterschaft im letzten Vorrundenspiel gegen Spanien mit 34:32 und qualifiziert sich doch noch für die Hauptrunde. Nach der Serben-Pleite (27:30) und dem dadurch drohenden Aus eine starke Reaktion. Ein Grund für den Erfolg im maximalen Druck-Spiel: eine nächtliche Krisensitzung der Spieler im Teamhotel! Nach der Niederlage gegen Serbien geigten sich unsere </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Profis im Radisson in Silkeborg die Meinung.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Linksaußen Lukas Mertens (29/SC Magdeburg): „Wir haben Tacheles geredet. Wir haben uns zusammengesetzt und die Einzelheiten vom Serbien-Spiel besprochen. Das haben wir heute wirklich sehr, sehr gut umgesetzt. Wir haben sowohl im Angriff als auch in der Abwehr eine gute Struktur gehabt. Man hat gesehen, dass mit dem deutschen Handball wieder zu rechnen ist.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Einige sind nach dem Serbien-Spiel, ich unter anderem auch, gegen 3 Uhr ins Bett gegangen. Wir haben uns aber noch mal zusammengerauft, und meistens ist es dann so, dass sich im Physioraum noch einige befinden. Und da haben wir halt die Dinge angesprochen, haben Kritik geäußert, haben auch Einzelkritik geäußert. Das gehört zum Sport dazu.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:48:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kempa-Trick + Torwart-Wechsel + Gruppensieger:Deutschland zockt & zaubert Spanien weg!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-gruppensieger-deutschland-zockt-zaubert-spanien-weg-696e8f8a3f1ef928c2fdaa2d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e8f8a3f1ef928c2fdaa2e/90bb07c4800f06323ebb6ea8657e01f1,bdd3bbf0?w=576" alt="Kempa-Trick + Torwart-Wechsel + Gruppensieger:Deutschland zockt & zaubert Spanien weg!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das historische Debakel abgewendet und plötzlich wieder voll im Titelrennen! Die deutschen Handballer gewinnen 34:32 gegen Spanien. Durch den Erfolg zieht unsere DHB-Auswahl sogar als Gruppensieger verlustpunktfrei in die Hauptrunde ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kapitän Johannes Golla (28) im ZDF: „Wir hatten den klaren Glauben an uns, dass wir mit einem Sieg weiterkommen. Wir bewerten das aber auch nicht über. Wir müssen immer noch vieles besser machen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Pleite hätte das frühe Aus und damit das schlechteste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EM<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Ergebnis aller Zeiten bedeutet. Seit der Einführung des Vor- und Hauptrunden-Modus vor 24 Jahren war für eine deutsche Handballauswahl noch nie nach der ersten Turnierphase Schluss. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber unter dem Mega-Druck des drohenden Debakels zeigen unsere Jungs vor 9526 Zuschauern in Herning (Dänemark) von Beginn an eine Top-Leistung. Nach etwas mehr als vier Minuten Spielzeit bringt Spielmacher Juri Knorr (25) sein Team in Führung (3:2). Renars Uscins (23) erhöht kurz danach auf 5:3. Und auch Torwart Andreas Wolff (34) glänzt mit seiner ersten von insgesamt fünf Paraden im ersten Durchgang.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:48:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bittere Nachricht nach Spanien-Sieg:EM-Aus für diesen DHB-Star?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-sorge-um-lukas-zerbe-turnier-aus-nach-sieg-gegen-spanien-696ebf803f1ef928c2fdb3ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ebf803f1ef928c2fdb3ef/b97280318e033e2423d52cbc3b5cfae4,5264228?w=576" alt="Bittere Nachricht nach Spanien-Sieg:EM-Aus für diesen DHB-Star?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Oberschenkel macht dicht – und plötzlich liegt ein Schatten über dem emotionalen Abend. Beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Krimi am Montag gegen Spanien (34:32) feiert die deutsche </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Nationalmannschaft den Einzug in die Hauptrunde. Ein starker Sieg, eine couragierte Leistung, große Erleichterung. Doch es gibt Sorgenfalten. Denn für einen Spieler im Kader könnte es der letzte EM-Auftritt gewesen sein.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht um Lukas Zerbe, Rechtsaußen vom THW Kiel und Siebenmeterschütze Nr. 1. Zerbe hatte erst am Samstag seinen 30. Geburtstag gefeiert, zwei Tage später musste er gegen Spanien nach rund 40 Minuten vom Feld. Hinter der Bank kümmerte sich DHB-Physiotherapeut Dennis Finke (51) um ihn. Zerbe kehrte nicht mehr auf die Platte zurück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundestrainer Alfred Gíslason (66) machte nach dem Spiel kein Geheimnis aus seiner Sorge – und wählte ungewöhnlich deutliche Worte: „Die beiden Außen mussten eine Weile raus. Lukas Mertens, der ein überragendes Spiel gemacht hat, musste raus, weil er am Ende war. Kohli kam da rein. Es war schon geplant, dass wir gewisse Taktiken mit ihm spielen können. Sorgen macht mir aber Lukas Zerbe. Er kam raus. Sein Oberschenkel hat zugemacht. Mathis Häseler kam dann rein und spielt super.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:48:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Galaktisches Farbenspiel am Nachthimmel:Polarlichter tanzen über Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/polarlichter-tanzen-ueber-deutschland-farbenspiel-am-nachthimmel-696eb0a73f1ef928c2fdb043</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696eb0a73f1ef928c2fdb044/97571929534647dec5b091e1e8dee04a,c10d90c1?w=656" alt="Galaktisches Farbenspiel am Nachthimmel:Polarlichter tanzen über Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer letzte Nacht aus dem Fenster blickte, dachte, er träumt: Über unseren Dächern tanzten die Geisterlichter! Der Nachthimmel verwandelte sich in ein magisches Meer aus Pink, Violett und Smaragdgrün. Deutschland im Farbrausch! In dieser Nacht brauchte niemand mehr einen Filter auf Instagram – unser Himmel leuchtete von ganz allein in den schönsten Farben. Ein Anblick, der Millionen Menschen den Schlaf raubte – und auf den schönsten Fotos verewigt wurde!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Haben Sie dieses Wunder auch gesehen oder haben Sie die Show womöglich verpasst? Keine Sorge, scrollen Sie sich hier durch die schönsten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/sonnensturm/sonneneruption-nachrichten-news-fotos-videos-02-42691046.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polarlicht<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Aufnahmen der Nacht und erfahren Sie, was hinter diesem seltenen Farb-Intermezzo steckt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wahnsinns-Anblick über Rackwitz (Sachsen): Kurz vor Mitternacht verwandelte sich die Dunkelheit nördlich von Leipzig in ein rot-grünes Flammenmeer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der Nacht zum Montag glühte der Himmel über Hochfranken (Bayern) in giftigem Grün und feurigem Pink<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:48:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Katastrophe mit 40 Toten:An dieser Stelle entgleiste der Zug</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zugunglueck-in-cordoba-raetselhafte-entgleisung-fordert-40-todesopfer-696ddb184b28d19bc434463e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ddb184b28d19bc434463e/ded3712a465dc9d345345dec6abde0ea,4aeadcd4?w=320" alt="Katastrophe mit 40 Toten:An dieser Stelle entgleiste der Zug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Córdoba (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Polizisten der Guardia Civil stellen gelbe Zahlenschilder an das offenbar gebrochene Gleis bei Adamuz in der Provinz Córdoba. Sie dokumentieren und sichern alle Spuren, die zur Aufklärung des tragischen Zugunglücks mit mindestens 40 Toten führen können. Denn die Ursache des „extrem ungewöhnlichen Unfalls“ – wie Verkehrsminister Óscar Puente (57) sagte – ist rätselhaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tatsächlich wurde der Iryo-Zug mit der Nummer 6189 erst vor vier Jahren gebaut und zudem nur drei Tage vor dem tragischen Unglück gewartet. Die hinteren Waggons entgleisten Sonntagabend um 19.39 Uhr auf nahezu gerader Strecke, bevor sie im Nachbargleis in den Zug 2384 der spanischen Bahngesellschaft Renfe prallten. Und der betroffene Abschnitt war erst 2025 für 700 Millionen Euro erneuert worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wie ist es möglich, dass sich auf einer geraden Strecke, auf einem sanierten Schienenabschnitt, mit einem quasi neuen Zug, ein solcher Unfall ereignen kann?“, fragt auch der Minister. Der Aufprall der Züge war so stark gewesen, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/zugunglueck-in-cordoba-spanien-es-gab-schreie-weinende-kinder-blut-696dc6850001e5f200f35dec"><!-- --><!--[--><!--[-->Leichen Hunderte Meter entfernt gefunden worden<!--]--><!--]--></a><!--[--> seien, sagte Juan Manuel Moreno Bonilla (55), Präsident der Regionalregierung von Andalusien.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Zug liegt auf der Seite, nachdem er entgleist war. Mindestens 40 Menschen starben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:48:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex soll Kind ermordet haben:Wie fühlt sich das für Fabians Familie an?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/mordschock-in-guestrow-gina-h-im-verdacht-6925b04df60b758bebd5711d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925b04df60b758bebd5711d/12ab9665d1666044f822df305c8a16c1,ea1ccc16?w=320" alt="Ex soll Kind ermordet haben:Wie fühlt sich das für Fabians Familie an?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gina H. galt als liebevolle Bezugsperson für den kleinen Fabian, doch nun steht sie unter dem schrecklichen Verdacht, den Achtjährigen ermordet zu haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was steckt hinter dieser tragischen Entwicklung in einer Patchworkfamilie?<!--]--><!--[--><b> Familienpsychologin Nina Grimm</b><!--]--><!--[--> erklärt, wie Eifersucht und Manipulation in solchen Konstellationen ein fatales Ende nehmen können. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mehr über die Hintergründe und die emotionale Zerreißprobe für Fabians Familie – lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:48:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grönland, Zoll-Hammer, Ukraine:Trump kommt mit mehr als 300 Leuten nach Davos</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-dominiert-davos-showdown-in-den-alpen-696d1b349f3f2063cee69d5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d1b349f3f2063cee69d5d/165c21ddaa6a2f3da9e70264a93e9867,2848683b?w=992" alt="Grönland, Zoll-Hammer, Ukraine:Trump kommt mit mehr als 300 Leuten nach Davos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump (79) im Anflug auf Davos! Inmitten zahlreicher Weltkrisen – einige davon vom US-Präsidenten selbst losgetreten – richtet sich der Blick der Welt so gebannt wie nie zuvor auf die Schweizer Alpen-Idylle. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Weltwirtschaftsforum mit rund 1300 Politikern, Konzern-Lenkern, Milliardären, NGOs und Promis wird zum Epizentrum globaler Machtpolitik. Die USA schicken die größte Delegation ihrer Geschichte nach Davos: mehr als 300 Regierungsvertreter und Mitarbeiter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Präsident wird Davos dominieren: Die persönliche Visite gilt als Signalreise, ja Machtdemonstration. Beobachter erwarten, dass Trump bei seinem dritten Besuch in Davos seine Vision einer neuen Welt- und Wirtschaftsordnung vorantreiben wird. Laut US-Kreisen soll Trumps Fokus auf der Wirtschaftspolitik liegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Streit um die von Trump geforderte Annexion Grönlands durch die USA dürfte allerdings zum inoffiziellen Top-Thema werden. Europäische Spitzenpolitiker, darunter Kanzler Friedrich Merz (70), hoffen im Gedränge der Mächtigen auf vertrauliche Seitengespräche, um die Grönland- und Zoll-Krise entschärfen zu können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 06:48:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>