<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Macheten-Überfall in Dortmund:13-Jährige hacken Kiosk-Besitzer Daumen ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/dortmund-13-jaehrige-hacken-kioskbesitzer-daumen-mit-machete-ab-692d784b9372035036978f58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d784b9372035036978f59/745dcea809b5e473e5139b6712ed7b9b,20483666?w=992" alt="Macheten-Überfall in Dortmund:13-Jährige hacken Kiosk-Besitzer Daumen ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie sind erst 13 Jahre alt! Zwei Jungen stürmen nachts schwer bewaffnet einen Kiosk und hinterlassen ein Blutbad. Der syrische Ladenbesitzer verliert im Kampf um sein Leben einen Finger, während die Täter mit einer Machete auf ihn einschlagen. Trotz ihrer Festnahme bleiben die Kinder strafunmündig. Doch was treibt so junge Täter zu solch einer Gewalttat? Erfahren Sie mehr über die Hintergründe und die laufenden Ermittlungen – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:25:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach fünf Jahren:Oliver Pocher verliert Prozess gegen Anne Wünsche</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pocher-verliert-prozess-gegen-anne-wuensche-692de0f0f6a0a10b35a13820</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692de0f0f6a0a10b35a13821/96087fa8d5fe2d1d74f67898e08b0475,b8561e8a?w=992" alt="Nach fünf Jahren:Oliver Pocher verliert Prozess gegen Anne Wünsche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Was lange währt ... Vor fünf Jahren veröffentlichte Comedian Oliver Pocher im Rahmen seiner sogenannten Bildschirmkontrolle ein Video über Influencerin Anne Wünsche. Darin warf er der Schauspielerin vor, dass sie Follower, Likes sowie 96.500 Herzchen-Kommentare gekauft habe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem weiteren Video präsentierte er angebliche Belege, die diese Vorwürfe untermauern sollten. Laut den Anwälten von Wünsche seien diese jedoch „nachweislich falsch“ gewesen. Daraufhin leitete ihr Anwalt mehrere einstweilige Verfügungen ein und erstattete Strafanzeige wegen übler Nachrede.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Influencerin Anne Wünsche (34) klagte gegen Oliver Pocher – mit Erfolg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da Pocher die geforderten Unterlassungen nicht akzeptierte, reichte Wünsche 2023 vor dem Landgericht Hamburg Klage auf Unterlassung und Schadenersatz ein. Die Vorwürfe hätten ihr geschadet, da Kooperationspartner daraufhin geplante Zusammenarbeiten abgesagt hätten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:25:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues INSA-Politikerranking:Überraschung für Bas und Klingbeil!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/insa-ranking-diese-minister-ueberraschen-mit-aufstieg-692da31df6a0a10b35a1334b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692da31df6a0a10b35a1334c/6e765bc85ae81dbc7ff4529120f912c3,c7251a62?w=576" alt="Neues INSA-Politikerranking:Überraschung für Bas und Klingbeil!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im aktuellen INSA-Politikerranking gibt es Bewegung: Für Bundesarbeitsministerin Bärbel Bas und Bundesfinanzminister Lars Klingbeil gibt es eine deutliche Überraschung. Nicht alle Politiker können jubeln – einige Regierungsmitglieder verlieren deutlich an Boden. </b><!--]--><!--[-->

Erfahren Sie nur mit BILDplus, auf welchen Plätzen die beiden Minister jetzt stehen und wer im Ranking deutlich abgerutscht ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:25:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie es zu der Insolvenz kam:Deutscher Kosmetik-Hersteller pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/insolvenz-deutscher-kosmetik-hersteller-pleite-692d6c22392d5c38e3852734</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d6c22392d5c38e3852735/338db4d6a8ba84ac33f62d0877613644,525ed3ce?w=576" alt="Wie es zu der Insolvenz kam:Deutscher Kosmetik-Hersteller pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Hochwertige Kosmetik auf Fashionshow-Niveau: Das war die Idee der weltweit agierenden Modelagentur MGM, als sie im August 2023 ihre eigene Kosmetiklinie launchte. Jetzt, knapp zwei Jahre später, muss MGM Cosmetics aber Insolvenz anmelden. BILD kennt die Hintergründe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->MGM vertritt Superstars wie Angelina Jolie, Brad Pitt, Ben Affleck, aber auch Models und Influencer wie Farina Opoku, Shania Geiss oder Chrissy Teigen. Eigentlich perfekte Voraussetzungen für eine Beauty-Brand. Die Kosmetiklinie aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> warb mit „Modelskin for everyone“ (Deutsch: Modelhaut für jeden). Doch Mitte November 2025 war das Unternehmen nach mehr als zwei Jahren nicht mehr zahlungsfähig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->MGM-Modelagentur-Chef Marco Sinervo zu BILD: „Wir hatten damals die Idee, neben der Agentur auch noch eine eigene Brand zu gründen. Doch dann wuchs uns alles schnell über den Kopf.“ Der 48-Jährige gesteht offen: „Wir hatten plötzlich mit Online-Shops und Kundenservice-Hotline Baustellen, die wir so noch nicht kannten und haben uns daher Unterstützung geholt.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->MGM-Modelagentur-Gründer Marco Sinervo (48) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehefrau Karina über krebskranken Gottschalk:„Er wird nach so vielen Jahrzehnten auf der Bühne tief fallen ...“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-rueckzug-aus-der-oeffentlichkeit-692c49ad5e75871cc1fc9804</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692c49ad5e75871cc1fc9805/83868d497383ce9f87738a2d8c632409,ff8fa5a9?w=656" alt="Ehefrau Karina über krebskranken Gottschalk:„Er wird nach so vielen Jahrzehnten auf der Bühne tief fallen ...“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Schock nach der schweren Krebsdiagnose sitzt immer noch tief!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nachdem Thomas Gottschalk (75) in BILD exklusiv seine schwere, aggressive Krankheit öffentlich gemacht hat, will er sich bald – zusammen mit seiner Ehefrau Karina – für mehrere Monate aus der Öffentlichkeit zurückziehen. Was die nächsten Schritte bei seiner Krebstherapie sind, was sich in den kommenden Wochen erst abzeichnet – und wie sehr seine große Liebe für ihn kämpft, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:25:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute vorgestellt:Was ist denn das für ein neues Bayern-Shirt?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-verruecktes-aufwaermshirt-neu-im-online-shop-musiala-reha-in-neuen-klamotten-692d64b846f39b6230ff6d96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d64b846f39b6230ff6d96/9dedf7abc27e66753982e7141db1d5a2,77d0dd3e?w=320" alt="Heute vorgestellt:Was ist denn das für ein neues Bayern-Shirt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Shirt sorgt für Diskussionen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat am Montagvormittag ein ungewöhnliches Aufwärm-Shirt auf den Markt gebracht. Vor rund zwei Wochen hatte BILD bereits über den Leak der Trikot-Plattform „Footy Headlines“ berichtet – schon damals gab es überwiegend negative Kommentare der User.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was rund um die Bayern-Stars nach dem Sieg gegen St. Pauli in der Allianz Arena passierte!</p><p class="teaser__text">Markige Worte von Bayern-Ehrenpräsident Uli Hoeneß am Sonntagabend!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deal noch bis Mitternacht aktiv:LEGO-Milchstraße sorgt für galaktische Nachfrage!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/black-friday-lego-deals/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692c5e5436b2b6845f1be40e/f709fccec1a0ef1b1ceb2cfbc558f3bd,ca2db033?w=320" alt="Deal noch bis Mitternacht aktiv:LEGO-Milchstraße sorgt für galaktische Nachfrage!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:25:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Symbol des Ukraine-Widerstands angeblich gefallen:Russen melden Eroberung von Pokrowsk!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/symbol-des-ukraine-widerstands-angeblich-gefallen-russen-melden-eroberung-von-pokrowsk-692dfbd2cf3f37f4427cd326</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692dfbd2cf3f37f4427cd327/27b76f0b40b23af53a58cd5b87373c75,a099d2a6?w=992" alt="Symbol des Ukraine-Widerstands angeblich gefallen:Russen melden Eroberung von Pokrowsk!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Über Pokrowsk hängt der Geruch von Staub, Rauch und verbranntem Metall, als die Meldung die Front erreicht: Die Stadt ist gefallen – das verkündet zumindest Moskau. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die einst pulsierende Bergarbeiter-Metropole, mehr als ein Jahr lang Symbol des ukrainischen Widerstands, soll laut Kreml vollständig eingenommen worden sein. Kremlsprecher Dmitri Peskow (58) verkündet den angeblichen Sieg nüchtern: Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neuer-kreml-plan-gegen-uns-putin-ruestet-verbuendete-staaten-auf-692854b5273e02d8aa5fe0f9"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (73) sei informiert worden. Aus Kiew kommt zunächst keine Bestätigung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichzeitig behauptet Moskau, auch Wowtschansk in der Region Charkiw erobert zu haben. Unabhängig prüfen lässt sich das aktuell nicht – doch Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj (47) selbst hatte zuletzt in Paris eingeräumt, dass die Kämpfe im Donbass und im Nordosten extrem intensiv seien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Beobachter ist das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/rubio-zu-ukraine-geht-nicht-nur-darum-einen-krieg-zu-beenden-692cfc935e75871cc1fc9e64"><!-- --><!--[--><!--[-->Timing<!--]--><!--]--></a><!--[--> auffällig: Am Dienstag wird US-Sondergesandter Steve Witkoff (68) in Moskau erwartet. Der Kreml könnte so demonstrative Stärke zeigen, um bei möglichen Gesprächen über einen Friedensplan besser dazustehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:25:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krypto-Markt in der Krise:Absturz! Was mache ich jetzt mit meinen Bitcoins?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/bitcoin-stuerzt-ab-was-anleger-jetzt-machen-sollten-692d91c646f39b6230ff720f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d91c646f39b6230ff7210/31165f8870b97b8804e0b0a8dc3b640c,e67cac95?w=576" alt="Krypto-Markt in der Krise:Absturz! Was mache ich jetzt mit meinen Bitcoins?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Bitcoin-Kurs erlebte einen dramatischen Absturz von über 120.000 auf 85.000 Dollar – was steckt hinter diesem Einbruch? Investoren hatten auf steigende Preise gehofft, doch der Handelskonflikt zwischen den USA und China brachte die Wende. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Börsenexperte Christian W. Röhl erklärt, welche Strategien jetzt sinnvoll sind. Erfahren Sie, warum das digitale Gold nicht glänzen konnte und wie Anleger mit starken Nerven davon profitieren können. Die detaillierten Hintergründe – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:25:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläre Rückkehr:Neuer TV-Job für Jana Wosnitza</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/darts-wm-neuer-tv-job-fuer-jana-wosnitza-692df8d246f39b6230ff79b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692df8d246f39b6230ff79b8/a56dcfd5315d68929b2d71abd14182be,fa398ece?w=576" alt="Spektakuläre Rückkehr:Neuer TV-Job für Jana Wosnitza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Darts-WM steht vor der Tür und die deutschen Fans dürfen sich über die Rückkehr einer beliebten Moderatorin freuen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jana Wosnitza (32) wird für die Darts-WM zu Sport1 zurückkehren. Das gab der Sender am Montagabend bekannt. Das Turnier im legendären Alexandra Palace in London beginnt am 11. Dezember, Wosnitza wird vom 15. bis 19. Dezember die Sendungen moderieren und zum On-Air-Team gehören. An allen anderen WM-Tagen übernimmt Katharina Kleinfeldt die Moderation.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für Wosnitza ist es eine Rückkehr an alte Wirkungsstätte. Die gebürtige Kölnerin kam 2017 als Praktikantin zu Sport1, absolvierte von 2018 bis 2020 ein Volontariat beim Sender aus Ismaning bei München. Ab 2019 stand sie vor der Kamera, unter anderem beim „Fantalk“ und der 2. Liga. Anschließend war Wosnitza als Co-Moderatorin beim „Doppelpass“ im Einsatz. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Darts-WM steht bevor. Das brachte die Auslosung.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:25:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Komplett besoffen“:RTL-Dreh endet für Laura Karasek im Vollsuff</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/laura-karasek-rtl-dreh-endet-im-vollsuff-692d9b1f46f39b6230ff72de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d9b1f46f39b6230ff72de/0f9f024910c8b35b34bb7afa00e18da5,ca3acc90?w=320" alt="„Komplett besoffen“:RTL-Dreh endet für Laura Karasek im Vollsuff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Dieser TV-Dreh endete im Chaos. Im Podcast „Was stimmt nicht mit uns?“ (streambar bei Podimo) spricht Autorin und Moderatorin Laura Karasek („NDR Quizshow“) mit Reality-Star Evelyn Burdecki über eine TV-Reportage, die völlig aus dem Ruder lief. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Jahr 2019 flog Karasek mit ihrem Bruder Niko (40) für einen Betrag für „stern TV“ (RTL) ins thailändische Bangkok. Ihre Aufgabe: zwei Tage in Bangkok überleben. Während ihr Bruder nur 200 Euro Bargeld zur Verfügung hatte, bekam Laura eine goldene Kreditkarte ohne Limit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laura erinnert sich an den Dreh für die Rubrik „Cash oder Karte“: „Ich bin dann für 2000 Euro mit dem Heli über Bangkok geflogen und durfte auch mit Haien tauchen.“ Doch die Stimmung kippte, als sie in einem Luxusrestaurant einkehrte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort wurden der Moderatorin nur Insekten serviert: „Ich musste da Maden und Würmer essen!“ Acht Stunden dauerte der Dreh. Um ihren Ekel zu überwinden, griff Laura in dieser Zeit immer wieder zum Weinglas: „Man sieht auch, wie ich immer mehr Wein trinke, weil (...) ich fand das so widerlich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:25:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nacht wird zur Feuerhölle:Explosion erschüttert Sydney</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuerinferno-in-sydney-entsorgungswerk-zerstoert-692d4aed2ec9cebc900ed652</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d4aed2ec9cebc900ed652/e3e4df99c972c8178dd47568b5dfd226,d6e046a5?w=320" alt="Nacht wird zur Feuerhölle:Explosion erschüttert Sydney" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein gewaltiger Brand zerstört ein Entsorgungswerk in Sydney. Über 200 Feuerwehrleute kämpfen stundenlang gegen die Flammen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:25:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kult-Truppe nach 11 Jahren zurück im Kino:Bei „Stromberg“ bleibt noch alles wie immer</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stromberg-wieder-da-so-kam-es-zur-kino-rueckkehr-692dc0019372035036979742</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692dc0019372035036979743/846079944e24ff57e4976a11c71bf165,34e40bc3?w=992" alt="Kult-Truppe nach 11 Jahren zurück im Kino:Bei „Stromberg“ bleibt noch alles wie immer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Da isser wieder – und wie! Fast elf Jahre nach dem ersten und bislang einzigen „Stromberg“-Kinofilm kehrt Deutschlands Büro-Ekel Nummer 1 zurück auf die ganz große Leinwand. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Christoph Maria Herbst trägt als Kultfigur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/stromberg/tv-serie-news-fotos-videos-25368536.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bernd Stromberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> die fleischfarbene Badekappe erneut wie eine Krone. Der „Klobrillen-Bart“, wie er die unverkennbare Gesichtsfrisur bezeichnet, macht in Kino-XL richtig ’was her.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Noch längst nicht reif für die Kiste: Christoph Maria Herbst bringt Kultfigur Bernd Stromberg erneut auf die große Leinwand – mit einem Feuerwerk an Gags – garantiert auch wieder zum Fremdschämen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur Weltpremiere am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/jurassic-world-fuer-scarlett-johansson-wird-berlin-zum-dschungel-6853ca725cc1ca15643e1c72"><!-- --><!--[--><!--[-->Berliner Zoo Palast<!--]--><!--]--></a><!--[--> kommt der Schauspiel-Riese von den Schultern an aufwärts gut rasiert und liefert mit seinem Ensemble einen Film ab, der mehr als ein Gag-Feuerwerk ist und viele Zuschauer überraschen wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:25:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Freund tötet Influencerin Stefanie:Im Netz waren sie ein Vorzeige-Paar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ex-toetet-influencerin-stefanie-im-netz-waren-sie-ein-vorzeige-paar-692d4246e9b1296b9ef9929c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d4246e9b1296b9ef9929d/86e0ed99bc2a16994e38858a8c63a85a,836a5527?w=576" alt="Ex-Freund tötet Influencerin Stefanie:Im Netz waren sie ein Vorzeige-Paar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stefanie P. (32) und ihr Ex-Freund Patrick M. (31) zeigten sich in sozialen Netzwerken gern als verliebtes Paar, kuschelten und schmusten auf Fotos für PR-Agenturen. Doch die makellose Fassade war trügerisch und endete mit dem Mord an der jungen Frau.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe der brutalen Tat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 22:25:21 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>