<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Samuel Koch spricht über Verfahren zum „Wetten, dass..?“-Unfall:Seine Pflege verschlingt ein Vermögen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/wetten-dass-unfall-samuel-koch-pflege-verschlingt-ein-vermoegen-68d38a544a958e24fe6c0032</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d38a544a958e24fe6c0033/8a2c977e183c06b788d4093444b5c1ea,cc84709c?w=992" alt="Samuel Koch spricht über Verfahren zum „Wetten, dass..?“-Unfall:Seine Pflege verschlingt ein Vermögen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Unfall bei „Wetten, dass..?“ liegt fast 15 Jahren zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch er veränderte das Leben von Samuel Koch komplett. Der ehemalige Kunstturner und Stuntman ist seither vom Hals abwärts gelähmt. Seit fünf Jahren kämpft vor Gericht dafür, dass der Unfall als Berufsunfall anerkannt wird. Am Mittwoch erneut Termin vor dem Bundessozialgericht in Kassel. Ergebnis? Der Fall wird neu verhandelt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was Samuel Koch zu der Entscheidung sagt, wie es ihm aktuell geht und mit welchen Hürden und Kosten er jeden Tag zu kämpfen hat. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 21:20:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>OpenAI-Boss Sam Altman:„Du definierst unsere Zukunft neu“</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/chatgpt-erfinder-sam-altman-mit-axel-springer-award-geehrt-68d115441aea417f4453d9a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d115441aea417f4453d9a2/77861bd3ac7ef1cbe2aa05e8741b3da2,33597032?w=992" alt="OpenAI-Boss Sam Altman:„Du definierst unsere Zukunft neu“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><i> </i><!--]--><!--[--><b>Es klingt noch immer für viele nach Science-Fiction, nach einer Welt in der Zukunft. Doch Künstliche Intelligenz ist bereits längst im JETZT angekommen. Sie verändert die Welt - und das rasend schnell. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ER ist der Kopf hinter dem wohl mächtigsten KI-Unternehmen der Welt – und einer der einflussreichsten Tech-Manager unserer Zeit: OpenAI-Boss und ChatGPT-Erfinder Sam Altman. Jetzt wurde KI-Genie Altman mit dem Axel Springer Award für seinen unternehmerischen Mut sowie für seinen verantwortungsvollen Blick auf die gesellschaftlichen Auswirkungen und die gerechte Verteilung dieser Technologie geehrt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[--><i>Bei der Verleihung im Axel-Springer-Hochhaus am Mittwoch offenbarte Altman im Gespräch mit Mathias Döpfner, Vorstandsvorsitzender von Axel Springer, er habe immer an den Erfolg von ChatGPT geglaubt, aber nicht daran, dass es „SO erfolgreich“ werden würde.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sam Altman und Mathias Döpfner im Gespräch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 21:20:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um die Höhe des Kontostands:Gefundener Kontoauszug interessiert 10 Millionen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/gefundener-kontoauszug-interessiert-10-millionen-wegen-kontostand-68d2696c4a958e24fe6bf0e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2696c4a958e24fe6bf0e7/029ef91110a9b4ca699d43e3077ceae8,9138ee67?w=576" alt="Es geht um die Höhe des Kontostands:Gefundener Kontoauszug interessiert 10 Millionen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Apache Junction (USA) – <!--]--><!--[--><b>Dieser Kontoauszug sorgt für Aufsehen. Mehr als 10 Millionen Menschen wollten ihn schon sehen. Ein Mann fand die Quittung vor einem Geldautomaten. Die Höhe des darauf abgedruckten Kontostands ließ ihn staunen. Und nicht nur ihn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bankkunde wollte einfach nur Geld abheben, als er den Zettel vor dem Automaten in Apache Junction (USA) fand und aufhob. Jeffrey Mitchell fotografierte die Quittung und veröffentlichte sie auf der Plattform Reddit. Damit löste er eine gigantische Diskussion aus. Der Grund ist die Höhe des Kontostands. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jeffrey Mitchell zu BILD: „Der Post hat jetzt über 10 Millionen Aufrufe, was ziemlich unglaublich ist.“ Der Kontoauszug entfachte eine gigantische Diskussion darüber, wie viel Geld auf einem Konto „normal“ sei und wie man es am besten anlegen sollte. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jeffrey Mitchell zeigte BILD, dass sein Beitrag mehr als zehn Millionen Mal aufgerufen wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 21:20:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Er isst dauernd Wurst“:Frankreich lacht über Söders Fleisch-Fetisch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/er-isst-dauernd-wurst-frankreich-lacht-ueber-soeders-fleisch-fetisch-68d42a9e6199625f8c0fc0cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d42a9e6199625f8c0fc0cd/bc5168251c1b63846e0b60624164f9a6,400859c1?w=576" alt="„Er isst dauernd Wurst“:Frankreich lacht über Söders Fleisch-Fetisch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Markus Söders (CSU) Essgewohnheiten sind mittlerweile auch in Frankreich ein Thema! In einem französischen Politik-Magazin sorgt sein Faible für Wurst und Fleisch für Erstaunen und Belustigung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der französischen Arte-Sendung „28 Minutes“ stellt die Journalistin Marie Bonnisseau den bayerischen CSU-Vorsitzenden wie folgt vor. „In Deutschland ist er der Anführer der CSU, er ist Bayer und heißt Markus Söder. Er hat wörtlich gesagt ‚Stoppt die Tofu-Diktatur‘!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Folge zitiert die Kommentatorin den Ministerpräsidenten mit den Worten „Wir leben hier nicht in einer Brokkoli-Republik“ sowie „Ein Leben ohne Wurst ist möglich, aber sinnlos“ – und kommentiert dies sarkastisch mit einem „Bewegend!“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Dann wirft sie ihm vor, ein „Gastro-Populist“ zu sein, der die „echten deutschen Fleischesser“ gegen die urbanen, vegetarischen Eliten mobil mache. „Die Journalisten lieben das!“, meint Bonnisseau und kommt daraufhin auf </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Söders</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> Instagram-Format „Söder isst“ zu sprechen. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 21:20:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue TV-Sendung zur Primetime enttäuscht:Raabs lahme Mucki-Show</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/raabs-lahme-mucki-show-neue-sendung-zur-primetime-enttaeuscht-68d429cd6199625f8c0fc0c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d429cd6199625f8c0fc0c6/3e7460ac696fdaec2866f37be316ba0d,62735be6?w=656" alt="Neue TV-Sendung zur Primetime enttäuscht:Raabs lahme Mucki-Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Jetzt dreht er wieder das große Rad … Stefan Raab (58) ist zurück im TV – und diesmal in voller Länge. Nach seinem 15-Minuten-Quickies in der vergangenen Woche gab's am Mittwoch das XL-Paket. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pünktlich zur Primetime schickte RTL „Die Stefan Raab Show“ zum ersten Mal abendfüllend auf Sendung. Dabei lief nicht alles glatt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Einstieg nimmt sich der Entertainer selbst aufs Korn und erzählt von seinem haarigen Ausrutscher. Raab berichtet: „Mir ist heute Morgen was passiert: Ich schere mein Resthaar, wie seit 20 Jahren, mit so einer Ratzmaschine. Ich setze es an, und auf einmal fällt der Aufsatz ab. Und zack, ist es passiert.“ Mit dem defekten Haarschneider hat sich der Moderator eine kahle Stelle verpasst, trägt jetzt Glatze mitten im lichten Schopf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Raab demonstriert, wie es zur kahlen Stelle auf seinem Kopf kam<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 21:20:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strom für später:Das ist der beste Balkonkraftwerk-Speicher</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/balkonkraftwerk-speicher-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4046dd038d71e526128fe/eff79076ec54749a70bfc4393aa8682f,c5bec3a0?w=320" alt="Strom für später:Das ist der beste Balkonkraftwerk-Speicher" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 21:20:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Details zum Feuer-Haus von Pinneberg:Die Flammen schlossen Sofia (†9) im Kinderzimmer ein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/feuer-ueberraschte-sie-im-schlaf-kleine-sofia-9-hatte-keine-chance-68d3de06f690fb3eb9734e82</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3de06f690fb3eb9734e83/f0c036d3bc5e3d5ff5d3572e271fe470,71a3b719?w=320" alt="Neue Details zum Feuer-Haus von Pinneberg:Die Flammen schlossen Sofia (†9) im Kinderzimmer ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als die Flammen zur tödlichen Falle wurden, lag die neunjährige Sofia in ihrem Kinderzimmer. Niemand konnte ihr helfen – und es gab kein Entkommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die schreckliche Tragödie um das Feuer-Haus von Pinneberg nahm dem kleinen Mädchen das Leben. Sofia, der Schülerin, die Glitzer liebte und so gern tanzte! Wie jetzt herauskommt, hatte ihre Familie keine Chance, sie aus den Flammen zu befreien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 21:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berliner räumt Eurojackpot ab:Das bringt ein 120-Mio.-Gewinn an Zinsen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berliner-gewinnt-120-millionen-beim-eurojackpot-das-gibts-an-zinsen-68d41f23f690fb3eb97354c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d41f23f690fb3eb97354c1/bb8e23cb1802dd1d2e9c859af860e814,d71fc312?w=992" alt="Berliner räumt Eurojackpot ab:Das bringt ein 120-Mio.-Gewinn an Zinsen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->120 Millionen Euro – das ist der unglaubliche Gewinn, der Deutschland um einen Multimillionär reicher macht! Doch der Gewinner aus Berlin hat sich bislang noch nicht gemeldet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was macht man eigentlich mit so einer irren Summe und wie sollte man das Geld sicher anlegen? Lesen Sie mit BILDplus, wie der Eurojackpot-Sprecher Bodo Kemper erklärt, welche Schritte der Gewinner jetzt unternehmen sollte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 21:21:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>OpenAI-CEO über Kriege, Autokraten, Terror:„Es ist ein beängstigender Moment“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/openai-ceo-ueber-kriege-autokraten-terror-es-ist-ein-beaengstigender-moment-68d433a84a958e24fe6c0f8f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d433a84a958e24fe6c0f90/33f8af8d3e7b7490460214a1a25a47d5,f869a224?w=576" alt="OpenAI-CEO über Kriege, Autokraten, Terror:„Es ist ein beängstigender Moment“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Demokratie und Meinungsfreiheit geraten unter Druck wie selten zuvor. Die Frage bleibt: Warnsignal oder Anfang vom Ende?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 21:21:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Superstar ließ seine Kontakte spielen:Wie Ronaldo Eintracht Frankfurt half</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-sogar-cristiano-ronaldo-half-beim-santos-comeback-68d3c5f76199625f8c0fb938</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3c5f76199625f8c0fb939/d8c63bedef21fa404f859bfe76550ba4,1e3449a4?w=576" alt="Superstar ließ seine Kontakte spielen:Wie Ronaldo Eintracht Frankfurt half" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist zurück!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur 151 Tage brauchte Kaua Santos (22), um nach seinem Riss des hinteren rechten Kreuzbandes wieder im Tor von Eintracht Frankfurt zu stehen. Leider versauten ihm seine Vorderleute gegen Union (3:4) das Traum-Comeback.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es war weit weg von einer Traum-Rückkehr, aber endlich kann ich wieder das tun, was ich am meisten liebe. Jetzt fühle ich mich stärker, vorbereitet und hungriger denn je, um zu gewinnen. Ich freue mich auf alles, was vor uns liegt“, erklärt der Südamerikaner. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und auf dem Weg zurück auf den Platz half sogar Super-Star Cristiano Ronaldo (40) mit!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 21:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Überlasse das nicht dem Arbeitsministerium“:Merz macht Bürgergeld zur Chefsache</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/klare-ansage-an-baerbel-bas-merz-macht-buergergeld-zur-chefsache-68d429493082532dc64d18bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d429493082532dc64d18bb/e94e7df52cadf90a8537fe4c9fc5f646,6f233705?w=656" alt="„Überlasse das nicht dem Arbeitsministerium“:Merz macht Bürgergeld zur Chefsache" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das wird Bärbel Bas überhaupt nicht gerne hören! Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) macht die Reform des Bürgergelds zur Chefsache. „Ich überlasse das nicht dem Arbeitsministerium oder anderen Stellen in der Regierung“, sagte Merz beim Verband der Chemischen Industrie (VCI) am Mittwochabend in Berlin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Reform werde nicht im Arbeitsministerium, sondern von den Spitzen der schwarz-roten Koalition vorbereitet. Und weiter: „Wir lassen es nicht auf der Fachebene, sondern wir diskutieren es auf der politischen Ebene und machen einen Top-Down-Ansatz“, fügte der Kanzler hinzu – eine Methode, bei der die oberste Führungsebene Ziele und Strategien vorgibt, die dann von nachgeordneten Ebenen umgesetzt werden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Redeschlacht im Bundestag: Alice Weidel attackiert Kanzler Merz.</p><p><!--[--><!--[-->Dies sei vielleicht ungewöhnlich für einen Gesetzgebungsvorgang. Aber man wolle sich erst politisch über die Formulierungen „bis hart an die Gesetzessprache heran“ einigen, bevor man die Ministerialbürokratie einschalte, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/merz-klingbeil-treffen-schnieder-verliert-poker-um-strassen-milliarden-68d176371aea417f4453e254"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wenn erst einmal etwa aufgeschrieben sei, werde es viel schwerer, noch etwas zu ändern, sagte Merz zur Begründung. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 21:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Blut-Crash und Millimeter-Tor:Freiburgs Europa-Traumstart!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league-freiburgs-europa-traumstart-mit-blut-crash-und-millimeter-tor-68d4361bf690fb3eb97355a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4361bf690fb3eb97355a2/cf94151db5fa1aff04bfbb56b4238ca9,dc2a9d91?w=320" alt="Mit Blut-Crash und Millimeter-Tor:Freiburgs Europa-Traumstart!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Traum-Rückkehr nach Europa für den SC Freiburg!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem die Breisgauer in der letzten Saison international nur Zuschauer waren, meldet sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/sc-freiburg/startseite-sc-freiburg-31074448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sport-Club<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einem überzeugendem 2:1 gegen den FC Basel zurück. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der 1. Halbzeit hat Freiburg das Spiel im Griff. Logisch: Die SC-Führung durch Osterhage (31. Minute), der eine tolle Kombination mit einem platzierten Schuss aus 18 Metern vollendet. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Freiburg startet gegen Basel in die Europa League, das internationale Derby verspricht Spannung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 21:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horror nach Hochzeit:Eltern (28, 26) wachen neben ihrem toten Baby auf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tragoedie-auf-kreta-eltern-wachen-in-hotel-neben-totem-baby-auf-68d41771f690fb3eb9735476</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d41771f690fb3eb9735476/bad74a65b0a581d290bf9c3eca30b955,8489c9b9?w=320" alt="Horror nach Hochzeit:Eltern (28, 26) wachen neben ihrem toten Baby auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die in diesem Artikel geschilderten Ereignisse behandeln den Tod eines Babys. Die Schilderungen können für manche Leser schwer zu ertragen sein.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kalyves (Kreta, Griechenland) – <!--]--><!--[--><b>Tragödie in einem Hotel auf der griechischen Urlaubsinsel Kreta. Bereits am Sonntag ist dort ein erst zwei Monate alter Säugling aus noch ungeklärter Ursache gestorben. Seine jungen Eltern (28, 26) aus Finnland hatten mit dem Baby gemeinsam in einem Bett geschlafen; sie bemerkten am Morgen, dass es nicht mehr atmete.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Finnische Medien berichten, dass das Paar am Vorabend zu einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/partnerschaft/hochzeit/thema-hochzeit-alle-infos-80206340.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochzeit<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingeladen gewesen sei. Die Polizei nahm Ermittlungen auf und nahm die Eltern zu einer Vernehmung mit und führte eine toxikologische Untersuchung durch, deren Ergebnis noch aussteht. Es hätten sich aber keine Hinweise auf einen absichtlich herbeigeführten Tod des Babys ergeben, hieß es später. Die Staatsanwaltschaft hat ein Verfahren wegen fahrlässiger Tötung eingeleitet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie u.a. die griechische Ausgabe von <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.cnn.gr/ellada/story/496648/asfyktikos-thanatos-gia-to-2-minon-vrefos-sta-xania-oi-goneis-tou-to-plakosan-pano-ston-ypno" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->CNN<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter Berufung auf einen Gerichtsmediziner berichtet, könnte der Säugling erstickt sein, weil ihm zwischen den beiden schlafenden Eltern zu wenig Platz zum Atmen blieb. Die Todesursache ist jedoch noch nicht offiziell bestätigt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 21:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläres BGH-Verfahren:Er zahlt 460 Euro Miete, nahm aber 962 Euro vom Untermieter</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wohnen-in-berlin-bgh-prueft-gewinnbringende-untervermietung-68d37fc86199625f8c0fb2f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d37fc86199625f8c0fb2f7/87bdca27c73a29efbb3fe4c1eff9150c,3ea3680a?w=992" alt="Spektakuläres BGH-Verfahren:Er zahlt 460 Euro Miete, nahm aber 962 Euro vom Untermieter" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-582"><!--[--><!--[--><b>Ein Berliner Mieter verlangte von seinen Untermietern 962 Euro, obwohl er selbst nur 460 Euro Miete zahlte – mehr als das Doppelte. Nun prüft der Bundesgerichtshof (BGH), ob eine solche „gewinnbringende Untervermietung“ zur fristgerechten Kündigung führen darf.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wer für einige Zeit ins Ausland geht oder knapp bei Kasse ist, holt sich manchmal einen Untermieter ins Haus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-582"><!--[--><!--[-->Bei der heutigen Verhandlung gab es noch kein finales Urteil. Der BGH äußerte allerdings Zweifel an der Rechtmäßigkeit. Sinn einer Untervermietung sei, dass der Mieter die Wohnung halten könne, während er etwa im Ausland sei, erklärte der Vorsitzende Richter Ralph Bünger in Karlsruhe. Die Untervermietung solle den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/mieterrecht/recht-nachrichten-news-fotos-videos-18245568.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mieter<!--]--><!--]--></a><!--[--> finanziell entlasten.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-582-1220"><!--[--><!--[--><b>Ob und gegebenenfalls unter welchen Voraussetzungen mit Untervermietungen finanzielle Gewinne erzielt werden dürfen, wird nun geklärt. Ein Urteil wird für den 28. Januar erwartet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 21:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans verzweifelt!:Kriege ich nie wieder eine HSV-Karte?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-fans-verzweifelt-kriege-ich-nie-wieder-eine-karte-68d3fe3fd038d71e52612859</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3fe3fd038d71e5261285a/6c8c7053d060a5c54aed7eebb835a670,b97930bc?w=576" alt="Fans verzweifelt!:Kriege ich nie wieder eine HSV-Karte?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der vergangenen Saison stellte der HSV einen Allzeit-Rekord auf. Im siebten Jahr 2. Liga kamen im Schnitt 56.324 Zuschauer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Nach der Bundesliga-Rückkehr ist die Nachfrage noch größer. Wer nicht Mitglied ist, hat keine Chance auf ein Ticket. Weder auswärts noch zu Hause.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zahlreiche Fans fragen sich verzweifelt: Kriege ich nie wieder eine HSV-Karte?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie alle Hintergründe mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 21:21:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>