<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Geheimplan für Verhandlungen:So will Merz Trump knacken</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-plant-treffen-mit-trump-in-davos-bild-erklaert-seine-strategie-696f73fef1cf5c80c99352cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f73fef1cf5c80c99352ce/ec9ea335e2338bcf71a826e30bbb0e46,3c682d18?w=992" alt="Geheimplan für Verhandlungen:So will Merz Trump knacken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Showdown in Davos! US-Präsident Donald Trump will sich Grönland einverleiben, droht u.a. Deutschland mit Strafzöllen. Kanzler Friedrich Merz ist auf einer heiklen Mission, er versucht, den US-Präsidenten zum Einlenken zu bringen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie nur mit BILDplus, welche Strategie Merz verfolgt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 10:37:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanada-Premier rechnet ab:Wir im Westen haben mit einer Lüge gelebt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kanada-premier-rechnet-ab-wir-im-westen-haben-mit-einer-luege-gelebt-697084f70452f09d7ec5d017</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697084f70452f09d7ec5d018/7f2bfab65a7f608bb4d95e41173a05cb,abf92035?w=992" alt="Kanada-Premier rechnet ab:Wir im Westen haben mit einer Lüge gelebt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Weltordnung wankt – und der Westen steht vor einer unbequemen Wahrheit. Während US-Präsident Donald Trump (79) mit Zöllen, Machtpolitik und seinem Griff nach Grönland die internationale Ordnung auf den Kopf stellt, hält Kanadas Premierminister Mark Carney (60) dagegen: mit einer schonungslosen Analyse der neuen Realität. In einer Grundsatzrede auf dem Weltwirtschaftsforum in Davos (Schweiz) rechnet er mit der alten, regelbasierten Welt ab, von der auch der Westen lange profitiert hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ohne den Namen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu nennen blickt Carney vor allem nach vorne: In einer Welt, in der die Starken immer mehr ihre Stärke ausnutzen, seien Länder wie Kanada nicht machtlos. Sie hätten stattdessen eine Chance – wenn sie gemeinsam handeln. Der Regierungschef schildert den kanadischen Weg mit neuen Bündnissen, dem Besinnen auf die eigenen Möglichkeiten und einer Menge Pragmatismus. Sein Kurs: „Wir nehmen die Welt aktiv so an, wie sie ist, und warten nicht auf eine Welt, wie wir sie uns wünschen.“ Der Abschied von Illusionen ist hart, aber notwendig: „Nostalgie ist keine Strategie“, so Carney.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/kanada/nachrichten-news-fotos-videos-17370342.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->kanadische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Premier ist seit März 2025 im Amt. Der Parteichef der Liberalen gilt als Pragmatiker, der vor allem auf Multilateralismus setzte. Mit seiner Davos-Rede schlägt er nun Töne an, die den gesamten Westen aufrütteln sollten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Es ist mir eine Freude – und eine Pflicht –, an diesem Wendepunkt für Kanada und für die Welt bei Ihnen zu sein. Heute werde ich über den Bruch in der Weltordnung sprechen, über das Ende einer schönen Geschichte und den Beginn einer brutalen Realität, in der die Geopolitik zwischen den Großmächten keinen Beschränkungen unterliegt. Ich möchte Ihnen aber auch darlegen, dass andere Länder, insbesondere Mittelmächte wie Kanada, nicht machtlos sind. Sie haben die Fähigkeit, eine neue Ordnung aufzubauen, die unsere Werte verkörpert, wie die Achtung der Menschenrechte, nachhaltige Entwicklung, Solidarität, Souveränität und territoriale Integrität der Staaten.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 10:37:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump will Deal:Jetzt beginnen Grönlands entscheidende Stunden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-will-deal-jetzt-beginnen-groenlands-entscheidende-24-stunden-696fe12b568b91954b0e9538</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fe12b568b91954b0e9539/4e5cbf1c2d1700e35cbf44e8fc96c717,a2dacdad?w=576" alt="Trump will Deal:Jetzt beginnen Grönlands entscheidende Stunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Davos –<!--]--><!--[--><b> Countdown zum Trump-Auftritt in Davos! US-Präsident Donald Trump ist mit Verspätung unterwegs in die Schweiz. Seine Regierungsmaschine hatte eine Panne, er musste den Flieger tauschen – noch ist es unklar, wann er beim Weltwirtschaftsgipfel landet. Fest steht: Trump besteht darauf, sich Grönland einzuverleiben – es beginnen die entscheidenden Stunden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Abflug gab es eher einen Zickzack-Kurs bezüglich der Arktisinsel: „Wir müssen Grönland haben“, wiederholte er zuerst. Und polterte: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei ohne ihn nur ein „Aschehaufen“. Erneut beklagte Trump, den Friedensnobelpreis verdient zu haben. Er schlug aber auch versöhnliche Themen an: Zu Grönland seien „viele Treffen“ geplant, eine „Lösung“ könnte in Sicht sein. Er deutete an, dass hier die Nato eingebunden werden könnte. Es klang nach Kompromiss, einem möglichen Deal. Auf die Frage, wie weit er gehen würde, sagte er aber auch: „Warten Sie ab!“ Wenigstens: Das Pentagon habe noch keine Angriffspläne ausgearbeitet, berichtete die „New York Times“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Davos wird Trumps Rede (vermutlich am Nachmittag) mit Spannung erwartet.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Während des 6600 Kilometer langen Nachtflugs nach Zürich wollte sein Team noch den Feinschliff an der Davos-Rede vornehmen – auch wenn <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/macron-rutte-blamiert-macht-trumps-sms-knall-diplomatie-unmoeglich-696f6044ba7d3e3e33b9d3ee"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekannt dafür ist, regelmäßig vom Manuskript abzuweichen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Polarlicht (Aurora Borealis) leuchtet am Dienstag, den 20. Januar 2026, am Himmel über Nuuk in Grönland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 10:37:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufruf des Premierministers:Grönländer sollen sich auf Invasion vorbereiten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/groenland-bevoelkerung-soll-sich-auf-invasion-vorbereiten-696fba9ab389d63113e6a6b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fba9ab389d63113e6a6b3/2b326d17861fdc84a7a0b43b2d212912,ff05e8a5?w=576" alt="Aufruf des Premierministers:Grönländer sollen sich auf Invasion vorbereiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nuuk (Grönland) –<!--]--><!--[--><b> Es ist ein Warnruf für alle Fälle: Grönlands Ministerpräsident hat seine Bevölkerung aufgerufen, sich auf eine mögliche militärische Invasion vorzubereiten. „Es ist nicht wahrscheinlich, dass es zu einem militärischen Konflikt kommt, aber man kann es nicht ausschließen“, sagte Premier Jens-Frederik Nielsen (34) am Dienstag auf einer Pressekonferenz in der Hauptstadt Nuuk.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grönlands Regierung werde eine Arbeitsgruppe mit relevanten Behörden ins Leben rufen. Diese soll den Menschen helfen, sich auf mögliche Störungen des Alltags vorzubereiten, sagte Nielsen. Die Regierung arbeite daran, neue Handreichungen an die Bevölkerung zu verteilen – darunter die Empfehlung, genügend Lebensmittel für fünf Tage in den Häusern zu lagern. „Grönland ist Teil der Nato, und sollte es zu einer Eskalation kommen, hätte dies Konsequenzen für den Rest der Welt“, so Nielsen weiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-ticker-groenlands-schicksals-gipfel-im-weissen-haus-69679f55587b0b1176afbb09"><!-- --><!--[--><!--[-->Grönland<!--]--><!--]--></a><!--[--> stehe „unter großem Druck“ und müsse „auf alle Szenarien vorbereitet sein“, sagte Finanzminister und Ex-Regierungschef Mute B. Egede (38) auf derselben Pressekonferenz.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Premierminister Nielsen (l.) hielt die Pressekonferenz am Dienstag gemeinsam mit seinem Vorgänger und heutigem Finanzminister Mute B. Egede (38)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 10:37:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vater Giovanni total stolz!:Gabriel Zarrella (17) kriegt Stuttgart-Vertrag!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vater-giovanni-total-stolz-gabriel-zarrella-17-kriegt-stuttgart-vertrag-696fa6f0b389d63113e6a541</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696fa6f0b389d63113e6a541/2a0712789a8243fb647c7d7e8232bea9,8c7c29e6?w=656" alt="Vater Giovanni total stolz!:Gabriel Zarrella (17) kriegt Stuttgart-Vertrag!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seine Eltern kennt fast jeder in Deutschland: Giovanni (47) und Jana Ina Zarrella (49) begeistern als Entertainer Millionen Fans im TV.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Namen ihres gemeinsamen Sohnes sollte man sich auch gut merken – denn der glänzt auf einer ganz anderen Bühne.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gabriel Zarrella (17) unterschreibt jetzt seinen ersten großen Vertrag als Fußballer, verlängert beim VfB Stuttgart um zwei Jahre. Eine gute Nachricht für beide Seiten, denn: Auch andere Klubs waren an dem Abwehr-Talent dran!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 10:37:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unterseekabel überlastet:Dänen-Insel Bornholm ohne Strom</title>
    <link>https://www.bild.de/news/gesamte-insel-bornholm-ohne-strom-unterseekabel-defekt-6970a262707d4aa20757b9e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970a262707d4aa20757b9e7/cb91a9cc3c843279c0afa4fa511aed93,b07e2a6a?w=320" alt="Unterseekabel überlastet:Dänen-Insel Bornholm ohne Strom" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dänischen Medienberichten zufolge ist es auf der dänischen Insel Bornholm zu einem massiven Stromausfall gekommen. Auf der gesamten Insel seien 18.572 Haushalte betroffen, berichtet u.a. </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://jyllands-posten.dk/indland/ECE18939835/hele-bornholm-er-onsdag-ramt-af-en-stroemafbrydelse/?utm_source=dlvr.it" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Jyllands-Posten</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Es gibt demnach Stromausfälle sowie Probleme bei der Wasser-, Heizungs- und Kommunikationsversorgung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des lokalen Stromversorgers Trefor war ein Unterseekabel von Schweden nach Bornholm überlastet. Die Verbindung werde nun wiederhergestellt. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf Bornholm hat Ermittlungen eingeleitet. Eine erste Störungsmeldung habe es um 10.16 Uhr gegeben, hieß es.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Netzbetreiber Energinet, der das gesamte dänische Strom- und Gasnetz betreibt, schrieb später in einer Pressemitteilung, Bornholm sei wieder bereit, aus Schweden beliefert zu werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allerdings ist noch nicht klar, wann die Störung endgültig behoben sein wird. Als Zielzeitraum nannte Trefor etwa 21 Uhr.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 10:37:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mittelklasse-Modelle im Test:Was taugen günstige Saug-Wisch-Roboter?</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/guenstige-saug-wisch-roboter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69709a750452f09d7ec5d1a5/7dcd12ea65ca26644a704a5430e7a9a7,9d8b5ed2?w=320" alt="Mittelklasse-Modelle im Test:Was taugen günstige Saug-Wisch-Roboter?" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 10:37:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurden Demo in Dortmund:Stühle fliegen in syrisches Restaurant</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/kurden-demo-in-dortmund-stuehle-fliegen-in-syrisches-restaurant-697079b8707d4aa20757b733</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697079b8707d4aa20757b734/3af7a3d63cb0e231710efd66ee3a5d9d,81be5c4e?w=576" alt="Kurden Demo in Dortmund:Stühle fliegen in syrisches Restaurant" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwere Eskalationen bei einer Pro-Kurden-Demo in Dortmund.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 10:37:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit großem Abstand gewählt:Milka ist die Mogelpackung des Jahres</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/mogelpackung-des-jahres-grosse-mehrheit-stimmt-fuer-alpenmilch-schokolade-von-milka-69708f1e707d4aa20757b87d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69708f1e707d4aa20757b87e/374763aeee979ecea96273bf1c5f6a6b,99ceea42?w=576" alt="Mit großem Abstand gewählt:Milka ist die Mogelpackung des Jahres" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Bei der Wahl zur „Mogelpackung des Jahres 2025“ der Verbraucherzentrale Hamburg steht der Sieger des zweifelhaften Preises fest: Es ist die Alpenmilch-Schokolade von Milka! Zwei Drittel aller abgegebenen Stimmen (66,7 Prozent) gingen an die Schokolade von Mondelez. Seit inzwischen zwölf Jahren lässt die Verbraucherzentrale über die größte Mogelpackung abstimmen, doch so groß war der Vorsprung eines Produktes noch nie!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund für die Wut der Verbraucher: Die 100-Gramm-Packung Milka schrumpfte auf 90 Gramm – und der Preis stieg von 1,49 Euro auf 1,99 Euro, also um 48 Prozent. Laut Verbraucherzentrale ist die Verpackung dabei nahezu gleich geblieben – nur die Dicke der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schokolade/ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19406060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schokolade<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist um einen Millimeter geringer. Für die Verbraucherschützer ist das bereits Irreführung und sie haben Klage gegen Mondelez eingereicht. Im April wird der Fall vor dem Landgericht Bremen verhandelt. Armin Valet von der Verbraucherzentrale Hamburg: „Die subtile Reduzierung der Füllmenge bei Milka empfinden viele als dreiste Mogelpackung. Das Abstimmungsergebnis ist ein Denkzettel, wie man ihn deutlicher kaum geben kann.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt registrierte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/verbraucherzentrale-bundesverband/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19047074.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verbraucherzentrale<!--]--><!--]--></a><!--[--> Hamburg 77 neue <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/mogelpackung-im-supermarkt-dreiste-abzocke-mit-dem-mehr-drin-versprechen-683453c1c3d43c3a5fc743aa"><!-- --><!--[--><!--[-->Mogelpackungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> im vergangenen Jahr. 28,4 Prozent betrug im Durchschnitt die versteckte Preiserhöhung. Bei der Wahl zur „Mogelpackung des Jahres 2025“ standen schließlich fünf Produkte zur Auswahl, knapp 35.000 Menschen stimmten ab. Hinter Milka auf dem zweiten Platz landete die Käse-Streusel Backmischung von Dr. Oetker mit rund 22 Prozent der Stimmen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Abstimmungsergebnisse:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 10:37:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von 140 auf 70 Kilo!:So hat sich DSDS-Finalistin Janina (38) halbiert</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dsds-finalistin-janina-el-arguioui-von-140-auf-70-kilo-696f2613a4073dd2f97f90a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f2613a4073dd2f97f90a4/fa78b89e844e28d29f1f52c9f88d95ef,260f6ae1?w=656" alt="Von 140 auf 70 Kilo!:So hat sich DSDS-Finalistin Janina (38) halbiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Janina El Arguioui berührte 2018 im DSDS-Finale Millionen mit ihrer Stimme. Heute bewegt sie ihre Fans auf eine ganz andere Weise. In nur anderthalb Jahren hat sie über 70 Kilo abgenommen und sich halbiert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter der beeindruckenden Verwandlung steckt weit mehr als eine Magenoperation. Es geht um Selbstzweifel, Durchhaltevermögen, Mut und den Wunsch, für sich und ihre Zwillingstöchter ein neues Leben zu beginnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Janina sich halbiert hat, warum ihre Reise noch nicht endet, welche Spuren die massive Abnahme hinterlassen hat und welchen nächsten großen Schritt sie jetzt plant – die ganze Geschichte lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 10:37:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach BILD-Anfrage:Nähe zur Hamas! „Palestine in Berlin“-Festival abgesagt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/nach-bild-anfrage-bezirk-stoppt-umstrittenes-festival-wegen-hamas-naehe-696f3491ae787c540829e56a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f3491ae787c540829e56a/1f85b93a58be9f93cf3ca17077fa8092,183607e1?w=320" alt="Nach BILD-Anfrage:Nähe zur Hamas! „Palestine in Berlin“-Festival abgesagt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es sollte eine Veranstaltung mit Tanz, Musik, Filmen und Essen werden: das Kulturfestival „Palestine in Berlin“. Die Projekte des Veranstalters werden sogar mit öffentlichen Geldern gefördert. Doch das Festival wirbt auf einem Flyer offen mit roten Hamas-Dreiecken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Event sollte am Wochenende des 24. und 25. Januar 2026 im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berliner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Bezirk Reinickendorf stattfinden, organisiert vom Kultur- und Sportclub Salam. Unter anderem versprach das Programm einen Kurs für den traditionellen Volkstanz Dabke, einen Malworkshop für Kinder, einen Stand mit palästinensischen Produkten und eine Filmvorführung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch handelt es sich hier um eine Pro-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hamas/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20560984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Veranstaltung? Darauf deutet zumindest das Design des Werbeflyers hin: Er ist mit deutlich erkennbaren roten Dreiecken versehen – einem Symbol, mit dem die Terrormiliz ihre Feinde markiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die israelische Botschaft postete dazu auf X: „Es fällt schwer, dies anders als eine dog whistle (auf Deutsch Hundepfeife, Anm. d. Red.) für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/antisemitismus-alle-infos-und-news-sJEel1xzf1PkxGH95Vie"><!-- --><!--[--><!--[-->Antisemiten<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu interpretieren. Wenn es sich nur um ein verunglücktes Grafikdesign handeln sollte, dann sind die Veranstalter sicherlich bereit, sich von dem Terror der Hamas öffentlich zu distanzieren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 10:37:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Unglaubliche Superfrau“:Dank Leihmutter! Meghan Trainor zum dritten Mal Mama</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/meghan-trainor-ist-mama-ueber-nacht-zu-fuenft-697072ad0e35312f49654175</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697072ad0e35312f49654175/41be6d68330bb9e6f35abe122bbdd7c4,2b43afb5?w=320" alt="„Unglaubliche Superfrau“:Dank Leihmutter! Meghan Trainor zum dritten Mal Mama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Das frisch geborene Baby, im Handtuch eingewickelt, an der Brust – und Freudentränen in den Augen: Mit einem rührenden Foto kündigt Popstar Meghan Trainor (32) die Geburt ihres dritten Kindes an. Ein kleines Wunder, das ihre Follower auf Instagram gar nicht kommen sahen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/meghan-trainor-verblueffende-verwandlung-durch-ozempic-67e1656d4043cc0cc564716b"><!-- --><!--[--><!--[-->Meghan Trainor<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ihr Schauspieler-Ehemann Daryl Sabara (33, „Spy Kids“) vergrößerten ihre Familie mithilfe einer Leihmutter, die das Mädchen am 18. Januar geboren hat. Es trägt den Namen Mikey Moon Trainor. Mit dem Neugeborenen erfüllte sich die Sängerin („All About That Bass“) und Songwriterin den Traum von Baby Nummer 3!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Popstar Meghan Trainor schaffte den musikalischen Durchbruch 2014 mit der Single „All About That Bass“. Bisher konnte sie mehr als 60 Millionen Tonträger verkaufen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unsere kleine Tochter Mikey Moon Trainor ist dank unserer unglaublichen Superfrau, der Leihmutter, endlich auf der Welt“, widmet Meghan der Frau einen rührenden Dank. Sie vergisst auch nicht, den Menschen zu danken, die dabei mitgeholfen haben: „Wir sind allen Ärzten, Krankenschwestern und Teams, die diesen Traum möglich gemacht haben, auf ewig dankbar.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 10:37:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lässt er die nächste Beckham-Bombe platzen?:Brooklyn hat geheime Videos von Victoria</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/naechste-beckham-bombe-brooklyn-hat-geheime-videos-von-victoria-69701225568b91954b0e970a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69701225568b91954b0e970b/099e36a727cefd8b48fb0c120ffaa25b,ca950099?w=992" alt="Lässt er die nächste Beckham-Bombe platzen?:Brooklyn hat geheime Videos von Victoria" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Drama um die Beckhams: Sohn Brooklyn wirft seiner Mutter Victoria vor, seine Ehefrau Nicola Peltz am Tag der Hochzeit böse übergangen zu haben. Sie habe sich beim Hochzeitstanz vorgedrängelt, ihn dann auf „unangemessene“ Art und Weise angetanzt. Die Braut, so erzählen es Insider, sei währenddessen weinend aus dem Saal gelaufen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Victorias angeblichem Schwiegermonster-Moment soll es Videoaufnahmen geben – doch die sind unter Verschluss! Und nur sie können über sie bestimmen: Brooklyn und Nicola.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wird der älteste Beckham-Spross die Karte ausspielen, um seine Mutter vollends bloßzustellen? Und was hat sich wirklich auf der Hochzeit abgespielt? Die Darstellungen gehen auseinander ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie die Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 10:37:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>