<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kurz vor Alaska-Treffen:Merz plant Trump-Selenskyj-Gipfel für Mittwoch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kurz-vor-alaska-gipfel-merz-plant-trump-selenskyj-gipfel-fuer-mittwoch-6899f75997e8ab260eca8789</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899f75997e8ab260eca878a/498b91373d28b141412ebafba733f2a0,486729a6?w=992" alt="Kurz vor Alaska-Treffen:Merz plant Trump-Selenskyj-Gipfel für Mittwoch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue deutsche Initiative im diplomatischen Ringen um die Zukunft der Ukraine! Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) hat für diesen Mittwoch ein virtuelles Gipfeltreffen zu Russlands Krieg gegen die Ukraine einberufen. Mit dabei laut Plan des Kanzlers: Ukraine-Präsident Wolodymyr Selenskyj und US-Präsident Donald Trump.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits am frühen Nachmittag plant Merz einen Konferenzanruf mit den Staats- und Regierungschefs der führenden europäischen Nato-Staaten sowie Ursula von der Leyen, Nato-Generalsekretär Mark Rutte sowie dem ukrainischen Präsidenten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Stunde später will man US-Anführer Donald Trump und seinem Vize JD Vance die Ergebnisse der gemeinsamen Beratungen vorstellen. Das Ziel: 48 Stunden vor dem Trump-Putin-Gipfel eine gemeinsame transatlantische Haltung in den Mega-Gipfel am Freitag einbringen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die Themen des virtuellen Ukraine-Gipfels des Kanzlers hat BILD bereits erfahren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:28:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebes-Überraschung:Julia Klöckner und Jörg Pilawa sind ein Paar!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/liebes-ueberraschung-julia-kloeckner-und-joerg-pilawa-sind-ein-paar-6899c232a557b470b23bdc9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899c232a557b470b23bdca0/b13de860e86922981f59fae61dac1de7,8b37e4ff?w=992" alt="Liebes-Überraschung:Julia Klöckner und Jörg Pilawa sind ein Paar!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>SIE ist als Präsidentin des Deutschen Bundestages die mächtigste Frau im Land, ER einer der wichtigsten Männer im TV-Geschäft. Jetzt die Liebes-Überraschung: Julia Klöckner und Jörg Pilawa sind ein Paar!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wann und wie es zwischen dem Sat.1-Moderator und der CDU-Politikerin gefunkt hat, wo und mit wem sie vergangene Woche Zeit miteinander verbrachten und was BILD erfuhr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:28:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baden-Württemberg:Mann bringt Frau und Baby nach Familienstreit um</title>
    <link>https://www.bild.de/news/baden-wuerttemberg-drei-tote-nach-familienstreit-6899ccd0a557b470b23bdd8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899ccd0a557b470b23bdd8c/6480c6795e538e4b1d6559ac1786a428,f7f2e012?w=576" alt="Baden-Württemberg:Mann bringt Frau und Baby nach Familienstreit um" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Waldachtal – <!--]--><!--[--><b>Ein Mann soll seine Lebensgefährtin im Streit getötet und anschließend vermutlich absichtlich einen Autounfall verursacht haben, bei dem er und das gemeinsame Baby starben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Kleinkind (22 Monate) und die Fahrerin eines zweiten Autos wurden bei dem Vorfall in Waldachtal (Landkreis Freudenstadt, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) schwer verletzt, wie Polizei und Staatsanwaltschaft mitteilten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach derzeitigem Stand der Ermittlungen kam es am Sonntagabend gegen 20 Uhr zwischen einem 37-jährigen Mann und dessen 34 Jahre alter Lebensgefährtin aus noch ungeklärter Ursache zu einem Streit in der gemeinsamen Wohnung. Dabei verletzte der 37-Jährige das Opfer „mittels scharfer Gewalt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->tödlich<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, heißt es am Montag von den Ermittlern. Ob es sich bei der eingesetzten Waffe um ein Messer handelt, war zunächst unklar.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Haus soll der Mann seine Frau getötet haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:28:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bruder bietet ihn bei Top-Klubs an:Die Wahrheit über die Guirassy-Zukunft</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-die-wahrheit-ueber-die-guirassy-zukunft-6899acce6fbe021a8512f1d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899acce6fbe021a8512f1d6/d21a9baf2fa90182bfe8e0c7044d0a84,f881f4af?w=656" alt="Bruder bietet ihn bei Top-Klubs an:Die Wahrheit über die Guirassy-Zukunft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verlässt er den BVB doch vorzeitig?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Situation um Serhou Guirassy (29) bleibt ein hochdynamisches Dauer-Thema! Nach einem konkreten 80-Mio.-Vorstoß von Saudi-Klub Al-Hilal äußerte sich Guirassy selbst: Ein Angebot sei „nicht zu ihm vorgedrungen“, er wolle mit dem BVB „Titel gewinnen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch die ganze Wahrheit ist eine andere! BILD weiß, was im Hintergrund wirklich läuft: Wer die Saudi-Offerte abblockte, wieso ein Wechsel noch lange nicht vom Tisch ist und warum sein Bruder und Berater ihn sogar europaweit anbietet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:28:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hummels-Sohn fehlte im Stadion:„Wir wussten nichts von Mats’  Abschiedsspiel …“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cathy-hummels-wir-wussten-nichts-von-mats-hummels-abschiedsspiel-6899a6e5a4a1a521b7dd386d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899a6e5a4a1a521b7dd386d/7f18111f3570c670e886f25579d73f84,7144cdcc?w=320" alt="Hummels-Sohn fehlte im Stadion:„Wir wussten nichts von Mats’  Abschiedsspiel …“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund – <!--]--><!--[--><b>Am Sonntag hat Mats Hummels seine Mannschaft ein letztes Mal im Trikot von Borussia Dortmund aufs Feld geführt. Mehr als 80.000 Fans verabschiedeten den langjährigen Abwehrchef im ausverkauften Signal Iduna Park. Doch ausgerechnet sein Sohn Ludwig war nicht im Stadion.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-erste-details-zur-suele-verletzung-68998d80281e1f4eea7a34fe"><!-- --><!--[--><!--[-->Testspiel der Dortmunder gegen Juventus Turin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (1:2) wurde Mats in der 18. Minute ausgewechselt, verabschiedete sich. Ein großer Moment für ihn, den BVB und die Fans – und eigentlich auch für seinen Sohn. Doch der war zu dem Zeitpunkt mehr als 500 Kilometer entfernt am Chiemsee, wo er mit Mama Cathy Hummels urlaubt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Sonntag um 17.52 Uhr endete Mats Hummels (36) große Dortmunder Zeit <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/cathy-hummels/cathy-hummels-alle-infos-76662920.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Cathy Hummels<!--]--><!--]--></a><!--[--> veröffentlichte parallel am Sonntag auf Instagram ein Foto von Ludwig. Der Siebenjährige sitzt am Frühstückstisch – vor ihm liegt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-am-sonntag/bams-besser-leben-buehne/bild-am-sonntag/home-28334396.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BILD am Sonntag<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auf dem Titel: das Gesicht seines Vaters.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:28:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krypto-Kracher:Bitcoin, Ether auf Höhenflug! Lohnt der Einstieg?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/bitcoin-erreicht-neuen-hoechststand-dank-blackrock-6899a3ce97e8ab260eca7feb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899a3ce97e8ab260eca7feb/0b2f147d76fa4868d7aaa4a165cf8525,b42a5b3e?w=320" alt="Krypto-Kracher:Bitcoin, Ether auf Höhenflug! Lohnt der Einstieg?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bitcoin und Ethereum erleben einen Höhenflug – Bitcoin kratzt am Allzeithoch und Ethereum glänzt mit über 3.700 Euro. Grund für die Kursrallye: Die US-Börsenaufsicht hat mehrere Spot-ETFs auf Bitcoin freigegeben, was Milliardenkapital in den Markt spült. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Experten-Tipps zum Einstieg und Risiken, die Anleger beachten sollten, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:28:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff-Sohn taucht nicht auf:Beckham-Badespaß ohne Brooklyn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beckhams-im-urlaub-nur-sohn-brooklyn-taucht-nicht-auf-68999228dbbc3327c9f834e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68999228dbbc3327c9f834e3/26f14b0b3fe856095b170dc197edd2ce,99af1bda?w=992" alt="Zoff-Sohn taucht nicht auf:Beckham-Badespaß ohne Brooklyn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saint-Tropez – <!--]--><!--[--><b>Sommer, Sonne, Saint-Tropez: Familie Beckham genoss in den vergangenen Tagen einen Familientrip, der von spaßigen Fußballtricks, gemeinsamer Zeit und Kuschelmomenten geprägt war. Das innige Familienverhältnis wird besonders auf den Fotos deutlich, die Mama Victoria am Sonntag nach ihrer Rückkehr von der französischen Küste auf Instagram teilte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beckhams planschen und posen auf den Schnappschüssen gemeinsam unter der französischen Sonne. Doch eines fällt trotz der vielen liebevollen Momente sofort ins Auge: Ein Beckham-Spross fehlt bei all dem Badespaß auf der Superjacht – Brooklyn Beckham hat auf ein Familienticket verzichtet, ist bei dem Urlaubstrip nicht dabei gewesen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kicken auf dem eigenen Boot: Davids Jacht bietet den Beckhams an Bord sogar genug Platz, um gemeinsam zu sporteln<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Victoria und David haben vier Kinder (drei Söhne und eine Tochter). Doch zu einem ihrer Söhne ist das Verhältnis unterkühlt, distanziert und zerrüttet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:28:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jura-Absolvent bekommt Top-Job:Staatsanwalt trotz schlechter Noten – wegen Papa?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/moegliche-justiz-mauschelei-job-weil-der-vater-chefanklaeger-ist-6888aa0c893b255c80db0396</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888aa0c893b255c80db0397/6623149445bbc7edde659dd0c058f9a7,fe3c5d7e?w=576" alt="Jura-Absolvent bekommt Top-Job:Staatsanwalt trotz schlechter Noten – wegen Papa?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Jura-Absolvent in Schleswig-Holstein erhielt trotz eher schlechter Noten einen Job als Staatsanwalt. Es handelt sich um den Sohn des amtierenden Generalstaatsanwalts. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Keine Neueinstellung mit oder unter 14 Punkten, doch Paul Anders wurde mit entsprechender Punktzahl eingestellt. Warum? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, ob die Note wirklich zählt und was das Ministerium dazu sagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:28:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Geschichte hat ein Happy End:Heli-Pilot rettet Jungen (9) in den Alpen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/bad-reichenhall-hubschrauber-pilot-rettet-kind-in-den-alpen-6899b2b697e8ab260eca8108</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899b2b697e8ab260eca8109/c491b7e7f2068c1ad6cbd982d3bf1553,a8356b2b?w=576" alt="Diese Geschichte hat ein Happy End:Heli-Pilot rettet Jungen (9) in den Alpen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Reichenhall (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Die vermeintlich heile Bergwelt stellt Bergwanderer immer wieder vor große Herausforderungen. Auch diese zwei Urlauber aus Sachsen-Anhalt unterschätzten das alpine Gelände: Nachdem sein Sohn (9) völlig erschöpft nicht mehr weiter konnte, setzte der Vater einen Notruf ab – ein Hubschrauber musste das Kind retten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei hochsommerlichen Temperaturen um die 30 Grad hatten Vater und Sohn am Hochstaufen (1771 Meter) bei Bad Reichenhall in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Sonntag den Aufstieg gewagt. Und dabei offenbar leichtfertig die Risiken ausgeblendet. Auf den holprigen Wegen und Kletterpassagen über die Route Steinerner Jäger auf dem Weg zum Reichenhaller Haus knapp unter dem Gipfel kam das Kind plötzlich weder vor noch zurück und blieb stecken – Hitzeerschöpfung!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine wunderschöne Kulisse: der Nationalpark Berchtesgaden. Einen Aufstieg ins alpine Gelände sollte man aber nicht unterschätzen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der prallen Sonne setzte der Vater gegen 13.15 Uhr am Berg einen Notruf ab. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/drk-alle-infos-G98DZyWzIkfkURCZkiWd"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayerische Rote Kreuz<!--]--><!--]--></a><!--[--> rückte an der schwer zugänglichen Stelle an: „Der Rettungshubschrauber Christoph 14 setzte im Anflug von Traunstein den Notarzt mit der Winde an der Einsatzstelle ab“, so ein Sprecher. Fünf Bergretter waren über eine Stunde im Einsatz. Vater und Sohn wurden ins Tal geflogen – in Sicherheit. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:28:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer mehr Schwimmbäder knallhart:Hygiene-Alarm! Keine Unterhose unter der Badehose</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/hygiene-gehoert-eine-unterhose-unter-die-badehose-66cf2f50afec1b0c7c1ef7c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/66cf2f50afec1b0c7c1ef7c8/49a8d9fa989e4e0a737069bebd729202,3730879a?w=992" alt="Immer mehr Schwimmbäder knallhart:Hygiene-Alarm! Keine Unterhose unter der Badehose" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Doppelt hält besser: Viele junge Männer tragen unter ihrer Badehose noch eine Unterhose. Die Gründe sind unterschiedlich: Manche fühlen sich sonst zu nackt, einige klagen über durchsichtige Stoffe und andere stört der innere Netzstoff an ihren empfindlichen Stellen. In einigen Schwimmbädern ist damit jetzt Schluss. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg führt in vielen Bädern <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/zu-unhygienisch-freibaeder-verbieten-burkinis-und-designer-unterhosen-686e1b48e2cff87644c814e8"><!-- --><!--[--><!--[-->eine neue Badeordnung ein<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zu viel Stoff ist ab sofort verboten – <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.schwaebische.de/regional/baden-wuerttemberg/freibaeder-fuehren-nach-beschwerden-neue-verbote-ein-3720243" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->für eine bessere Wasser-Qualität<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Das Problem: Unterhosen sind keine Badebekleidung. Sie werden im Alltag getragen, sammeln Schweiß, Bakterien, Staub und Hautpartikel – und sind nicht dafür gemacht, im Wasser getragen zu werden. Wenn man mit solcher Alltagsunterwäsche ins Becken springt, gelangen all diese Keime und Rückstände ins Schwimmwasser – trotz Chlor. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Beim Schwimmen ist nur noch bestimmte Badekleidung zugelassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:28:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Knapp 40 Grad diese Woche:Heiße „Julia“ bringt Sahara-Glut</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-in-deutschland-wird-heiss-bis-zu-40-grad-am-mittwoch-68997e6dcf51d73f997d9552</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68997e6dcf51d73f997d9553/e5201f4689c5c57f8321b5022435bfc4,9589855b?w=576" alt="Knapp 40 Grad diese Woche:Heiße „Julia“ bringt Sahara-Glut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt nimmt der Sommer noch mal richtig Anlauf! Nach Temperaturen von teils schon über 30 Grad am Montag legt die Sonne bis Donnerstag in ganz Deutschland immer weiter nach – und kratzt ab der Wochenmitte an der 40-Grad-Marke.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Tropfen Regen, schwacher bis mäßiger Wind, ungetrübter Sonnenschein mit Ausnahme einiger dünner Wolken im Norden. Darunter 24, sonst 25 bis zu 32 Grad in Nordrhein-Westfalen: So startet die Hurra-Woche laut Deutschem Wetterdienst (DWD). <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sommer/news-fotos-videos-23945572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sommer<!--]--><!--]--></a><!--[--> satt!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei gefühlten 42 Grad sind Abkühlung und viel Flüssigkeitszufuhr in den nächsten Tagen wichtig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann kommt Hoch „Julia“ mit Sahara-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/hitzewelle/thema-hitzewelle-alle-infos-80747866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hitze<!--]--><!--]--></a><!--[--> und -Staub aus südwestlicher Richtung. Zu Wochenbeginn schiebt die Glut-Walze bis zu 44 Grad nach Spanien und Frankreich – und nimmt dann Kurs auf Deutschland. Während sich am Dienstag im Norden noch Sonne und Wolken bei Temperaturen bis 29 Grad abwechseln, zeigt das Thermometer im Südwesten vereinzelt schon 36 Grad an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:28:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei McDonald’s, Burger King und Co.:So bekommen Sie ganz einfach frische Pommes</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ex-mcdonalds-mitarbeiter-verraet-geheimtrick-fuer-frische-pommes-6899901acf51d73f997d961d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899901acf51d73f997d961e/354dd7f00647d6710c2e262f158f079d,42cd8b4d?w=576" alt="Bei McDonald’s, Burger King und Co.:So bekommen Sie ganz einfach frische Pommes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein ehemaliger McDonald’s-Mitarbeiter verrät, wie Kunden statt labbriger Matsch-Pommes ganz einfach frische, knusprige Fritten bekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einem ganz besonderen Trick wird <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fastfood/news-fotos-videos-02-42688586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fast-Food-Essen<!--]--><!--]--></a><!--[--> gleich ein kleines bisschen genießbarer. Nur leider verärgert er auch das Personal der Schnellrestaurants.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wie lange dauert es wirklich, bis 5, 10 oder 20 Kilo weg sind?</p><p class="teaser__text">Kennen Sie schon das Anti-Migräne-Menü?</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:28:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fraktionschef: Entscheidung „vertretbar“:Kühle Spahn-Sätze zu Merz’ Waffen-Wende</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/fraktionschef-entscheidung-vertretbar-kuehle-spahn-saetze-zu-merz-waffen-wende-6899cf8aa557b470b23bddce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899cf8aa557b470b23bddcf/597577088174a0702b31b2ec545e1915,f82fbe7a?w=656" alt="Fraktionschef: Entscheidung „vertretbar“:Kühle Spahn-Sätze zu Merz’ Waffen-Wende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Erstmals seit der umstrittenen Ankündigung von Kanzler Friedrich Merz am Freitag, Rüstungsexporte an Israel einzuschränken, hat sich Unions-Fraktionschef Jens Spahn zu Wort gemeldet. Die Stellungnahme wurde mit Spannung erwartet, da Merz seinen Fraktionschef nicht in seine Entscheidung eingeweiht hatte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein einmaliger Vorgang, der in CDU und CSU mit Unverständnis aufgenommen wurde. Als Fraktionschef ist Spahn der wichtigste Bundestagsabgeordnete für Merz, muss für den Kanzler die Mehrheiten organisieren und ist somit eine wichtige Stütze seiner Macht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Video-Botschaft, die Spahn auf Instagram veröffentlichte, äußert sich der einflussreiche Unionspolitiker auffällig kühl zur Kanzler-Entscheidung und bezeichnet sie lediglich als „vertretbar“. Dabei betont er, dass es sich nicht um eine Entscheidung der Fraktion handelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die humanitäre Lage in Gaza habe „den Bundeskanzler, hat die Bundesregierung in einer schwierigen Abwägung zu der vertretbaren Entscheidung bewogen, bis auf Weiteres die Lieferung von Waffen an Israel auszusetzen, die in Gaza zum Einsatz kommen können“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:28:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>