<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Liverpool-Star Jota (28) stirbt bei Autounfall:Erst platzte der Reifen, dann fing der Lamborghini Feuer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/diogo-jota-28-tot-liverpool-star-stirbt-bei-unfall-mit-lamborghini-68664595aa0dfb270f8045aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68664595aa0dfb270f8045ab/7698e208f51e96edd9b343c53663842d,f63210bd?w=992" alt="Liverpool-Star Jota (28) stirbt bei Autounfall:Erst platzte der Reifen, dann fing der Lamborghini Feuer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lissabon – <!--]--><!--[--><b>Die Fußballwelt trauert um Liverpool-Star Diogo Jota (28). Der portugiesische Nationalspieler starb bei einem Autounfall auf der Autobahn 52 in Höhe der Gemeinde Cernadilla (Portugal). Auch sein jüngerer Bruder André Silva (25) kam dabei ums Leben. Inzwischen sind mehr Details zum Hergang des Crashs bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach übereinstimmenden Medienberichten waren die beiden Männer nachts um 0.30 Uhr mit einem Lamborghini unterwegs. Beim Überholen soll ein Reifen geplatzt und der Sportwagen von der Straße abgekommen sein. Das Auto soll sich überschlagen haben und danach sofort in Flammen aufgegangen sein. Wie das Nachrichtenportal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.zamora24horas.com/sucesos/accidente-mortal-zamora-primeros-indicios_1_2839925.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Zamora24horas<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet, sollen die Brüder bis zur Unkenntlichkeit verbrannt gewesen und die sterblichen Überreste in ein forensisches Institut gebracht worden sein. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Morgen nach dem Unfall untersuchen Polizisten das Wrack des Lamborghini<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Lokalzeitung „Diario de Castilla y León“ veröffentlichte ein Video von der Unfallstelle. Zu sehen ist eine Bremsspur, die nach links von der Fahrbahn auf den begrünten Mittelstreifen führt. Dort muss der Sportwagen eine Leitplanke durchbrochen haben, ehe er sich überschlug und Feuer fing. Knapp 100 Meter weiter lagen am Morgen nach dem Unfall noch Trümmerteile des völlig zerstörten Lamborghinis.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 10:28:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mein Sexleben ist besser als früher“:Charlize Theron (49) schwärmt von One-Night-Stand mit 26-Jährigem</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/charlize-theron-49-schwaermt-von-one-night-stand-mit-26-jaehrigem-686617e40e5e9466640eb6f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686617e40e5e9466640eb6f9/accec31a3627efa5623c66c566ad08bb,136f404a?w=992" alt="„Mein Sexleben ist besser als früher“:Charlize Theron (49) schwärmt von One-Night-Stand mit 26-Jährigem" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Sie ist ein erfolgreicher und viel beschäftigter Hollywoodstar, alleinerziehende Mama von zwei Adoptivkindern (9 und 12) und glücklicher Single. Und sie steht auf heiße Liebesnächte ohne Verpflichtung. Jetzt packt Charlize Theron über ihr Sexleben aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich hatte wahrscheinlich drei One-Night-Stands in meinem ganzen Leben. Aber ich habe kürzlich mit einem 26-Jährigen geschlafen, und es war wirklich verdammt geil“, verrät die Schauspielerin („Mad Max: Fury Road“) im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=zL6N55FJuYI" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Call Her Daddy“-Podcast mit Alex Cooper <!--]--><!--]--></a><!--[-->(30). „Das habe ich noch nie gemacht. Und ich dachte mir: Oh, das ist toll. Okay.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eric Philippi spricht in BILD über die Beziehung zu Schlagerstar Michelle.</p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/charlize-theron/fotos-video-kinofilme-starnews-15816204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Charlize Theron <!--]--><!--]--></a><!--[-->genießt ihr unabhängiges Leben als Single-Mutter, schwärmt: „Ich liebe es, dass ich meine Kinder nicht mit jemandem teilen muss und ich liebe es, dass ich nicht jede verdammte Kleinigkeit mit einem Mann absprechen muss.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 10:28:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Raketenangriff:Vizechef der russischen Flotte getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/generalmajor-gudkow-stirbt-bei-angriff-in-kursk-6866539ae1cbda27a16ad793</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6866539ae1cbda27a16ad794/487c43acf20b804b8fff11dcb23c4ecf,bbd3a86d?w=576" alt="Bei Raketenangriff:Vizechef der russischen Flotte getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der für die Marineinfanterie zuständige Vizechef der russischen Flotte, Generalmajor Michail Gudkow (42), ist im Grenzgebiet Kursk durch einen ukrainischen Raketenangriff ums Leben gekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inoffizielle Telegram-Kanäle des russischen und ukrainischen Militärs hatten berichtet, Gudkow sei zusammen mit zehn anderen Soldaten bei einem ukrainischen Angriff auf einen Kommandoposten in Korenewo in der an die Ukraine grenzenden Region Kursk getötet worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu Beginn des Überfalls Russlands auf die Ukraine kommandierte Gudkow einige Einheiten der 155. Brigade in Richtung Cherson und soll ein grausamer Befehlshaber gewesen sein. Er soll an der Tötung von Zivilisten in der Region Cherson und Charkiw beteiligt gewesen sein und schreckte auch nicht vor Misshandlungen seiner eigenen Soldaten zurück.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 10:28:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILDplus Gewinnspiel:Lust auf ein Treffen mit Robbie Williams in Berlin?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/robbie-williams-in-berlin-gewinnen-sie-hier-konzert-tickets-und-meet-greet-67ffc0663ceb7108c493ce82</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67ffc0663ceb7108c493ce83/0c3b1a490f5447f953ae1053fa93c5a3,46d0ccde?w=576" alt="BILDplus Gewinnspiel:Lust auf ein Treffen mit Robbie Williams in Berlin?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pop-Legende Robbie Williams gibt im Juli 2025 zwei Konzerte in Berlin. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus haben Sie die Chance, den Kult-Sänger nicht nur live zu erleben, sondern ihn auch persönlich zu treffen! Sichern Sie sich mit BILDplus 2x 2 Tickets inklusive Meet &amp; Greet. Jetzt teilnehmen und gewinnen! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So geht’s:</b><!--]--><!--[-->
<!--]--><!--[--><b>– Einloggen als BILDplus-Kunde oder günstig BILDplus-Kunde werden
– Formular ausfüllen
– Daumen drücken!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 10:28:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Teil-Verurteilung:Experten sicher! Diddy kann wieder durchstarten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/sean-diddy-combs-koennte-trotz-urteilsspruch-wieder-durchstarten-68660f5eaa0dfb270f8041b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68660f5eaa0dfb270f8041b1/328161357301f2422c6857db808e4751,eec996b8?w=656" alt="Trotz Teil-Verurteilung:Experten sicher! Diddy kann wieder durchstarten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Urteil macht viele fassungslos.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch wurde Rapper Sean „Diddy“ Combs in New York wegen Prostitutionsdelikten verurteilt. Combs droht nach wie vor eine Gefängnisstrafe, die Jury sprach ihn aber vom heftigeren Vorwurf des Menschenhandels und der organisierten Kriminalität frei. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch was bedeutet das Urteil jetzt für die Karriere des Musikers? Warum Experten sich sicher sind, dass Diddy wieder durchstarten wird, lesen Sie bei BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 10:28:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ermittler sicher:Mann (36) sticht neuen Freund seiner Ex nieder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/toetungsdelikt-in-frankfurt-ex-partner-festgenommen-686635c8e1cbda27a16ad43e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686635c8e1cbda27a16ad43e/3ac58c69c3665c8bb1ad9fd60c95f64c,af726639?w=320" alt="Ermittler sicher:Mann (36) sticht neuen Freund seiner Ex nieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/ Main – <!--]--><!--[--><b>Als sie Schreie in der Friedrich-Stampfer-Straße in Frankfurt-Bonames hören, wählen Nachbarn den Notruf. Doch als die Einsatzkräfte eintreffen, ist es bereits zu spät ....</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Mehrfamilienhaus finden die Polizisten einen Mann (46) mit zahlreichen Messerstichverletzungen vor, daneben eine leicht verletzte Frau (31). Während sie mit Stichverletzungen in eine Klinik gebracht wird, ist es für den 46-Jährigen zu spät, er erliegt noch am Tatort seinen Verletzungen. Es ist das blutige Ende eines offenbar langen Martyriums. Denn bei dem mutmaßlichen Täter soll es sich nach BILD-Informationen um den Ehemann (36) der Frau handeln. Das Paar soll getrennt leben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor dem Mehrfamilienhaus sind auch einen Tag nach der Tat Blutspuren zu sehen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Mordkommission hat die Ermittlungen aufgenommen, der Tatort wurde weiträumig abgesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 10:28:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gerüchte um einen Wechsel!:Was zwischen Leipzigs Poulsen und dem HSV läuft</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-wechsel-geruechte-was-zwischen-stuermer-poulsen-und-dem-hsv-laeuft-68662c300e5e9466640eb832</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68662c300e5e9466640eb832/7d3ac4ecf739929a51e114ea01401a8b,d4eb6512?w=320" alt="Gerüchte um einen Wechsel!:Was zwischen Leipzigs Poulsen und dem HSV läuft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Yussuf Poulsen, Rekordspieler von RB Leipzig, könnte den Verein verlassen. Der HSV zeigt Interesse, doch ein Wechsel birgt finanzielle Schwierigkeiten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mehr über die Hintergründe und die möglichen Auswirkungen dieses Transfers und wer mit wem bereits gesprochen hat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details und exklusiven Informationen nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 10:28:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>200 Hektar Wald brennen in Sachsen:Katastrophenalarm ausgelöst</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/waldbrand-in-sachsen-flammen-bedrohen-biogasanlage-in-der-gohrischheide-6865b5bfaa0dfb270f804002</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6865b5bfaa0dfb270f804003/d0e9a8c3fb89799e5065fc31fbacbd3d,c15f33e?w=992" alt="200 Hektar Wald brennen in Sachsen:Katastrophenalarm ausgelöst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Riesa (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>In der Gohrischheide spitzt sich die Lage weiter zu. Seit Tagen brennt es auf dem ehemaligen Truppenübungsplatz, das Feuer brennt aktuell auf 200 Hektar. Zwischen trockenen Kiefern und sandigem Boden steht der Wald in Flammen, über der Region liegt dichter Rauch. Zwei Feuerwehrleute wurden schwer verletzt, die Ortschaft Neudorf wird evakuiert und inzwischen wurde auch Katastrophenalarm ausgelöst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Feuer hat inzwischen die Grenze zu Brandenburg überschritten. Feuerwehren beider Länder sind im Einsatz, unterstützt von THW und Rettungsdiensten. Der Einsatz ist schwierig – das Gelände ist unwegsam, teils mit alter Munition belastet. Glutnester flammen immer wieder auf, örtlich gilt die höchste Waldbrandgefahrenstufe. Wie lange der Einsatz dauert, ist unklar. Der am Vormittag kurzzeitig eingesetzte Regen sorgte nicht für Erleichterung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für drei Gemeinden in der Region ist am Mittag Katastrophenalarm ausgelöst worden. Betroffen sind laut Warnapp Nina die Gemeinden Zeithain und Wülknitz sowie die Stadt Gröditz. Inzwischen wird auch Neudorf am Südrand der Gohrischheide evakuiert. Laut Landratsamt breiten sich die Flammen rasch in Richtung der Ortschaft aus. Am Mittwoch waren bereits 100 Menschen vor den Flammen in Sicherheit gebracht worden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Meteorologe Kachelmann kritisiert gefährliche Hitzetipps. Ventilator statt geschlossener Fenster.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 10:28:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorschaden droht:Riesen-Rückruf für Opel, Peugeot, Fiat, Citroën und DS</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/citroen-opel-peugeot-co-stellantis-ruft-141-700-autos-zurueck-68652d6f5ccab23ab11a772c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68652d6f5ccab23ab11a772d/1fac25e417cbb9a260b20d7f8696082f,5d7aaead?w=576" alt="Motorschaden droht:Riesen-Rückruf für Opel, Peugeot, Fiat, Citroën und DS" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stellantis ruft in Deutschland fast 150.000 Autos zurück! Die Ursache ist ein mögliches Problem mit der Nockenwellenkette bei. Dadurch droht ein Motorschaden. Betroffen sind Modelle von Opel, Fiat, Peugeot, Citroën und DS Automobiles.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Modelle betroffen sind und wie Sie jetzt reagieren sollten, lesen Sie mit BILDPlus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 10:28:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Instagram entfolgt:Liebes-Aus beim Tennis-Traumpaar</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/trennung-von-tennis-stars-paula-badosa-und-stefanostsitsipas-6865b6550e5e9466640eb493</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6865b6550e5e9466640eb493/2fcc370ec3d27b04a5234f9dc8f98618,7218e69d?w=320" alt="Bei Instagram entfolgt:Liebes-Aus beim Tennis-Traumpaar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alles aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Tennis-Traumpaar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/liebes-gestaendnis-von-tsitsipas-paula-und-ich-sind-seelenverwandte-84335326.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Paula Badosa (27) und Stefanos Tsitsipas (26)<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist keines mehr. Die beiden sind getrennt, wofür es gleich mehrere Anzeichen gibt. Mit einer kurzen Unterbrechung im April 2024 hielt die Beziehung seit Mai 2023.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide haben die Trennung bisher nicht bestätigt. In dieser Woche hatten sie mit sportlichen Rückschlägen zu kämpfen. Beim Grand-Slam-Turnier in Wimbledon flogen beide schon in der 1. Runde raus. Die Spanierin unterlag der Britin Katie Boulter (28), der Grieche dem französischen Qualifikanten Valentin Royer (24), gegen den er wegen Rücken-Problemen aufgab.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 10:28:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gericht lehnt Beschwerde ab:Bewährung für Richter, der Maskenpflicht aufhob</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/masken-richter-scheitert-am-verfassungsgericht-6866338f4f00296f4712abbc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6866338f4f00296f4712abbc/20733fed99d50cf8229171e2468112e8,20594aac?w=320" alt="Gericht lehnt Beschwerde ab:Bewährung für Richter, der Maskenpflicht aufhob" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Gegner der Corona-Maßnahmen feierten ihn. Amtsrichter Siegfried Dettmar wollte die Corona-Maskenpflicht kippen – und landete selbst vor Gericht. Jetzt ist sein juristischer Kampf endgültig vorbei. </b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verfassungsrichter in Karlsruhe haben die Beschwerde von Siegfried Dettmar abgewiesen. Der frühere Familienrichter hatte 2021 zwei Schulen in Thüringen verboten, Masken-, Abstands- und Testpflicht durchzusetzen – ohne dafür zuständig zu sein. Jetzt scheiterte er auch in letzter Instanz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dettmar hatte im April 2021 in zwei Fällen die Maskenpflicht aufgehoben. Nach einer Klage von Doreen B. aus Weimar, deren Kinder (8, 14) angeblich wegen der Masken unter Kopfschmerzen, Übelkeit und Schlaflosigkeit gelitten hatten, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/thueringen-aktuell/prozess-in-erfurt-corona-richter-aus-weimar-zu-2-jahren-knast-verurteilt-85142704.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->verbot der Amtsrichter der staatlichen Pestalozzi-Grundschule und der staatlichen Pestalozzi-Regelschule in Weimar, ihre Schüler zur Masken-, Abstands- und Schnelltestpflicht zu zwingen<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das Oberlandesgericht Thüringen kassierte die Entscheidung. Begründung: Dettmar war für das Verfahren gar nicht zuständig. Die Staatsanwaltschaft warf ihm Rechtsbeugung vor – und bekam recht. Das Landgericht Erfurt verurteilte ihn zu zwei Jahren auf Bewährung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 10:28:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kollegin im Büro erstochen:„Er hat erzählt, dass er genau diese Frau töten wollte“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/mellrichstadt-buerokiller-yanneck-suchte-sich-sein-opfer-gezielt-aus-68651a4f5ccab23ab11a7553</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68651a4f5ccab23ab11a7554/f548dde972ee31493c06467adf8ddccb,b05b366a?w=992" alt="Kollegin im Büro erstochen:„Er hat erzählt, dass er genau diese Frau töten wollte“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er kam mit einem Messer ins Büro, stach auf seine Kollegen ein. Jetzt kommt raus: Auf eines der Opfer hatte es Yanneck Z. (21) offenbar gezielt abgesehen. Es handelt sich um die getötete Daniela S. (59). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was trieb den Angestellten zu der wahnsinnigen Bluttat? Lesen Sie alles über die neuen Erkenntnisse der Staatsanwaltschaft mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 10:28:35 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>