<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unterzeichnung erst im Januar:Von der Leyen verschiebt Mercosur-Abkommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/unterzeichnung-erst-im-januar-von-der-leyen-verschiebt-mercosur-abkommen-69445a0bf6fc544dba9accb5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69445a0bf6fc544dba9accb6/fb6da231c6994efcafb27828e80caffe,1d2595f5?w=992" alt="Unterzeichnung erst im Januar:Von der Leyen verschiebt Mercosur-Abkommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Mehr als ein Vierteljahrhundert wurde erbittert verhandelt. Am Samstag sollte das Tintenfass für die Unterschrift unter der Mega-Freihandelszone geöffnet werden. Doch auf der Zielgeraden zögerte Italiens Regierungschefin Giorgia Meloni (48), den Füller zu zücken. Und auch Frankreichs Präsident Emmanuel Macron (47) pochte – trotz Kompromissvorschlag – auf Nachbesserungen für seine rebellierenden Bauern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Folge: Vor Weihnachten wird der Freihandels-Deal zwischen der EU und den südamerikanischen Mercosur-Staaten nicht mehr unterzeichnet werden. Das teilte EU-Kommissionspräsidentin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/ursula-von-der-leyen/thema-ursula-von-der-leyen-alle-infos-80011090.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ursula von der Leyen<!--]--><!--]--></a><!--[--> (67) am Abend den Staats- und Regierungschefs der EU-Mitgliedstaaten mit. Das Ringen um einen Kompromiss für die XXL-Freihandelszone (mehr als 720 Millionen Menschen, 20 Prozent der weltweiten Wirtschaftsleistung) geht damit in eine weitere Verlängerung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hatte es zunächst so ausgesehen, als könnte ein Kompromiss die Kritiker besänftigen: Die Unterhändler hatten vorgeschlagen, bei jährlich um mehr als acht Prozent pro Jahr steigenden Einfuhren in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[--> automatisch eine Untersuchung einzuleiten. Dreh- und Angelpunkt des Zoffs: die europäischen Landwirte. Sie fürchten, ohne Zölle von der südamerikanischen Konkurrenz ausgemerzt zu werden. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach 26 Jahren Vorarbeit könnte das Mercosur-Abkommen jetzt unterzeichnet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:27:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bandenkrieg in Berlin – fast täglich fallen Schüsse:Wer wollte den mächtigen Paten töten?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/schuesse-auf-mehmet-k-s-villa-in-berlin-wer-wollte-den-maechtigen-paten-toeten-6943b87911416590a630ef8d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943b87911416590a630ef8e/6ecfe7caf7eb29397dafe89e97ddf1d9,a2d0d732?w=992" alt="Bandenkrieg in Berlin – fast täglich fallen Schüsse:Wer wollte den mächtigen Paten töten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schüsse auf die Villa des berüchtigten Paten Mehmet K. enthüllen die brutalen Machtkämpfe im kriminellen Milieu Berlins. Wer wagt es, den Paten anzugreifen, obwohl seine Familie dort lebt? Die Ermittlungen konzentrieren sich auf die rivalisierenden Banden „Daltons“ und „Ezgins“, die für ihre mafiösen Aktivitäten bekannt sind.

Die Berliner Polizei hat mit der Ermittlungsgruppe „Silah“ bereits Maßnahmen ergriffen, um die kriminellen Netzwerke zu zerschlagen. Was die Behörden herausgefunden haben und welche Rolle Mehmet K. in diesem gefährlichen Spiel einnimmt, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:27:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sprit-Kalender:Wann lohnt sich Tanken rund um Weihnachten?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/tanken-rund-um-weihnachten-wann-sind-benzin-und-diesel-guenstig-69411ab85d051a3e3193a9e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69411ab85d051a3e3193a9e9/f6a2402d07f6f60d00e4273d98f4ac33,15f5c9b5?w=992" alt="BILD-Sprit-Kalender:Wann lohnt sich Tanken rund um Weihnachten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alle Jahre wieder: Über Weihnachten und Silvester wollen viele mit dem Auto zu Familie und Freunden fahren – und müssen vor der Reise tanken. Aber Vorsicht: Traditionsgemäß dreht sich rund um die Feiertage das Preisroulette an den Zapfsäulen anders. Wann ziehen die Kraftstoffpreise an, wann lohnt sich das Volltanken?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei unserer Preis-Prognose hilft die künstliche Intelligenz. BILD hat die KI befragt, wie sich die Spritpreise voraussichtlich entwickeln. In die Überlegung flossen die Feiertage der einzelnen Bundesländer ein – wie auch die Preisschwankungen der vergangenen zehn Jahre. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vorschau zeigt: Früh tanken lohnt sich! Zum Fest steigt neben der Vorfreude auch der Spritpreis. Erst nach den Weihnachtsfeiertagen ist wieder mit Preissenkungen zu rechnen. Ein Unsicherheitsfaktor bleibt der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.autobild.de/artikel/sprit-preishammer-autofahrer-co2-abgabe-28099993.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->CO₂-Preis im kommenden Jahr<!--]--><!--]--></a><!--[-->, aber dazu unten mehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unsere Grafik kurz zusammengefasst: Ab dem 20. Dezember ziehen die Preise an. Günstige Tankfenster öffnen sich zwischen dem 27. und 29. Dezember, sowie am 3. und 4. Januar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:27:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heldin im Supermarkt!:Haftbefehls Ehefrau Nina rettet Mann das Leben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nina-anhan-heldentat-im-supermarkt-bei-stuttgart-6943f03fe23b7abeabf8125b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943f03fe23b7abeabf8125c/09f4647e2a1c7202c68882b6c100d1af,34ddddac?w=576" alt="Heldin im Supermarkt!:Haftbefehls Ehefrau Nina rettet Mann das Leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart –<!--]--><!--[--><b> Eigentlich wollte sie nur schnell Oliven kaufen. Doch der Einkauf im Supermarkt wurde für Nina Anhan, Ehefrau von Rapper </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rapper-feiert-40-mit-fans-so-lief-haftbefehls-geburtstagssause-6940190c27636e88f2dfd36f"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Haftbefehl</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, zum Albtraum und zur mutigen Heldentat!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mitten im Supermarkt bricht plötzlich ein Mann zusammen. Bewusstlos. Chaos. Menschen bleiben stehen, starren, aber fast keiner hilft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nina Anhan kann nicht wegsehen. Auf Instagram schildert sie später völlig aufgewühlt, was passiert ist. „Echt schockiert“, sagt sie. „Der Mann ist einfach umgekippt. Und das Traurigste: Keiner wusste, was man machen soll.“ Zu BILD sagt Nina später: „Ich stand da mit den Kindern, sollte ich etwa zusehen, wie der Mann stirbt?“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nina Anhan sitzt geschockt in ihrem Auto, auf der Rückbank turnen ihre Kinder. Die Ehefrau von Rapper Haftbefehl hat gerade einem fremden Mann das Leben gerettet <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:27:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die wichtigsten Fragen zur Stütze:Ist die neue Grundsicherung härter als das Bürgergeld?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/die-wichtigsten-fragen-ist-grundsicherung-haerter-als-das-buergergeld-6943e34781ab83467429c912</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943e34781ab83467429c913/bd942fab49d085b27d6f2d404902ff68,afd5ca00?w=576" alt="Die wichtigsten Fragen zur Stütze:Ist die neue Grundsicherung härter als das Bürgergeld?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bürgergeld adieu. Zum 1. Juli sollen erwerbsfähige Arbeitslose die neue Grundsicherung beziehen. Schon jetzt heißt es aus der Regierung: „Die Grundsicherung wird schärfer als Hartz IV je war.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wirklich? BILD klärt die wichtigsten Fragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► <!--]--><!--[--><b>Wie viele Menschen beziehen Grundsicherung?</b><!--]--><!--[--> Rund 5,28 Millionen Menschen leben vom Bürgergeld, 3,87 Millionen gelten als erwerbsfähig. Sie wechseln in die Grundsicherung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► <!--]--><!--[--><b>Wer bekommt wie viel?</b><!--]--><!--[--> Die Beträge bleiben bei 563 Euro im Monat, für Partner 506 Euro, für Kinder zwischen 357 und 471 Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:27:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Deutschland deckt sich mit diesem Licht-Gadget ein</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942fc09b83be38bded69b8e/75e482e1ae3379480d7314fb0a797f79,993d81c4?w=656" alt="BILD prüft Deals:Deutschland deckt sich mit diesem Licht-Gadget ein" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Vorsorge kann Leben retten“:„Let’s Dance“-Ekat zeigt ihre OP-Narbe</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lets-dance-ekat-zeigt-ihre-op-narbe-und-den-arztbefund-6944041181ab83467429cc00</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944041181ab83467429cc00/82c391261379da5fa96d812e7b373351,6fa98eaa?w=320" alt="„Vorsorge kann Leben retten“:„Let’s Dance“-Ekat zeigt ihre OP-Narbe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>„Bitte nehmt Hautveränderungen ernst und geht regelmäßig zur Kontrolle. Vorsorge kann Leben retten.“ Überraschend ernste Worte, von der sonst so lebensfrohen „Let’s Dance“-Tänzerin Ekaterina Leonova (38).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ekat, wie Freunde und Fans sie nennen, spricht in einem neuen Instagram-Post ein ihr wichtiges Thema an, zeigt sich mit einer Narbe im Gesicht und einem Arztbefund in der Hand: „Die Narbe ist noch ganz frisch – 7 Tage nach der OP. Sie ist sichtbar und erinnert mich jeden Tag daran, wie schnell sich etwas verändern kann.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Glücklich und erleichtert! Mit ihrem offenen Instagram-Post möchte Ekat auf ein wichtiges Thema aufmerksam machen: Krebsvorsorge <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vor einer Woche zeigte sich die Profi-Tänzerin mit einem großen Pflaster auf der Wange. Berichtete ihren Instagram-Followern, dass sie sich ihr Muttermal im Gesicht entfernen lassen musste. Schrieb damals: „Die Gesundheit geht vor. Und das war höchstwahrscheinlich der richtige Schritt, aber du wirst mir trotzdem sehr fehlen, mein Muttermal.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:27:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pocher vs. Düren vor Gericht:Jetzt sollen zwei Promi-Zeugen aussagen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pocher-und-dueren-vor-gericht-jetzt-sollen-zwei-promi-zeugen-aussagen-6943cc8a9ecfb47154d58575</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943cc8a9ecfb47154d58575/fca02ebbcae1050f642c11877a1a7731,54f86ce2?w=320" alt="Pocher vs. Düren vor Gericht:Jetzt sollen zwei Promi-Zeugen aussagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Rechtsstreit zwischen Oliver Pocher (47) und Christian Düren (35) geht in die nächste Runde! Es geht um ein brisantes Video, das Pocher und seine Ex-Frau Amira Aly (33) bei einem heftigen Streit zeigen soll – und angeblich danach anderen Personen gezeigt wurde. Jetzt sollen neue Zeugenaussagen Licht in die Sache bringen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, welche prominenten Zeugen Vorladungen bekommen haben und was am 14. Januar konkret gefragt werden soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„O du fröhliche“ im Bundestag:Geheimkonzert! Zarrella singt mit unseren Politikern</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/geheimkonzert-im-bundestag-zarrella-singt-mit-unseren-politikern-6944229860138990784c1adf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6944229860138990784c1ae0/e893a404faf2800605e261b412e9cfde,badb0395?w=992" alt="„O du fröhliche“ im Bundestag:Geheimkonzert! Zarrella singt mit unseren Politikern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dass der Deutsche Bundestag mit einer Stimme spricht, kommt eigentlich nie vor. Zu vielfältig und zu unterschiedlich sind die dort vertretenen Parteien – und das ist ja auch gut so. Doch einmal im Jahr, immer kurz vor Weihnachten, klingen durchaus harmonische Töne durch die Hallen der Macht: beim Adventssingen des Deutschen Bundestages. In diesem Jahr mit einem ganz besonderen Gast: Giovanni Zarrella. Er ist damit der erste Künstler überhaupt, dem diese Ehre zuteilwurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der vorletzten Plenarsitzung des Jahres 2025 ging es im Bundestag unter anderem um eine Änderung des Luftsicherheitsgesetzes, um Atomtransporte, um Angebote der Jugendarbeit in den Schulferien – und es gab eine Aktuelle Stunde zum Berliner Ukraine-Gipfel. Ein Termin tauchte jedoch nicht auf der Tagesordnung auf, fand aber vermutlich den größten Zuspruch fraktionsübergreifend: das Adventssingen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Riesiger Andrang unter der Glaskuppel im Reichstag beim vermutlich schönsten Termin am vorletzten Sitzungstag des Jahres 2025: Adventssingen mit Giovanni Zarrella (47). Neben ihm applaudiert Bundestagspräsidentin Julia Klöckner (53, CDU)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In diesem Jahr wurde unter der Glaskuppel gesungen – vielleicht auch, weil der Sound dort am besten ist und weil jemand wie er mit seiner Stimme diesen Raum problemlos füllen kann: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/giovanni-zarrella-im-steckbrief-wie-tickt-der-entertainer-eigentlich-6305f7b4ae323113284edaa8"><!-- --><!--[--><!--[-->Giovanni Zarrella<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Moderator, Entertainer, aber vor allem ein begnadeter Sänger.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preisfallen an Bord:Das kostet eine AIDA-Kreuzfahrt wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/kreuzfahrt-kosten-wie-teuer-es-an-bord-der-aida-werden-kann-6938197017663b2de9310d6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6938197017663b2de9310d70/d545fc5d66bca1e42dec23cbbdd775b9,b091aecc?w=576" alt="Preisfallen an Bord:Das kostet eine AIDA-Kreuzfahrt wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine Kanaren-Kreuzfahrt mit AIDA ist oft günstig – aber Vorsicht, an Bord lauern versteckte Kostenfallen! Schnell kann sich der Reisepreis verdoppeln, wenn man nicht aufpasst. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vom Gourmet-Dinner über den Cappuccino bis zum Internetzugang – lesen Sie mit BILDplus, was alles zusätzlich kosten kann und wie Sie trotzdem clever sparen können. Erfahren Sie außerdem, für wen sich welche Getränkepakete lohnen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:27:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>26-Jähriger bestellte 200 Kugelbomben:Mega-Sprengfund im Elternhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/guenzburg-26-jaehriger-bestellt-200-kugelbomben-nach-hause-6943ded78b2d3f0477b46be4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943ded78b2d3f0477b46be5/744c3bfab056c3feeb0df63b7686903d,ffc26d35?w=576" alt="26-Jähriger bestellte 200 Kugelbomben:Mega-Sprengfund im Elternhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Günzburg/Ulm – <!--]--><!--[--><b>Riesiger Sprengfund in Schwaben! Zollfahnder haben bei einem 26-Jährigen mehr als 200 hochgefährliche Kugelbomben gefunden. Die Sprengkörper sollen aus Osteuropa stammen – bestellt für ihn und neun weitere Verdächtige.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->der Zoll<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Donnerstag mitteilte, flog der Mann auf, als das Hauptzollamt Ulm bei einer Paketkontrolle im Oktober gleich vier Pakete à 25 Kilo öffnete. Darin: illegale <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/feuerwerk/nachrichten-news-kultur-fotos-videos-20913532.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwerkskörper<!--]--><!--]--></a><!--[--> und mehrere Kugelbomben der gefährlichsten Kategorie. Zwei Tage später durchsuchten Fahnder das Elternhaus des 26-Jährigen – und entdeckten den riesigen Vorrat. Die Sprengkraft war so heikel, dass ein Spezialunternehmen für den Abtransport anrücken musste.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was der 26-Jährige und seine mutmaßlichen Mitbesteller damit vorhatten, ist unklar. Hinweise auf konkrete Anschlagspläne gebe es nicht, betonen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zoll-zoelle/news-nachrichten-news-fotos-videos-0q6mct0rTC534bbU529b"><!-- --><!--[--><!--[-->Zoll<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Staatsanwaltschaft. Die Ermittlungen laufen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fall reiht sich in eine ganze Serie illegaler Pyro-Beschlagnahmungen ein. In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> sammelte die Polizei seit Juli fast 142.000 illegale Feuerwerkskörper ein – darunter zehntausende Kugelbomben, Batterien und Raketen, die nur professionelle Pyrotechniker verwenden dürfen. Viele Stücke sind selbstgebaut oder extrem gefährlich. Dazu kommen fast 17.000 Schreckschuss-Munitionen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:27:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tequila, Küsse, Karriere kaputt!:Kiss-Cam-Frau bricht ihr Schweigen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kiss-cam-frau-bricht-ihr-schweigen-tequila-kuesste-ihre-karriere-weg-694407a381ab83467429cc71</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694407a381ab83467429cc72/bc3fba9d2e21c1a22c00b1f8736984ff,9f463308?w=656" alt="Tequila, Küsse, Karriere kaputt!:Kiss-Cam-Frau bricht ihr Schweigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Boston – <!--]--><!--[--><b>Ein Kameraschwenk machte aus einem Coldplay-Konzert ein globales Beben: Die Personalchefin und ihr verheirateter Chef beim Fremdturteln – eingefangen von einer Kiss-Cam. Jetzt spricht die Frau erstmals über ihre Affäre.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kristin Cabot und der frühere CEO der Tech-Firma Astronomer, Andy Byron, tauchten im Juli eng umschlungen auf der Kiss-Cam in Boston auf. Sekunden später trennten sie sich hastig, duckten sich weg und wollten nicht miteinander gesehen werden. Eine Szene, die Millionen bewegte!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Interview mit der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nytimes.com/2025/12/18/style/coldplay-concert-couple-kiss-cam-woman.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„New York Times“<!--]--><!--]--></a><!--[--> nennt sie jetzt alles einen einmaligen, alkoholbedingten Ausrutscher: „Ich habe eine schlechte Entscheidung getroffen, ein paar High Noons <!--]--><!--[--><i>(Wodka mit Saft, d.R.) </i><!--]--><!--[-->getrunken, mit meinem Chef getanzt und mich unangemessen verhalten“, sagt sie. „Und das ist nicht nichts. Ich habe die Verantwortung übernommen und dafür meine Karriere aufgegeben. Das ist der Preis, den ich zu zahlen bereit war.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kristin Cabot erinnert sich, wie sie sich sofort „beschämt und entsetzt“ fühlte. Sie und Byron überlegten, wie es weitergehen sollte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:27:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachts-Kaufberatung:Diese Spielekonsole empfiehlt unser Gaming-Experte!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/gaming-hardware-weihnachten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69442d6960138990784c1bd4/e76eff60de266b4bd2f91abd41ee7434,f9864088?w=320" alt="Weihnachts-Kaufberatung:Diese Spielekonsole empfiehlt unser Gaming-Experte!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:27:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hundertfach ausgezeichnet:Insolvent! Edelbrennerei kämpft ums Überleben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/hundertfach-ausgezeichnet-edel-brennerei-muss-insolvenz-anmelden-6943aced3e25dcaf036aee03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943aced3e25dcaf036aee03/92d392b8a66fe397082b52f849171d45,662335dc?w=320" alt="Hundertfach ausgezeichnet:Insolvent! Edelbrennerei kämpft ums Überleben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mönchhagen (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Rum, Gin, Korn, edle Obstbrände: Mehr als 180-mal wurden die Spirituosen der Brennerei Maennerhobby aus Mönchhagen vor den Toren Rostocks prämiert. Jetzt hat das Unternehmen, an dem auch der Erdbeer-Gigant Robert Dahl (Karls Erdbeerhof, 54) beteiligt ist, trotzdem Insolvenz anmelden müssen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bestätigte der Geschäftsführer und Firmengründer Martin Neumann (44) auf BILD-Anfrage. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> läuft in Eigenverantwortung, heißt: Neumann hat weiter den Hut auf, jedoch auch zwei externe Berater an seiner Seite. Das endgültige Aus will Neumann mithilfe neuer Investoren verhindern. Die zu finden, ist nicht einfach, aber er bleibt positiv: „Wir kriegen das Ding gebogen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Martin Neumann (44) gründete die Edelbrennerei vor 11 Jahren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->wirtschaftliche<!--]--><!--]--></a><!--[--> Lage hat uns das Genick gebrochen“, begründet er den Schritt. Erst der Ukraine-Krieg, jetzt die Wirtschaftskrise, in der das Geld bei den Kunden nicht mehr so locker sitze. Selbstkritisch sagt der Brennerei-Chef: „Wir hätten uns mehr auf den Vertrieb konzentrieren müssen“, also darauf, die Produkte an den Mann zu bringen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:27:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Claudia hat unheilbaren Brustkrebs:„Unsere Liebe trägt mich seit 12 Jahren durch die Krankheit“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mestastasierter-krebs-unsere-liebe-traegt-mich-durch-die-krankheit-69428a833e25dcaf036ade24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69428a833e25dcaf036ade25/d1b5f9de70226c052abab43c235d67c0,e6f538e8?w=992" alt="Claudia hat unheilbaren Brustkrebs:„Unsere Liebe trägt mich seit 12 Jahren durch die Krankheit“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiener Neustadt (Österreich) –<!--]--><!--[--><b> Sieben Jahre waren Moderator Daniel und Patrice Aminati ein Paar, drei davon verheiratet. 2023 bekam Patrice ihre Krebsdiagnose. Es folgten etliche Behandlungen, inzwischen wird die junge Mutter palliativ behandelt. Patrice und Daniel Aminati haben sich inmitten dieser existenziellen Zeit getrennt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie es sich anfühlen kann, in einer Beziehung mit Krebs zu leben, erzählt Claudia Altmann-Pospischek (50). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn ihr der Krebs die Kraft raubt, sind es die Hände Ihres Mannes, die sie halten. Im Juli 2013 bekam sie die Diagnose Brustkrebs mit Metastasen in Knochen und Leber. Unheilbar. Ihr Peter (56), die Liebe ihres Lebens, der Mann, mit dem sie alt werden wollte, ist immer an ihrer Seite. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich bin nach der Diagnose beim Arzt mit meinem Peter ins Auto gestiegen und wir beide haben bitterlich geweint“, erinnert sich Claudia. Die Ärzte gaben ihr damals zwei Jahre. „Ich habe zu ihm gesagt: Wenn du gehen willst, dann geh bitte jetzt. Ich bin dir nicht böse. Ich sterbe auf Raten und du hast dir etwas anderes für dein Leben vorgestellt“, sagt Claudia.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:27:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>