<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Besonderes Geschenk zu seinem Geburtstag:Boris Becker zum fünften Mal Vater</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/boris-becker-ueberrascht-tochter-zoe-geboren-6921ab7db524e0ce7f1c4cc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6921ab7db524e0ce7f1c4cc7/00619cd282b580e81e7224016390293c,8ee5c653?w=992" alt="Besonderes Geschenk zu seinem Geburtstag:Boris Becker zum fünften Mal Vater" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das ist ein besonderes Geburtstagsgeschenk für ihn! Boris Becker ist wieder Vater geworden. Einen Tag vor seinem Geburtstag wurde Töchterchen Zoë Vittoria geboren. Das hat die Tennis-Legende bei Instagram verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Becker und seine Frau Lilian de Carvalho Monteiro hatten sich sehr auf ihr erstes gemeinsames Kind gefreut. Im September hatten sie BILD exklusiv ihr erstes gemeinsames Interview gegeben.   Damals sagte Lilian zum Thema Kinderzimmer: „Ich habe Möbel bestellt und freue mich darauf, mit dem Nestbau anzufangen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kurz vor der Geburt nahm das Traumpaar Anfang November entspannt an der ARD-Show „Klein gegen Groß“ teil<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über ihren Kinderwunsch sagt sie BILD: „Ich wollte immer Mutter werden. Nur wusste ich nicht, wer der Vater sein würde. Ich konnte mir diesen Mann nicht vorstellen. Ich bin froh, jetzt in dieser Phase meines Lebens zu sein.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 12:46:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wurde jahrelang empfohlen:Börsen-Expertin: Warum ich dem Klassiker MSCI-World nicht mehr traue</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/msci-world-wandel-und-risiken-erkennen-691c850815479c9d7f9a048f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c850815479c9d7f9a0490/7f44961a9819488fc491e0df8b2b0b5f,ef341b3c?w=992" alt="Er wurde jahrelang empfohlen:Börsen-Expertin: Warum ich dem Klassiker MSCI-World nicht mehr traue" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der MSCI World, einst der Inbegriff des unkomplizierten Investierens, hat sich dramatisch gewandelt. Börsenexpertin Carola Ferstl warnt vor den Risiken.

Welche Alternativen gibt es und wie passen Sie Ihren ETF-Sparplan an, ohne Rendite zu verschenken? Müssen Sie jetzt alles verkaufen? Diese und weitere wertvolle Tipps von Carola Ferstl lesen Sie mit BILDplus und treffen Sie kluge Anlageentscheidungen für Ihre Zukunft!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 12:46:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>MEK schlägt Autoscheiben ein:Hier ziehen Elite-Polizisten  Mafiosi aus dem Verkehr</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/mek-schlaegt-autoscheiben-ein-hier-ziehen-elite-polizisten-mafiosi-aus-dem-verkehr-6920b777c7979d4fc896c77a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920b777c7979d4fc896c77b/9d4443914136996161e5bee78317f4bf,a3c3d079?w=576" alt="MEK schlägt Autoscheiben ein:Hier ziehen Elite-Polizisten  Mafiosi aus dem Verkehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Spektakulärer Zugriff in Hagen: Elite-Polizisten des Mobilen Einsatzkommandos stoppen einen VW Golf mitten auf der Straße. Erfahren Sie, wie die Polizeiaktion ablief, und was dahintersteckt – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 12:46:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Tatort“-Feeling am Samstagabend:Prahl und Liefers laden zum „Krimi-Dinner“!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/toedliches-spiel-das-krimi-dinner-mit-prahl-und-liefers-69208b7cb524e0ce7f1c4259</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69208b7cb524e0ce7f1c425a/b63c92837c1b7c73043fcc335a529584,11e7e3fa?w=576" alt="„Tatort“-Feeling am Samstagabend:Prahl und Liefers laden zum „Krimi-Dinner“!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Dieses Dinner schmeckt nach „Tatort“! Axel Prahl und Jan Josef Liefers laden zu einer so noch nie dagewesenen TV-Jagd – und das nicht in ihren Rollen als Ermittler-Duo Boerne und Thiel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Tödliches Spiel – Das Krimi-Dinner“ (ARD, live ab 20.15 Uhr) ist eine der großen 20.15-Uhr-Premieren des Jahres. Ganz neu, ganz anders und garantiert mordsspannend holt die Show am Samstagabend ein Hauch von Kult-Krimi in die Wohnzimmer.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wer hat hier etwas zu verbergen? Max Giermann (50), Annette Frier (51), Verena Altenberger (38), Uwe Ochsenknecht (69), Martina Hill (51), Serkan Kaya (48) und Juergen Maurer (58) sind beim großen Rätselspaß in der ARD dabei<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das große Duell um die Zuschauergunst: Während im ZDF <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/giovanni-zarrella-news-und-infos-Pg8Wv0mX3lqBP5WOhBR5"><!-- --><!--[--><!--[-->Giovanni Zarrella<!--]--><!--]--></a><!--[--> (47) mit seiner Sendung Musik fürs Herz abliefert, wollen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tatort-muenster-sie-ermittelt-mit-prahl-und-liefers-68d2d7bf3bd7ed0da220d94a"><!-- --><!--[--><!--[-->„Tatort“-Titanen <!--]--><!--]--></a><!--[-->Prahl und Liefers (neuer Fall aus Münster erst am 7. Dezember) Fernsehen fürs Hirn machen – und spielen, rätseln und ihre Fans dabei mitreißen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 12:46:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glatteis, Schnee, Unfälle +++ Deutschland friert ein:Alarmstufe FROST!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-wende-am-wochenende-alarmstufe-frost-692172b2b524e0ce7f1c49e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692172b2b524e0ce7f1c49e8/6cba58b624af4f1cfb31b5427016330f,f9c6688b?w=656" alt="Glatteis, Schnee, Unfälle +++ Deutschland friert ein:Alarmstufe FROST!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein milder Herbst? Der ist spätestens ab diesem Wochenende Schnee von gestern: Deutschland bibbert, rutscht und ruft die Alarmstufe Frost aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die kommenden Tage werden Regen, Schnee und klirrend kalte Nächte vorhergesagt – und bis zu minus 15 Grad! Der anfängliche Sonnenschein verwandelt sich übers Wochenende in eine dicke Wolkendecke und Regen, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits in der Nacht von Freitag auf Samstag kam es vermehrt zu heftigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verkehrsunfällen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. So rutschte bei Isny im Allgäu (Ba.-Wü.) ein Auto von der glatten Straße und krachte gegen einen Baum, zwei Männer (29, 33) wurden verletzt. Zuvor war in Bayern eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/b304-in-bayern-audi-fahrerin-bei-schneeunfall-getoetet-6920c25518b978b3b9f54b56"><!-- --><!--[--><!--[-->Audi-Fahrerin bei einem heftigen Schnee-Unfall getötet<!--]--><!--]--></a><!--[--> worden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei Isny im Allgäu: Die Polizei vermutet, dass das Auto wegen Glätte von der Straße rutschte. Zwei Menschen wurden schwer verletzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 12:46:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sparfochs prüft Deals:DAS ist bisher das meistgekaufte Produkt der Black Week!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690fb4dc0166cd59ef99949e/3652e6aa30e71e32d5776e207b7c8add,d14a5201?w=320" alt="Sparfochs prüft Deals:DAS ist bisher das meistgekaufte Produkt der Black Week!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 12:46:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sixpack in der Sonne:Dua Lipa genießt Brasilien</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dua-lipa-begeistert-rio-bikini-show-am-hotelpool-692170b3b524e0ce7f1c49c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692170b3b524e0ce7f1c49c8/89fdf0dfbfd869c0d6d5f56b99537fa2,dc60b98a?w=320" alt="Sixpack in der Sonne:Dua Lipa genießt Brasilien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rio de Janeiro – <!--]--><!--[--><b>Dua Lipa begeistert gerade nicht nur durch ihre Musik! Kurz vor ihrem Konzert in Rio de Janeiro am Samstag sonnte sie sich auf der Dachterrasse ihres Hotels. Sie zeigte sich im knappen Bikini und beeindruckte mit ihren durchtrainierten Bauchmuskeln. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum die Arbeit nicht mit etwas Angenehmem verbinden? Die britische Musikerin macht gerade im Rahmen ihrer „Radical Optimism Tour“ Station in der brasilianischen Metropole und checkte im Fasano Hotel am weltberühmten Strand von Ipanema ein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die „Cold Heart“-Sängerin zeigte am Hotelpool ihre Wahnsinnsfigur und beeindruckte durch ihr Sixpack<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Pool zeigte sich Dua Lipa entspannt in einem bunten Bikini – und setzte ihren durchtrainierten Körper gekonnt in Szene. Ihr ausdefiniertes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/fitness/sixpack-bodybuilder-sascha-gottschalk-verraet-seine-waschbrett-tipps-682af7823efd093236276f6f"><!-- --><!--[--><!--[-->Sixpack<!--]--><!--]--></a><!--[--> war dabei unübersehbar.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 12:46:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann (69) und Frau (69) gefesselt:Falsche Paketboten überfallen Rentner-Paar</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/mann-69-und-frau-69-gefesselt-falsche-paketboten-ueberfallen-rentner-paar-6921740ef00c2e789b7a0263</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6921740ef00c2e789b7a0264/5201599e8abeabb04942b8cb2fdac33a,56766967?w=992" alt="Mann (69) und Frau (69) gefesselt:Falsche Paketboten überfallen Rentner-Paar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Als ein vermeintlicher Paketbote mittags in der Einfamilienhaus-Siedlung im Magdeburger Stadtteil Salbke klingelte, ahnte ein Rentner-Paar (69) nichts Böses und öffnete ihm die Haustür. Was folgte, war der absolute Horror.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der Straße parkte sein weißes Firmenfahrzeug mit dem blauen GLS-Logo. Der schlanke Lieferfahrer trägt eine originale GLS-Jacke und Mütze – unter seinem Arm klemmt ein Paket. Was die Bewohner nicht ahnen: alles Fake! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn als der mutmaßliche Paketfahrer in den Hausflur tritt, stürmt plötzlich ein zweiter Mann mit vorgehaltener Pistole aus dem Hintergrund hervor. Gemeinsam machen sich die beiden Unbekannten daran, ihre Opfer zu fesseln. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Paketbote ist in Wirklichkeit ein gesuchter Gewaltverbrecher <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 12:46:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er sprang über den Tresen:Polizei schießt Messer-Mann auf der Wache nieder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/auf-polizeiwache-in-hattingen-mann-greift-beamten-mit-messer-an-69219acff00c2e789b7a042c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69219acff00c2e789b7a042d/5647cd3e339da490be846100b6398636,5c9e2a8c?w=576" alt="Er sprang über den Tresen:Polizei schießt Messer-Mann auf der Wache nieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hattingen – <!--]--><!--[--><b>Gefährliche Szenen auf einer Polizeiwache: Ein Mann (28) sprang über den Tresen und griff einen Beamten an. Mit einem Messer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am frühen Samstagmorgen um 5.12 Uhr klingelte es an der Polizeistation in Hattingen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Der diensthabende Beamte sah im Bild der Überwachungskamera einen Mann stehen. Der Unbekannte wirkte nicht verdächtig, der Polizist drückte den Türöffner. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch kaum war der Mann im Gebäude, zog er ein Messer, sprang über den Tresen und attackierte den Polizisten. Daraufhin wurde dem Angreifer ins Bein geschossen. Ob der Angegriffene selbst schoss oder ein Kollege, wollte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> bisher nicht mitteilen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizisten sperrten den Tatort in der Wache zunächst ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 12:46:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Felix Neureuther über den Verlust seiner Mama Rosi Mittermaier:„Unsere Kinder dürfen ihre Oma nicht mehr erleben“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/felix-neureuther-ueber-den-verlust-seiner-mama-rosi-mittermaier-6920d37818b978b3b9f54bf3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920d37818b978b3b9f54bf4/507b683effadd3ecfdc8f812386e2f12,b6c2c124?w=576" alt="Felix Neureuther über den Verlust seiner Mama Rosi Mittermaier:„Unsere Kinder dürfen ihre Oma nicht mehr erleben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Garmisch-Partenkirchen – <!--]--><!--[--><b>Es ist einer dieser Momente, die sich leise anschleichen, dann mitten ins Herz treffen. Als der Skirennläufer Felix Neureuther in Riccardo Basiles Sky-Show „Meine Geschichte“ sitzt, ist er nicht der frühere Ausnahmesportler und nicht der TV-Experte. In diesem Moment ist er einfach ein Sohn, der seine Mama vermisst – und ein Vater, der versucht, seinen Kindern Halt zu geben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Mutter, die Ski-Legende Rosi Mittermaier, starb am 4. Januar 2023 im Alter von 72 Jahren nach schwerer Krebserkrankung im Kreise der Familie. Ein Verlust, der sein Leben bis heute prägt und jetzt wieder spürbar ganz nah rückt. Basile fragt vorsichtig: „Deine Mama ist 2023 leider verstorben. Was fehlt dir denn am meisten?“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Felix’ Blick senkt sich, der Atem stockt, Tränen steigen ihm in die Augen: „Sie als Mensch natürlich.“ In diesen wenigen Worten steckt alles. Der Vater von vier Kindern erzählt weiter: „Dass unsere Kinder die Oma nicht mehr erleben dürfen, das ist auch etwas, was natürlich sehr, sehr weh tut. (…) Wenn ein geliebter Mensch geht, das ist nie einfach und wirst du auch nie so akzeptieren können. Du musst nur schauen, dass du das Beste daraus machst, und da helfen die eigenen Kinder sehr.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 12:46:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstmals dokumentiert:Wolf angelt sich sein Futter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/erstmals-dokumentiert-wolf-angelt-sich-sein-futter-69202056b00be2ddef31818a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69202056b00be2ddef31818a/e89988785f607a75116d0e3e77b28577,4069090e?w=656" alt="Erstmals dokumentiert:Wolf angelt sich sein Futter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vor der kanadischen Küste sorgt ein Wolf für Staunen: Das Tier zieht ein Krabbenfangnetz aus dem Meer, um an den Köder zu gelangen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 12:46:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schluss mit der 19-Grad-Regel:Spart Kosten! Das ist die perfekte Wohn-Temperatur</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/heizung-das-ist-jetzt-die-perfekte-temperatur-fuer-ihre-wohnung-691adfb3c7cd0ff6c62040b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691adfb3c7cd0ff6c62040b6/54cda47635f1a83a7e1d81eb75467fcf,760f14cc?w=320" alt="Schluss mit der 19-Grad-Regel:Spart Kosten! Das ist die perfekte Wohn-Temperatur" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Herbst bringt kühlere Temperaturen, aber wie warm sollte es zu Hause wirklich sein? Die alte 19-Grad-Regel reicht laut Experten nicht mehr aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stattdessen gelten andere Regeln beim Heizen. Grund? Die Zeiten und auch die Häuser ändern sich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Temperatur Sie in Ihrem Zuhause einstellen sollten, worauf Sie bei der Luftfeuchtigkeit achten müssen und wie Sie clever beim Heizen sparen können. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 12:46:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hoffnung für Surfer-Hotspot?:Forscher will Eisbachwelle mit Brettern & Kies retten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/eisbachwelle-in-muenchen-forscher-will-surfer-hotspot-mit-holzbrettern-und-kies-retten-692171c6b524e0ce7f1c49d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692171c6b524e0ce7f1c49d8/d9afbc46c791906591342352082cf315,f8a90af1?w=320" alt="Hoffnung für Surfer-Hotspot?:Forscher will Eisbachwelle mit Brettern & Kies retten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Schneeregen peitscht über den Eisbach in München, Gischt schäumt, Surfer in Neoprenanzügen harren am Ufer. Dort, wo sonst Jubel über die berühmteste stehende Welle Deutschlands hallte, dokumentiert ein Professor am Freitag jede Bewegung des Wassers – den Laptop auf den Knien, die Finger rot vor Kälte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Professor Robert Meier-Staude, Strömungsmechaniker von der Hochschule <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[-->, könnte der Mann sein, der die verlorene Eisbachwelle zurückbringt. Seit der Bachauskehr im Herbst ist Münchens Wahrzeichen am Haus der Kunst verschwunden. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-nach-reinigung-beruehmte-eisbachwelle-ploetzlich-verschwunden-6907376a7a4efb1472f4f3ed"><!-- --><!--[--><!--[-->Keine aufgebäumte Welle mehr – nur noch Schaum<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Reinigung des Bachbetts, bei der laut Stadt Unrat, Ablagerungen und Sedimente entfernt wurden, ließ die Welle kollabieren. Warum genau, weiß bislang niemand.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Surfer führen mit verschiedenen Materialien eine Reihe von Versuchen an der Welle durch<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun startet der Professor einen Versuch: Mit einem Gremium der Stadt, dem Surf Club München und weiteren Experten prüft Meier-Staude, ob Kies die Lösung sein könnte. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/wellenreiten/surfen-alle-infos-76677096.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Surfer <!--]--><!--]--></a><!--[-->werfen kleine Holzbretter ins Wasser – winzige Kicker an Seilen. Dort, wo sie eine Mini-Welle erzeugen, könnte künftig Schotter eingebracht werden. Entscheidend sei, „ob dieser Kies dort auch liegen bleibt“, sagt Martin Grün vom Surf Club München zur „tz“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 12:46:32 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>