<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Das Vermächtnis der Ex-Bundestagspräsidentin:Rita Süssmuth (†88) hatte keine Angst vor dem Sterben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rita-suessmuth-88-hatte-keine-angst-vor-dem-sterben-6953fd9fa75a88580a6dbdd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6953fd9fa75a88580a6dbdd1/e92eef8673cd100e4a921d78f76c503f,464c0447?w=992" alt="Das Vermächtnis der Ex-Bundestagspräsidentin:Rita Süssmuth (†88) hatte keine Angst vor dem Sterben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neuss (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Sie wusste, dass ihre Zeit gekommen war. Und doch wollte sie nicht gehen. Drei Wochen lag sie nur noch im Bett, kaum noch ansprechbar, der Körper ausgezehrt vom Krebs, gezeichnet von der letzten Kraft. Und trotzdem: Rita Süssmuth klammerte sich ans Leben. Nicht aus Angst vor dem Tod. Sondern aus Liebe zum Leben, zur Politik, zur Gesellschaft, für die sie so lange gekämpft hatte. Bis zum letzten Atemzug.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt ist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/politikerin-rita-suessmuth-tatenlos-auf-das-ende-warten-das-werde-ich-nicht-tun-667bbf1af614a57e20579ab1"><!-- --><!--[--><!--[-->Rita Süssmuth<!--]--><!--]--></a><!--[--> tot. Die CDU-Politikerin, erste Bundesministerin für Jugend, Familie, Frauen und Gesundheit, langjährige Bundestagspräsidentin, ist am Sonntag im Alter von 88 Jahren gestorben, wie der Deutsche Bundestag mitteilte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die CDU-Politikerin (damals 60) im Jahr 1998 im Bundestag von Bonn. Der Kurzhaarschnitt und die Brille waren schon damals Rita Süssmuths Markenzeichen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rita Süssmuth hatte keine Angst vor dem Sterben. „Ich weiß nicht, was der liebe Gott mit mir vorhat. Klar ist, ich will noch nicht sterben. Ich habe noch viel vor. Ich möchte dazu beitragen, dass es unserer Gesellschaft besser geht. Dafür gebe ich alles“, sagte sie im Sommer 2024 im BILD-Gespräch, als wir in ihrem Garten saßen. Ihre Stimme leise, aber fest. Ihre Augen klar. Ihr Wille ungebrochen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 15:32:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was die Deutschen einzahlen – und herausbekommen:Wie gerecht ist der Sozialstaat zu mir?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/die-grosse-analyse-wie-gerecht-ist-der-sozialstaat-zu-mir-697f298db90993cdc7ac1454</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f298db90993cdc7ac1455/276df04c79ccbd29a2e13937a6da2249,6e5f626d?w=992" alt="Was die Deutschen einzahlen – und herausbekommen:Wie gerecht ist der Sozialstaat zu mir?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie gerecht ist der deutsche Sozialstaat wirklich? Eine neue Analyse des Instituts der deutschen Wirtschaft für BILD zeigt: Geringverdiener profitieren erheblich von staatlichen Leistungen, während Besserverdiener deutlich mehr zahlen, als sie zurückbekommen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, was der Sozialstaat für Sie bedeutet – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 15:32:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SIE müssen von der Tribüne zusehen:Gíslason streicht zwei Stars fürs Finale</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-gislason-streicht-diese-zwei-stars-fuers-finale-gegen-daenemark-697f593d39137bad122e98d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f593d39137bad122e98d7/a93257195d08a59d9cae8ffb00fe4506,7a4263da?w=576" alt="SIE müssen von der Tribüne zusehen:Gíslason streicht zwei Stars fürs Finale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es geht um GOLD – es geht um den Titel bei der 17. Handball-Europameisterschaft! Für Alfred Gíslason (66) steht schon vor dem Anwurf gegen den großen Favoriten Dänemark (18 Uhr, ZDF und Dyn live) eine Tüftel-Aufgabe an. Der Bundestrainer muss eine seiner härtesten Entscheidungen seiner Karriere treffen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unsere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Handballer<!--]--><!--]--></a><!--[--> spielen am Abend im Jyske Bank Boxen vor 15.000 Zuschauern um den EM-Titel. Und um mögliche 575.000 Euro Prämie für die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->DHB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Stars. Es ist die vierte deutsche Final-Teilnahme nach 2002 (Silber) und 2004 und 2016 (jeweils Gold). Was sich wunderbar liest, wird jedoch für zwei Spieler aus dem deutschen Kader zur großen Enttäuschung!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gíslason muss zwei Spielern wehtun – für den mannschaftlichen Erfolg. Aus dem gemeldeten 18er-Kader dürfen jeweils nur 16 Spieler pro Partie eingesetzt werden. Nach BILD-Informationen ist die Entscheidung gefallen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 15:32:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freunde völlig unter Schock:Catherine O’Hara (†71) hielt ihre Krankheit geheim</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/catherine-ohara-71-hielt-ihre-krankheit-geheim-697f0d41b90993cdc7ac12c0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f0d41b90993cdc7ac12c1/e3a3d863a59e31bede4033cb33551cd8,9044af7e?w=576" alt="Freunde völlig unter Schock:Catherine O’Hara (†71) hielt ihre Krankheit geheim" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Tod von Schauspielerin Catherine O’Hara (†71) kam nicht nur für viele Fans und Kollegen aus der Filmbranche überraschend, auch ihre Freunde wussten angeblich nicht, wie schlimm es um sie stand. Laut ihrer Agentur ist sie „nach kurzer Krankheit“ verstorben. Von diesen Gesundheitsproblemen hatte Catherine O’Hara kaum jemandem erzählt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Insidern wurde O’Hara vor wenigen Wochen, am 13. Januar 2026, in einem Restaurant in West Hollywood gesehen. Zwar wollte sie keine Fotos machen, doch der Quellen zufolge war sie „in bester Stimmung“, heißt es bei der britischen „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15514071/catherine-ohara-death-husband-bo-welch.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“: „Sie war nur sehr kurz da, verschwand schnell wieder, aber für eine 71-Jährige sah sie gesund aus.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Catherine O’Hara (damals 35) wurde 1991 durch ihre Rolle als Kate McCallister an der Seite von Macaulay Culkin (damals 10) im Film „Kevin – Allein zu Haus“ berühmt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->O’Hara hatte bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/catherine-ohara-71-bei-ihrem-letzten-auftritt-wirkte-sie-zerbrechlich-697dc35dc1917271faede357"><!-- --><!--[--><!--[-->ihrem letzten öffentlichen Auftritt <!--]--><!--]--></a><!--[-->im September 2025 bei den „Emmy“-Awards deutlich hagerer gewirkt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kevin-allein-zu-haus-schauspielerin-catherine-ohara-71-ist-tot-697cf948f0e62064809dfb8a"><!-- --><!--[--><!--[-->Ihr plötzlicher Tod<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe einige Freunde in „völlige Schockstarre“ versetzt, heißt es nun. „Viele der Menschen, die O’Hara am nächsten standen, wurden über ihren Zustand in ihren letzten Tagen im Unklaren gelassen“, so der Insider weiter zur „Daily Mail“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 15:32:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Patron meldet sich im Upamecano-Poker:Hoeneß: „Über dieses Verhalten bin ich entsetzt“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-uli-hoeness-meldet-sich-im-poker-um-upamecano-ueber-dieses-verhalten-bin-ich-entsetzt-697f5b3bfa531953d521811e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f5b3bfa531953d521811f/da02ee518b440dc85ee5ec689cd13d20,9968baef?w=656" alt="Bayern-Patron meldet sich im Upamecano-Poker:Hoeneß: „Über dieses Verhalten bin ich entsetzt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Klartext von Uli Hoeneß (74)! Der Bayern-Patron hat sich deutlich zum Poker der Münchner mit Dayot Upamecano (27/Vertrag läuft im kommenden Sommer aus) geäußert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Franzosen liegt ein Angebot der Bayern zur Verlängerung vor. Die Zahlen: Bis zu 20 Millionen Euro Jahresgehalt, 20 Millionen Handgeld und die geforderte Ausstiegsklausel von 65 Millionen. Doch Upamecano zögert noch mit seiner Unterschrift. Dabei hat er nur noch bis zum heutigen Sonntag Zeit. Dann läuft die Deadline ab. Das Angebot ist in dieser Form nur bis 1. Februar gültig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Vertrag von Dayot Upamecano (27) bei den Bayern läuft im kommenden Sommer aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/uli-hoeness/fussball-nachrichten-news-fotos-videos-15796152.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hoeneß<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat für das Zögern der Upamecano-Berater kein Verständnis, sagt zum Kicker: „Über dieses Verhalten bin ich entsetzt.“ Der Ehrenpräsident schießt weiter gegen die Berater: „Ich weiß, dass er und seine Familie sich in München sehr wohlfühlen. Ich fürchte jedoch, dass seine Berater alles tun werden, um ihn aus München wegzulotsen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 15:32:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleiner Einsatz, großer Spareffekt:Mit 25 Euro pro Monat zur halben Million</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/reich-sparen-wie-sie-mit-wenig-geld-ein-etf-vermoegen-aufbauen-6768001a68326232d696389d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6768001a68326232d696389d/843b00022b320ffc13fa0cacd81cb6af,757bfa24?w=320" alt="Kleiner Einsatz, großer Spareffekt:Mit 25 Euro pro Monat zur halben Million" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sparen mit ETFs ist einfacher und wirkungsvoller, als viele denken. Dafür braucht es auch keine großen Summen: Wie das funktioniert, zeigen Berechnungen des Vergleichsportals Verivox exklusiv für BILD.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wo Sie investieren sollten und auf welche soliden Sparvermögen Sie schon mit kleineren monatlichen Einsätzen von 10, 25 oder 50 EUR und ein wenig Ausdauer kommen, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 15:32:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Fast weg: Dieses Schnäppchen ist in jedem Auto Pflicht</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f2b29fa531953d5217dfc/154732ed46b6b05a0663d9212df52952,83f091c3?w=320" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Fast weg: Dieses Schnäppchen ist in jedem Auto Pflicht" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 15:32:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Münchens Ex-OB rechnet mit Ofarim ab:„Das hat Gils Vater nicht verdient!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gil-ofarim-im-dschungelcamp-sein-vater-haette-fuerchterlich-gelitten-697dc7e8f0e62064809e011a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dc7e8f0e62064809e011b/2961045e1661a70dfb1eb0ad80f191af,c7a5a8c1?w=992" alt="Münchens Ex-OB rechnet mit Ofarim ab:„Das hat Gils Vater nicht verdient!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarim sitzt im Dschungelcamp. Mit seinen Äußerungen sorgt er in seiner Heimat München jetzt für einen erneuten Sturm der Entrüstung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Münchens Ex-OB Christian Ude, einst enger Freund von Ofarims Vater Abi, kritisiert den Sohn scharf. Nach dem Davidstern-Skandal und den Vorwürfen antisemitischer Lügen beschmutze Gil Ofarim erneut den Namen und das Lebenswerk seines toten Vaters. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, was Ofarims Freund so aufregt, worunter Abi Ofarim fürchterlich leiden würde und was er seinem Sohn jetzt sagen würde. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 15:32:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Passagiere sind die Leidtragenden:So trickst Eurowings bei Dubai-Flügen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/passagiere-sind-die-leidtragenden-so-trickst-eurowings-bei-dubai-fluegen-697f1d0cfa531953d5217ccb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f1d0cfa531953d5217ccc/bf2ed666de763179127c30cfcdec41b1,38bd003?w=576" alt="Passagiere sind die Leidtragenden:So trickst Eurowings bei Dubai-Flügen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Thema bewegt Vielflieger und Dubai-Fans gleichermaßen. Dass Lufthansa-Jets aus Sicherheitsgründen nicht über den Iran und Irak fliegen, klingt erst mal vernünftig. Gravierende Folgen hat das jedoch für Eurowings-Passagiere, die in den Nahen Osten fliegen. Längere Flugzeiten und zusätzliche Tankstopps sorgen dafür, dass deren Maschinen z. B. nicht mehr in Berlin landen können und daher zu anderen Flughäfen umgeleitet werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei greift Eurowings tief in die Trickkiste. In mindestens einem Fall ließ die Lufthansa-Tochter Fluggäste in Köln-Bonn aussteigen, weil der Jet dort gebraucht wurde. Hat sich Eurowings mit seiner Nahost-Offensive verzockt?<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wetterbedingt lassen Airlines Gepäck zurück und informieren Passagiere unvollständig.</p><p><!--[--><!--[-->Das Problem: Die eingesetzten Airbus A320 Neo schaffen diese Strecke nach Dubai und Abu Dhabi gegen den Winter-Jetstream (starker Gegenwind) nicht am Stück und müssen in Griechenland oder der Türkei einen Tank-Zwischenstopp einlegen. Dadurch schafft es Eurowings nicht mehr vor dem Nachtflugverbot nach Berlin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 15:32:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diamanten-Milliardär starb auf OP-Tisch:Chirurgin nach tödlicher Penisvergrößerung verurteilt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tod-bei-penis-op-haft-und-berufsverbot-fuer-aerzte-697f07e3f9692f9ae2f20704</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f07e3f9692f9ae2f20705/dfdad2df27efa252415fc30ee980a811,48167fd0?w=576" alt="Diamanten-Milliardär starb auf OP-Tisch:Chirurgin nach tödlicher Penisvergrößerung verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Milliardär Ehud Laniado (†65) lebte einen Traum. Als einfacher Masseur baute er sich ein Diamanten-Imperium auf und wurde reich. Nur mit seinem Penis war er unzufrieden. Diesen wollte er sich im Alter von 65 Jahren durch einen medizinischen Eingriff vergrößern lassen. Eine fatale Entscheidung. Denn Laniado starb auf dem OP-Tisch. Nun wurden zwei Ärzte verurteilt, die damals den Eingriff vornahmen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die tödliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/mode-beauty/schoenheitsoperationen/schoenheits-ops-alle-infos-76680606.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schönheitsoperation<!--]--><!--]--></a><!--[--> fand bereits 2019 statt, der Prozess zog sich über Jahre. Vor Gericht ging es um fahrlässige Tötung und schwere berufliche Pflichtverletzungen. Die Richter stellten klar: Nicht die Penisinjektion selbst führte zum Tod, sondern gravierende Fehler der Mediziner bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/medizinische-operation/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-19409996.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Operation<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Pariser Klinik liegt im Zentrum und behandelt häufig wohlhabende Patienten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rettungskräfte wurden zu spät gerufen, auf den sich verschlechternden Zustand des Patienten wurde nicht angemessen reagiert. Zudem arbeitete die Chirurgin ohne Zulassung in Frankreich, der Klinikleiter ohne die nötigen medizinischen Zertifikate, so die Richter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 15:32:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>