<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Live-Ticker zu Venezuela:Trump spricht nach der historischen Geheim-Operation</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/liveticker-zu-venezuela-militaerschlag-auf-caracas-6958d314f6fc544dba9baf2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958d314f6fc544dba9baf30/a19d340c69873cead4dd586ade6b6e70,f0cbda26?w=992" alt="Live-Ticker zu Venezuela:Trump spricht nach der historischen Geheim-Operation" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mar-a-Lago/Caracas – <!--]--><!--[--><b>Die Welt schaut auf diese Ansprache: Nach der großangelegten Angriffswelle auf Venezuela tritt US-Präsident Donald Trump (79) vor die Kameras. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab 17 Uhr will der Republikaner zu der Geheim-Operation sprechen, die in der Festnahme von Diktator Nicolás Maduro gipfelte. Trump gibt die Pressekonferenz in Mar-a-Lago (US-Bundesstaat Florida).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Informationen und Details zum US-Angriff auf </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/venezuela/nachrichten-news-fotos-videos-17303076.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Venezuela</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hier im BILD-Live-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein historisches Bild: US-Präsident Donald Trump hat auf seiner Plattform „Truth Social“ ein Foto veröffentlicht, das Venezuela-Diktator Nicolás Maduro nach seiner Festnahme durch US-Elitesoldaten zeigt. Darauf trägt der Sozialist eine schwarze Augenmaske und einen Ohrschutz. Um seine Handgelenke trägt Maduro Handschellen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 16:32:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Angriffe auf Venezuela:Jetzt spricht US-Präsident Donald Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/us-angriffe-auf-venezuela-jetzt-spricht-us-praesident-donald-trump-69590ca4fb77630dac2764c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69590ca4fb77630dac2764c4/d21747cfb66e5cc01bc2fb1d4958a665,7c99f088?w=992" alt="US-Angriffe auf Venezuela:Jetzt spricht US-Präsident Donald Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die USA greifen in den frühen Morgenstunden die venezolanische Hauptstadt Caracas an. Mehrere tieffliegende Hubschrauber sind zu sehen, kurze Zeit später Explosionen. US-Präsident Trump bestätigt, den Angriff auf Venezuela und die Festnahme des Diktators Maduro. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 16:32:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Coup in Venezuela:Diktator endlich weg – aber durfte Trump das?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-coup-in-venezuela-diktator-endlich-weg-aber-durfte-trump-das-6958f9e8441b06c4906d1d78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958f9e8441b06c4906d1d79/4c24bf2fc1e2c9f391cf3514c33c10e9,7be07d92?w=992" alt="US-Coup in Venezuela:Diktator endlich weg – aber durfte Trump das?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Caracas/Washington – <!--]--><!--[--><b>Helikopter surren nachts um 2 Uhr über der Hauptstadt Venezuelas, werfen Sprengkörper ab, Rauchwolken steigen auf. Wenig später ist klar: US-Spezialkräfte haben den Machthaber des Landes und seine Frau mitgenommen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Millionen Venezolaner im Land (rund 28 Mio. Einwohner) und im Exil (geschätzt sechs Millionen Wirtschaftsflüchtlinge) können jubeln: Sie hoffen auf ein Ende der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nicolas-maduro-so-herrschte-der-lupenreine-karibik-diktator-6958e5ce666ac1993e7cc0d6"><!-- --><!--[--><!--[-->lupenreinen Diktatur<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die ihnen außer Armut, Gewalt, Repression und Drogenkriminalität nicht viel brachte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem stellt sich die Frage: Dürfen die USA den Herrscher eines fremden Landes zuhause festnehmen – egal, welcher Verbrechen er schuldig ist?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 16:32:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozess gegen Ex-Venezuela-Diktator geplant:Maduro vor Drogen-Anklage in New York</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/prozess-gegen-maduro-geplant-drogen-anklage-in-new-york-69591c94cf4737ac6059ae15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69591c94cf4737ac6059ae16/413605adef488c8e98914c0bc5c34bdd,da0dca52?w=576" alt="Prozess gegen Ex-Venezuela-Diktator geplant:Maduro vor Drogen-Anklage in New York" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York/Caracas – <!--]--><!--[--><b>Dem von US-Streitkräften bei einer Kommandoaktion in Caracas festgenommenen Venezuela-Diktator Nicolás Maduro (63) und seiner Frau Cilia Flores (69) soll in New York der Prozess gemacht werden. US-Justizministerin Pam Bondi (60) kündigte Samstagmorgen (Ortszeit) eine Anklage vor dem Bundesgerichtsbezirk „Southern District“ in Lower Manhattan an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Hauptanklage lautet Drogen-Terrorismus. Weitere mutmaßliche Verbrechen seien nach Angaben Bondis Kokainimport sowie der Besitz von Maschinengewehren und Sprengkörpern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Archivfoto: Der venezolanische Präsident Nicolás Maduro gestikuliert während eines Treffens mit Soldaten in einer Militärbasis in Caracas, Venezuela, am 30. Januar 2019 <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ankündigung erfolgte nur Stunden nach der Festnahme des Ehepaares, die durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-bestaetigt-angriff-auf-venezuela-und-verkuendet-festnahme-von-maduro-6958e0aefb77630dac2761f3"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) angeordnet wurde. Die Operation wurde von Elitesoldaten der Delta Force durchgeführt, unterstützt vom 160. Spezialoperations-Luftfahrtregiment, bekannt als die „Night Stalkers“ (Nachtjäger).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 16:32:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump verfolgte Maduro-Festnahme live am Bildschirm:„Ich habe es mir wie eine TV-Show angesehen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/fox-interview-nach-maduro-festnahme-trump-verfolgte-us-operation-live-am-bildschirm-69592630fb77630dac2765ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69592630fb77630dac2765ee/17771b61a48f7113de88d4798d6ee8fe,275fc5af?w=576" alt="Trump verfolgte Maduro-Festnahme live am Bildschirm:„Ich habe es mir wie eine TV-Show angesehen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mar-a-Lago (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist sein erstes Interview nach der historischen US-Operation in Venezuela: US-Präsident Donald Trump (79) hat bei „Fox News“ über den amerikanischen Angriff und die Festnahme von Diktator Nicolás Maduro (63) gesprochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump sagte in einer Telefonschalte mit dem Sender, dass er die Operation live von einem gesicherten Raum in Mar-a-Lago verfolgt habe. „So etwas habe ich noch nie gesehen. Ich konnte es in Echtzeit verfolgen und habe jeden Aspekt davon beobachtet“, sagte der US-Präsident über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/liveticker-zu-venezuela-militaerschlag-auf-caracas-6958d314f6fc544dba9baf2f"><!-- --><!--[--><!--[-->die Festnahme von Maduro<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Ich habe es mir buchstäblich wie eine TV-Show angesehen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> lobte: „Es war beeindruckend, die Professionalität zu sehen, die Qualität der Führung. Beeindruckend!“ Auf amerikanischer Seite habe es einige Verletzungen, aber keine Toten gegeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Maduro sei in seiner Festung festgenommen worden, sagte Trump. Der Diktator sei vor seiner Flucht in den Bunker geschnappt worden. Die US-Soldaten seien mit Schneidbrennern ausgestattet gewesen, um notfalls Stahltore aufzuschneiden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 16:32:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tochter (7) fand ihren toten Papa:Fantasy-Sänger trauert um Bruder (37)</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fantasy-todesdrama-um-schlagerstars-tochter-7-fand-toten-papa-6958e1d0fb77630dac2761f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6958e1d0fb77630dac2761f9/5b32e0ea723ef10e4eff45f125de0430,183f3218?w=656" alt="Tochter (7) fand ihren toten Papa:Fantasy-Sänger trauert um Bruder (37)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Duo Fantasy singt von der Liebe gehört mit 8 Nummer-1-Alben zu den ganz großen Schlagerstars. Doch jetzt erschüttert ein Drama ihre heile Welt.
</b><!--]--><!--[-->BILD erfährt exklusiv: Sänger Martin Hein (54) trauert um seinen Bruder (37). Dieser wurde von seiner kleinen Tochter (7) tot aufgefunden.
Lesen Sie nur mit BILDplus alle Hintergründe der traurigen Geschichte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 16:32:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Todes-Feuer in Crans-Montana:Strafverfahren gegen Bar-Betreiber eingeleitet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/todes-feuer-in-crans-montana-strafverfahren-gegen-bar-betreiber-eingeleitet-69592954666ac1993e7cc496</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69592954666ac1993e7cc496/6f2520410b75974def4c6c60a31c6e8e,c8989b4?w=320" alt="Todes-Feuer in Crans-Montana:Strafverfahren gegen Bar-Betreiber eingeleitet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Jetzt also doch: Gegen das Betreiber-Ehepaar der Todes-Bar „Le Constellation“, Jessica (40) und Jacques Moretti (49), ist ein Strafverfahren eröffnet worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ersten Ermittlungsergebnisse hätten dazu geführt, teilten die Polizei und die Staatsanwaltschaft des Kanton Wallis (Schweiz) am Samstag mit. „Ihnen werden fahrlässige Tötung, fahrlässige Körperverletzung sowie fahrlässige Verursachung einer Feuersbrunst vorgeworfen“, heißt es weiter von den Ermittlern. Zugleich wird daran erinnert, dass bis zu einer rechtskräftigen Verurteilung die Unschuldsvermutung gelte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieser Moment soll den Beginn der Katastrophe zeigen: Ein Teil der Deckenverkleidung brennt bereits<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/feuer-hoelle-in-der-schweiz-gefangen-in-der-flammen-bar-6956ae392a0d5dae84dd2ff4"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer in der Bar „Le Constellation“<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Luxus-Skiort Crans-Montana in der Neujahrsnacht wurden mindestens 40 Menschen getötet, 119 wurden verletzt, etwa 80 davon kritisch. Die meisten Schwerverletzten sind zwischen 16 und 26 Jahre alt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 16:32:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stromanschlag in Berlin:Bekennerschreiben bei Polizei eingegangen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/stromanschlag-in-berlin-bekennerschreiben-bei-polizei-eingegangen-6959406bcf4737ac6059afec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6959406bcf4737ac6059afec/c1562ad263fade17ab4bd5c01c73f6cb,359bf1e4?w=320" alt="Stromanschlag in Berlin:Bekennerschreiben bei Polizei eingegangen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Belin – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Anschlag auf die Stromleitungen im Berliner Südwesten liegt nun der Berliner Polizei ein Bekennerschreiben vor. Die Polizei auf X: </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unserem Staatsschutz liegt ein Selbstbekennerschreiben zum Stromausfall vor. Unsere Kolleginnen und Kollegen prüfen derzeit die Authentizität dieses Schreibens.“ Der Staatsschutz ist für politisch motivierte Straftaten, etwa aus dem linksextremen Umfeld, zuständig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem Samstagmorgen sind rund 45.000 Haushalte und 2200 Gewerbebetriebe ohne Strom. Es wird wohl bis Donnerstag andauern, bis der Schaden behoben ist und die Menschen wieder Elektrizität bekommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bedeutet für Zehntausende Haushalte, dass sie bis zum 8. Januar ohne Strom, Heizung und Warmwasser überleben müssen. Für die nächsten Tage ist Dauerfrost prognostiziert, die Temperaturen könnten laut Diplom-Meteorologen Dominik Jung auf bis zu minus 10 Grad oder tiefer fallen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 16:32:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der 100-Millionen-Coup von Gelsenkirchen:Die Bande war 46 Stunden im Tresorraum</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/der-100-millionen-coup-die-bande-war-46-stunden-im-tresorraum-6957ef1e392c7b91b7cd2a47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957ef1e392c7b91b7cd2a48/eb5798312b2acbe89f25974760d55b3f,23d6c53b?w=992" alt="Der 100-Millionen-Coup von Gelsenkirchen:Die Bande war 46 Stunden im Tresorraum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Panzerknacker kamen offenbar im Morgengrauen. Leise. Präzise. Und sie blieben mindestens 46 Stunden im Tresorraum der Sparkasse in Gelsenkirchen-Buer unentdeckt! In dieser Zeit knackten die Einbrecher fast alle der 3250 Schließfächer und entkamen mit einer Beute von mehr als 100 Millionen Euro.</b><!--]--><!--[-->

Wie sie unbemerkt in den Tresorraum gelangten und welche Rolle ein möglicher Komplize spielt, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 16:32:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach zwölftägiger Winterpause:Bayern-Star kommt zu spät zum Trainingsstart</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-kompany-star-kommt-nach-winterpause-zu-spaet-zum-trainingsstart-695919c6666ac1993e7cc39c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695919c6666ac1993e7cc39d/378fe17324902e68b0cffb2d4ba1cbf8,8b9b5635?w=576" alt="Nach zwölftägiger Winterpause:Bayern-Star kommt zu spät zum Trainingsstart" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt geht's wieder los! Die Stars des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> haben nach der zwölftägigen Winterpause am Samstag die Trainings-Vorbereitung auf den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundesliga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Restart aufgenommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Team von Trainer Vincent Kompany (39) versammelte sich um 12.30 Uhr am Vereinsgelände an der Säbener Straße, ehe es für die Profis im Obergeschoss der Trainingsräumlichkeiten zunächst zur Blutabnahme und Überprüfung der Laktat- und CK-Werte (Creatinkinase) ging. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Bayern-Profi kam zur ersten Zusammenkunft im neuen Jahr allerdings gleich zu spät. Michael Olise (24) fuhr mit seinem eingeschneiten Audi-Dienstwagen erst um 12.32 Uhr, also zwei Minuten nach der vereinbarten Treffpunkt-Uhrzeit, an der Tiefgarage am Trainingszentrum vor. In der einen Hand hielt der Franzose sein Handy, mit der anderen grüßte er die vor dem Garagentor wartenden Bayern-Fans. Aus seinem Auto drang laute Rap-Musik. Schnell brauste der Flügel-Star nach Öffnung des Tores runter zu den Garagen-Parkplätzen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Michael Olise fährt mit Handy in der Hand zwei Minuten zu spät in die Tiefgarage an der Säbener Straße <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 16:32:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>45.000 Haushalte ohne Strom, Telefon – viele ohne Heizung:Stromausfall in Berlin dauert wohl bis Donnerstag</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-stoerung-dauert-noch-bis-donnerstag-69592131666ac1993e7cc3f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69592131666ac1993e7cc3f4/5005bf5115cc8feb923c509d3d2d466c,1b3201de?w=656" alt="45.000 Haushalte ohne Strom, Telefon – viele ohne Heizung:Stromausfall in Berlin dauert wohl bis Donnerstag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Horror-Nachricht für Zehntausende Berliner: Der Stromausfall, der am Samstagvormittag den Südwesten getroffen hatte, hält laut aktuellen Betreiberangaben noch bis Donnerstag an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Betroffenen ein Schock: Rund 45.000 Haushalte sind aktuell ohne Strom und Telefon, außerdem fielen großflächig Heizungsanlagen aus. Dazu kommen noch 2200 Gewerbekunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zumindest im Ortsteil Lichterfelde gibt es Hoffnung auf schnellere Hilfe: Laut Stromnetz Berlin könnten dort rund 10.000 betroffene Haushalte schneller wieder Strom erhalten. Doch der Großteil der Betroffenen wird noch mehrere Tage in Dunkelheit und bei strenger Kälte aushalten müssen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unterdessen ist klar, dass ein gezielter Anschlag den großflächigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-tausende-haushalte-betroffen-6958cd71fb77630dac2760d9"><!-- --><!--[--><!--[-->Stromausfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> verursacht hat. Durch einen Brand hinter einem Container waren mehrere Kabeltrassen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> geraten. Polizei und Feuerwehr sind im Dauereinsatz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 16:32:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Details zur Bohlen-Hochzeit:Sie müssen noch zum Standesamt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dieter-bohlen-heiratet-seine-carina-sie-muessen-noch-zum-standesamt-6957d523f6fc544dba9ba620</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957d523f6fc544dba9ba620/22a617fe50d37892fa723f977db29922,95f7ad1d?w=320" alt="Details zur Bohlen-Hochzeit:Sie müssen noch zum Standesamt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Himmel über dem Indischen Ozean glühte in Gold und Rosa, als Dieter Bohlen seine langjährige Partnerin Carina Walz auf den Malediven heiratete. Nach zwanzig Jahren Beziehung erfüllte er sein Versprechen und erlebte den größten Moment seines Lebens – größer als jede Show oder Chartplatzierung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was macht diese Liebe so besonders? Erfahren Sie, wie Carina als stille Heldin der Familie agiert und warum Dieter sich ein Leben ohne sie nicht mehr vorstellen kann. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Alle Details zur Hochzeit und die bewegenden Worte von Dieter Bohlen lesen Sie mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 16:32:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Geldstrafe nach Eklat:Adeyemi-Krisengipfel im Trainingslager!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-es-geht-um-karim-adeyemi-krisengipfel-im-trainingslager-69581e1ef6fc544dba9baa54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69581e1ef6fc544dba9baa54/c0f006cfde47b277358a79704bb47799,6d576bc7?w=320" alt="Wegen Geldstrafe nach Eklat:Adeyemi-Krisengipfel im Trainingslager!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Borussia Dortmund ist im Wintertrainingslager an der Costa del Sol angekommen, untergebracht im Luxus-Resort „Kimpton Los Monteros“. Nach der ersten Einheit am Freitagabend ging es dort direkt um ein brisantes Thema: Karim Adeyemi (23). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trainer Niko Kovač (54) kündigt an, dass der Eklat im Gladbach-Spiel um den DFB-Star nun aufgearbeitet wird. „Das haben wir bisher nicht getan. Nach dem Spiel sind natürlich alle in ihre Richtungen abgedüst“, erklärt Kovač. Die Szene werde man jetzt „im persönlichen Gespräch unter vier, sechs oder acht Augen“ besprechen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen geht es dabei vor allem um eines: die Höhe der Geldstrafe!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblende: Beim 2:0 gegen Gladbach war Hitzkopf Adeyemi erst mehrfach mit Gegenspieler Kevin Diks aneinandergeraten, später sogar mit Schiedsrichter Sven Jablonski. Kovac reagierte konsequent, nahm Adeyemi nach 60 Minuten vom Platz. Sportdirektor Sebastian Kehl verhinderte anschließend, dass der Stürmer direkt frustriert in der Kabine verschwand – und kündigte eine Geldstrafe für das Verhalten an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 16:32:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>