<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ist Romeos Single-Status nur von kurzer DAUR?:Beckham-Sohn zieht mit deutscher Influencerin durch die Pariser Nacht!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/romeo-beckham-party-nacht-mit-mode-influencerin-caro-daur-in-paris-684685cdb935da68a5ec5251</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684685cdb935da68a5ec5252/09934e7d7e54c6a24640d028dad2b88a,1746f514?w=992" alt="Ist Romeos Single-Status nur von kurzer DAUR?:Beckham-Sohn zieht mit deutscher Influencerin durch die Pariser Nacht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eigentlich ist Romeo Beckham frisch von Model-Flamme Kim Turnbull getrennt. Doch von Herzschmerz keine Spur! Der Beckham-Spross wurde jetzt in der Stadt der Liebe gesichtet – und das in ziemlich bekannter Begleitung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Wochenende feierte Romeo ausgelassen in einem Pariser 5-Sterne-Hotel. Und verließ die Party mit der deutschen Mode-Influencerin Caro Daur. In EINEM Wagen ... BILD hat die Fotos des schönen Gespanns!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wo das Duo mit Freunden weiter feierte, wann die Nacht endete und welcher berühmte Schauspieler gerade ebenfalls in Paris war und eine Verbindung zwischen Caro und Romeo darstellen könnte, lesen Sie nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 13:37:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutale Unruhen in Los Angeles:Polizei verhängt Versammlungsverbot!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-schickte-die-nationalgarde-schwere-ausschreitungen-in-los-angeles-6845e8b0eaf9b317dbcfd596</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6845e8b0eaf9b317dbcfd597/a4525e21199da390fae359ae4bf0df51,b7baf1c4?w=992" alt="Brutale Unruhen in Los Angeles:Polizei verhängt Versammlungsverbot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Chaotische Szenen und heftige Ausschreitungen in Los Angeles! Am dritten Tag der gewalttätigen Unruhen gegen die US-Einwanderungsbehörde ICE (</b><!--]--><!--[-->„<!--]--><!--[--><b>Immigration and Customs Enforcement“) und gegen die Festnahme von Migranten, denen US-Präsident Donald Trump (78) illegale Einreise vorwirft, eskalierte die Lage in Teilen der Stadt komplett. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gewaltbereite Extremisten blockierten eine Autobahn und zündeten Autos an! Die Polizei und Kaliforniens Nationalgarde setzten Tränengas, Gummigeschosse und Blendgranaten ein. Eine australische TV-Reporterin während einer Live-Schalte offenbar von einem dieser Gummigeschosse getroffen. Das Video ging viral. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump und Gavin Newsom (57), Gouverneur von Kalifornien, zoffen sich heftig! Letzterer wirft Donald Trump Rechtsbruch vor. Denn: Der US-Präsident hatte Kaliforniens Nationalgarde gegen den Willen des Gouverneurs mobilisiert. Ein solcher Einsatz sei nicht Aufgabe der Garde und werde „das Vertrauen der Öffentlichkeit erschüttern“, kritisierte Newsom. Es gebe keinen Mangel an Sicherheitskräften, so der Gouverneur weiter – die Regierung wolle „ein Spektakel“ inszenieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trump wirft Newsom dagegen vor, die Lage nicht im Griff zu haben und droht nun, die Armee zu mobilisieren. Er bezeichnet die gewalttätigen Randalierer als „Aufständische“. Der US-Präsident erklärte: „Eine einst großartige amerikanische Stadt, Los Angeles, ist von illegalen Einwanderern und Kriminellen überfallen und besetzt worden.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 13:37:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ab 19 Uhr Live-Ticker aus Kalifornien:Bekommt das iPhone einen komplett neuen Anstrich?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/wwdc-2025-das-sind-die-spannendsten-geruechte-vor-apple-entwicklerkonferenz-684193c315a5fe5bd254798f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684193c315a5fe5bd2547990/b4edc0571ed52a5a9a80ece162c53b5c,437eb8e6?w=576" alt="Ab 19 Uhr Live-Ticker aus Kalifornien:Bekommt das iPhone einen komplett neuen Anstrich?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einer der großen Apple-Termine des Jahres steht an: Am Pfingstmontag beginnt die jährliche Entwicklerkonferenz WWDC des Apfel-Konzerns. Eingeläutet wird diese immer mit einer Keynote, in der Apple seine Pläne für die Betriebssysteme von Mac, iPad und vor allem dem iPhone ankündigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/multimedia/apple/apple-alle-infos-78214506.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Apple<!--]--><!--]--></a><!--[--> konkret ankündigen will, ist wie immer geheim. Doch zahlreiche Leaks im Vorfeld geben bereits einen guten Einblick, was zu erwarten ist. BILD fasst die wichtigsten Gerüchte zusammen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Pfingstmontag um 19 Uhr deutscher Zeit beginnt die WWDC. Verfolgen können Sie das Event entweder im Livestream von Apple oder im Live-Ticker direkt bei BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Neuerung ist keine funktionelle, aber sicherlich gut zu wissen: Apple soll sich von den klassischen Versions-Nummern seiner Software verabschieden und stattdessen auf Jahreszahlen setzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 13:37:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Justin Bieber ätzt auf Instagram:Meint er mit diesem Pöbel-Posting seine Frau?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/justin-bieber-eskaliert-auf-instagram-meint-er-mit-diesem-poebel-posting-seine-frau-684684df675afb445a471129</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684684df675afb445a47112a/0d3d7abdec973f4f101320717e9b896f,1516887e?w=576" alt="Justin Bieber ätzt auf Instagram:Meint er mit diesem Pöbel-Posting seine Frau?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Seine Songs tragen Titel wie „Recovery“, „Sorry“ und „Love Yourself“. Doch privat sendet Justin Bieber derzeit weniger selbstreflektierte Botschaften, sondern teilt auf Social Media kräftig aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Instagram-Post schreibt er jetzt provokant: „Ich habe genug von transaktionalen Beziehungen. Wenn ich etwas tun muss, um geliebt zu werden, ist das keine Liebe.“ Ein weiterer Angriff auf seine Ehefrau Hailey?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Monaten schockt der Sänger mit seinem rüpelhaften Verhalten, gab zuletzt sogar zu, Model Hailey im Streit an den Kopf geworfen zu haben, sie würde es „nie auf ein ‚Vogue‘-Cover schaffen“. Wie lange hält eine Liebe DAS aus?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Freunde und Fans machen sich große Sorgen um den Popstar. Schon im April äußerten mehrere Insider gegenüber dem „Hollywood Reporter“ die Befürchtung, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/justin-bieber-im-steckbrief-so-tickt-der-ehemalige-teenie-star-80782196.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Justin Bieber<!--]--><!--]--></a><!--[--> würde bald psychisch zusammenbrechen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 13:37:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Münchner Star-Koch:Es ist Krebs!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/alfons-schuhbeck-warum-der-star-koch-nicht-zurueck-ins-gefaengnis-muss-68468b416e8f4710ff28f0ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68468b416e8f4710ff28f0ad/d3045807ffe62eac9f989ec1a13ec9bf,d2d29777?w=656" alt="Münchner Star-Koch:Es ist Krebs!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Star-Koch Alfons Schuhbeck (76) ist schwerer erkrankt als bisher bekannt. Der einst gefeierte und dann wegen Steuerhinterziehung verurteilte frühere Gourmet-Papst muss aus gesundheitlichen Gründen vorerst nicht wieder zurück ins Gefängnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was die Staatsanwaltschaft sagt, was Schuhbeck seinen Freunden erzählt und was BILD aus seinem engen Umfeld erfährt – alle Details erfahren Sie exklusiv mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 13:37:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hündin Bella endlich gerettet:„Zwei, drei Tage später und sie wäre gestorben“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/huendin-bella-endlich-gerettet-zwei-drei-tage-spaeter-und-sie-waere-gestorben-6845539ea9feec7f5c519bc8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6845539ea9feec7f5c519bc8/5a207e701167065e3b583236c37a42a9,4b7b9a7a?w=320" alt="Hündin Bella endlich gerettet:„Zwei, drei Tage später und sie wäre gestorben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Bella winselt beim Besuch von BILD im Tierheim aufgeregt und wedelt freudig mit dem Schwanz. Sie nimmt dankbar von allen Menschen Streicheleinheiten an, dabei hätte sie allen Grund ihnen zu misstrauen. Die sieben Monate alte Viszla-Hündin hatte einen schweren Start ins Leben: Ihre Besitzerin hat sie fast verhungern lassen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutlich zu klein und zu leicht (8,5 statt 20 Kilo) war die Jagdhündin ins Tierheim in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> gekommen, nachdem Nachbarn der Halterin den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tierschutz/inland-nachrichten-news-fotos-videos-19443112.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tierschutz<!--]--><!--]--></a><!--[--> alarmiert hatten. Jetzt blickt Bella in eine hoffnungsvolle Zukunft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Besitzerin hatte freimütig gestanden, dem Welpen über Monate viel zu wenig Futter gegeben zu haben. Die Frau, die auf einen Rollator angewiesen ist, erklärte: „Ich wollte, dass sie klein bleibt.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie klagte auf Herausgabe. Das Verwaltungsgericht München gab ihr Recht und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/richter-entscheidet-gequaelte-huendin-bella-muss-zurueck-zu-frauchen-68306eb711c54108e4fe72e2"><!-- --><!--[--><!--[-->entschied zunächst am 20. Mai ohne Verhandlung, dass Bella zurück zu ihrer Besitzerin muss<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 13:37:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>100 Bands an drei Tagen:90.000 Fans feiern „Rock am Ring“</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/rock-am-ring/gitarren-stars-und-party-so-legendaer-war-rock-am-ring-6846c3ee6e8f4710ff28f4a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846c3ee6e8f4710ff28f4a3/ff3b3b586368b03b8baae6a983455e86,3d499f39?w=320" alt="100 Bands an drei Tagen:90.000 Fans feiern „Rock am Ring“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rock am Ring ist eines der größten und bekanntesten Musikfestivals Europas. In diesem Jahr feiert das Festival zum 40. mal Legenden zum Anfassen auf großer Bühne.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 13:37:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Doku über „Was bin ich“-Erfinder Robert Lembke (†75):Das erschütternde Geheimnis der TV-Legende</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/robert-lembke-das-doppelte-leben-der-tv-legende-6845854aeaf9b317dbcfd07c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6845854aeaf9b317dbcfd07d/8af3d1d0a0217bad615a0c6ced71550b,7e160fe6?w=992" alt="Doku über „Was bin ich“-Erfinder Robert Lembke (†75):Das erschütternde Geheimnis der TV-Legende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> 34 Jahre lang unterhielt der Entertainer Robert Lembke Deutschland. Er war das gemütliche Möbelstück im Wohnzimmer der Nation: mit trockenem Humor und der unvergessenen Frage: „Welches Schweinderl hätten’s denn gern?“ Seine Beruferate-Sendung „Was bin ich?“ war bis zu seinem Tod 1989 ein TV-Dauerbrenner. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch hinter der überdimensionierten Brille und dem freundlichen Lächeln verbarg sich ein Leben voller Angst, Verdrängung – und eine Familiengeschichte, die erst jetzt erzählt wird. Er war ein Überlebender! Doch seine Vergangenheit war für ihn genau das: vergangen. Weder öffentlich noch privat machte er sie je zum Thema.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heiteres Beruferaten von 1955 bis 1989 mit Robert Lembke (vorn) und seinem Rateteam (v. l.): Assistentin Irene Aulich (†83), Guido Baumann (†66), Annette von Aretin (†85), Hans Sachs (†81) und Marianne Koch (93)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robert Lembke wurde 1913 in München als Robert Weichselbaum geboren. Seine Mutter war Deutsche, sein Vater jüdischer Abstammung. Er verließ die Familie früh. Im NS-Staat galt er als „Halbjude“. Früh erlebte er Ausgrenzung, besonders durch seinen herrschsüchtigen Stiefvater Gustav Posega, der seine Mutter misshandelte und ihn im Nazi-Hetzblatt „Der Stürmer“ denunzierte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 13:37:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stiftung Warentest:Hitzewelle rollt an – das sind die besten Sonnencremes</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/sonnencreme-diese-guenstigen-produkte-schneiden-gut-ab-67e417584043cc0cc5669302</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67e417584043cc0cc5669303/27acf95c725d825f00f46873aff6d39d,84bb9509?w=576" alt="Stiftung Warentest:Hitzewelle rollt an – das sind die besten Sonnencremes" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/wetter-aussichten-fuer-deutschland-ab-mittwoch-kommt-der-sommer-68468b82eaf9b317dbcfd94e"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hitzewelle im Anmarsch!</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Höchste Zeit, den Vorrat an Sonnencreme wieder aufzustocken. Vor allem, weil die angebrochenen Tuben vom letzten Jahr nur rund 12 Monate haltbar sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stiftung Warentest hat 14 Sonnenschutzmittel fürs Gesicht getestet. Die Preisunterschiede sind enorm, aber: Was ein Produkt kostet, sagt nichts über seine Qualität aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Das „Super UV Sonnenschutzfluid mit Hyaluronsäure“ von Garnier Ambre Solaire schnitt mit der Note „Gut“ (1,7) ab. Das Fluid erreichte u.a. zuverlässig den angegebenen LSF 50+ und bot umfassenden UVA‑Schutz. UVA-Strahlen sorgen für Hautalterung, Faltenbildung und können das Hautkrebsrisiko erhöhen. Anders als UVB-Strahlen dringen sie tiefer in die Haut ein und schädigen dort das Bindegewebe sowie die DNA der Zellen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Für das Produkt „Oil Control Face Sun Gel-Creme“ von Eucerin gab’s von den Testern ebenfalls ein „Gut“ (1,7).</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 13:37:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausschreitungen in Los Angeles:Australische Reporterin angeschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/waehrend-der-proteste-in-los-angeles-australische-reporterin-angeschossen-6846ad66eaf9b317dbcfdb43</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846ad66eaf9b317dbcfdb44/d99387a6b65b843d6e835b83c9b5dee6,d10384ff?w=576" alt="Ausschreitungen in Los Angeles:Australische Reporterin angeschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schockmoment während der Live-Berichterstattung von den Unruhen in Los Angeles. Fernsehreporterin wird von Gummigeschoss getroffen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 13:37:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich habe einen Einschlag schräg hinter mir wahrgenommen“:Kroos-Bruder spricht über Todessturz</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/er-sass-daneben-kroos-bruder-felix-spricht-ueber-todessturz-bei-nations-league-6846aac76e8f4710ff28f2fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846aac76e8f4710ff28f2fc/f276115de732abece17eaeb319165ba2,86d6fd8?w=656" alt="„Ich habe einen Einschlag schräg hinter mir wahrgenommen“:Kroos-Bruder spricht über Todessturz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>65.852 Zuschauer in der Arena in München fieberten in der Verlängerung der Entscheidung im Nations-League-Finale zwischen Spanien und Portugal (3:5 i.E.) entgegen, als ein Zwischenfall auf der Pressetribüne den Fußball zur Nebensache machte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Zuschauer war aus dem Oberrang eine Ebene tiefer gestürzt und konnte trotz zügigen Eintreffens der Rettungskräfte nicht gerettet werden. Er starb kurz nach Mitternacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein fürchterliches Ereignis auch für die Medienvertreter, die den Todessturz unfreiwillig aus nächster Nähe erleben mussten. So wie Ex-Bundesligaspieler Felix Kroos (34), der für RTL an der Seite von Robby Hunke als Co-Kommentator im Einsatz war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kroos zu BILD: „Es ist etwa zweieinhalb Meter von mir entfernt passiert. Wir haben nichts gesehen, da wir aufs Feld schauten. Ich habe nur einen Einschlag schräg hinter mir wahrgenommen. Als Unruhe entstand, drehte ich mich um. Ich sah, dass ein Schuh an mir vorbeirollte und konnte einen Fuß sehen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 13:37:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnlicher Vorgang:Nagelsmann wendet sich an seinen Vorgänger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ungewoehnlicher-vorgang-nagelsmann-wendet-sich-an-seinen-vorgaenger-6846a2fc6e8f4710ff28f274</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846a2fc6e8f4710ff28f274/01e0b19fb6b7d2945303c2031168d8bd,e00e2464?w=320" alt="Ungewöhnlicher Vorgang:Nagelsmann wendet sich an seinen Vorgänger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ungewöhnlicher Vorgang rund um Bundestrainer Julian Nagelsmann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 13:37:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach zwei DFB-Pleiten:7 Gewinner, 6 Verlierer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-2-pleiten-in-der-nations-league-die-gewinner-und-verlierer-684698726e8f4710ff28f179</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684698726e8f4710ff28f179/8f404cefcbd6380e0366137a32808f8e,e7655a55?w=320" alt="Nach zwei DFB-Pleiten:7 Gewinner, 6 Verlierer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach der Nations League ist die Ernüchterung rund um die deutsche Nationalelf groß: zwei Pleiten, nur Platz 4 und die Erkenntnis, dass zu den Top-Nationen vielleicht doch noch ein Stück fehlt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bundestrainer Julian Nagelsmann (37) erhöht vor der WM-Saison den Druck auf seine Stars: </b><!--]--><!--[-->„Wir werden überwiegend nur Spieler mitnehmen können, die auch Spielzeit haben. Und wir können natürlich dann nicht auf alle Rücksicht nehmen. Ich wünsche mir schon, dass der Schattenkader noch ein bisschen mehr gefüllt wird. Dass die Spieler besser spielen. Es wäre schön, wenn wir noch mehr Spieler hätten, die da reindrängen, unbedingt die WM spielen wollen. Alle sind herzlich eingeladen!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD sagt, wer in dieser Nationalelf-Woche Pluspunkte sammeln konnte und wer nicht – die Gewinner und Verlierer mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 13:37:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>