<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sechs verwahrloste Kinder evakuiert:Wohnung war so vermüllt, dass Feuerwehr Atemschutz brauchte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/menden-vernachlaessigte-kinder-gerettet-retter-brauchten-atemschutz-69621a92b06bc41b8461c66a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69621a92b06bc41b8461c66b/98111891010d7f801dbdd392fe1caf42,c8ae3383?w=992" alt="Sechs verwahrloste Kinder evakuiert:Wohnung war so vermüllt, dass Feuerwehr Atemschutz brauchte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Autofahrer sah in Menden (NRW) ein kleines Kind bei eisiger Kälte barfuß über die Straße laufen. Er rief die Polizei – die eine erschreckende Entdeckung machte. Sechs Kinder lebten in einer verwahrlosten Wohnung, selbst erfahrene Beamte waren erschüttert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was die Polizei fand, welche Rolle Drogen spielen und wie die Mutter der Kinder in den Fokus der Ermittlungen geriet, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:53:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie kam im Schnee nicht die Tiefgaragenausfahrt rauf:Frau geht mit Tränen-Video viral</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/junge-frau-aus-duesseldorf-in-schnee-not-verzweiflungsvideo-geht-viral-69610d6e0e8ad021f5546efb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69610d6e0e8ad021f5546efc/b1607a9e6dc97052cc6f732fae2c7eaa,d7e450aa?w=656" alt="Sie kam im Schnee nicht die Tiefgaragenausfahrt rauf:Frau geht mit Tränen-Video viral" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Eine junge Frau sitzt in ihrem Auto, pinkfarbene Mütze auf dem Kopf, Tränen laufen übers Gesicht. Länger als eine Minute lang filmt sie sich selbst, völlig verzweifelt. „Ich weiß nicht, was ich machen soll. Ich stehe seit 20 Minuten in meiner Tiefgaragenausfahrt, weil es einfach so am Schneien ist und ich hier nicht weiter wegkomme.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Celinas Blick aus dem Audi-Cockpit: Sie hat die Auffahrt fast geschafft, als sie sich festfährt ...<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein paar Flocken werden für sie zum Endgegner. Das Video geht im Internet viral, der Clip erreicht auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild/themen/organisationen/tiktok-alle-infos-IMaygYpncH56GW0ZyfIA?t_ref=https%253A%252F%252Fwww.google.com%252F"><!-- --><!--[--><!--[-->TikTok<!--]--><!--]--></a><!--[--> inzwischen 1,9 Millionen Aufrufe. Und das sind längst nicht alle. Das Video wird auf Facebook geteilt, landet in unzähligen WhatsApp- und Telegram-Gruppen. Die Reaktionen dort sind gnadenlos. „Führerschein im Lotto gewonnen?“, fragt ein Nutzer. Ein anderer schreibt: „Einfach immer weiter warten, irgendwann ist Sommer.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:53:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 100-Millionen-Coup:Minister Reul knöpft sich Sparkasse vor</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/mangelnde-kooperation-minister-reul-ruegt-sparkasse-nach-mega-einbruch-696220b4fa56382de1f6583d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696220b4fa56382de1f6583d/acb32536fba3b99bb787c3de47a12f6c,9e7c85ae?w=320" alt="Nach 100-Millionen-Coup:Minister Reul knöpft sich Sparkasse vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelsenkirchen – <!--]--><!--[--><b>Nach dem spektakulären Einbruch in eine Sparkassen-Filiale in Gelsenkirchen wächst der politische Druck. Nordrhein-Westfalens Innenminister Herbert Reul (73, CDU) äußert deutliche Kritik am Informationsverhalten der betroffenen Sparkasse. Reul bemängelt eine unzureichende Zusammenarbeit mit den Ermittlungsbehörden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Fest steht: Weil die Informationen gefehlt haben und nicht zur Verfügung gestellt wurden, mussten Polizei und Staatsanwaltschaft hier tätig werden“, sagte Reul der „Rheinischen Post“. Hintergrund ist eine Durchsuchung der Bank am vergangenen Dienstag. Ziel der Maßnahme sei es gewesen, wichtige Daten sicherzustellen, die den Ermittlern bislang nicht vorgelegen hätten. „Es ging bei der Durchsuchung der Bank um die Sicherstellung von Datenträgern sowie notwendigen Kundendaten, die bisher noch nicht vorgelegen haben“, so der Minister.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->NRW-Innenminister Herbert Reul (73)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der spektakuläre Einbruch hatte kurz nach Weihnachten international für Schlagzeilen gesorgt. Unbekannte Täter waren über ein angrenzendes Parkhaus in die Sparkassen-Filiale im Stadtteil Buer gelangt, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/diebe-bohrten-sich-in-gelsenkirchen-durch-tresorwand-taeter-haben-das-schon-mal-gemacht-69526805f6fc544dba9b6677"><!-- --><!--[--><!--[-->bohrten ein großes Loch<!--]--><!--]--></a><!--[--> in eine Wand und verschafften sich so Zugang zum Tresorraum. Dort brachen sie nahezu alle der rund 3250 Kundenschließfächer auf. Die genaue Schadenshöhe ist weiterhin unklar. Nach ersten Schätzungen liegt sie im mittleren zweistelligen Millionenbereich, könnte jedoch deutlich höher ausfallen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:53:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Benzinpreise stark gestiegen:Wo Tanken besonders teuer ist</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/preisschock-benzin-und-diesel-seit-jahreswechsel-deutlich-teurer-695f8936482dcf8831fcd8f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f8936482dcf8831fcd8f2/4dfd4add13452a9d5766f7163ff3ac16,def42042?w=320" alt="Benzinpreise stark gestiegen:Wo Tanken besonders teuer ist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zum Jahreswechsel sind die Spritpreise kräftig gestiegen. Benzin und Diesel wurden im Schnitt rund neun Cent pro Liter teurer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund für den Preissprung sind höhere gesetzliche Kosten wie beim CO₂-Preis. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auch im letzten Jahr gab es dabei aber erhebliche regionale Unterschiede, zeigt die Karte des Bundeskartellamtes. Was Sie wissen müssen, lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:53:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10 Schüsse auf Influencer in Düsseldorf:Verdächtiger (37) nach Taxi-Anschlag gefasst!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/taeter-geschnappt-mann-37-soll-versucht-haben-influencer-zu-toeten-6961066b0e8ad021f5546e4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6961066b0e8ad021f5546e4f/916c944ba8673e3319f58954e685eafe,3920077a?w=992" alt="10 Schüsse auf Influencer in Düsseldorf:Verdächtiger (37) nach Taxi-Anschlag gefasst!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Influencer Çağdaş B. überlebte knapp einen gezielten Mordanschlag in der Düsseldorfer Innenstadt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt hat die Polizei den mutmaßlichen Schützen gefasst. Welche Hintergründe der Angriff hat und welche Rolle der kurdische Clan dabei spielt, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:53:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Galatasaray gegen Fenerbahce:Türkischer Supercup live bei BILD sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/galatasaray-gegen-fenerbahce-tuerkischer-supercup-live-beibild-sehen-6960dc7b4d1d5f581eeb0f9d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960dc7b4d1d5f581eeb0f9e/f361be7a7868885257f89fb02e1c9861,45ba59cd?w=576" alt="Galatasaray gegen Fenerbahce:Türkischer Supercup live bei BILD sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nachdem Galatasaray Istanbul sein Halbfinale im türkischen Supercup 4:1 gewann und Fenerbahce seines 2:0, treffen die Teams im Endspiel nun aufeinander – und Sie können das Duell live bei BILD sehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD überträgt die Fußball-Partie zwischen Galatasaray und Fenerbahce an diesem Samstag ab 16.45 Uhr im Livestream mit deutschem Kommentar! Alles, was Sie benötigen, ist ein BILDPlus-Abo. Einfach hier in diesem Artikel anmelden und DAS Finale gucken.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:53:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video von Geheimtest:Hier fährt Audi erstmals Formel 1!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/hier-faehrt-audi-erstmals-formel-1-video-von-geheimtest-69622976b06bc41b8461c74f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69622976b06bc41b8461c750/ab87b76f60fc856c88132ecc82e3e102,be7836a7?w=576" alt="Video von Geheimtest:Hier fährt Audi erstmals Formel 1!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Einstieg von Audi in die Formel 1 rückt immer näher. Jetzt sind erste Aufnahmen vom neuen Audi-Formel-1-Auto aufgetaucht, die Fans Hoffnungen machen dürfen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Videos in den sozialen Medien ist ein Audi bei privaten, inoffiziellen Tests in Barcelona zu sehen und zu hören, der über eine Rennstrecke rast. Vor allem der Ton beeindruckt die Fans. Es ist das erste Mal, dass ein Motor der neuen Generation (halb elektrisch, halb Verbrenner) zu hören ist. Die Strecke in Barcelona ist bei den Teams u.a. wegen des möglichen hohen Tempos und der unterschiedlich schnellen Kurven sehr beliebt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Deutsche über die Saison 2026 und seine persönliche Zukunft.</p><p class="teaser__text">Ab 2026 geht Audi in der Formel 1 an den Start. Jetzt ist auch klar, unter welchem Namen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:53:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur USA-Freunde in Angst:Wehe, du verlässt dich auf Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-als-papiertiger-russlands-leere-beistandsversprechen-695f7a14482dcf8831fcd712</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f7a14482dcf8831fcd713/cac66d4bbc515befe1c9aa8bf7296b18,5432c5c5?w=992" alt="Nicht nur USA-Freunde in Angst:Wehe, du verlässt dich auf Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Putins Russland präsentiert sich als Schutzmacht für Schurkenstaaten und ehemalige Sowjetländer. Doch wenn es ernst wird, bleibt von den Versprechen wenig übrig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Russland seine Partner in Krisen im Stich lässt und welche Konsequenzen das hat, erfahren Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:53:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anok Yai hatte lebensgefährliche Blutvergiftung:Not-OP beim „Model des Jahres“!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/supermodel-anok-yai-kaempft-gegen-sepsis-not-op-696203c14d1d5f581eeb20e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696203c14d1d5f581eeb20e3/950d516ae35efb13610bd029aadb7372,216637ec?w=576" alt="Anok Yai hatte lebensgefährliche Blutvergiftung:Not-OP beim „Model des Jahres“!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York City – <!--]--><!--[--><b>Bangen um Anok Yai! Wochen nach einer Lungenoperation kam es plötzlich zu einer dramatischen Komplikation: Das Topmodel, das Anfang Dezember vom British Fashion Council zum „Model des Jahres“ 2025 gekürt wurde, entwickelte eine Sepsis, eine lebensgefährliche Blutvergiftung. Wie das amerikanische Magazin „Page Six“ berichtet, wurde Anok Yai am vergangenen Sonntag notfallmäßig im Krankenhaus behandelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Sepsis ist ein medizinischer Ausnahmezustand. Der Körper reagiert dabei extrem auf eine Infektion, lebenswichtige Organe können versagen, im schlimmsten Fall endet die Erkrankung tödlich. Bei Anok Yai trat die Sepsis nach dem chirurgischen Eingriff auf. Eine Blutvergiftung kann Tage oder sogar Wochen nach einer OP auftreten. In der Medizin ist die Rede von einer postoperativen Sepsis.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits Mitte Dezember hatte sich Yai einer robotergestützten Lungenoperation unterzogen. Grund war ein angeborener Defekt, der ihr Herz überlastete und ihre Lunge langsam schwächte. Nach dem Eingriff sprach das internationale <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/models/news-fotos-videos-17002552.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Laufsteg-Model<!--]--><!--]--></a><!--[--> erstmals offen über seinen monatelangen Leidensweg. Auf Instagram schreibt die „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/victorias-secret/mode-news-fotos-videos-19851806.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Victoria’s Secret<!--]--><!--]--></a><!--[-->“-Schönheit von einem „stillen Kampf“, der sie „im vergangenen Jahr“ begleitet habe.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Koch-Influencerin Tini Younger gedenkt verstorbener Tochter mit emotionalem Tattoo.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:53:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor 32 Jahren gab sie ihm eine Abfuhr:DiCaprio und Paltrow jetzt innig</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/leonardo-dicaprio-und-gwyneth-paltrow-vereint-revival-nach-gescheitertem-flirt-6961f94f4d1d5f581eeb205e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6961f94f4d1d5f581eeb205f/a741fe38ed44a58de760387becb3b755,57abd581?w=656" alt="Vor 32 Jahren gab sie ihm eine Abfuhr:DiCaprio und Paltrow jetzt innig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Diese Begegnung hat Hollywood-Geschichte! 32 Jahre nach ihrer legendären Abfuhr stehen Leonardo DiCaprio (51) und Gwyneth Paltrow (53) plötzlich wieder Arm in Arm vor den Kameras.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den AFI Awards im Four Seasons Hotel in Beverly Hills trafen sich Leonardo DiCaprio und Gwyneth Paltrow wieder. Ergebnis: ein gemeinsames Foto, breites Grinsen und sofortige Déjà-vu-Alarmstufe Rot.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gwyneth Paltrow strahlt Leonardo DiCaprio an, die Abfuhr vor 32 Jahren scheint vergessen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn die Szene hat eine Vorgeschichte! Vor 32 Jahren soll der damals 19-jährige Leo bei der damals 21-jährigen Gwyneth angeklopft haben. Ihre Antwort? Ein klares, charmantes Nein. Jahre später plauderte Paltrow im Podcast „Call Her Daddy“ offen darüber: Er habe es versucht, aber sie habe nie mit ihm angebandelt. Leo sei schon damals „sehr locker mit seinen Reizen“ gewesen. Und sie macht deutlich: „Nein, ich habe nie mit Leo rumgemacht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:53:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar:Schreien für Gaza, Schweigen zum Iran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/iran-kommentar-zum-iran-schweigen-der-linken-moral-auf-abruf-69620b1127ed67993db51312</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69620b1127ed67993db51312/bf4e371f6fb40935d29d7b53ca35a504,99a73541?w=320" alt="Kommentar:Schreien für Gaza, Schweigen zum Iran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt demonstrieren Menschen im Iran für Freiheit. Jetzt riskieren Frauen und Männer ihr Leben, weil sie sich weigern, weiter in einem System aus religiösem Zwang, Gewalt und Erniedrigung zu leben. Jetzt werden Jugendliche verhaftet, gefoltert und hingerichtet, weil sie tanzen, demonstrieren oder ihre Haare zeigen. Und jetzt – genau jetzt – ist das Schweigen vieler in Berlin, Paris, London oder Brüssel kein Versehen mehr, sondern eine Haltung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn wer heute schweigt, entscheidet sich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auffällig ist vor allem das Verhalten vieler linker Bewegungen. Jener Milieus, die sich sonst mit bemerkenswerter Geschwindigkeit und moralischer Inbrunst mobilisieren – insbesondere dann, wenn es um Israel und Gaza geht. Innerhalb weniger Stunden füllen sich Plätze, werden Demonstrationen organisiert, Resolutionen verabschiedet, Social-Media-Profile umdekoriert. „All Eyes on Gaza“ etwa, eine anti-israelische Protestbewegung mit Unterstützung der Linken, Amnesty, dem Zentralrat der Muslime und vieler mehr, die lautstark in Deutschland auftrat. Die Empörung saß locker, die Gewissheit war groß. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Fall <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mullah-regime-im-iran-wackelt-tod-dem-diktator-rufe-hallen-durch-teheran-696036f24d1d5f581eeb0751"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> hingegen: zögern, schweigen, ausweichen. Kein „All eyes on Iran“. Bis heute ist auf der Website der Linken nur etwas zu Venezuela, nichts Aktuelles zum Iran.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:53:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliefert auch Supermärkte:Fleischgroßhändler mit 190 Mitarbeitern insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/beliefert-supermaerkte-fleischgrosshaendler-mit-190-mitarbeitern-pleite-695f8bf24d1d5f581eeafa6d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f8bf24d1d5f581eeafa6d/63cff0975d878e1a68a5c7489f9f990b,5690c180?w=320" alt="Beliefert auch Supermärkte:Fleischgroßhändler mit 190 Mitarbeitern insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Wörishofen (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Das deutsche Familienunternehmen ist in Europa Marktführer für Wildfleisch. Es beliefert Supermärkte und besteht schon seit mehr als 50 Jahren. Jetzt ist die Firma aus Bayern pleite. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Wild-Spezialist Josef Maier GmbH &amp; Co. KG hatte beim zuständigen Amtsgericht Memmingen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen Antrag auf ein Insolvenzverfahren gestellt. Das Gericht hat am 29. Dezember 2025 die vorläufige Insolvenzverwaltung angeordnet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt kämpft das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ums Überleben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insolvenzverwalter Alexander Hubl (53) von der Kanzlei SGP Schneider Geiwitz zu BILD: „Der Betrieb wird derzeit fortgeführt. Mein Team und ich sowie die Geschäftsführung suchen Investoren. Einige haben sich schon gemeldet. Es gibt erste Verhandlungen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:53:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Wetter im Live-Ticker:Keine Entwarnung bei der Bahn</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/sturm-elli-deutsche-bahn-stellt-fernverkehr-im-norden-ein-695e73ae39f407efbce2d6e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e73ae39f407efbce2d6e1/2824d3c615cd5225a99ac07fe453eca8,a4c8ee08?w=992" alt="Das Wetter im Live-Ticker:Keine Entwarnung bei der Bahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tief „Elli“ ist da und in weiten Teilen Deutschlands herrscht Schnee-Chaos. Bahnen, Busse oder Fähren fahren nicht oder nur eingeschränkt. In Norddeutschland sind Bahnfahrer von Zugausfällen und Verspätungen betroffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> kämpft mit massiven Problemen. Vor dem Reisezentrum am Hamburger Hauptbahnhof bildet sich eine lange Schlange. Alle Reisenden treibt dieselbe Frage um: Kommen wir heute überhaupt noch nach Hause?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die Autobahnen sollte man meiden, wegen des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetters<!--]--><!--]--></a><!--[--> gab es zahlreiche Glätteunfälle. Autofahrer werden dazu angehalten, den Wagen stehen zu lassen oder vorsichtig zu fahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Verfolgen Sie die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker von BILD.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:53:35 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>