<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tempo 30 vor Kitas? SPD, CDU und FDP blocken – Grüne sind empört</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tempo-30-vor-kitas-spd-cdu-und-fdp-blocken-gruene-sind-empoert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/240559731-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=177px%2C198px%2C1509px%2C1509px&webp=1" alt="Tempo 30 vor Kitas? SPD, CDU und FDP blocken – Grüne sind empört" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eltern und die Grünen wünschen sich Tempo 30 vor den Kitas. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bildagentur-online/Ohde</span></p><p><strong>Eltern in Winterhude sind in Sorge: Direkt vor zwei Kitas in der Sierichstraße rauschen die Autos mit 50 km/h und mehr vorbei. Gut 100 Kinder sind hier täglich unterwegs – und trotzdem haben SPD, CDU und FDP im Regionalausschuss einen Antrag der Grünen auf Tempo 30 abgelehnt. Die Folge: weiter Vollgas direkt vor den Kita-Türen.</strong></p><p>Die Grünen wollten erreichen, dass vor dem Montessori-Kinderhaus und der Kita Kinderhafen eine Tempo-30-Zone eingerichtet wird. Doch der Antrag scheiterte – nach monatelanger Hängepartie. Zweimal war das Thema im Regionalausschuss Eppendorf-Winterhude vertagt worden, nun gab es die endgültige Absage.</p><p>Grünen-Politiker Stefan Riesle übt scharfe Kritik: „Wer sogar eine bloße Prüfung von Tempo 30 vor Kitas ablehnt, nimmt bewusst in Kauf, dass Kinder gefährdet werden. (…) Dass SPD, CDU und FDP trotz dieser eindeutigen Faktenlage blockieren, ist verantwortungslos.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 14:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum muss immer erst jemand sterben?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/warum-muss-immer-erst-jemand-sterben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/537556124.jpg?resize=300%2C300&crop=2511px%2C2109px%2C2913px%2C2912px&webp=1" alt="Warum muss immer erst jemand sterben?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein zerstörtes Fahrrad liegt auf der Straße an der Unfallstelle nach einem tödlichen Fahrradunfall (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>„Lieber schleichen statt Leichen!“ – mit diesem Spruch protestierten vor 44 Jahren in Ottensen Anwohner für Tempo 30 auf der Holländischen Reihe. Über Jahre wurden hier Menschen an-, über- und totgefahren, doch die Politik ignorierte alle Vorstöße, den Verkehr auf der schmalen Durchgangsstraße zu entschärfen. Bis Marvin starb: Der Siebenjährige wurde von einem Opel getötet, sein Freund Malte schwer verletzt. Plötzlich ging alles ganz schnell – und erstmals galt auf einer Hamburger Hauptstraße Tempo 30.</strong></p><p>Wer aber dachte, ein Umdenken hätte eingesetzt, hatte sich getäuscht. Auf der Stresemannstraße musste 1991 erst die neunjährige Nicola von einem viel zu schnell fahrenden Laster totgefahren werden, bis der Senat nach wochenlangen Protesten Tempo 30 einführte.</p><p><strong>Lesen Sie auch:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zwei-tote-radfahrer-in-sieben-tagen-sie-wollte-nur-kurz-eis-einkaufen/">Zwei tote Radfahrer in sieben Tagen: „Sie wollte nur kurz Eis einkaufen“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 12:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefährliche Geschlechtskrankheit auf dem Vormarsch – vor allem in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-hoechststand-an-syphilis-infektionen-hamburg-spitzenreiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/sti-schnelltest-imago806491121-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=216px%2C227px%2C1480px%2C1480px&webp=1" alt="Gefährliche Geschlechtskrankheit auf dem Vormarsch – vor allem in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blutentnahme für einen Schnelltest auf sexuell übertragbare Krankheiten (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago/Joa Souza</span></p><p><strong>Die Krankheit wird durch Sex übertragen und kann lebensgefährlich werden: Syphilis. Seit Jahren nehmen die Zahlen zu. Im Jahr 2024 sind die Infektionen in Deutschland auf einen Höchststand gestiegen. Hamburg ist eine der Hochburgen.</strong></p><p>Wie das Robert-Koch-Institut (RKI) in seinem epidemiologischen Bulletin bekannt gab, hat die Zahl der Syphilis-Infektionen in Deutschland im vergangenen Jahr einen Höchststand erreicht. 2024 wurden dem Institut 9519 Syphilis-Fälle gemeldet. 2023 waren es demnach 9159 Fälle gewesen. Das entspricht einem Zuwachs von 3,9 Prozent! </p><p>Bei der Verteilung der Syphilis-Infektionen zeigen sich große regionale Differenzen. Die höchsten Inzidenzen wurden im vergangenen Jahr in Berlin (35,7 Fälle pro 100.000 Einwohner) und Hamburg (30,3 Fälle pro 100.000 Einwohner) registriert. Über dem bundesweiten Durchschnitt von 11,2 Fällen pro 100.000 Einwohner lag auch Bremen (14,0 Fälle pro 100.000 Einwohner). Die Inzidenzen der anderen Bundesländer lagen hingegen unter dem Schnitt, mit dem geringsten Wert in Brandenburg (4,5 pro 100.000 Einwohner). </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 11:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rad-Revolution an der Alster: Projekt sorgte zuvor für erbitterten Streit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rad-revolution-an-der-alster-eimsbuettel-plant-eine-ganz-besondere-zone/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago262804808-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=622px%2C64px%2C1462px%2C1462px&webp=1" alt="Rad-Revolution an der Alster: Projekt sorgte zuvor für erbitterten Streit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einer Fahrradzone haben Radfahrer Vorrang. Hier ein Beispiel aus Gelsenkirchen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><b>Betonte Harmonie: Jahrelang gab es in Eimsbüttel keine funktionierende Koalition, viel zu oft blockierten sich die Parteien bei der Suche nach Mehrheiten lieber gegenseitig. Schließlich rauften sich die Grünen und die SPD aber doch noch zusammen und präsentierten vor einer Woche ihren frisch gedruckten Koalitionsvertrag. In diesem versteckt sich ein Projekt, das noch vor drei Jahren für erbitterten Zoff zwischen Rot-Grün sorgte.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 10:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnen im Funkloch: Das soll sich jetzt ändern!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wohnen-im-funkloch-das-soll-sich-jetzt-aendern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/528732113-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=502px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Wohnen im Funkloch: Das soll sich jetzt ändern!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann telefoniert mit dem Smartphone in unmittelbarer Nähe eines Mobilfunkmasts. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE</span></p><p><strong>Für die Anwohner im Quartier</strong> <strong>Fischbeker Heidbrook oder im Quartier Sandbek ist es Alltag: drinnen oft gar kein Empfang, draußen meist nur ein schwaches LTE-Signal. 5G? Fehlanzeige. Jetzt will die Harburger SPD Druck machen. </strong></p><p>Die schlechte Funkabdeckung sei seit Jahren ein Ärgernis, klagen Anwohner. Das bestätigt auch die Mobilfunk-Monitoring-Karte der Bundesnetzagentur: Im 5G-Netz gibt es teils massive Lücken. Bürger hätten sich deshalb im Juli 2025 mit einer Beschwerde an den Senat gewandt, wie aus einer Anfrage der SPD hervorgeht.</p><p>Die Ursache für den schlechten Empfang ist leicht auszumachen. „Es liegt einfach nur daran, dass es zu wenige Sendeanlagen gibt und die Suche nach neuen Standorten schleppend stattfindet“, sagt Beate Pohlmann (SPD), Vorsitzende im Regionalausschuss Süderelbe.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dean ist erst 10 – und kämpft schon zum zweiten Mal gegen den Krebs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gofundme-dean-kaempft-gegen-den-krebs-spendenaufruf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/gofundme-dean.jpg?resize=300%2C300&crop=486px%2C0px%2C1321px%2C1320px&webp=1" alt="Dean ist erst 10 – und kämpft schon zum zweiten Mal gegen den Krebs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dean aus Wilhelmsburg ist erst zehn Jahre alt und kämpft schon zum zweiten Mal gegen den Krebs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: GoFundMe/Bearbeitung: MOPO</span></p><p><strong>Ein Junge aus Wilhelmsburg schien die schwere Erkrankung bereits überstanden zu haben. Doch jetzt ist der Krebs zurück und schlimmer als je zuvor, schreiben seine Tante und sein Onkel <a href="https://www.gofundme.com/f/hilfe-fur-dean-ein-kleiner-held-gegen-den-krebs">und bitten um Spenden für die Behandlung des Zehnjährigen</a> in einer Spezialklinik.</strong></p><p>Sophie und Sven haben eine wichtige Bitte: Ihr Neffe, der kleine Dean, braucht dringend Hilfe. Beziehungsweise seine Eltern. Der Zehnjährige aus Wilhelmsburg hat bereits eine Krebserkrankung überstanden. Doch nun ist die perfide Krankheit zurück, alles sei „noch schlimmer“ als beim ersten Mal.</p><p>Dean benötigt eine Behandlung in einer Spezialklinik in Münster, und die ist ohne Unterstützung von außen nicht zu meistern, schreiben Onkel und Tante in ihrem Spendenaufruf bei GoFundMe: „Jede Spende hilft, die Kosten für Miete, Medikamente und mehr zu decken.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV kontrolliert Zehntausende Fahrgäste – das Ergebnis überrascht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-pruefmarathon-ueberraschende-bilanz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/484947463-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=464px%2C617px%2C1145px%2C1145px&webp=1" alt="HVV kontrolliert Zehntausende Fahrgäste – das Ergebnis überrascht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitarbeiter kontrolliert die Fahrgäste in einer S-Bahn während eines „Prüfmarathons” (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Einen ganzen Tag lang hat der Hamburger Verkehrsverbund (HVV) am Donnerstag großflächig Fahrkarten kontrollieren lassen – und das sogar mit Ansage. Jetzt liegt die Bilanz vor. Das Ergebnis? Überraschend positiv.</strong></p><p>Mehr als 250 Kontrolleure von insgesamt acht Verkehrsunternehmen waren nach Angaben eines HVV-Sprechers seit den frühen Morgenstunden im gesamten Hamburger Nahverkehr unterwegs. In Bussen, Bahnen und an vielen Haltestellen führten sie systematische Ticket-Kontrollen durch – teilweise auch sogenannte Abgangskontrollen direkt an den Ausgängen.</p><p>Insgesamt wurden den Angaben zufolge 28.037 Fahrgäste kontrolliert. Das Ergebnis: 96,6 Prozent davon – also 27.088 Personen – hatten ein gültiges Ticket. Ein Wert, mit dem der HVV zufrieden sein dürfte. Trotzdem: Fast 1000 Fahrgäste waren ohne gültigen Fahrschein unterwegs.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 10:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trümmerfeld nach Unfall in Hamburg: Fahrer schwer verletzt – Vollsperrung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-in-hamburg-fahrer-schwer-verletzt-vollsperrung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/image13.jpeg?resize=300%2C300&crop=188px%2C330px%2C631px%2C631px&webp=1" alt="Trümmerfeld nach Unfall in Hamburg: Fahrer schwer verletzt – Vollsperrung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drei Autos waren in den Unfall auf der Cuxhavener Straße verwickelt. Die Straße wurde voll gesperrt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Heftiger Unfall am Donnerstagmittag auf der B73: Gegen 12.18 Uhr krachten auf der Cuxhavener Straße (Heimfeld) mehrere Autos zusammen – dabei wurden drei Menschen verletzt, einer von ihnen schwer. Die Bundesstraße wart zeitweise in beide Richtungen voll gesperrt</strong> <strong>und ist nun wieder frei.</strong></p><p>Nach Informationen von vor Ort wollte der Fahrer eines weißen Škoda von einem Firmengelände an der Cuxhavener Straße nach links abbiegen – offenbar übersah er dabei einen Peugeot, der auf der Vorfahrtsstraße stadtauswärts unterwegs war.</p><p>Es kam zum Frontalcrash: Der Peugeot krachte mit voller Wucht in die Fahrerseite des Škoda. Der Aufprall war so heftig, dass beide Fahrzeuge herumgeschleudert wurden. Der Peugeot kam von der Spur ab, touchierte einen Bordstein und krachte anschließend in die Seite eines entgegenkommenden Audi A5.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 09:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>