<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neue Berechnungen zum Bürgergeld:Stütze-Wahnsinn!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/oekonom-peichl-es-lohnt-sich-in-vielen-faellen-nicht-mehr-zu-arbeiten-685ea21854352c1fc4b2efa7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ea21854352c1fc4b2efa8/4e4b526407957cc4c1213dc216d2640e,ef3b9749?w=992" alt="Neue Berechnungen zum Bürgergeld:Stütze-Wahnsinn!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Reform des Bürgergelds steht bevor. Laut Ökonom Andreas Peichl lohnt es sich oft nicht, mehr als bisher zu arbeiten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus, warum eine sinnvolle Reform Geld kosten kann und welche radikalen Vorschläge Peichl macht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:30:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nummer zwei der britischen Thronfolge wird 12:Ab heute darf Prinz George nicht mehr mit Papa fliegen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-george-wird-12-und-darf-nicht-mehr-mit-papa-fliegen-687e26e76696f36098c32695</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687e26e76696f36098c32696/89eca254ee23cb07f0ac85202083978f,c9f1f9eb?w=992" alt="Nummer zwei der britischen Thronfolge wird 12:Ab heute darf Prinz George nicht mehr mit Papa fliegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor – <!--]--><!--[--><b>Auf den Kleinen kommen nun große Veränderungen zu!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prinz-george-ein-swiftie-was-sein-geburtstagsfoto-verraet-669f8145d2fbcb0f92d40be7"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz Georges<!--]--><!--]--></a><!--[--> 12. Geburtstag am 22. Juli wird es langsam ernst für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/queen-elizabeth-2/elizabeth-ii-alle-infos-78157946.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Queen Elizabeths II.<!--]--><!--]--></a><!--[--> († 96) Urenkel, die Nummer zwei der britischen Thronfolge. Denn dieses Alter geht im strengen, eingestaubten Royal-Protokoll mit einer Regel einher, die sich auf das Fliegen bezieht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thronfolger Prinz William (43) mit Ehefrau Prinzessin Kate sowie den gemeinsamen Kindern Prinz George, Prinz Louis (7) und Prinzessin Charlotte (10, v.l.) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während die Thronfolger-Familie bisher stets zusammen im royalen Helikopter und Flieger saß, gehört diese Formation ab heute der Vergangenheit an. Denn: Im Hause Windsor dürfen künftige Könige ab dem 12. Geburtstag nicht mehr mit Thronfolgern oder dem regierenden Monarchen fliegen. Grund dafür ist die Sicherung der königlichen Nachfolge. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:30:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdächtiger (37) stellt sich:Drei Leichen in Mehrfamilienhaus entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/verdaechtiger-37-stellt-sich-drei-leichen-in-mehrfamilienhaus-entdeckt-687f582f6696f36098c33427</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f582f6696f36098c33428/84d52d943fb22ee2848c5755a2fe472a,4a17b5ea?w=576" alt="Verdächtiger (37) stellt sich:Drei Leichen in Mehrfamilienhaus entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwiesel (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Ein Mann hat gestanden, in einem idyllischen Luftkurort im Bayerischen Wald drei Menschen getötet zu haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagnachmittag meldete sich ein 37-Jähriger bei den österreichischen Polizeibehörden in Linz und machte das Horror-Geständnis. Die drei Toten sollen in einem Mehrfamilienhaus im 9000-Einwohner-Ort Zwiesel im Landkreis Regen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/bayern/nachrichten-news-fotos-videos-16977732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) liegen, wo der Mann selbst auch wohnt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beamte fuhren zu der Adresse und fanden, wie beschrieben, drei tote Personen. „Der Beschuldigte wurde vorläufig festgenommen. Aktuell wird seine Auslieferung veranlasst“, berichtet die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Dienstag. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einem Bericht der „PNP“ handelt es sich bei dem mutmaßlichen Tatort um ein Haus, das in den vergangenen Jahren immer wieder in den Fokus der Beamten geraten war. Es soll zahlreiche Einsätze wegen Ruhestörungen und körperlicher Gewalt – oft unter Alkoholeinfluss – gegeben haben. Im Umfeld hätte sich der Begriff „Problemhaus“ etabliert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:30:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Notlandung vom Regierungsflieger am Leipziger Flughafen:Heute Abschiebeflug 
in den Irak</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vom-flughafen-leipzig-aus-abschiebeflug-in-den-irak-687f4c4632459b34e22d2e3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f4c4632459b34e22d2e3e/82b88a8b50bae14c48aed48c42872f98,e529e497?w=656" alt="Nach Notlandung vom Regierungsflieger am Leipziger Flughafen:Heute Abschiebeflug 
in den Irak" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Erst vor wenigen Tagen wurden Straftäter nach Afghanistan abgeschoben. Jetzt steht nach BILD-Informationen am Flughafen Leipzig erneut ein Abschiebeflug bevor. Es handelt sich um den etwa monatlich stattfindenden Abschiebeflug in den Irak.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Airport stand am Morgen eine Maschine mit dem Ziel Bagdad bereit. Es war Polizei vor Ort. Die Beamten waren am und im Flieger. Laut Flightradar24 ist das Flugzeug um exakt 10.52 Uhr in Richtung der irakischen Hauptstadt abgehoben und wird gegen 16.15 Uhr am Zielort landen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizeifahrzeuge fahren auf dem Flughafen Leipzig/Halle an den Airbus, der wenig später nach Bagdad abhob<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Erst am vergangenen Freitag war vom Leipziger Flughafen aus ein Abschiebeflug nach Afghanistan gestartet. An Bord waren laut Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) 81 „schwere und schwerste Straftäter. Alle seien „vollziehbar ausreisepflichtige afghanische Männer, die in der Vergangenheit strafrechtlich in Erscheinung getreten sind“. Der Flug erfolge „unter Zuhilfenahme der strategischen Sicherheitspartnerschaft mit dem Emirat Katar“.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:30:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie liefen vor die S-Bahn:Zwei Tote am Bahnübergang</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/unfall-am-bahnuebergang-in-eitorf-s-bahn-erfasst-zwei-personen-687f4a446696f36098c332c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f4a446696f36098c332c3/70dc07eecd24dd1d665911e5b28d0a33-miniSquare,e23f9351?w=320" alt="Sie liefen vor die S-Bahn:Zwei Tote am Bahnübergang" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eitorf (Nordrhein-Westfalen) –<!--]--><!--[--><b> Tödlicher Unfall am Bahnübergang. Ein Mann und eine Frau starben gegen 6.35 Uhr, als sie offenbar trotz geschlossener Schranken am Spinnerweg in Eitorf die Gleise überqueren wollten und dabei von der S-Bahn Richtung Köln erfasst wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der S-Bahnfahrer versuchte noch eine Notbremsung, aber dafür war es schon zu spät. Der Zug erfasste beide Personen und kam erst rund 200 Meter später zum Stehen. Der Notarzt konnte nur noch ihren Tod feststellen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizei und Rettungskräfte waren mit einem Großaufgebot vor Ort in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher der Polizei sagte, man gehe von einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verkehrsunfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus, die Ermittlungen seien aber noch nicht abgeschlossen. Die beiden Toten würden aktuell noch identifiziert.  „Zeugen haben ausgesagt, dass die Schranken geschlossen waren. Wir überprüfen das zurzeit“, sagte eine Sprecherin der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:30:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hammer-Strafe!:7500 Euro Strafe für 20 km/h zu schnell</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/tempolimit-bussgeld-7500-euro-strafe-fuer-20-km-h-zu-schnell-6878a3396ea2c1003f0077d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878a3396ea2c1003f0077d7/300bcc456729c0506ca0859cf5a8a21d,504b909?w=320" alt="Hammer-Strafe!:7500 Euro Strafe für 20 km/h zu schnell" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zu-schnell-Fahrer zahlen Strafe. Und das ist auch gut so. Aber dieser Bescheid von der Bußgeldstelle Köln wirft Fragen auf: 7500 Euro Strafe für 20 km/h Tempoüberschreitung auf der Autobahn soll eine Fahrerin abdrücken, dazu noch 25 Euro „Gebühr“ sowie 3,50 Euro für „Auslagen“. Insgesamt 7528,50 Euro für 20 km/h über dem Limit  – wie kann das sein?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau war laut Bescheid Anfang März am frühen Morgen auf der A555 bei Köln zwischen den Anschlussstellen Wesseling und Rodenkirchen unterwegs. Dort gilt Tempo 100 km/h. Nach Abzug der Toleranz wurde die Beschuldigte mit 120 km/h gemessen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Normalpreis für eine Überschreitung der Regelgeschwindigkeit außerorts um 20 Stundenkilometer beträgt laut ADAC lediglich 60 Euro (zzgl. möglicher Gebühren). Passiert die Raserei vorsätzlich, wird das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/bussgeld-punkte-fahrverbot-so-viel-kosten-diese-verkehrsverstoesse-66dee75e7ec3b15c6e1f5cd3?t_ref=https%253A%252F%252Fwww.google.com%252F"><!-- --><!--[--><!--[-->Bußgeld<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Normalfall verdoppelt. Aber auch 120 Euro sind weit weg von den geforderten 7500 Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf Anfrage teilt ein Sprecher der Stadt Köln mit: „Aus Gründen des Datenschutzes kann die Stadt Köln zu einzelnen Fällen keine Auskunft geben. Im konkreten Fall steht die Stadt Köln im Austausch mit dem*der Empfänger*in des Bußgeldbescheides.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:30:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abnehmen und sparen:Simpler Klick-Trick senkt Preis für die Abnehmspritze</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/ozempic-wegovy-monjauro-wie-sie-bei-der-abnehmspritze-sparen-koennen-68777f169ecd0f747df65fae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68777f169ecd0f747df65faf/f71ae33721158057ca5bdfcc93611866,fcdce80f?w=992" alt="Abnehmen und sparen:Simpler Klick-Trick senkt Preis für die Abnehmspritze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Einfach abnehmen – ganz ohne quälende Diäten oder stundenlanges Training? Millionen Menschen setzen inzwischen auf Semaglutid, den Wirkstoff hinter den bekannten Spritzen Wegovy und Ozempic. Ursprünglich zur Behandlung von Diabetes entwickelt, wird er heute als Abnehmhilfe genutzt – mit teils erstaunlichen Erfolgen: weniger Hunger, weniger Gewicht – und das ganz ohne Jo-Jo-Effekt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Traum vom schnellen Schlankwerden hat seinen Preis: Eine Monatspackung kostet mehrere hundert Euro, und Krankenkassen übernehmen die Kosten in der Regel nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Sie mit einem einfachen Dosiertrick bares Geld sparen, welche Risiken wirklich bestehen – und worauf Sie bei der Anwendung unbedingt achten sollten. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:30:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock bei Familienausflug:Puma greift Kind (4) in US-Nationalpark an</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/puma-attacke-junge-4-in-nationalpark-verletzt-687f1c31e3080c1c1f382e9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f1c31e3080c1c1f382ea0/5d2fab18247273d7e6f70806410348b4,6e08ae80?w=576" alt="Schock bei Familienausflug:Puma greift Kind (4) in US-Nationalpark an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seattle – <!--]--><!--[--><b>In einem Nationalpark im US-Staat Washington hat ein Puma ein 4-jähriges Kind angegriffen und verletzt! Der Junge war mit seiner Familie auf einem beliebten Wanderweg unterwegs, als das Raubtier unvermittelt zuschlug.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Attacke ereignete sich am Sonntagnachmittag gegen 15.15 Uhr (Ortszeit) in der bekannten Hurricane-Ridge-Region des Olympic-Nationalparks.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Olympic-Nationalpark leben laut Schätzungen rund 150 bis 200 Pumas (Symbolfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ranger und Rettungskräfte waren sofort vor Ort. Das Kind wurde stabilisiert und anschließend mit einem Rettungshubschrauber in ein Trauma-Zentrum nach Seattle geflogen. Angaben zur Schwere der Verletzungen wurden bislang nicht veröffentlicht. Das Kind wird ärztlich versorgt, seine Identität wurde nicht bekannt gegeben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:30:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mit Bedauern müssen wir mitteilen …“:Nächster Tour-Star steigt aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tour-de-france-mathieu-van-der-poel-steigt-aus-wegen-lungenentzuendung-687f33c232459b34e22d2c96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f33c232459b34e22d2c97/d7d7fef2eb989374567709a195f630be,55a56b86?w=576" alt="„Mit Bedauern müssen wir mitteilen …“:Nächster Tour-Star steigt aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das war’s für ihn! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rad-Superstar Mathieu van der Poel (30) steigt bei der Tour de France aus. An der Dienstags-Etappe, die den Mont Ventoux hochführt, nimmt der Holländer schon nicht mehr teil.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Rasenproblem vor DFB-Pokal: Platz zu kurz, Verein plant Rollrasen-Verlängerung.</p><p class="teaser__text">Bayerns Wunschspieler Luis Diaz ist derzeit 9.000 Kilometer von München entfernt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:30:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spezielle Schuhe ++ Tennis-Meisterin ++ Buch-Autorin:24 Geheimnisse unserer EM-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-die-geheimnisse-unseres-dfb-teams-687f34416696f36098c3314c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f34416696f36098c3314c/02070236c424fde508dcef82dddc007b-square,29fb3060?w=656" alt="Spezielle Schuhe ++ Tennis-Meisterin ++ Buch-Autorin:24 Geheimnisse unserer EM-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit dem Drama-Sieg gegen Frankreich (7:6 n. E.) im EM-Viertelfinale haben sich die deutschen Fußballerinnen in die Herzen der deutschen Fans gespielt. Vor dem Spiel am Mittwoch gegen Weltmeister Spanien verrät SPORT BILD die Geheimnisse unserer Heldinnen und von Bundestrainer Christian Wück (52).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Jule Brand (22) setzt auf eine Weltneuheit! Vor der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-MFPMCJoOkwUjgI7AfwLP"><!-- --><!--[--><!--[-->Frauen-EM<!--]--><!--]--></a><!--[--> brachte Adidas einen Schuh auf den Markt, der nur für weibliche Füße gemacht ist. „Der Schuh ist das Ergebnis einer unserer größten Studien. Wir sammeln mit unseren Expertenteams schon seit über einem Jahrzehnt die Daten von Fuß-Scans von Männern und Frauen, um darauf basierend Schlüsse über anatomische Unterschiede zu ermitteln“, sagt Franziska Eaton, Entwicklerin bei Adidas, zu SPORT BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem hellblau-lilafarbenen Ton gehalten, wird der Schuh bei der EM aktuell von 31 Athletinnen gespielt – Brand inklusive. Die waren auch intensiv an der Entwicklung beteiligt. Bisher stellte Adidas Unisex-Schuhe her – bei deren Passform Frauen aber naturbedingt den Kürzeren zogen. „Es ist eine sehr wichtige Erkenntnis, dass ein Schuh, der richtig sitzt, gleichzeitig eine bessere Performance bringt. Frauen haben nicht einfach schmalere Füße als Männer, so simpel ist es nicht“, sagt Eaton. Neben Passform wurde auch die Außensohle speziell verändert – dazu hat der Schuh eine zusätzliche Nocke, weil Frauen oft auf unterschiedlichen Untergründen spielen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Deutschlands <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-bild-erklaert-unsere-torhueter-heldin-ann-katrin-berger-687caf7b3e67c8722e9b5dfb"><!-- --><!--[--><!--[-->Elfmeter-Heldin Ann-Katrin Berger<!--]--><!--]--></a><!--[--> (34) war früher Stürmerin, weil sie es liebte, Tore zu schießen. Als es ihrer Mitspielerin bei ihrem Jugendklub FV Vorwärts Faurndau zu langweilig wurde, weil sie kaum was zu tun bekam, stellte sich Berger ins Tor – und fand Gefallen an der Rolle. Erst im Alter von 30 debütierte sie in der A-Nationalmannschaft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:30:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter fand Rosie tot auf:Cousine von William und Harry stirbt mit 20 Jahren!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-william-und-prinz-harry-todesdrama-um-cousine-rosie-20-687f2cb8e3080c1c1f382f74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f2cb8e3080c1c1f382f74/8749183aae24871659f78cbdac9ffa2e,219eab31?w=320" alt="Mutter fand Rosie tot auf:Cousine von William und Harry stirbt mit 20 Jahren!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Norton/Wiltshire – <!--]--><!--[--><b>Ein viel zu früher Tod erschüttert die Royal Family. Rosie Roche, eine entfernte Cousine von Prinz William und Prinz Harry, wurde leblos in ihrem Elternhaus aufgefunden. Sie war erst 20 Jahre alt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Todesdrama um die junge Literaturstudentin der Durham University und Enkelin eines Onkels von Prinzessin Diana (†36) ereignete sich am 14. Juli. Laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thesun.co.uk/royals/35951066/princes-william-harry-cousin-rosie-roche-royal/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The Sun<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ hatte Rosie gerade erst ihre Sachen für einen geplanten Ausflug mit Freunden gepackt, als sie tot von ihrer Mutter und ihrer Schwester aufgefunden wurde. In ihrer Nähe fand man im Haus im britischen Norton in der Gemeinde Wiltshire eine Schusswaffe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Prinzessin Diana (l.) im Jahr 1991 im Gespräch mit ihrer Tante Mary Roche (Schwester ihrer Mutter Frances, starb 2023) und ihrer Oma Ruth Roche (starb 1993, r.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deshalb wurde laut der britischen Zeitung eine Untersuchung des Todes eingeleitet. Die Polizei soll den Tod allerdings „als nicht verdächtig“ eingestuft haben. Es liege „keine Beteiligung Dritter“ vor, erklärte der zuständige Gerichtsmediziner Grant Davies. Mittlerweile haben britische Medien (u.a. die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-14927839/Pictured-Prince-William-Harry-cousin-20-dead-firearm.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“) ein Facebook-Foto veröffentlicht, das Rosie Roche zeigen soll. Es soll sie Anfang des Jahres in Durham zeigen, wo sie mit Freunden feierte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:30:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Duell der umbenannten Systeme:Drohne schaltet Roboter aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/duell-der-umbenannten-systeme-drohne-schaltet-roboter-aus-687e61928598e36a33a8c4e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687e61928598e36a33a8c4e1/4a99f5316ba7fc94bb810ced8ad73707,a38b310c?w=320" alt="Duell der umbenannten Systeme:Drohne schaltet Roboter aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Russische und ukrainische Kamikaze-Drohnen haben die Logistik BEIDER Seiten entlang eines Großteils der Front zum Erliegen gebracht. Neue Videos zeigen, wie russische UND ukrainische Nachschub-Transporte in Richtung Front von fliegenden Killer-Drohnen abgefangen und zunichte gemacht werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:30:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Neue Gerüchte um Bayern-Kandidat Xavi</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-das-ist-an-den-bayern-geruechten-um-real-star-rodrygo-dran-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/976badb617b966653a71d47791e83075,d5604ccb?w=992" alt="Transfer-Ticker:Neue Gerüchte um Bayern-Kandidat Xavi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie verschiedene englische Medien berichten, ist der englische Topklub FC Chelsea an Xavi Simons interessiert. Transfer-Experte Fabrizio Romano vermeldet zudem, dass es zeitnah Gespräche mit RB Leipzig geben soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:30:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>