<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ärger um riesiges Bauprojekt: „Waldretter“ fühlen sich von Stadt getäuscht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-doch-wilder-wald-soll-weichen-die-radikale-kehrtwende-der-gruenen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/wilder-wald-wilhelmsburg-quandt.jpg?resize=300%2C300&crop=752px%2C375px%2C705px%2C705px&webp=1" alt="Ärger um riesiges Bauprojekt: „Waldretter“ fühlen sich von Stadt getäuscht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der „Wilde Wald“ am Ernst-August-Kanal in Wilhelmsburg soll Mietshäusern weichen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Große Enttäuschung bei allen Umweltschützern, die sich für den „Wilden Wald“ in Wilhelmsburg – ein seit Jahrzehnten ungestört wachsendes Waldstück – engagiert haben. Für das in einer Großstadt einmalige Pioniergehölz hat offenbar nun doch das letzte Stündlein geschlagen. Dabei hatten die Grünen sich klar für den Erhalt des als „besonders wertvoll“ eingestuften Biotops positioniert. Was ist da hinter den Kulissen abgelaufen? Warum sind die Grünen gegenüber der SPD eingeknickt? Für Naturschützer steht der Fall symptomatisch für die Rolle des Naturschutzes unter Rot-Grün in Hamburg. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 May 2025 13:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massenschlägerei auf dem Kiez: Gruppen gehen aufeinander los – Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schlaegerei-auf-dem-kiez-mehrere-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250518-id36619-5-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=887px%2C403px%2C1516px%2C1517px&webp=1" alt="Massenschlägerei auf dem Kiez: Gruppen gehen aufeinander los – Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der abgesperrte Tatort an der Friedrichstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Auf St. Pauli ist es am Sonntagmorgen zu einem größeren Einsatz von Polizei und Rettungsdienst gekommen. Zwei Gruppen sollen aufeinander losgegangen sein. Dabei soll es Verletzte gegeben haben.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 9.15 Uhr an der Friedrichstraße. Laut Polizei gerieten dort zunächst zwei Personengruppen in Streit und gingen schließlich aufeinander los. Da eine unbestimmte Anzahl an Verletzten gemeldet wurde, rückte die Feuerwehr mit mehreren Rettungswagen und einem Notarzt an.</p><p>Dem Lagezentrum der Polizei zufolge waren auch mehrere Streifenwagen im Einsatz. Die Gruppen konnten voneinander getrennt werden. Die genaue Anzahl der Verletzten ist derzeit nicht bekannt. Eine Person soll in eine Klinik gebracht worden sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 May 2025 10:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Retter wollen Frau an Bahnhof helfen: Mann stört Einsatz und rastet dann aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-dem-kiez-mann-stoert-rettungsmassnahmen-und-beleidigt-beamte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/238723518-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=642px%2C464px%2C1238px%2C1239px&webp=1" alt="Retter wollen Frau an Bahnhof helfen: Mann stört Einsatz und rastet dann aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten sperrten ein Bereich des Bahnsteig für Rettungsmaßnahmen ab. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben in der Nacht zum Sonntag einen Mann am Bahnhof Reeperbahn in Gewahrsam genommen. Er hatte die Arbeit einer Rettungswagenbesatzung gestört, Polizisten beleidigt, sie zu treten versucht – und schließlich verfassungsfeindliche Parolen gerufen.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei versorgten Rettungskräfte gegen 2.25 Uhr eine hilflose Frau auf dem Bahnsteig. Bundespolizisten sperrten den kleinen Bereich ab. Ein 52-jähriger Mann soll dann versucht haben, an den Einsatzkräften vorbeizukommen, um seine Bahn zu erreichen.</p><p>Die Bundespolizisten unterbanden die Aktion und wiesen den 52-Jährigen darauf hin, einen anderen Weg zu nehmen. Zunächst folgte der Mann dieser Aufforderung, drehte dann jedoch wieder um und beleidigte die Beamten aufs Übelste. Als er daraufhin aufgefordert wurde, sich auszuweisen, reagierte er aggressiv.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 May 2025 10:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrssenator Tjarks kontert Kritiker: „Wir tun eine ganze Menge für Autofahrer“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hat-der-buergermeister-sie-bei-den-parkplaetzen-jetzt-eingenordet-herr-tjarks/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua8897-134-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=554px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Verkehrssenator Tjarks kontert Kritiker: „Wir tun eine ganze Menge für Autofahrer“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Anjes Tjarks (Grüne) wurde in der vergangenen Legislatur oftmals eine „Anti-Autofahrer-Politik“ vorgeworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Der neue Koalitionsvertrag des rot-grünen Senats liest sich in weiten Teilen wie ein „Weiter so“. Nicht so beim Thema Verkehr: Mit dem „Masterplan Parken“ hat es eine SPD-Forderung aus dem Wahlkampf ins Regierungsprogramm geschafft. Der Abbau von Parkplätzen ist damit bis auf Weiteres gestoppt. Was bedeutet das für Bauprojekte und was steckt eigentlich hinter diesem ominösen Masterplan? Die MOPO sprach darüber mit dem neuen-alten Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne), dem in den vergangenen fünf Jahren vor allem aus der Opposition eine „Anti-Autofahrer-Politik“ vorgeworfen wurde. Das weist Tjarks deutlich zurück – und erklärt, warum der Eindruck täuscht. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 May 2025 10:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei diesem Edel-Italiener steht jetzt ein ganz besonderes Event an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bei-italienischem-top-restaurant-flohmarkt-fuer-den-guten-zweck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-17-um-143203.png?resize=300%2C300&crop=429px%2C365px%2C868px%2C869px&webp=1" alt="Bei diesem Edel-Italiener steht jetzt ein ganz besonderes Event an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Restaurant „Edmondo“ hat im April 2023 an den Hohen Bleichen eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten (Screenshot)</span></p><p><strong>Seit knapp zwei Jahren residiert das italienische Szene-Restaurant „Edmondo“ an den Hohen Bleichen. Jetzt steht in der Location ein ganz besonderes Event an.</strong></p><p>Die Bänke, Stühle und Hocker sind im „Edmondo“ mit Samt bekleidet, über der Bar gibt es eine Discokugel und die meterhohen Regale an den Seiten sind bis oben hin gefüllt mit Spirituosen: Das im April 2023 eröffnete „Edmondo“ hat sich längst zu einem Gastro-Hotspot in der Innenstadt entwickelt. Ohne Reservierung ist es schwierig, einen Platz zu bekommen.</p><p>Am Sonntag, 25. Mai öffnet das Restaurant ab 10 Uhr die Türen für den „Sommer Mercatino“, einen Flohmarkt für den guten Zweck. Auf der Terrasse gibt es laut den Veranstaltern „Fundstücke mit Geschichte und Herz – von sizilianischem Geschirr über kunstvolle Gläser bis hin zu kleinen Schätzen aus der Welt von Edmondo und Big Squadra.“ Big Squadra ist der deutsche Name der Firmengruppe, zu der das „Edmondo“ gehört. Insgesamt betreibt die Gruppe 28 Restaurants in ganz Deutschland.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 May 2025 09:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am Hamburger Fischmarkt: Passanten entdecken Frau in der Elbe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/am-hamburger-fischmarkt-feuerwehr-rettet-frau-aus-elbe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/piw050.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Am Hamburger Fischmarkt: Passanten entdecken Frau in der Elbe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute retteten die Frau zusammen mit der Wasserschutzpolizei. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Am frühen Sonntagmorgen kam es am Fischmarkt (Altona-Altstadt) zu einem Einsatz der Feuerwehr. Passanten hatten eine Person in der Elbe entdeckt und den Notruf gewählt.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 5.40 Uhr zur Großen Elbstraße gerufen. Von dort wurde eine Frau im Wasser gemeldet. Neben mehreren Löschfahrzeugen und einem Notarzt rückten auch Boote der Polizei und der Feuerwehr aus.</p><p>Den Beamten gelang es gemeinsam, die Frau zu retten und sie auf ein Polizeiboot zu ziehen. Anschließend wurde sie in eine Klinik gebracht. Wie die Frau ins Wasser gekommen ist, wird derzeit ermittelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 May 2025 08:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Babypause für TV-Köchin Zora Klipp: Wer sie ersetzt – und was sie davon hält</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/babypause-fuer-tv-koechin-zora-klipp-diese-kollegin-ersetzt-sie-bei-beliebter-sendung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/449598868-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=541px%2C0px%2C1467px%2C1434px&webp=1" alt="Babypause für TV-Köchin Zora Klipp: Wer sie ersetzt – und was sie davon hält" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">TV-Köchin Zora Klipp stellt in der Sendung „DAS!“ (NDR) Rezepte zum Nachkochen vor.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/NDR/Florian Kruck | NDR/Florian Kruck</span></p><p><b>Immer bester Laune und mit einem Dauer-Grinsen: Seit einem Jahr ist TV-Köchin Zora Klipp bei „DAS!“ zu sehen. Jeden Freitag stellt sie in der Sendung Rezeptideen vor. Doch bald verabschiedet sich die 35-Jährige in die Elternzeit. Die MOPO stellt die Kollegin vor, die ihren Job übernimmt – und weiß, was Klipp von ihrer Vertretung hält. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 May 2025 08:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-heute-so-stehen-die-sterne-am-sonntag-18-mai/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2021/10/imago0104635194h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Sie haben einen Erfolg versprechenden Tag vor sich. Nutzen Sie vor allem die Mittagsstunden, um ein wichtiges Vorhaben voranzutreiben. Am frühen Abend schaffen Sie sich Freiraum.</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Hüten Sie sich heute vor unbedachten Fehlern. Sie sind zeitweise unkonzentriert und etwas nachlässig. Gönnen Sie sich abends Ruhe und Erholung, ziehen Sie sich frühzeitig zurück.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 May 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>