<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Merz-Debatte:Grüne überraschen mit  eigenem „Stadtbild“-Plan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-merz-debatte-gruene-ueberraschen-mit-eigenem-stadtbild-plan-69087c2ddf9fa029228f18ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69087c2ddf9fa029228f18cb/73e5ecfdcb950570dc423f8c07ceb226,59d7bd3e?w=992" alt="Nach Merz-Debatte:Grüne überraschen mit  eigenem „Stadtbild“-Plan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt wollen auch die Grünen ans Stadtbild ran! Als Reaktion auf die von Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) angestoßene Debatte hat die Bundestagsfraktion einen Fünf-Punkte-Plan für eine „Politik, die Probleme löst“ präsentiert. Das Thema Migration spielt dabei fast keine Rolle. Zuerst berichtete der „Tagesspiegel“, das Papier liegt auch BILD vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fraktionsspitze um Britta Haßelmann und Katharina Dröge reagiert auf Merz’ Aussagen, der im Kontext von <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="e41bce3f-601e-4f4c-9689-335d9d87674d" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/fluechtlinge/fluechtlinge-alle-infos-78158144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Asylanträgen<!--]--><!--]--></a><!--[--> von einem „Problem im Stadtbild“ gesprochen hatte. Im aktuellen Positionspapier werfen die Grünen ihm deshalb vor, „Ressentiments“ zu schüren und zu „spalten“. Die Aussagen seien „verletzend“ gewesen. 
<!--]--><!--[--><b>
Dennoch müsse der Kanzler nun „ernsthaft dafür arbeiten, das Stadtbild in Deutschland zu verbessern“. Fünf Kernpunkte hat die Oppositionspartei dafür herausgearbeitet.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach seiner Syrien-Aussage erfährt der Außenminister Zustimmung von unerwarteter Seite.</p><p class="teaser__text">Özdemir fordert von Kanzler Merz Lösungen für Migration statt bloßer Problembeschreibung.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:35:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dänisches Gericht entscheidet unwiderruflich:Christina Block darf ihre Kinder nicht mehr sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/daenisches-gericht-entscheidet-unwiderruflich-christina-block-verliert-sorge-und-umgangsrecht-69088b0973566d3912c08db6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69088b0973566d3912c08db7/3018267076f0a3a02228dd7e380481cd,fcd17000?w=992" alt="Dänisches Gericht entscheidet unwiderruflich:Christina Block darf ihre Kinder nicht mehr sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sønderborg/Kopenhagen –<!--]--><!--[--><b> Die Vestre Landsret (Westliches Landesgericht Dänemark) hat heute entschieden: Christina Block verliert das elterliche Sorgerecht – und darf ihre Kinder Klara (15) und Theodor (11) laut Gerichtsurteil (Aktenzeichen: BS-28648/2025, BS-28704/2025-VLR) fortan nicht mehr sehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr exklusiv: In dem Urteil bestätigt das Gericht, dass Vater Stephan Hensel das alleinige <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="aaa06347-7fdc-4041-a891-ef14bf340aba" href="https://www.bild.de/themen/specials/sorgerecht/recht-nachrichten-news-fotos-videos-20315018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sorgerecht<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekommt. Die beiden Kinder Klara und Theodor sollen keinerlei Kontakt mehr zu ihrer Mutter haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut dem dänischen <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="1d3b8099-a15c-4708-96ef-8f1338359e56" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> seien die Kinder schwer traumatisiert – und hätten deutlich und wiederholt erklärt, dass sie keinen Kontakt zu ihrer Mutter wünschten. Ein neues psychologisches Gutachten, wie von Christina Block gefordert, lehnt das Gericht ab. Es würde den Kindern schaden, befindet das zuständige Landesgericht in dem BILD vorliegenden Beschluss.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Christina Block hatte die Aussetzung des Verfahrens zur Erstellung einer kinderpsychologischen Begutachtung und das alleinige Sorgerecht gefordert, zumindest aber das gemeinsame Sorgerecht und einen begleiteten Umgang. Diesen hatten das Amtsgericht <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="1c3832e7-16a0-439e-8961-46df724cb7cd" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> und das Familiengericht in Sønderborg (Dänemark) in früheren Urteilen anerkannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:35:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt offiziell:Staatsanwalt ermittelt gegen Caroline Bosbach</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/jetzt-offiziell-staatsanwalt-ermittelt-gegen-caroline-bosbach-69089b925f5942646b2a9a59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69089b925f5942646b2a9a5a/6a29c8eaaa8df41395d0b619080c9fc2,2b5c0756?w=576" alt="Jetzt offiziell:Staatsanwalt ermittelt gegen Caroline Bosbach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Die Staatsanwaltschaft Köln hat Ermittlungen gegen die Bundestagsabgeordnete Caroline Bosbach (CDU) wegen des Anfangsverdachts des gemeinschaftlichen Betrugs aufgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegenstand des Verfahrens sei der Vorwurf, sie habe im Januar 2025 einen ihrer damaligen Wahlhelfer dazu gebracht, eine fingierte Rechnung in Höhe von 2.500 Euro beim Kreisverband der CDU Rheinisch-Bergischer Kreis einzureichen, teilte die Staatsanwaltschaft mit. Diese Rechnung soll sich den Vorwürfen zufolge auf Social-Media-Dienste bezogen haben, die tatsächlich gar nicht erbracht worden sein sollen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Staatsanwaltschaft prüft weiter, ob Bosbach den Wahlhelfer dazu gebracht hat, ihr diesen Betrag nach Auszahlung in bar auszuhändigen, um damit anderweitige Ausgaben auszugleichen. Bosbach weist alle Vorwürfe zurück.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen den damaligen Wahlhelfer, der sich selbst wegen dieses Sachverhalts bei der Polizei angezeigt habe, sei ein gesondertes Ermittlungsverfahren ebenfalls wegen des Anfangsverdachts des gemeinschaftlichen Betrugs anhängig, so die Staatsanwaltschaft. Inwieweit weitere Personen in das Geschehen eingebunden gewesen sein könnten, werde ebenfalls geprüft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:35:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwischen vielen Urlaubsfotos ...:Versteckte Liebes-News bei Lückenkemper!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/leichtathletik-star-sprinterin-gina-lueckenkemper-hat-sich-verlobt-6908625dc7e1bb1f164e483e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908625dc7e1bb1f164e483f/3ae157de08ace09ed7ab74c36b349235,8652b494?w=576" alt="Zwischen vielen Urlaubsfotos ...:Versteckte Liebes-News bei Lückenkemper!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Läuft bei ihr!          </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einem tollen Leichtathletik-Sommer und dem Gewinn der Bronzemedaille mit der deutschen 4x100-Meter-Staffel bei der WM in Tokio genießt Gina Lückenkemper aktuell ihre Saisonpause.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DQj48ysDMzz/?hl=de&amp;img_index=1" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Instagram</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat die Top-Sprinterin ihren Fans am Sonntagabend einen Blick in ihr Urlaubsalbum gewährt. Dort zeigt Lückenkemper eine Galerie aus Fotos u. a. von sich in der Münchner Allianz Arena, mit Zwergdackel Akira, beim Essen in den Bergen und auch einem funkelnden Ring am Finger. Dazu schreibt sie: „Ich freue mich auf alles, was vor uns liegt.“   </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter dem Post gratulieren etliche Leichtathletik-Kolleginnen wie Sina Mayer, Laura Müller oder Gesa Krause. Die Hindernis-Läuferin schreibt: „Herzlichen Glückwunsch euch beiden.“                   <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:35:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fußballer (36, 28) attackieren Schiri (16):„Sie haben mich wie Wölfe umzingelt und zugeschlagen“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/fussballer-verpruegeln-schiri-16-sie-haben-mich-umzingelt-wie-woelfeund-zugeschlagen-68bda7d2fe1aa94fb1b020db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bda7d2fe1aa94fb1b020dc/b13ebb9bbcabc3be57853ed965e6c9a6,dbad9a86?w=656" alt="Fußballer (36, 28) attackieren Schiri (16):„Sie haben mich wie Wölfe umzingelt und zugeschlagen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Kreisoberliga-Spiel bei Frankfurt/Main, veränderte Timos Leben: Der junge Schiedsrichter wurde brutal attackiert, nachdem er eine umstrittene Entscheidung getroffen hatte. Die Spieler des Heimclubs bedrängten den erst 16-Jährigen und versetzten ihm Schläge, die ihn in Todesangst versetzten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch trotz der brutalen Attacke und seiner traumatischen Erlebnisse ist der heute 18-Jährige zurück auf dem Platz. Wie er den Schock überwand und warum die Täter heute wieder spielen dürfen, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:35:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>XXL-Gaming-Stuhl-Test:Preistipp kostet 780 Euro weniger als der Testsieger</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/gaming-stuhl-test/#h-preistipp-um-500-euro-razer-iskur-v2-bietet-ein-super-gesamtpaket</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690870fb78b5b8ea415df41f/adce96b2f946c94e26e5abb065edb232,3c55d939?w=320" alt="XXL-Gaming-Stuhl-Test:Preistipp kostet 780 Euro weniger als der Testsieger" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:35:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Partei-Mitgründer Gauland:„Habe wegen der AfD Teile meiner Familie verloren“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/partei-mitgruender-gauland-ich-habe-wegen-der-afd-einen-teil-meiner-familie-verloren-6908777fc7e1bb1f164e49ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6908777fc7e1bb1f164e49ac/6400e19bc9cf693e13217741f844bb34,aae542c7?w=320" alt="Partei-Mitgründer Gauland:„Habe wegen der AfD Teile meiner Familie verloren“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>AfD-Mitgründer Alexander Gauland (84) beklagt die Reaktionen seines Umfelds auf seine Tätigkeit in der Rechtsaußen-Partei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Interview mit der „Neuen Zürcher Zeitung“ (NZZ) erzählt Gauland, der bis 2019 Parteichef war: „Ich habe wegen der AfD praktisch alle meine Freunde verloren und einen Teil meiner Familie.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Hotel, in dem er vierzig Jahre „gerngesehner“ Gast gewesen sei, habe er gesagt bekommen: „Wir möchten Sie nicht mehr bei uns beherbergen.“ Für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Ehrenvorsitzenden seien das „menschliche, persönliche Verluste“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In seiner Autobiografie („DDR, CDU, AfD – Ein wider Willen politisches Leben“, 144 Seiten, Ares-Verlag) schreibt Gauland sogar: „Privat und persönlich war der Schaden größer als der Nutzen.“ Im NZZ-Interview führt er aus: „In Deutschland ist es schwierig, befreundet zu sein, wenn man unterschiedliche politische Meinungen hat.“ Damit müsse man leben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:35:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeiter schwer verletzt:Mittelalter-Turm im Zentrum Roms eingestürzt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/rom-mittelalter-turm-nahe-kolosseum-eingestuerzt-69089a1d3e6264ad0bd910c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69089a1d3e6264ad0bd910c6/ddcf9b5c8cf64001edddea50dc05ccb2,f552608b?w=992" alt="Arbeiter schwer verletzt:Mittelalter-Turm im Zentrum Roms eingestürzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom – <!--]--><!--[--><b>Im Herzen der italienischen Hauptstadt ist am Montag ein mittelalterlicher Turm eingestürzt. Der Vorfall ereignete sich während Renovierungsarbeiten, mindestens ein Arbeiter wurde laut italienischen Medienberichten schwer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hunderte von Touristen verfolgten laut der Nachrichtenagentur AP die Arbeiten von Polizei und Feuerwehr vor Ort. Drei Arbeiter konnten gerettet werden, während einer in dem Gebäude eingeschlossen blieb, meldete die Zeitung „Corriere della Sera“. Als Feuerwehrleute zu ihm vorrückten, soll der Turm erneut eingestürzt sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob es weitere Verletzte gab, ist bislang unklar. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Feuerwehrleute im Einsatz an dem eingestürzten Turm<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:35:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berater überraschend offen:Füllkrug will weg!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-niclas-fuellkrug-will-weg-berater-erzaehlt-ueberraschend-offen-69085656df9fa029228f1636</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69085656df9fa029228f1637/736dadb358dd5ecaf6f8bcb27a952b9b,60b7c339?w=576" alt="Berater überraschend offen:Füllkrug will weg!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hat der Insel-Spuk bald ein Ende?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Niclas Füllkrug (32) steht bei West Ham United vor dem Absprung. Sein Spielerberater Thorsten Wirth spricht im „TOMorrow Business Podcast“ mit Journalist Tom Junkersdorf offen über den geplatzten England-Traum des Torjägers.

<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wirth über den Wechsel des früheren Dortmund-Stürmers in die Premier League: „Wahrscheinlich würden das viele unterschreiben, die Niclas als ganz klassischen Strafraum-Stürmer sehen – starkes Kopfballspiel, physisch stark, kann den Ball abschirmen – also eigentlich wie für die Premier League gemacht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch die Realität sieht anders aus: „Rückblickend muss man sagen, der Transfer hat nicht funktioniert. Da müssen wir nichts schönreden.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:35:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Mathematiker verrät Eurojackpot-Strategie:Mit 66 Tippfeldern Jackpot-Gewinne garantiert erhöhen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/100-mio-eurojackpot-mit-66-tippfeldern-gewinne-garantiert-erhoehen-68c2a52db57f8e2dfedfc697</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2a52db57f8e2dfedfc698/3af428e29a489532b090b12047533635,510a05ff?w=576" alt="Top-Mathematiker verrät Eurojackpot-Strategie:Mit 66 Tippfeldern Jackpot-Gewinne garantiert erhöhen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wow! Wieder ist der Topf voller Lotto-Millionen. Am Dienstag geht es beim Eurojackpot um satte 42 Mio. Euro. Wer träumt da nicht vom großen Los? Doch Hand aufs Herz. Um zu gewinnen, muss man wirklich unglaublich großes Glück haben; 5 Zahlen von 50 richtig tippen und (!) zwei von 12 Eurozahlen. Die Wahrscheinlichkeit, mit einem Tipp den Pott zu knacken, liegt bei unvorstellbaren 1 zu 140 Millionen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Schon mit ein bisschen Dusel – etwa ein, zwei oder drei Richtigen von den 50 Zahlen – können Sie Ihr Glück mit System optimieren und Ihre Gewinne garantiert erhöhen. Oder aus einem Vierer einen sicheren Fünfer machen. Wie, das verrät der Top-Mathematiker Professor Christian Hesse exklusiv in BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alles über seine „Eurojackpot-Strategie mit Gewinn-Chance 1:4“ erfahren Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:35:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPD-Landrat greift durch:Arbeitspflicht für junge Bürgergeld-Empfänger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-landrat-greift-durch-arbeitspflicht-fuer-junge-buergergeld-empfaenger-690853f9df9fa029228f1617</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690853f9df9fa029228f1617/04da31b509742bba4468254af827f464,f34c6368?w=320" alt="SPD-Landrat greift durch:Arbeitspflicht für junge Bürgergeld-Empfänger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nordhausen (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Bei diesem Landrat müssen alle jungen Bürgergeld-Empfänger jetzt anpacken, sonst wird ihnen das Geld gestrichen. Matthias Jendricke (SPD) testet ab Montag im Landkreis Nordhausen eine Arbeitspflicht für Personen unter 25 Jahren, die Stütze beziehen und keine Ausbildung haben bzw. diese abgebrochen haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis zu 40 Stunden pro Woche sollen die Leistungsempfänger in Werkstätten gemeinnütziger Vereine arbeiten, im Bauhof aushelfen oder Grünanlagen pflegen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gehalt/wie-viel-ist-meine-arbeit-wert-19063308.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stundenlohn<!--]--><!--]--></a><!--[-->: 1,20 Euro. 
Das Programm läuft zunächst drei Monate.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jendricke zu BILD: „Wenn einer morgens 7 Uhr nicht zur </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/arbeit/news-fotos-videos-17019018.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Arbeit</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> kommt, gehen wir hin und klingeln. Die Jugendarbeitslosigkeit ist so hoch wie lange nicht. Viele brechen ihre Lehre ab und dann ist ihnen alles egal.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Landkreis reicht Bürgergeld-Vorschlag beim Bundesarbeitsministerium ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:35:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich brandet Applaus auf:Der bewegendste Moment der Bayern-Versammlung!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ploetzlich-brandet-applaus-auf-der-bewegendste-moment-der-bayern-versammlung-69086ba178b5b8ea415df3c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69086ba178b5b8ea415df3c3/fd9f002b86ac341f1f9543c6ad95495f,528ee205?w=320" alt="Plötzlich brandet Applaus auf:Der bewegendste Moment der Bayern-Versammlung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herbert Hainer sorgt auf der Bayern-Versammlung für einen emotionalen Moment. Das wird u.a. bei „Reif ist live“ thematisiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:35:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Malle-Star leidet bis heute darunter:Isi Glück enthüllt Amok-Horror</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/isi-glueck-vor-ihrem-dortmund-konzert-saengerin-enthuellt-amok-erlebnis-690339a5318b8b65a58947a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690339a5318b8b65a58947a5/6ed8869437eb6d38251f4802dd752de9,277786?w=992" alt="Malle-Star leidet bis heute darunter:Isi Glück enthüllt Amok-Horror" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Partystimmung und einfach fröhlich. So lieben die Fans Isi Glück. 
Doch dass sie einmal als gefeierter Star („Oberteil“) auf der Bühne stehen und die Massen begeistern würde, war alles andere als vorhersehbar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was bisher nur wenige wissen: Die Sängerin erlebte einen Amok-Horror. Jetzt spricht Isi bei BILD erstmals ausführlich darüber und erzählt, wie das Erlebnis sie bis heute prägt. Lesen Sie nur mit BILDplus die ganze Geschichte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:36:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elektro-SUV-Duell mit dicker Überraschung:Skoda schlägt BMW</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/skoda-elroq-gegen-bmw-ix1-elektro-suv-duell-mit-dicker-ueberraschung-68ee33ea9bc2a314d86eabf1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee33ea9bc2a314d86eabf2/021b134502efac6ad7cac007e62563a6,35f7e5d1?w=576" alt="Elektro-SUV-Duell mit dicker Überraschung:Skoda schlägt BMW" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-404"><!--[--><!--[-->Zwei kompakte Elektro-SUV mit ordentlich Dampf im Härtetest: Der neue Skoda Elroq RS (340 PS) tritt gegen den BMW iX1 xDrive30 (313 PS) an. Beide mit Allrad, beide rund 4,5 Meter lang, beide mit Sprintwerten von 5,4 Sekunden auf 100 km/h. Doch am Ende setzt sich klar einer durch – und es ist nicht der Bayer…<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-404"><!--[--><!--[-->Der Elroq basiert auf VWs MEB-Plattform, ist also von Grund auf als Stromer entwickelt. Der BMW nutzt eine Mischplattform mit Verbrenner-Genen. Das merkt man innen: Im Skoda sitzt man luftiger, hinten bequemer, das Kofferraumvolumen ist größer (470–1580 Liter im Vergleich zu 495–1495 Liter), der Radstand länger.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">El Prix ist der härteste Reichweitentest für El-Autos. BILD hat die Ergebnisse.</p><p data-suggestion-id="suggestions-404-854"><!--[--><!--[-->Auch die Reichweite spricht für den Tschechen: Mit 79 kWh-Akku und 185 kW DC-Ladeleistung schafft der Skoda 528 km WLTP, der BMW mit 64,8 kWh und 130 kW maximal nur 429 km. Im Test: 393 vs. 355 Kilometer.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:36:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Qualität nimmt deutlich ab:Meerwasser vor Mallorca immer dreckiger</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/immer-schmutziger-mallorcas-wasserqualitaet-nimmt-deutlich-ab-69084ed5a6bc3e9242fca36f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69084ed5a6bc3e9242fca370/ff56541fccb370e4970665e7cd412550,dbc7cf7b?w=576" alt="Qualität nimmt deutlich ab:Meerwasser vor Mallorca immer dreckiger" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-504"><!--[--><!--[--><b>Ab ins Abwasser? Nein Danke!</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-504"><!--[--><!--[-->Die Wasserqualität vor Mallorcas Küsten hat sich in den vergangenen Jahren spürbar verschlechtert. Aus mikrobiologischer Sicht schneiden die Badezonen inzwischen deutlich schlechter ab als früher. So sank der Anteil der Wasserproben, die die Bestwertung „ausgezeichnet“ erhielten, von 89 Prozent im Jahr 2019 auf 68 Prozent im Jahr 2025 – ein Rückgang von 21 Prozentpunkten.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-504"><!--[--><!--[-->Im Rahmen der von der Meeresschutzstiftung Fundació Marilles veranstalteten Fachtagung zur Wasserqualität warnte Joan Thomàs, Experte für Umweltgesundheit bei der balearischen Gesundheitsbehörde, eindringlich vor der besorgniserregenden Entwicklung. Laut einem Bericht des „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorca<!--]--><!--]--></a><!--[--> Magazins“ erinnerte Thomàs daran, dass im Jahr 2019 lediglich eine Badezone als unzureichend eingestuft wurde – in diesem Jahr seien es bereits drei.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-504-1100"><!--[--><!--[-->Der Hauptgrund liegt laut Thomàs im mangelhaft gereinigten Abwasser, das über Unterwasserleitungen oder sogar direkt ins Meer gelangt. Teilweise wird es mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/duerre-monitor-zeigt-groesste-trockenheit-in-deutschland-seit-beginn-686004873446cc6249ea8420"><!-- --><!--[--><!--[-->Regenwasser<!--]--><!--]--></a><!--[--> verdünnt, teilweise fließt es völlig unbehandelt ab. Entsprechend sank die Zahl der mit Bestnote bewerteten Wasserproben auf Mallorca von 103 im Jahr 2019 auf nur noch 77 im Jahr 2025.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:36:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>