<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verheimlicht der Hof etwas im Epstein-Fall?:Dieses Sofia-Foto bringt Schweden-Royals in Bredouille</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prinzessin-sofia-epstein-foto-bringt-schweden-royals-in-die-bredouille-693c1058840050c476911051</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c1058840050c476911052/79df12d61ec8ec9aa6f47a805adccd50,43da602d?w=992" alt="Verheimlicht der Hof etwas im Epstein-Fall?:Dieses Sofia-Foto bringt Schweden-Royals in Bredouille" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Foto aus dem Jahr 2008 bringt das schwedische Königshaus in Bedrängnis! Prinzessin Sofia von Schweden hatte laut offiziellen Angaben nur bis 2005 Kontakt mit dem Sexualstraftäter Jeffrey Epstein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch ein nun aufgetauchtes Foto – datiert auf das Jahr 2008 – spricht eine andere Sprache. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Welche Rolle Sofias Mentorin Barbro Ehnbom spielt und was sie mit dem Foto vorhatte – erfahren Sie nur mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:27:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zeugen melden bewaffneten Mann:Polizei räumt Weihnachtsmarkt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/weihnachtsmarkt-in-duderstadt-geraeumt-unklarer-gefaehrdungslage-693ca618f679420e000b3173</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ca618f679420e000b3174/124d5228cefe02d5d7cca8a739f38db8,a531afec?w=576" alt="Zeugen melden bewaffneten Mann:Polizei räumt Weihnachtsmarkt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Duderstadt (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Großeinsatz auf dem Weihnachtsmarkt: Die Polizei räumt am Abend den Innenstadtbereich in Duderstadt. Grund ist ein Hinweis auf eine mögliche Gefahrensituation. Augenzeugen wollen einen jungen Mann mit einer Schusswaffe gesehen haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 20.30 Uhr wird der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/weihnachtsmarkt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-21225368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachtsmarkt<!--]--><!--]--></a><!--[--> geräumt. Etwa 120 Besucher schlendern zu diesem Zeitpunkt noch zwischen Glühweinständen und Lichterketten. Die Polizei rückt mit mehreren Streifenwagen an und sperrt Zufahrtsstraßen ab. Ein Hubschrauber kreist über dem Platz und beobachtet das Geschehen aus der Luft. Die Räumung läuft laut Polizei ruhig und geordnet ab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Augenzeugen berichten, sie hätten einen etwa 17 bis 20 Jahre alten Mann mit einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schusswaffen/news-fotos-videos-17014668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Langwaffe<!--]--><!--]--></a><!--[--> gesehen. Solche Waffen haben einen längeren Lauf als Pistolen und können weiter schießen. Die Polizei reagiert sofort und leitet eine Fahndung ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Die bisherigen polizeilichen Maßnahmen führten nicht zur Ermittlung einer konkreten Gefahr“, erklärt Marco Hansmann, Leiter der Polizeiinspektion Göttingen, in der Nacht. Auch Verletzte gibt es nicht, wie eine BILD-Nachfrage im Lagezentrum bestätigt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:27:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Vier-Augen-Gespräch mit Slot:Salah-Wende in Liverpool!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/premier-league-vier-augen-gespraech-mit-trainer-slot-salah-wende-beim-fc-liverpool-693c8808840050c4769118c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c8808840050c4769118c7/162cdc91564012ffba13420cdb913d73,e85833fd?w=576" alt="Nach Vier-Augen-Gespräch mit Slot:Salah-Wende in Liverpool!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine erste Annäherung bei Mohamed Salah (33) und dem FC Liverpool.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie mehrere englische Medien übereinstimmend berichten, steht der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool/fc-liverpool-alle-infos-79564162.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->LFC<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star beim Spiel gegen Brighton (Samstag, 16 Uhr) im Kader der Liverpooler.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Entscheidung von Trainer Arne Slot (47) soll in einem Vier-Augen-Gespräch mit dem Ägypter am Freitag gefallen sein.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sollte der FC Liverpool Mohamed Salah verkaufen?</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:27:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frohnmaier bekommt Republikaner-Preis:In den USA zieht AfD-Mann über Deutschland her</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weidel-vertrauter-frohnmaier-afd-mann-zieht-in-den-usa-ueber-deutschland-her-693c53aaf679420e000b2e34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c53aaf679420e000b2e34/c87fde24a388a44f434eae2b75121639,add90cc3?w=656" alt="Frohnmaier bekommt Republikaner-Preis:In den USA zieht AfD-Mann über Deutschland her" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>AfD-Fraktionsvize Markus Frohnmaier (34) wird am Samstagabend in New York von der Trump-Jugend „New York Young Republican Club“ mit dem Ehrenpreis „Allen W. Dulles Award“ ausgezeichnet – und wird die große Bühne nutzen, um auf Englisch über Deutschland herzuziehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Rede-Manuskript (liegt BILD vor) teilt Frohnmaier gegen die Regierung aus: „In meinem Heimatland Deutschland hat die herrschende Klasse den Verstand verloren.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frohnmaier sieht die Welt vor einem „neuen Totalitarismus“. „Er trägt keine sowjetische Uniform, sondern tarnt sich unter dem Deckmantel von ‚Fortschritt‘, ‚Vielfalt‘ und sogenannten ‚Hassrede-Gesetzen‘.“ Eine Anspielung auf den Namensgeber Allen W. Dulles, (1893 – 1969) ehemaliger CIA-Direktor im Kalten Krieg, den die jungen Republikaner als Kämpfer gegen den Kommunismus verehren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Frohnmaier keilt in seiner Rede gegen die Bundesregierung: „Während unsere Infrastruktur zerfällt und unsere Züge nicht mehr pünktlich fahren, ist unsere Regierung damit beschäftigt, ‚geschlechtstransformative Arbeit mit Männern in Nicaragua‘ zu finanzieren und Polizeikommandos zu entsenden, um 6 Uhr morgens die Häuser gesetzestreuer Bürger zu stürmen, nur weil sie gemeine Tweets über Minister der Grünen Partei geschrieben haben.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:27:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Swift-Serie gestartet:Doku zeigt Liebes-Telefonate von Taylor und Travis</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-dokuserie-zeigt-die-liebes-telefonate-der-popsaengerin-mit-travis-693bd8d7f679420e000b2387</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693bd8d7f679420e000b2387/427d4b7f5105f1774b3f9a3fefcaf590,a43c922e?w=320" alt="Neue Swift-Serie gestartet:Doku zeigt Liebes-Telefonate von Taylor und Travis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Es gibt keine Wunderpille und kein geheimes Super-Workout, diese Frau hat ihren ganz eigenen Booster. Megastar Taylor Swift schrieb mit ihrer monumentalen „Eras Tour“ Musikgeschichte und lässt ihre Fans nun, rund ein Jahr später, erneut in dieses Gefühl aus Glitzer, Gänsehaut und Ausnahmezustand eintauchen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als vorweihnachtliches Geschenk bekommen die Swifties (so nennen sich Taylors Fans) jeden Freitag bis zum 26. Dezember gleich zwei neue Folgen der Dokuserie „The End of an Era“ auf Disney+. Ein spektakulärer Blick hinter die Kulissen des Konzertphänomens. Und auch wenn Football-Held Travis Kelce in den ersten Episoden noch nicht auftaucht, ist seine Präsenz dennoch zu spüren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit 2023 gehen Taylor und Travis gemeinsam durchs Leben – und geben sich gegenseitig in allem Halt: Er jubelt ihr bei Konzerten zu, sie steht für ihn am Spielfeldrand, wie auf diesem Foto im Januar 2025<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Jahre lang tourte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-im-steckbrief-die-groessten-erfolge-ex-partner-und-alben-6305d5bc60a3e73b21ea61dd"><!-- --><!--[--><!--[-->Taylor Swift<!--]--><!--]--></a><!--[--> um die Welt, spielte 149 Konzerte, ein Marathon aus Terminen, Reisen und einem Leben im Ausnahmezustand. Klar, dass sie in dieser Zeit oft auf ihren Verlobten verzichten musste. NFL-Star Travis Kelce hat schließlich selbst einen knallharten Spiel- und Trainingsplan.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:27:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nico Santos platzt vor Stolz:Anne Mosters ist „The Voice of Germany“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/the-voice-of-germany-anne-mosters-gewinnt-im-finale-693cbb45840050c4769119d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693cbb45840050c4769119d5/c074d10ccbc9af0fb82e0920c3d418e0,ddfbb59d?w=320" alt="Nico Santos platzt vor Stolz:Anne Mosters ist „The Voice of Germany“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Lange fieberten die Talente auf diesen Abend hin – am Freitagabend war es endlich so weit. In einer spektakulären Live-Show wurde der Gewinner von „The Voice of Germany“ gekürt. Auf dem Weg dahin präsentierten die Sänger ihre eigenen Songs und performten auch mit den Coaches.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nico-santos-im-steckbrief-diese-sprachen-beherrscht-der-hit-saenger-64491c09c870154fd21290a7"><!-- --><!--[--><!--[-->Nico Santos<!--]--><!--]--></a><!--[--> (32) kann an diesem Abend besonders breit grinsen: Von seinen Talenten schafften es gleich drei ins Finale, während Shirin David (30) mit zwei Schützlingen antritt, und die Fantas Michi Beck (58) und Smudo (57) und Rea Garvey (52) nur mit jeweils einem Sänger ins Rennen gehen. Vor allem Rea hat einen Heidenrespekt vor der Herausforderung: „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/the-voice-of-germany-2025-das-sind-die-7-finalisten-69338406074aff607681107e"><!-- --><!--[--><!--[-->Dieses Finale<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist das am stärksten besetzte Finale, das ich je gesehen habe.“  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Pure Aufregung bei den Coaches: Rea Garvey, Michi Beck und Smudo in der Finalsendung sichtlich angespannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und deshalb hagelt es für die Talente auch ausnahmslos Lob. Max Pesé (21) begeistert mit seinem Song „Sweet Goodbye“. Dass er vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/the-voice/the-voice-of-germany-alle-infos-76680822.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„The Voice“<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch nie auf einer Bühne stand, können die Coaches kaum glauben. Moderator Thore Schölermann (41) scherzt in Richtung Rea: „Warum machst du nicht so geile Musik, Rea?“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:27:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er war GNTM-Model und ist auf der Flucht:Block-Entführer liebte Hamburger Richterin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/fall-block-entfuehrer-und-ex-gntm-model-liebte-hamburger-richterin-6937eebf91e8695eab4427a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937eebf91e8695eab4427a4/e029b707aee3ab7143779b0c57eae2b9,f525862f?w=992" alt="Er war GNTM-Model und ist auf der Flucht:Block-Entführer liebte Hamburger Richterin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dreitagebart, durchtrainiert, stattliche 1,89 Meter groß. Jonathan Holvig C. (35) verdiente sein Geld als Männermodel, trat im TV bei „Germany's Next Topmodel“ auf – und soll einer der Männer sein, die an der Entführung der Kinder von Steakhaus-Erbin Christina Block (52) beteiligt waren. Jetzt ist der „deutsche Riese“, wie ihn seine Komplizen angeblich nannten, zum Riesenproblem für die Justiz geworden: Denn der mutmaßliche Entführer liebte monatelang ausgerechnet eine Hamburger Richterin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die pikante Beziehung ans Licht kam, wie die angesehene Juristin reagierte – und wo sich ihr Ex-Liebhaber jetzt versteckt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:27:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendamt brauchte Hilfe:Spezialkräfte holen Kind aus Familie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/jugendamt-brauchte-hilfe-spezialkraefte-holen-kind-aus-familie-693ca5cff679420e000b316d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693ca5cff679420e000b316e/e2ed9344ddb245e11bf1f02131ccebbf,b51ce11e?w=576" alt="Jugendamt brauchte Hilfe:Spezialkräfte holen Kind aus Familie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sulzbach (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Am späten Freitagabend rückten Spezialkräfte der Polizei an, um das Jugendamt bei einer heiklen Mission zu unterstützen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 22 Uhr griffen die Einsatzkräfte zu und holten ein Kind zu seinem eigenen Schutz aus seiner Familie. Der Grund: der Verdacht auf eine akute Kindeswohlgefährdung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bereits am Nachmittag hatte das </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/jugendamt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19445676.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Jugendamt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> versucht, mit der Familie ins Gespräch zu kommen. Dabei stießen die Mitarbeiter auf Hinweise, dass sich das Kind in einer Gefahrensituation befinden könnte. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein Bus überfährt in NRW einen 14-jährigen Radfahrer, der noch am Unfallort stirbt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>König zeigt sich ungewohnt emotional:Zeitpunkt von Charles’ Ansprache kein Zufall</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/koenig-charles-verkuendet-gesundheitsupdate-krebsbehandlung-reduziert-693c8c9f3df7e0c657fcec81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c8c9f3df7e0c657fcec82/fd207d2d410afc6f30abccd3733c4cd3,63296171?w=576" alt="König zeigt sich ungewohnt emotional:Zeitpunkt von Charles’ Ansprache kein Zufall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Es war ein wichtiger Meilenstein in der königlichen Familie: eine direkte Erklärung des Monarchen zu seinem Gesundheitszustand nach einer langen und anstrengenden Krebsbehandlung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vorweihnachtsaktion zeigt, dass der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/king-charles/thema-koenig-charles-iii-alle-infos-80196582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->König<!--]--><!--]--></a><!--[--> immer noch fest im Sattel der royalen „Firma“ sitzt. Seine Videoerklärung, die im britischen Fernsehen und auf Social-Media-Plattformen ausgestrahlt wurde, war in ihrem Ton eher väterlich als der distanzierte Stil seiner offiziellen Reden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Neben dem Monarchen steht eine Vase mit pinken Blumen. Das ist kein Zufall: Es ist die Farbe der Kampagne für Brustkrebs-Vorsorge<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Monarch saß  in einem Salon seines Londoner Zuhauses und gab praktische Tipps, wie man durch frühzeitige Vorsorgeuntersuchungen Krebsrisiken vorbeugen kann. Zudem verkündete er die „gute Nachricht“, dass die Ärzte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/leute/bbc-berichtet-koenig-charles-hat-krebs-87048342.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->seine Krebsbehandlung fast zwei Jahre nach der Diagnose <!--]--><!--]--></a><!--[-->für eine nicht näher bezeichnete Krebserkrankung reduzieren würden. Das bedeutet, dass er in eine „Vorsorgephase“ übergehen kann, die die belastende Chemotherapie reduziert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Aus fürs Verbrenner-Aus:Was bedeutet die EU-Entscheidung für mich?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-entscheidung-was-bedeutet-das-aus-vom-verbrenner-aus-fuer-mich-693beae435d03c76a695d96d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693beae435d03c76a695d96d/8944c35cab47f07a7d85c0405fdce4b6,72cdff90?w=656" alt="Das Aus fürs Verbrenner-Aus:Was bedeutet die EU-Entscheidung für mich?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nach intensivem Ringen hat die EU das Aus fürs Verbrenner-Aus beschlossen! Heißt: Das Technologie-Verbot ist damit in weiten Teilen vom Tisch. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Denn: Die Autohersteller dürfen auch nach 2035 noch eine gewisse Menge Verbrenner-Motoren in Europa verkaufen. Ursprüngliches Ziel war, ab 2035 nur noch Fahrzeuge neu zuzulassen, die keine CO₂-Emissionen verursachen, was faktisch ein Verbot für Benziner und Diesel gewesen wäre.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: EU-Chefin von der Leyen hatte das Thema zur Chefsache gemacht und sich in nächtlicher Runde mit dem Chef der Konservativen im EU-Parlament, Manfred Weber, geeinigt. BILD berichtete exklusiv über das Aus vom Verbrenner-Aus, das am Dienstag offiziell verkündet werden soll. Nach Darstellung der Kommission wird über einzelne Details noch immer verhandelt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hatten sich geeinigt: Manfred Weber (53), Chef der Konservativen im EU-Parlament, und EU-Kommissionschefin Ursula von der Leyen (67)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:27:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Expertin prüft Deals:Sauteure Ersatzklingen? HIER ist heute der Preis rasiert!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/die-besten-beauty-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c47e6f679420e000b2d8b/129a549affbf65d50433b3282fc2e53f,8c65f68d?w=320" alt="BILD-Expertin prüft Deals:Sauteure Ersatzklingen? HIER ist heute der Preis rasiert!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:27:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogen-Razzia in Kiel:Brüder verstecken 100.000 Euro im Kopfkissen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/kiel/drogen-razzia-in-kiel-brueder-verstecken-100-000-euro-im-kopfkissen-693c6c88840050c47691179e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c6c88840050c47691179e/0b7feca51dc122bce2c12e6a9a3b7168,ae93ba57?w=320" alt="Drogen-Razzia in Kiel:Brüder verstecken 100.000 Euro im Kopfkissen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>Kaffee, Kuchen und Kokain! Zwei Brüder sollen aus einem Café heraus Drogen verkauft haben. Jetzt schlugen die Ermittler zu – mit durchschlagendem Erfolg. Sogar in einem Kopfkissen wurden sie bei den mutmaßlichen Dealern fündig. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zollfahnder, SEK und Kripo durchsuchten am Mittwoch und Freitag vergangener Woche mehrere Objekte in Kiel (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[-->Schleswig-Holstein<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Im Visier: ein Café und die Wohnungen zweier Brüder (37, 44). Die beiden sollen einen schwunghaften Rauschgifthandel aus dem Café heraus betrieben haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Drogen fanden die Ermittler bei der Razzia <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den Wohnungen der Männer und mutmaßlicher Abnehmer fanden die Fahnder über drei Kilo hochreines <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kokain/nachrichten-news-fotos-videos-02-42346610.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kokain<!--]--><!--]--></a><!--[-->, 1,5 Kilo Heroin und 20 Kilo Streckmittel – damit hätte man laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zoll-zoelle/news-nachrichten-news-fotos-videos-0q6mct0rTC534bbU529b"><!-- --><!--[--><!--[-->Zollfahndung<!--]--><!--]--></a><!--[--> die vierfache Menge Heroin für den Straßenverkauf herstellen können. Der geschätzte Straßenverkaufswert: 315.000 Euro! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:27:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es hat mit seiner Loredana zu tun:Was über die Adeyemi-Zukunft getuschelt wird</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-was-ueber-adeyemis-zukunft-getuschelt-wird-es-hat-mit-seiner-loredana-zu-tun-693c8722840050c4769118b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c8722840050c4769118b8/cdb87adc6cb7b483d63d33ebfbcfcf51,80062bf2?w=992" alt="Es hat mit seiner Loredana zu tun:Was über die Adeyemi-Zukunft getuschelt wird" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie geht es mit Karim Adeyemi (23) weiter?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese Frage beschäftigt alle Fans von Borussia Dortmund schon seit einiger Zeit. Der Offensivspieler steht noch bis 2027 unter Vertrag, trotzdem wird hinter den Kulissen immer wieder über seine Zukunft gesprochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was in Dortmund getuschelt wird und was das mit Rapperin und Adeyemis Ehefrau Loredana (30) zu tun hat – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:27:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wenn die Seele friert:Diese 6 Hausmittel vertreiben den Winter-Blues</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/winterdepression-alte-heilmittel-neu-entdeckt-6926e0a8ed2b4653d17e1676</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6926e0a8ed2b4653d17e1677/dfd1eb2833cc7989e7b527384171e378,1a403037?w=576" alt="Wenn die Seele friert:Diese 6 Hausmittel vertreiben den Winter-Blues" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schon unsere Vorfahren hatten ihre Geheimrezepte gegen trübe Winterstimmung. Ein neues Buch enthüllt, welche natürlichen Mittel sie nutzten – und die Wissenschaft heute bestätigt. Von Safran über Sauerkraut bis hin zu Lavendel: Diese alten Heilmittel können auch heute noch bei Depressionen helfen. Welche überraschenden Tipps die Antike noch bereithält und wie sie Ihr Wohlbefinden steigern können, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:27:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>17 Millionen Euro weg:Lotto-Rekordgewinner lebt heute in Sozialwohnung</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/17-millionen-euro-weg-lotto-rekordgewinner-lebt-heute-in-sozialwohnung-69393eb97a0ab5a4f7a80602</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69393eb97a0ab5a4f7a80603/5665dc282bf48f3b2115ed236facaf07,151d4e1c?w=576" alt="17 Millionen Euro weg:Lotto-Rekordgewinner lebt heute in Sozialwohnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hazebrouck (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Vom Multimillionär zum Sozialmieter: Die Geschichte des Lotto-Rekordgewinners Bruno Caloone ist ein Drama in mehreren Akten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 3. Dezember 1995 wurde der Bankangestellte über Nacht reich. 69.378.690 Franc (rund 10,7 Millionen Euro) räumte Caloone im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto/lotto-alle-infos-77395368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lotto<!--]--><!--]--></a><!--[--> ab – den bis dahin größten Gewinn Frankreichs. Umgerechnet entspricht das heute einer Kaufkraft von rund 17 Millionen Euro!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann aus Hazebrouck war erst 35 Jahre alt. Doch sein Glück hielt nicht lange. Statt das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-gesellschaft/mein-geld-finanzportal/alle-news-HpYSOPoVPZOkw3Mm7LLK"><!-- --><!--[--><!--[-->Geld<!--]--><!--]--></a><!--[--> anzulegen, reiste Caloone um die Welt, verschenkte Unsummen an Familie, Freunde und Vereine – das berichtet die französische Nachrichtenseite „La Voix du Nord“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Rekordgewinner (damals 35) erhält 1995 einen Scheck über fast 70 Millionen Franc <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>