<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>So emotional haben wir Merz noch nie gesehen:Der Kanzler kämpft mit den Tränen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-bewegt-bei-synagogen-eroeffnung-in-muenchen-68c8181e677ecd713710318b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c8181e677ecd713710318c/109e98668f03d45e515310a3b9464ca6,cabca706?w=992" alt="So emotional haben wir Merz noch nie gesehen:Der Kanzler kämpft mit den Tränen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München –<!--]--><!--[--><b> Sehr emotionaler Moment in einem kleinen Gotteshaus. Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) kommt zur Wiedereröffnung einer sanierten Synagoge nach München – und ist dabei den Tränen nahe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An der Reichenbachstraße 27 im Münchner Gärtnerplatzviertel liegt die ehemalige Münchner Hauptsynagoge: 1931 erbaut, 1938 von Nazis in der Reichspogromnacht zerstört, 1947 erneut eröffnet, 2006 von der Gemeinde für eine neue größere Synagoge verlassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ein nationales Erbe“, sagte Merz, „weil wir in Dialog treten können mit dem Judentum vor dem Zeitalter des Nationalsozialismus.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Hatte so etwas vor ihm schon ein anderer deutscher Regierungschef?  BILD erfuh...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 22:21:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge (12) wurde auf Parkplatz totgefahren:Der traurige Abschiedspost von Hanks Mama</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/niedernhall-so-nimmt-die-mutter-des-tot-gefahrenen-hank-abschied-68c7e9d3d353e9512dc91483</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7e9d3d353e9512dc91484/98bc3cb83ea597be9debd5c247117ea8,231acc4b?w=656" alt="Junge (12) wurde auf Parkplatz totgefahren:Der traurige Abschiedspost von Hanks Mama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf dem Foto hält der kleine Hank (12) seine Mama Vanessa im Arm. Er drückt ihr einen Kuss ins Gesicht. Es ist ein Bild aus fröhlichen Zeiten, voller Liebe. Doch die sind nun vorbei. Was bleibt, sind die Erinnerungen, die so sehr schmerzen: Denn Hank lebt nicht mehr. Der Junge wurde vergangenen Donnerstag von einem 18-Jährigen tot gefahren – möglicherweise mit Absicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie die Mutter des Jungen Abschied von ihrem geliebten Sohn nimmt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 22:21:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das war ich“:Bericht: Kirk-Killer legte Geständnis in Chat ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-bericht-kirk-killer-legte-gestaendnis-in-chat-ab-das-war-ich-68c86b69a9cfb01686db0d90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c86b69a9cfb01686db0d90/a2dfb9a537d807ca6eca77e54da0ec95,2fb49912?w=320" alt="„Das war ich“:Bericht: Kirk-Killer legte Geständnis in Chat ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Seit Donnerstag sitzt Tyler Robinson (22) aus Utah in Untersuchungshaft, weil er den Aktivisten und Trump-Freund Charlie Kirk (†31) erschossen haben soll. Nun berichtet die renommierte „Washington Post“: Robinson gestand die Tat noch vor seiner Festnahme – in einem Online-Chat bei Discord! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Hey Leute“, schrieb er demnach, „schlechte Nachrichten. Das war ich gestern an der UVU.“ UVU ist die Abkürzung für die Utah Valley University, an der Kirk bei seiner Rede ermordet wurde. Laut „Washington Post“ haben zwei Mitglieder der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/attentat-auf-charlie-kirk-die-krude-welt-von-tyler-robinson-22-68c43c73f80ab30527731a5e"><!-- --><!--[--><!--[-->Chat-Gruppe<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestätigt, dass die Nachricht und der Account authentisch sind. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Brisant: Die Nachricht wurde nur zwei Stunden, bevor Robinson von der Polizei gefasst wurde, geschrieben. Ein Chat-Mitglied schickte Screenshots an die Redaktion der „Post“, aber auch Discord übergab die Nachricht an die Ermittler.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Brisante Enthüllung im Mordfall um den Trump-Freund Charlie Kirk (†31)!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 22:21:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Selbstbefriedigung:Sextalk in der „Höhle der Löwen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/hoehle-der-loewen-mit-lena-gercke-masturbations-talk-um-textiles-sextoy-68c7f0ef63f3b3031922d9dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7f0ef63f3b3031922d9dc/d3044f2f1a8f596b28174eecf6920a9f,1a678a34?w=320" alt="Es geht um Selbstbefriedigung:Sextalk in der „Höhle der Löwen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Eine Gast-Löwin für die „Höhle der Löwen“: Topmodel und Unternehmerin Lena Gercke verstärkte am Montagabend die Investorentruppe um Janna Ensthaler, Carsten Maschmeyer, Ralf Dümmel, Judith Williams und Frank Thelen. In der Folge sorgte eine Gründerin nicht nur für große Augen, sondern auch für manch verschämten Blick. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Designerin <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://entzueckdichselbst.com/de/pages/about" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Sanja Zündorf<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat sich der weiblichen Selbstbefriedigung gewidmet. Ihr Produkt: ein textiles <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sex-spielzeug/sexspielzeug-erotische-sextoys-fuer-maenner-und-frauen-16908846.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sextoy<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Frauen. Zündorf erklärt, wie ihr spezielles Kissen funktioniert: „Praktisch breitbeinig draufsetzen, umklappen, und dann Pferdereitbewegungen machen und gucken, wie es sich anfühlt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Designerin Sanja Zündorf (31) stellt in der „Höhle der Löwen“ ihren Masturbationssattel vor, den sie für die weibliche Selbstbefriedigung entwickelt hat<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bevor sie ins Studio kommt, rätseln die Löwen bei den Requisiten bereits, was hier wohl gepitcht wird. Schnell ist allen klar, dass der weibliche Orgasmus im Vordergrund steht. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/judith-williams-im-steckbrief-alles-zum-erfolgsweg-der-investorin-643fe1cb2a580f6cd7d1e226"><!-- --><!--[--><!--[-->Judith Williams <!--]--><!--]--></a><!--[-->befragt zuerst die Männer, ob nicht Urologen regelmäßige männliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/unterhaltung/erotik/erotik/selbstbefriedigung-masturbation-auf-dem-naechsten-level-83301514.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Masturbation<!--]--><!--]--></a><!--[--> zur Vorbeugung von Prostataerkrankungen empfehlen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/frank-thelen-im-steckbrief-so-erfolgreich-ist-der-investor-wirklich-66c32885309e1677c25e7961"><!-- --><!--[--><!--[-->Frank Thelen<!--]--><!--]--></a><!--[--> erklärt frostig, er habe keinen Urologen, er sei schließlich verheiratet. Williams ist entsetzt: „Und dein Privatteil braucht keine Betreuung? Ich glaube, deine Frau macht die beste Untersuchung, da bin ich sicher.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 22:21:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raab teilt in neuer Show heftig aus:„Beim Anblick von Steinmeier kann man Brechreiz kriegen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/raab-teilt-in-neuer-show-heftig-aus-beim-anblick-von-steinmeier-kann-man-brechreiz-kriegen-68c8502a677ecd7137103508</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c8502a677ecd7137103509/fccbab75e94cf5c7bb5e7d49269c9aa1,efbaa6d2?w=992" alt="Raab teilt in neuer Show heftig aus:„Beim Anblick von Steinmeier kann man Brechreiz kriegen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Reicht er mit diesem täglichen TV-Quickie wieder an seine alten Quoten-Rekorde heran? Montagabend hatte Stefan Raab um 20.15 Uhr bei RTL Premiere seine neuen Mini-Show, die seinen Namen trägt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon zu Beginn witzelte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/stefan-raab/moderator-entertainer-alleskoenner-15816586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stefan Raab<!--]--><!--]--></a><!--[-->, er hätte die Sendung gern „Markus Lanz“ oder „Maischberger“ genannt, aber diese und andere Namen seien bereits besetzt gewesen, so blieb nur einer über.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Comedian startete in neuer Kulisse mit neuem Logo, der Humor blieb allerdings der alte – wie man ihn auch schon aus seinen vorherigen Sendungen kennt. Viel sich selbst parodierendes Eigenlob, eine Prise Altherrenwitz und ein paar musikalische Einlagen, die aber in der Mischung noch nicht so richtig zünden wollten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Klamotten von Stefan Raab sind die alten, das Logo und Konzept der Show sind neu<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 22:21:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verband bestätigt:Ski-Rennfahrer (25) nach Trainings-Unfall gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ski-alpin-schwerer-trainings-unfall-franzoso-im-kuenstlichen-koma-68c688207621dc18d629ebe2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c688207621dc18d629ebe3/810d2c75561e26debaf93c2b46703f1d,1e0a9233?w=576" alt="Verband bestätigt:Ski-Rennfahrer (25) nach Trainings-Unfall gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Ski-Welt trauert um Matteo Franzoso (25)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der italienische Ski-Rennfahrer erlitt bei einem Trainingssturz in Chile ein schweres Hirntrauma und ist an den Folgen davon gestorben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Mitteilung bestätigte der italienische Ski-Verband den Tod Franzosos. Verbandspräsident Flavio Roda sagt: „Das ist eine Tragödie für seine Familie und für unseren Sport.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Da mussten einige Fans zweimal hinsehen!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 22:21:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Elf nur auf Platz 8!:Das Ranking der deutschen Nationalmannschaften</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/dfb-elf-nur-auf-platz-8-das-ranking-der-deutschen-nationalmannschaften-68c86f12a9cfb01686db0da4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c86f12a9cfb01686db0da5/b9bc95d3e9fc6dd3a38693d0851f9853,35f34e50?w=656" alt="DFB-Elf nur auf Platz 8!:Das Ranking der deutschen Nationalmannschaften" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem historischen WM-Gold im Basketball 2023 feierte Deutschland nun auch den ersten EM-Sieg seit 1993. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kapitän Dennis Schröder spricht von einem Vermächtnis, das ewig in Erinnerung bleiben wird. BILD und SPORT BILD haben die deutschen Nationalmannschaften der olympischen Teamsportarten verglichen und eine Rangliste erstellt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie schneidet Basketball im Vergleich zu Handball, Fußball und anderen Sportarten ab? Erfahren Sie die detaillierte Analyse und die überraschenden Ergebnisse mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 22:21:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Trennungs-Gerüchten:Yamal-Freundin über ihre Liebe zum Barça-Juwel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-barcelona-yamal-freundin-25-ueber-ihre-liebe-zum-spanien-juwel-18-68c66aabf313976149c6ef17</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c66aabf313976149c6ef17/7ea61c3c6ce547eb5ce551b796eb1c75,9992b625?w=320" alt="Nach Trennungs-Gerüchten:Yamal-Freundin über ihre Liebe zum Barça-Juwel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nicht nur auf dem grünen Rasen sorgt Spanien-Juwel </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-yamal-waere-fast-in-muenchen-gelandet-68bfe7ae6234bf3bcff95c11"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lamine Yamal</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (18) für Begeisterung bei den Fans. Auch mit seinem Liebesleben sorgt der Barça-Star regelmäßig für Schlagzeilen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt gab es Wirbel wegen seiner Beziehung zur argentinischen Sängerin Nicki Nicole (25). Die soll nach nur 13 Tagen schon wieder in die Brüche gegangen sein, berichteten einige Portale in Spanien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch da ist gar nichts dran. Das bestätigte jetzt Nicole. Sie sei „sehr verliebt“ in den Superstar des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/fc-barcelona/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888150.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Barcelona</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nicki Nicole beim Besuch der Modenshow von „Desigual“ in Barcelona<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 22:21:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebens-Beichte auf Netflix:Wie Teenie-Joints Charlie Sheen ins Verderben führten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/charlie-sheen-wie-teenie-joints-ihn-ins-verderben-fuehrten-68c6ae9df313976149c6f332</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c6ae9df313976149c6f332/28c5fede6e5c46acdda7fb22831d9989,728401db?w=320" alt="Lebens-Beichte auf Netflix:Wie Teenie-Joints Charlie Sheen ins Verderben führten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Sonne, Surfbretter und Freiheit – so sah die Jugend von Charlie Sheen in Malibu aus. Mit seinen Kiffer-Kumpels – die alle später genau wie er berühmt werden sollten – zog er um die Häuser und sammelte erste Erfahrungen mit Drogen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sheens zweiteilige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/charlie-sheen-packt-in-netflix-doku-aus-er-hatte-sex-mit-maennern-68bbe32872019652f128c0da"><!-- --><!--[--><!--[-->Netflix-Doku „aka Charlie Sheen“ <!--]--><!--]--></a><!--[-->wirkt wie eine Lebens-Beichte – von Kokain-Exzessen über Wutausbrüche gegen Frauen bis hin zu bizarren Geständnissen – der Schauspieler lässt nichts aus. Und er erinnert sich auch an den Beginn seiner Exzesse.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit dem 10. September läuft die zweiteilige Doku „aka Charlie Sheen“ auf Netflix<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während der gesamten Doku sitzt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/netflix-doku-enthuellt-charlie-sheens-drogen-abgruende-68c1170e6234bf3bcff96ddb"><!-- --><!--[--><!--[-->Charlie Sheen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Ecke eines American Diners – mit E-Zigarette und Kaffee. Er blickt auf seine Drogenvergangenheit zurück und erzählt von seiner berühmten Familie und seinen Promi-Freunden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 22:21:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polens Präsident Nawrocki exklusiv in BILD:„Wir müssen alles tun, um für einen Krieg bereit zu sein“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/polens-praesident-nawrocki-muessen-alles-tun-um-fuer-krieg-bereit-zu-sein-68c81a5263f3b3031922ded8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c81a5263f3b3031922ded9/fa327c6e3d457148756192f3614748b1,e5c69f69?w=992" alt="Polens Präsident Nawrocki exklusiv in BILD:„Wir müssen alles tun, um für einen Krieg bereit zu sein“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Warschau -<!--]--><!--[--><b> Vergangenen Dienstag attackierten russische Drohnen sein Land, diesen Dienstag ist er zum Empfang bei Kanzler Friedrich Merz (69, CDU): Polens Präsident Karol Nawrocki ist erst seit einem Monat im Amt, muss sein Land durch die gefährlichste Zeit seit dem Ende des Kalten Krieges führen. Im Präsidentenpalast in Warschau empfing er BILD zum exklusiven Interview.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er erinnert sich gut an die Nacht des russischen Drohnen-Angriffs. Ob er Angst hatte? „Ich bin kein ängstlicher Mensch, ich spüre die Verantwortung“, sagt Nawrocki. „Wir wissen, dass wir in schweren Zeiten leben.“ Der Präsident sei „im direkten Kontakt mit den Generälen“ gewesen, habe sich anschließend Analysen zeigen lassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nawrocki macht klar: „Natürlich haben wir keine Zweifel, dass es ein direkt aus Moskau gesteuerter Angriff war. Es ist ein Art Angriff, der zeigt, zu was Wladimir Putin fähig ist.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russische Drohnen über Polen sollen laut US-General die Abwehrfähigkeit der Nato testen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 22:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polen-Premier Tusk teilt mit:Drohne über Präsidentenpalast „neutralisiert“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/premier-tusk-teilt-mit-drohne-ueber-polnischem-regierungsgebaeude-neutralisiert-68c85f55bc538c447095dbd8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c85f55bc538c447095dbd9/251013f1608a8da72c697f94a9d926d4,592b18bf?w=576" alt="Polen-Premier Tusk teilt mit:Drohne über Präsidentenpalast „neutralisiert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der polnische Ministerpräsident Donald Tusk hat am Montagabend auf X bekannt gegeben, dass der Staatsschutz kürzlich eine Drohne über Gebäuden der Regierung und dem Belvedere-Palast (Warschau) neutralisiert hätte. Zwei belarussische Staatsbürger seien festgenommen worden. Die Polizei untersuche die Umstände des Vorfalls. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Informationen wurden am Montagabend bekannt. Wann genau der Vorfall sich zutrug – ob am Montag oder schon früher – ist nicht bekannt. Die Drohne wurde laut „Fakt“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) in der Parkowa-Straße in Warschau gesichtet, wo sich Regierungsvillen und der Präsidentenpalast Belvedere befinden. Ein Staatsschutz-Beamter sagte zum öffentlich-rechtlichen Fernsehen TVP, ein Beamter im Präsidentenpalast Belvedere habe die Drohne im Flug entdeckt. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polens Ministerpräsident Donald Tusk (68)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das polnische Medium „Fakt“ schreibt über die kürzlich abgefangene Drohne: „Dies scheint eine weitere Provokation gegen Polen zu sein.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 22:21:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WWE-Knaller „RAW“ live ab 1 Uhr:John Cena startet Rachefeldzug gegen Brock Lesnar</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-raw-live-bei-bild-86588196.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65915db7136f1033ebf1ee6f/bc3cd1f0226b29cfc3555ce9c10b24b1,870d08d1?w=576" alt="WWE-Knaller „RAW“ live ab 1 Uhr:John Cena startet Rachefeldzug gegen Brock Lesnar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Springfield! In dieser Stadt, dessen Name die Herzen von Fans der Simpsons höher schlagen lässt, steigt die „RAW“-Go-Home-Show vor „Wrestlepalooza“. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„RAW“ aus Springfield – live und exklusiv bereits ab 1 Uhr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die WWE hat eine dicke Show angekündigt. John Cena wird am Samstag auf Brock Lesnar treffen. Bei „RAW“ will er seinen Rachefeldzug starten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber auch Seth Rollins, CM Punk, The Usos, Becky Lynch und AJ Lee sollen auftreten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 22:21:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Söder-Tochter Gloria-Sophie:Mathe-Blamage 
im TV</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/markus-soeder-tochter-hats-nicht-mit-dem-kopfrechnen-koennen-sie-es-besser-68c7faf6bc538c447095d48f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c7faf6bc538c447095d48f/523a8485c4cf794dbb6f5915c5dcfe51,5590e2aa?w=656" alt="Söder-Tochter Gloria-Sophie:Mathe-Blamage 
im TV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Die Taschenrechner-App ist ein schöner Helfer. Doch deshalb verlernen viele das Kopfrechnen. Wie Model Gloria-Sophie Burkandt</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>kürzlich im TV bewiesen hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im ProSieben-Quiz „Deutschlands dümmster Promi“ sollten die Tochter von Bayerns Ministerpräsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Markus Söder <!--]--><!--]--></a><!--[-->(58, CSU) und die weiteren prominenten Kandidaten innerhalb von 30 Sekunden so viele Rechnenaufgaben wie möglich richtig lösen. Das Problem: Model <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gloria-sophie-burkandt-model-influencerin-oder-doch-politikerin-672c9dc8048fa103a43c2fc6"><!-- --><!--[--><!--[-->Burkandt <!--]--><!--]--></a><!--[-->schaffte nur drei.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zweifelhafte Ehre: Bei „Deutschlands dümmster Promi“ hat Siegchancen, wer am wenigsten weiß. Wer keine Fehler macht, fliegt raus – Gloria-Sophie Burkandt kam bislang immer weiter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Machen Sie selbst den Test! Rechnen Sie die drei Aufgaben nach und stoppen Sie, wie lange Sie dafür brauchen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 22:21:46 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>