<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tödlicher Messerangriff vor Restaurant: Die Jagd nach dem Täter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/toedlicher-messerangriff-im-restaurant-die-jagd-nach-dem-taeter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-4666-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=499px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Tödlicher Messerangriff vor Restaurant: Die Jagd nach dem Täter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 41-jährige Mortesa S. ist bei einer Auseinandersetzung mit einem Messer lebensgefährlich verletzt worden. Kurze Zeit später verstarb er im Krankenhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexander Palm</span></p><p><strong>Zwei Wochen sind vergangen, seit Mortesa S. in seinem Restaurant an der Hammer Straße in Marienthal erstochen wurde. Der Gastronom wurde inzwischen beerdigt, das „Sepideh“ hat wieder geöffnet. Die Polizei ist weiter auf der Jagd nach dem Täter – dabei soll die Familie des Opfers ihn gut gekannt haben.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-bei-streit-getoetet-polizei-riegelt-krankenhaus-ab/">Als Mortesa S. den Mann am 12. Februar auf den Hinterhof seines Restaurants bat, zog dieser ein Messer und stach zu.</a> Der Restaurantchef wurde so schwer verletzt, dass er kurz darauf im Krankenhaus starb. </p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Klatsche“: Weidel & Co. jubeln – Andy Grote warnt eindringlich vor der AfD</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/grote-afd-bleibt-gefaehrlich-fuer-die-demokratie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/weidel-und-grote.jpg?resize=300%2C300&crop=253px%2C50px%2C887px%2C886px&webp=1" alt="„Klatsche“: Weidel & Co. jubeln – Andy Grote warnt eindringlich vor der AfD" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">AfD-Chefin Alice Weidel sprach von einem großen Sieg. Für den Hamburgs Innensenator bleibt die Partei unabhängig davon gefährlich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dts-Agentur/Christoph Soeder</span></p><p><strong>Ein Gericht urteilte am Donnerstag: Das Bundesamt für Verfassungsschutz darf die AfD vorerst nicht als gesichert rechtsextremistisch einstufen. Der Jubel in der Partei kurz vor wichtigen Landtagswahlen ist groß.</strong> <strong>Für Hamburgs Innensenator Andy Grote (SPD) bleibt die Partei unabhängig davon gefährlich.</strong></p><p>Nach der gerichtlichen <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/erfolg-vor-gericht-afd-darf-nicht-als-rechtsextremistisch-eingestuft-werden/">Eilentscheidung zur Einstufung der AfD</a> sieht der Vorsitzende der Innenministerkonferenz, Hamburgs Innensenator Andy Grote, in puncto Demokratiegefährdung keine Veränderung. Die Entscheidung des Gerichts sei zur Kenntnis zu nehmen, „ändert aber nichts an der Gefährlichkeit der AfD für unsere Demokratie“, sagte der SPD-Politiker.</p><p>Zuvor hatte das Verwaltungsgericht Köln entschieden, dass das Bundesamt für Verfassungsschutz die AfD vorerst nicht als gesichert rechtsextremistisch einstufen und behandeln und sie öffentlich auch nicht so bezeichnen darf. Die Entscheidung im Hauptsacheverfahren steht aber noch aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Drohnen-Spektakel und Promis: Hamburg startet Rennen um Olympia</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-drohnen-und-promis-hamburg-startet-rennen-um-olympia/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua6772-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=577px%2C126px%2C1580px%2C1581px&webp=1" alt="Mit Drohnen-Spektakel und Promis: Hamburg startet Rennen um Olympia" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Spektakel über dem Hafen: Eine Drohnen-Show lässt eine Basketballerin am Nachthimmel zum Wurf ansetzen – und der Ball landet im Korb.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>In drei Monaten sollen die Hamburger über eine Olympia-Bewerbung abstimmen. Bisher ist die Vorfreude auf mögliche Spiele in der Hansestadt überschaubar. Das soll sich nun ändern. Mit einer großen Drohnenshow über dem Hamburger Hafen läutete Bürgermeister Peter Tschentscher den Start der Kampagne ein – damit aus dem Olympia-Feuerchen große Euphorie wird.</strong></p><p>900 Drohnen erleuchteten am Donnerstagabend den Nachthimmel nahe der Elbphilharmonie. Die ganze Stadt sollte es sehen: „Olympia in Hamburg. Eine Chance für alle”, so lautet der Slogan der Kampagne. Sportarten wie Fechten, Rudern, oder Gewichtheben wurden mit den Drohnen inszeniert.</p><p>Zuvor stellte Tschentscher gemeinsam mit der Zweiten Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Grüne) und Sportsenator Andy Grote (SPD) in der Elphi einige der über 50 Motive vor, die bald auf Plakaten überall in der Stadt zu sehen sein sollen. Mit Sprüchen wie „Die schönste Arena der Welt: Hamburg“ will die Stadt auf die Möglichkeiten hinweisen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-kaempft-der-ganze-norden-fuer-hamburgs-olympia-plaene/">die die Spiele der Stadt bieten können.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 18:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-am-freitag-27-02-2026-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/548131682-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Grünen Bunker auf dem Heiligengeistfeld gibt es, neben einem Restaurant und einer Bar, auch den Musikclub  „Uebel und Gefährlich“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Thomas Lammeyer</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Offenes Bastelangebot: kleine Eisbären gestalten und mit nach Hause nehmen (ab 4 Jahren).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/jenfelder-au-termin/basteln-zum-welttag-der-eisbaeren/datum/20260227.html">Bücherhalle Jenfelder Au</a>, Wilsonstraße 77, 15.30–17 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Vorlesen mit Bildern auf der Leinwand (ab 3 Jahren).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/holstenstrasse-termin/holstenstrasse-bilderbuchkino/datum/20260227.html">Bücherhalle Holstenstraße</a>, Norderreihe 5-7, 16 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 18:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-freitag-fuer-sie-105/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/460340623-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=662px%2C0px%2C1707px%2C1706px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Paolo Gallo</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Starten Sie in aller Ruhe in den Tag, Sie kommen erst am späten Vormittag wirklich in Form. Nachmittags entstehen Spannungen. Lassen Sie sich nicht zu einer Entscheidung zwingen!</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Eine Enttäuschung am Vormittag darf Ihnen den Tag nicht vermiesen. Der Nachmittag wartet mit einer erfreulichen Überraschung auf! Tun Sie abends Ihrem Partner einen Gefallen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufschub für den „Wilden Wald“ von Wilhelmsburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aufschub-fuer-den-wilden-wald-von-wilhelmsburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/mds-hmp-2020-07-30-71-163543841-1-1.jpg?resize=300%2C300&crop=309px%2C89px%2C493px%2C493px&webp=1" alt="Aufschub für den „Wilden Wald“ von Wilhelmsburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick mit der Drohne auf die Bäume im „Wilden Wald“ in Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>1100 Wohnungen sollen in dem Neubaugebiet Spreehafenviertel in Wilhelmsburg entstehen. Die dafür geplante Rodung im „Wilden Wald“ wurde bereits vor einigen Tagen durch ein Gericht vorläufig gestoppt. Nun gibt es eine weitere gerichtliche Entscheidung in dem Kampf um das Waldgebiet.</strong></p><p>Zwei Tage nachdem das Verwaltungsgericht Hamburg die Rodung einer ersten Teilfläche von rund 790 Quadratmetern im „Wilden Wald“ in Wilhelmsburg <a href="https://www.mopo.de/hamburg/abholzung-am-wilden-wald-nabu-stellt-eilantrag-verwaltungsgericht-faellt-urteil/">vorläufig gestoppt</a> hat, hat das Gericht nun auch die aufschiebende Wirkung eines Widerspruchs gegen die Baugenehmigung angeordnet.</p><p>Das bedeutet: Die Baugenehmigung darf so lange nicht genutzt werden, bis über den vom Naturschutzbund Hamburg (Nabu) eingelegten Widerspruch entschieden wurde. Bis dahin darf auch kein Baum gefällt werden. Eine finale Entscheidung über die Zukunft des „Wilden Waldes“ steht allerdings noch aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 18:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Linke: Hamburg bei Arbeitsschutz unzureichend aufgestellt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/linke-hamburg-bei-arbeitsschutz-unzureichend-aufgestellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/arbeitsschutz-530928008-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=400px%2C339px%2C1369px%2C1368px&webp=1" alt="Linke: Hamburg bei Arbeitsschutz unzureichend aufgestellt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dachdecker bei der Arbeit. Arbeitsschutz ist ein Grundrecht für Beschäftigte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / teutopress</span></p><p><strong>Die Linke in der Bürgerschaft fordert eine deutliche personelle Aufstockung der Arbeitsschutzaufsicht in Hamburg. Nur so sei die erstmals in diesem Jahr geltende Mindestprüfquote von fünf Prozent der Betriebe zu schaffen, sagte der gewerkschaftspolitische Sprecher der Fraktion, Kay Jäger. </strong></p><p>Seine Schriftliche Kleine Anfrage an den rot-grünen Senat ergab, dass im vergangenen Jahr in Hamburg gerade einmal 2,38 Prozent der Betriebe nach den bundesweit einheitlichen Standards überprüft wurden.</p><p>Laut der Senatsantwort ist die Arbeitsschutzaufsicht in Hamburg im vergangenen Jahr für 55.309 Betriebe zuständig gewesen. Damit betrug das Verhältnis „ein Gewerbeaufsichtsbeamter beziehungsweise eine Gewerbeaufsichtsbeamtin zu 878 Betrieben“, heißt es darin. Und weiter: „Im Jahr 2025 wurden 1318 Betriebsbesichtigungen mit Systembewertung durchgeführt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 18:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wo sind denn die Geweihe hin? Hirschpark-Hirsche nach Umzug mit neuer „Frisur“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wo-sind-denn-die-geweihe-hin-hirschpark-hirsche-nach-umzug-mit-neuer-frisur/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/bildschirmfoto-2026-02-26-um-144632.png?resize=300%2C300&crop=276px%2C0px%2C879px%2C879px&webp=1" alt="Wo sind denn die Geweihe hin? Hirschpark-Hirsche nach Umzug mit neuer „Frisur“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei der drei Dammwildhirsche bei ihrer Auswilderung am Donnerstag.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bezirksamt Altona</span></p><p><strong>Umzug für drei Damwildhirsche: Die Tiere sind erfolgreich aus dem Altonaer Hirschpark ins Wildgehege Klövensteen gebracht worden. Dort erwartet sie eine deutlich größere neue Heimat – und das erstmal ohne Geweih.</strong></p><p>Drei Damwildhirsche aus dem Hirschpark sind am Donnerstagmorgen erfolgreich in das Wildgehege Klövensteen umgesiedelt worden. Wie das Bezirksamt Altona mitteilte, verlief der Transport ohne Komplikationen – die Tiere kamen wohlbehalten in ihrer neuen, deutlich größeren Heimat an.</p><p>Der Umzug war notwendig geworden, weil eine artgerechte Haltung im bisherigen Hirschpark aus tierschutzrechtlicher Sicht nicht mehr gewährleistet werden konnte. Nach der Ankunft werden die Hirsche zunächst in einem abgetrennten Bereich der Rotwildanlage von Tierpflegern und einem Tierarzt überwacht. Sobald sie sich vollständig von der Narkose erholt haben, können sie das rund sechs Hektar große Areal nutzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 18:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdi legt nach! Zwei Tage Streik bei Hochbahn und VHH – wie komme ich von A nach B?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/48-stunden-warnstreik-im-hvv-wie-komme-ich-trotzdem-von-a-nach-b/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/576536540-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=116px%2C154px%2C1555px%2C1556px&webp=1" alt="Verdi legt nach! Zwei Tage Streik bei Hochbahn und VHH – wie komme ich von A nach B?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bereits Mitte des Monats hatten die Angestellten der Hochbahn gestreikt – nun werden sie zwei Tage lang die Arbeit niederlegen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Nach der Warnstreik-Ankündigung bei der Hochbahn legt Verdi nach: Auch bei den Verkehrsbetrieben Hamburg-Holstein (VHH) soll von Freitagfrüh bis Sonntagfrüh die Arbeit ruhen. Die Tarifverhandlungen blieben ohne Einigung. Welche Alternativen bleiben Pendlern und Schülern?</strong></p><p>Nachdem Verdi die Beschäftigten der Hochbahn <a href="https://www.mopo.de/hamburg/naechste-runde-verdi-ruft-zu-bundesweiten-warnstreiks-auf/">bereits am Mittwoch zu dem 48-stündigen Warnstreik aufgerufen hatte</a>, forderte die Gewerkschaft am Donnerstag auch die VHH-Beschäftigten dazu auf, von Freitag, 3 Uhr, bis Sonntag, 3 Uhr, die Arbeit niederzulegen. Es sei deswegen mit „erheblichen Einschränkungen“ im Bus- und U-Bahn-Verkehr des HVV zu rechnen, teilte Verdi mit. Der Gewerkschaft zufolge seien alle VHH-Betriebshöfe von dem Warnstreik betroffen.</p><p>Hintergrund der Warnstreiks sind Tarifverhandlungen bei den VHH und bei der Hochbahn. Verdi verhandelt mit beiden Unternehmen getrennt über Haustarifverträge. Die Verhandlungen mit den VHH waren am Donnerstag in einer vierten Runde fortgesetzt worden. Eine Einigung blieb aus. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 17:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlägerei am Bahnsteig: Warum der Staatsschutz jetzt ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schlaegerei-nach-rassistischen-beleidigungen-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/imago0312725133h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=826px%2C315px%2C903px%2C904px&webp=1" alt="Schlägerei am Bahnsteig: Warum der Staatsschutz jetzt ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Zug der Linie U3 hält an der Saarlandstraße (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>Am U-Bahnhof Hoheluftbrücke ist es am Dienstagnachmittag zu einer Auseinandersetzung zwischen zwei Männern gekommen. Vorausgegangen waren nach Angaben der Polizei rassistische Beleidigungen. Der Staatsschutz ermittelt und bittet Zeugen um Hinweise.</strong></p><p>Gegen 17.10 Uhr gerieten ein 57-jähriger Iraner und ein bislang unbekannter Mann auf dem Bahnsteig in einen Streit. Im Verlauf soll der Iraner sein Gegenüber mehrfach rassistisch beleidigt haben. Kurz darauf kam es zu einer körperlichen Auseinandersetzung. Dabei schlug der Unbekannte zu, der 57-Jährige stürzte zu Boden – worauf wieder rassistische Beleidigungen gefallen sein sollen.</p><p>Alarmierte Polizeikräfte trafen den Iraner noch am Bahnhof an und nahmen ihn vorläufig fest. Nach Abschluss der Maßnahmen wurde er wieder entlassen. Der zweite Beteiligte hatte den Ort bereits verlassen. Er wurde wie folgt beschrieben: Schwarz, circa 180 cm groß, etwa 20 bis 30 Jahre alt, athletische Statur, bekleidet mit einer hellen Hose, einer dunklen Jacke und Sportschuhen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 17:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geplanter AfD-Stammtisch: Hamburger Wirt durchkreuzt Pläne der Rechten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geplante-afd-veranstaltung-hamburger-wirt-durchkreuzt-plaene-der-rechtsextremen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/mds-hmp-2020-02-11-71-157897637-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=649px%2C447px%2C1259px%2C1260px&webp=1" alt="Geplanter AfD-Stammtisch: Hamburger Wirt durchkreuzt Pläne der Rechten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In seinem Lokal sollte das rechtsextremistische Geheimtreffen ursprünglich stattfinden. Oliver Riege, Chef des Restaurants „Kupferkrug“ in Wilhelmsburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Einen Stammtisch mit Wein, Weib und Gesang – das wollte die AfD am Freitag in der Wilhelmsburger Kneipe „Kupferkrug“ abhalten. Doch daraus wird nichts: Der Wirt hat den Rechten ihre Pläne durchkreuzt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 15:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>fritz-kola: Deutliche Kritik wegen Sponsoring des CDU-Parteitages</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fritz-kola-deutliche-kritik-wegen-sponsoring-des-cdu-parteitages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/fritz-flaschen-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="fritz-kola: Deutliche Kritik wegen Sponsoring des CDU-Parteitages" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">fritz-cola war Unterstützer des 38. Bundesparteitages der CDU. Das gefiel nicht allen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>fritz-kola als Unterstützer der CDU? Klingt angesichts der Firmenphilosophie – immerhin verkauft fritz auch Socken mit seinem Logo und der Aufschrift „Links“ und „Auch Links“ – komisch im Sinne von seltsam. Nicht komisch im Sinne von witzig finden das allerdings manche Fans der Hamburger Limonade – und kritisieren das Unternehmen auf dessen Social-Media-Seiten. Einige rufen gar zum Boykott auf. Was ist da passiert?</strong></p><p>Ein kleines Unternehmen aus Hamburg, das den Giganten am Markt die Stirn bot und Werte hatte. Gegen Rassismus und Rechtsextreme, alternativ und rebellisch, links eben. Das hat fritz-kola groß und bei vielen Menschen als Alternative zu Weltunternehmen wie Coca Cola oder Pepsi etabliert.</p><p>Das Ganze immer garniert mit einem Gespür für Werbung mit Haltung: So sorgte fritz-kola im Herbst 2020 mit einer provokanten Werbekampagne gegen Donald Trump für Aufsehen. Plakate zeigten eine Karikatur des damaligen US-Präsidenten und die zuckerfreie Cola von fritz mit dem Slogan „Zwei Nullen. Eine schmeckt.“ Ende 2025 <a href="https://www.mopo.de/hamburg/brandmauer-eingerissen-fritz-kola-verlaesst-verband-der-familienunternehmen/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">verließ fritz-kola den Verband der Familienunternehmen</a>, nachdem zu einem Parlamentarischen Abend des Verbandes in Berlin im Oktober auch Vertreter der in Teilen rechtsextremen AfD eingeladen wurden. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 14:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex erschlagen, Leiche versteckt: Viele offene Fragen – doch gibt es auch Antworten?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ex-freundin-erschlagen-und-in-schrank-versteckt-angeklagter-bekommt-roten-kopf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/eva-maria-p.gif?resize=300%2C300&crop=200px%2C67px%2C733px%2C733px&webp=1" alt="Ex erschlagen, Leiche versteckt: Viele offene Fragen – doch gibt es auch Antworten?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eva-Maria P. wurde im November 2024 tot in einem Schrank in ihrer Wohnung gefunden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei/Mopo</span></p><p><b>Erst wurde sie getötet, dann eingerollt in einem Teppich im Wandschrank versteckt. Mehr als zwei Wochen lag dort die Leiche von Eva-Maria P., der 34-jährigen Ex‑Freundin von Dennis H., bis schließlich Nachbarn einen üblen Geruch bemerkten. Nun sitzt der Angeklagte vor Gericht – stocksteif, wie eingefroren, während Richter, Verteidiger und Staatsanwältin über sein Schicksal verhandeln.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 14:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Serientäter bei „Aktenzeichen XY“: neue Hinweise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-serientaeter-bei-aktenzeichen-xy-neue-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/pol-hh-250905-3-ffentlichkeitsfahndung-mit-phantombild-nach-sexualdelikten-in-hamburg-wandsbek-hambu.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Serientäter bei „Aktenzeichen XY“: neue Hinweise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Phantombild sucht die Polizei nach einem mutmaßlichen Sexual-Serientäter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Jahren fahndet die Polizei nach einem unbekannten Mann, der drei Teenager überfallen und sexuell misshandelt haben soll. Nun wurden die Fälle in der Sendung „Aktenzeichen XY… ungelöst“ gezeigt.</strong></p><p>Nach der Vorstellung von drei Fällen aus Hamburg und Schleswig-Holstein in der ZDF-Sendung „Aktenzeichen XY… ungelöst“ am Mittwochabend hat die Polizei mehrere Hinweise erhalten. Diese werden nun näher geprüft, sagte ein Polizeisprecher am Donnerstagmorgen. Weitere Angaben machte er zunächst nicht. Die Ermittlungen dauerten an. </p><p>Es geht bei den drei Fällen um einen bislang unbekannten Mann, der in den Jahren 2020, 2021 und 2024 drei Sexualdelikte an jungen Frauen und einer Jugendlichen begangen haben soll. Bereits im August 2024 hatte die Polizei ein Phantombild des Mannes veröffentlicht, nachdem er eine 19-Jährige im Hamburger Stadtteil Wandsbek überfallen haben soll. Dabei konnten dem Unbekannten anhand von DNA-Spuren zwei Sexualstraftaten aus den Jahren 2020 und 2021 zugeordnet werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>