<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trotz harter Arbeit:Bei diesen Jobs droht Ihnen die Altersarmut</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/altersarmut-trotz-job-diese-berufe-sind-betroffen-68832532c1ef6365168b9a15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68832532c1ef6365168b9a16/2a52d190cf7446ae437b2040017649b6,9a68ec50?w=992" alt="Trotz harter Arbeit:Bei diesen Jobs droht Ihnen die Altersarmut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Millionen Deutsche arbeiten hart, aber ihre Rente reicht kaum für Lebenshaltungskosten. Fast jeder fünfte Rentner ist armutsgefährdet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Besonders betroffen sind Berufe mit niedrigen Löhnen. Lesen Sie mit BILDplus, welche Jobs und Branchen besonders betroffen sind und wie man gegen Altersarmut vorgeht und sich finanziell absichert. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:24:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sohn (60) wegen Sterbehilfe vor Gericht:Er baute seinen Eltern eine Selbstmord-Maschine</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/prozess-in-bielefeld-sohn-baut-eltern-selbstmord-maschine-688867651a2948512e2c4de3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688867651a2948512e2c4de4/e3c076f6704ecf9b3faf143f7cb19c5b,94814fb0?w=576" alt="Sohn (60) wegen Sterbehilfe vor Gericht:Er baute seinen Eltern eine Selbstmord-Maschine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bielefeld/Versmold – <!--]--><!--[--><b>Er organisierte den Tod seiner Eltern – weil es ihr Wunsch war, sagt er. Dafür baute er ihnen eine Vorrichtung zum Sterben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Dienstag steht Frank B. (60) aus Werther (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) in Bielefeld vor Gericht. Er soll mit seinem Vater Dieter Wilhelm B. (88) den Suizid der Eltern geplant und vorbereitet haben – obwohl die demenzkranke Mutter Karin (86) nicht mehr fähig gewesen sein soll, ihren freien Willen zu äußern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Anklage bestellte B. dafür im Internet zwei Sauerstoffmasken für 19,90 Euro, kaufte zwei Heliumflaschen für 80 Euro und baute eine Vorrichtung für die Schläuche, die alles miteinander verbinden. Laut Frank B. haben seine Eltern seit Jahren über ihren Wunsch gesprochen, gemeinsam zu einem selbstgewählten Zeitpunkt zu sterben. „Wenn, dann gemeinsam“, hätten sie oft gesagt. Als Karin B. Anfang 2024 kaum noch sprach, nicht mehr lief oder aß, sei laut Frank B. aus dem Gedanken ein Plan geworden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Anklage fünf Monate nach dem Messerangriff am Holocaust-Mahnmals in Berlin.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:24:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sogar Papa Peter kennt sie schon:Exklusiv! Maffay-Sohn liebt „The Voice“-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/peter-maffay-sein-sohn-yaris-liebt-the-voice-star-688b0989eba40421e07df357</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b0989eba40421e07df358/85857156cbd1ca03468ed3463c72d6fa,4c10534b?w=576" alt="Sogar Papa Peter kennt sie schon:Exklusiv! Maffay-Sohn liebt „The Voice“-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sein Herz schlägt wieder im Takt der Liebe!</b><!--]--><!--[-->
<!--]--><!--[--><b>BILD weiß: Yaris Makkay, der Sohn von Rock-Legende Peter Maffay, ist frisch mit einer Star-Sängerin aus der TV-Show „The Voice“ zusammen.</b><!--]--><!--[-->
<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus die ganze Liebesgeschichte, was Yaris dazu sagt und wie Papa Peter die neue Freundin seines Sohnes kennengelernt hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:24:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst kuscheliges Date, dann Konzert:Hier himmelt Trudeau Katy Perry an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/justin-trudeau-hier-himmelt-er-katy-perry-bei-ihrem-konzert-an-688b0b1274590e27a46a1472</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b0b1274590e27a46a1473/928e281b3c5677bab2a356070a40adf1,c701d277?w=992" alt="Erst kuscheliges Date, dann Konzert:Hier himmelt Trudeau Katy Perry an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Montreal – <!--]--><!--[--><b>Wird er ihr nächster Hit? Kanadas Ex-Premier Justin Trudeau heizt die Gerüchte um eine Romanze mit Popstar Katy Perry weiter an. Am Mittwochabend wurde er bei ihrem Konzert in Montreal gesichtet – und wirkte wie ein Fanboy!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem Trudeau am Montag mit der Sängerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katy-perry-datet-justin-trudeau-die-fotos-688904f4893b255c80db0be7"><!-- --><!--[--><!--[-->im Restaurant „Le Violon“ gesehen wurde<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Fotos des vertrauten Dinners die Runde machten, trauten Katy Perrys Fans ihren Augen kaum: Kanadas Ex-Premierminister steht mitten im Publikum bei ihrem Konzert in Montreal!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trudeau kam nicht alleine, sondern mit seiner Tochter Ella-Grace (16) – und hatte bei Katys „The Lifetimes Tour“ offenbar den Spaß seines Lebens. Im Netz machen unzählige Posts in Form von Fotos und Videos die Runde, die ihn im Konzertrausch zeigen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Katy Perry scheint ihr Leben in vollen Zügen zu genießen! Mit einem Politiker!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:24:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konkrete Wechsel-Gespräche:Tottenham macht Ernst bei Bayern-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/konkrete-wechsel-gespraeche-tottenham-macht-ernst-bei-bayern-star-688b276e97501d2cebe055dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b276e97501d2cebe055de/b17499759328ae3c26278c16d51040fa,25302851?w=576" alt="Konkrete Wechsel-Gespräche:Tottenham macht Ernst bei Bayern-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gibt es jetzt ganz schnell einen Multi-Millionen-Abgang bei den Bayern? Tottenham ist heiß auf einen Bayern-Star. Lesen Sie die Details mit BILD Plus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:24:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dahlmeier-Mutter spricht in ZDF-Doku:„Ich hatte am Anfang wirklich Schiss“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/laura-dahlmeier-mutter-susi-spricht-in-zdf-doku-ich-hatte-am-anfang-wirklich-schiss-688b13cd74590e27a46a14b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b13cd74590e27a46a14b7/deebb05f403d0ff859936d7d656a14cc,bf7ca923?w=656" alt="Dahlmeier-Mutter spricht in ZDF-Doku:„Ich hatte am Anfang wirklich Schiss“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Laura Dahlmeier (†31) war ein Kind der Berge. Die Begeisterung fürs Klettern haben ihr die Eltern in Garmisch-Partenkirchen in die Wiege gelegt. Jetzt trauern Andreas und Susi Dahlmeier um ihre Tochter. Laura verlor ihr Leben dort, wo sie nach ihrer Biathlonkarriere am liebsten war: am Berg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gipfel-Liebe liegt in der Familie. Vater Andi ist Leiter bei der Bergwacht Garmisch-Partenkirchen. Er führte Laura schon als Kind in die Berge. In der ZDF-Doku „Laura Dahlmeier und die Liebe zu den Bergen“ (Dezember 2024) erzählt er: „Als Laura jünger war, war meine Auffassung: Ich nehme sie mit, damit ich ihr etwas beibringen kann und sie die Gefahren selbst erkennen kann. Aber mittlerweile ist meine Tochter so stark geworden, im Sport auch.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Andreas Dahlmeier ist Leiter bei der Bergwacht Garmisch-Partenkirchen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Ende ihrer Biathlonkarriere (u.a. zweimal Olympia-Gold und sieben WM-Titel) verbringt Dahlmeier immer mehr Zeit in den Bergen, erklimmt Gipfel um Gipfel. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:24:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Dahlmeier-Tragödie:Sie ist die 4. Tote aus ihrer Kletter-Clique</title>
    <link>https://www.bild.de/service/sport/laura-dahlmeier-sie-ist-die-4-tote-aus-ihrer-kletter-clique-688a61c88f091c7c8852f6c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a61c88f091c7c8852f6c2/98323fe5ac12787b5f52a0673f2ea787,1a48642e?w=320" alt="Die Dahlmeier-Tragödie:Sie ist die 4. Tote aus ihrer Kletter-Clique" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Biathlon-Königin Laura Dahlmeier ist im Alter von 31 Jahren bei einer Expedition in Pakistan tödlich verunglückt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die erfahrene Bergsteigerin kam im Karakorum-Gebirge ums Leben. Aufgrund der schwierigen Wetterbedingungen konnte Dahlmeier noch nicht geborgen werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Besonders tragisch: Dahlmeier ist bereits die 4. Tote aus ihrer alten Kletter-Clique. Insgesamt drei Freunde von ihr verunglücken über die Jahre tödlich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was sie in ihrem Buch über die tragischen Verluste ihrer Freunde schreibt, wie intensiv sie das beschäftigte und wie sie ihre Einstellung zum Leben hinterfragte – nur hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:24:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reinhold Messner:„Am falschen Platz zur falschen Zeit!”</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/messner-zu-dahlmeier-drama-sie-war-am-falschen-platz-zur-falschen-zeit-688b3b1097501d2cebe057c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b3b1097501d2cebe057c8/88999419ca91de9aca41066cec518a29,6fd7a27e?w=320" alt="Reinhold Messner:„Am falschen Platz zur falschen Zeit!”" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So denkt Bergsteiger-Legende Reinhold Messner (80) über den tragischen Tod von Laura Dahlmeier.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:24:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirbel um Finanzminister:Klingbeil feiert sich für Mini-Entlastung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wirbel-um-finanzminister-klingbeil-feiert-sich-fuer-mini-entlastung-688a382e3b331b7336f0160e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688a382e3b331b7336f0160f/7abad516a4f029d68185c24059f2d978,a3342e6c?w=992" alt="Wirbel um Finanzminister:Klingbeil feiert sich für Mini-Entlastung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Haushalts-Lücke wächst, die Schulden explodieren. Und der Finanzminister? Feiert sich für eine Mini-Entlastung und bringt Steuererhöhungen ins Spiel. „Alles muss denkbar sein“, sagte Lars Klingbeil (SPD), als er nach höheren Steuern gefragt wurde. Was ist da los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch hat die Regierung seinem Haushalt zugestimmt. 520,5 Milliarden will Schwarz-Rot im nächsten Jahr ausgeben, dafür 174,3 Milliarden Schulden machen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Brief an die Abgeordneten von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Union<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> (liegt BILD vor) klopft sich Klingbeil mächtig auf die Schulter. Die „Rekordinvestitionen“ würden „Wachstum, Beschäftigung und Reformen“ anschieben. Den Bürgern verspricht er spürbare Verbesserungen. Mieten sollen bezahlbar werden, die Kinderbetreuung besser, die Schlaglöcher auf Deutschlands Straßen weniger.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonderes Lob gibt sich der SPD-Politiker beim Thema Entlastungen. Die bringe die Bundesregierung nämlich für die Menschen im Land auf den Weg – „trotz enger finanzieller Spielräume des Bundeshaushalts“. Klingbeil rechnet sogar vor: Dank Schwarz-Rot soll eine vierköpfige Familie bei den Energiekosten „um bis zu 100 Euro im Jahr entlastet“ werden. Macht im Monat 8 Euro. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:24:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handelsabkommen wackelt:Trump droht Kanada wegen Gaza-Unterstützung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/handelsabkommen-wackelt-trump-droht-kanada-wegen-gaza-unterstuetzung-688b21df74590e27a46a159e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b21df74590e27a46a159f/4470cdfe0d1d54fb7be6ef95af0e8a4c,add88f58?w=576" alt="Handelsabkommen wackelt:Trump droht Kanada wegen Gaza-Unterstützung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump hat über seine Plattform „Truth Social“ angekündigt, dass das Handelsabkommen mit Kanada auf dem Prüfstand stehe, weil das Land sich entschieden habe, die Anerkennung eines Palästinenserstaats zu unterstützen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump am Donnerstag über „Truth Social“: „Wow! Kanada hat gerade angekündigt, dass es die Eigenstaatlichkeit Palästinas unterstützt. Das wird es für uns sehr schwierig machen, ein Handelsabkommen mit ihnen zu schließen. Oh, Kanada!!!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kanada hatte am Mittwoch eine Anerkennung eines Palästinenserstaats bei der UN-Vollversammlung im September in Aussicht gestellt. Palästinenser-Chef Mahmud Abbas begrüßte die „historische“ Entscheidung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trumps Kritik an Kanada erscheint nur einen Tag vor der gesetzlichen Frist zur Einigung im Handelsabkommen. Sollte keine Einigung zustande kommen, greifen ab dem 1. August Zölle in Höhe von 35 Prozent auf sämtliche kanadischen Waren, die nicht unter ein bereits existierendes Drei-Staaten-Handelsabkommen zwischen den USA und ihren beiden Nachbarn Mexiko und Kanada fallen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:24:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Abi-Bestnote:Immer mehr Abiturienten brauchen Nachhilfe für die Uni</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/immer-mehr-abiturienten-brauchen-nachhilfe-fuer-die-uni-6888c2b46b59d0250d709c4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6888c2b46b59d0250d709c4b/b8b543e62f45d401eae8855db6f08839,ce989d8e?w=576" alt="Trotz Abi-Bestnote:Immer mehr Abiturienten brauchen Nachhilfe für die Uni" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Immer mehr Studienanfängern mangelt es an entscheidenden Voraussetzungen fürs Studium! Das kritisiert der Deutsche Philologenverband und die Hochschulrektorenkonferenz (HRK). Dabei hieß es noch vor Kurzem noch, Deutschlands Abiturienten würden immer klüger ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Im Vergleich zu früheren Jahren gibt es eine Flut an Einser-Abis“, sagt Verbandspräsident Stefan Düll der „Rheinischen Post“, auch bei Durchschnittsnoten zwischen 1,1 und 1,9 gebe es einen deutlichen Anstieg. Zwar sei das Abitur „nichts, was einem hinterhergeworfen wird“, so der Lehrerchef. Dennoch dürfe an der Qualität „nicht weiter herumgedoktert“ werden. Andernfalls sei nicht mehr garantiert, dass das Abi auch ein Ausweis der „Studienbefähigung“ darstelle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Genau dort hakt der HRK nun ein.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eine Universität in Deutschland hat besonders gut abgeschnitten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:24:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>