<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kahlschlag! Lieferando baut 2000 Stellen ab – Hamburg besonders betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kahlschlag-bei-lieferdienst-lieferando-baut-2000-stellen-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/535077272.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C663px%2C4844px%2C4841px&webp=1" alt="Kahlschlag! Lieferando baut 2000 Stellen ab – Hamburg besonders betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">2000 Mitarbeitern des Lieferdienstes droht der Jobverlust – insbesondere Hamburg ist betroffen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Sebastian Gollnow</span></p><p><strong>Lieferando reduziert seine Flotte in Deutschland um fast ein Fünftel. Außerdem will die Plattform stärker mit Subunternehmen kooperieren. Man müsse im knallharten Wettbewerb bestehen, sagt der Chef.</strong> <strong>Hamburg ist von den Plänen besonders betroffen. </strong></p><p>Der Essens-Lieferdienst Lieferando will ab dem Jahresende bundesweit rund 2000 Fahrerinnen und Fahrer entlassen, viele davon in Hamburg. Das entspreche rund 20 Prozent der gesamten Flotte, teilte Lieferando mit. Grund sei, dass die Plattform bei der Auslieferung auf der sogenannten letzten Meile künftig stärker mit Subunternehmen zusammenarbeiten werde.</p><p>„Die Wettbewerbslandschaft und der Markt ändern sich immer rasanter und tiefgreifender“, sagte Deutschlandchef Lennard Neubauer der Deutschen Presse-Agentur. „Kunden erwarten zuverlässigen Service und kurze Bestellzeiten.“ Mancherorts könne dies mit den derzeitigen Strukturen nicht ausreichend sichergestellt werden. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 19:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blaues Licht und dicke Pötte: Jubiläumsshow im Hafen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/blaues-licht-und-dicke-poette-jubilaeumsshow-im-hafen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hamburg-cruise-days-ralph-larmann.jpg?resize=300%2C300&crop=653px%2C412px%2C868px%2C868px&webp=1" alt="Blaues Licht und dicke Pötte: Jubiläumsshow im Hafen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lichtkünstler Michael Batz setzt den Hafen mit blauem Licht in Szene. Den „Blue Port Hamburg“ gibt es alles zwei Jahre. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ralph Larmann</span></p><p><strong>Blaues Licht, große Schiffe, viele Gäste: Im September wird der Hamburger Hafen erneut zur Bühne – bei den Hamburg Cruise Days und dem „Blue Port“. Beide feiern in diesem Jahr ein Jubiläum.</strong></p><p>Vom 10. bis 28. September 2025 wird der Hamburger Hafen erneut blau beleuchtet – der „Blue Port Hamburg“ steht an. Zum zehnten Mal wird Lichtkünstler Michael Batz den Hafen nachts in Szene setzen. In diesen Zeitraum fallen auch die Hamburg Cruise Days. Vom 12. bis 14. September werden acht Kreuzfahrtschiffe, darunter die Aidaperla, Mein Schiff 4 und die MSC Preziosa erwartet.</p><p>Der „Blue Port“ startet am 10. September – als Höhepunkt der Feier zum 140-jährigen Bestehen des Hafenlogistikers HHLA. Mehr als zehn Containerbrücken und Brücken in der Speicherstadt sollen illuminiert werden. Auch neu dabei: das Westfield Hamburg-Überseequartier und das Baakenhöft-Gelände, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/stadt-liefert-sich-voellig-aus-hitzige-diskussion-um-neue-kuehne-oper/">wo möglicherweise die neue Oper entsteht. </a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 16:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Comeback im Volkspark: HSV baut Halle für alle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sport-fuer-viele-statt-eisflaeche-fuer-profis-neue-volksparkhalle-oeffnet-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250717-152515-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=39px%2C0px%2C1435px%2C1441px&webp=1" alt="Comeback im Volkspark: HSV baut Halle für alle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schon bald soll die ehemalige Eissporthalle Volksdorf auch den Breitensport anziehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Totgesagte leben länger – und wie! Die alte q.beyond Arena im Volkspark war eigentlich Geschichte. Jetzt wird sie als moderne Sporthalle wiederbelebt – für alle und zwar schon bald.</strong></p><p>Als die frühere q.beyond Arena <a href="https://www.mopo.de/sport/sportmix/eishalle-in-hamburg-muss-2024-schliessen-hsv-plant-neues-projekt/">am 31. Mai 2024 endgültig schloss</a>, schien das Kapitel Volksparkhalle beendet. Zu teuer, zu wenig genutzt. Doch dann kam Bewegung rein: Der HSV e.V. übernahm das leerstehende Gebäude im Herbst – verpasste dem Gebäude einen neuen Namen („HSV-Zentrum am Volkspark“) und will daraus jetzt mehr machen als nur eine Sportstätte. Schon im November 2024 befasste sich der Sportausschuss auf Initiative der rot-grünen Koalition mit dem Vorhaben. Der Senat hat nun offiziell den Umbau zur modernen Dreifeldhalle angekündigt. Das Ziel: eine Halle, die Platz für Handball, Futsal, Rollstuhlbasketball und mehr bietet – für Leistungs- und Breitensport gleichermaßen.</p><p>Der Umbau läuft inzwischen auf Hochtouren. Die Eisfläche ist raus, neue Umkleiden und Lagerräume stehen bereits im Rohbau. Auch ein neues Vereinsheim ist in Arbeit. Weil die Decke für Ballsport zu niedrig war, muss technisch nachgebessert werden – dadurch verzögert sich die Fertigstellung um ein paar Monate. Das geht aus einer schriftlichen Kleinen Anfrage an den Senat hervor. Anfang 2026 soll alles bereit sein. Dann gibt’s drei Spielfelder und Platz für 500 Zuschauer.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 17:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Positionen zum Zukunftsentscheid: Ein ehrliches „Nein“ wäre besser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/positionen-zum-zukunftsentscheid-ein-ehrliches-nein-waere-besser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/511216139-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C222px%2C1484px%2C1485px&webp=1" alt="Positionen zum Zukunftsentscheid: Ein ehrliches „Nein“ wäre besser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Initiative „Hamburger Zukunftsentscheid“ hat dafür gesorgt, dass im Herbst darüber abgestimmt wird, ob Hamburg schon 2040 statt 2045 klimaneutral werden soll. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Soll Hamburg schneller klimaneutral werden – schon 2040 statt 2045? Die Initiative „Hamburger Zukunftsentscheid“ hat dafür gesorgt, dass wir im Herbst darüber abstimmen. Die Debatte nimmt schon jetzt Fahrt auf: Mit den Unterlagen zur Abstimmung erhalten die Hamburgerinnen und Hamburger auch eine Broschüre, in der sich die Fraktionen klar mit „Ja“ oder „Nein“ zu dem Entscheid positionieren – eigentlich. Von den rot-grünen Regierungsfraktionen kommt statt einer klaren Ansage nur Werbung für den eigenen Koalitionsvertrag.</strong></p><p>„Bitte stimmen Sie gegen dieses unrealistische Ziel“, sagt die CDU. „Wir stimmen mit: Ja“, heißt es von der Linken. Die AfD sagt „Nein zur Klimahysterie!“</p><p>Einzig die Fraktionen von SPD und Grünen drucksen herum, verweisen auf ihren Koalitionsvertrag: „Die Regierungsfraktionen empfehlen, anders als die Vorlage der Volksinitiative, den aktuellen im Koalitionsvertrag beschriebenen Weg (…) konsequent und unverändert weiterzugehen“, so steht es in der Vorlage für die Broschüre.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 19:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Harry-Potter-Serie: Packt doch bitte eure Zauberstäbe wieder ein!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/neue-harry-potter-serie-packt-doch-bitte-eure-zauberstaebe-wieder-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/85938322.jpg?resize=300%2C300&crop=384px%2C0px%2C1751px%2C1749px&webp=1" alt="Neue Harry-Potter-Serie: Packt doch bitte eure Zauberstäbe wieder ein!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Bücher und Filme rund um Harry Potter eroberten die Welt. Aber muss eine neue Adaption zusätzlich sein? (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/United Archives | United Archives/Impress</span></p><p><strong>Was ist los mit Hollywood? Schaut man sich das aktuelle Programm seines Kinos des Vertrauens an, fällt eins auf: Es gibt kaum noch originelle Ideen. Man hat die Wahl zwischen dem siebten Jurassic-Park-Film und diversen Neuverfilmungen. Es gibt kaum noch Filme, die kein Abklatsch eines Verkaufsschlagers oder eine Fortsetzung, nach der niemand gefragt hat, sind. Auch Harry Potter wird neu verfilmt. Am 15. Juli wurde ein Foto des jungen Schauspielers im passenden Kostüm veröffentlicht, der den berühmten Zauberer verkörpern soll – und ich denke mir: Packt doch bitte eure Zauberstäbe wieder ein. </strong></p><p>Am 22. November 2001 erschien der erste Harry-Potter-Film „Harry Potter und der Stein der Weisen“ und legte damit den Grundstein für eine der historisch erfolgreichsten Filmreihen. Rund 10 Milliarden US-Dollar spielte die Filmreihe (inklusive der „Magische Tierwesen“-Fortsetzungen) ein und landet damit auf dem dritten Platz hinter „Star Wars“ und dem „Marvel Cinematic Universe“. Die Schauspieler – darunter Emma Watson, Daniel Radcliffe oder Rupert Grint – wurden Weltstars.</p><p>Die Filme haben für viele Menschen einen hohen nostalgischen Wert. Auch ich kann mich noch an die riesigen Plakate in Hamburg erinnern, die das Finale „Harry Potter und die Heiligtümer des Todes Teil 2“ verkündeten. Die Welt, die J.K. Rowling mit ihren Büchern erschaffen hatte, war faszinierend. Freundinnen von mir kauften sich Zauberstäbe, ich selbst lief begeistert durch das Set in den Warner Bros Filmstudios in Südengland und ich sehe noch heute Leute in der U-Bahn, die sich das berühmte Symbol der „Heiligtümer des Todes“ auf den Arm tätowiert haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 19:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoll führt Großrazzia durch – 7 Bundesländer, 45 Einsatzorte, 450 Beamte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zoll-fuehrt-grossrazzia-durch-7-bundeslaender-45-einsatzorte-450-beamte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hncn-zoll-durchsucht-45-objekte-20250717-0008.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Zoll führt Großrazzia durch – 7 Bundesländer, 45 Einsatzorte, 450 Beamte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dutzende Zöllner durchsuchten am Mittwoch eine Firma in Allermöhe.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Bundesweiter Schlag gegen Schwarzarbeit: Der Zoll ist am Mittwoch gegen eine mutmaßliche Tätergruppe aus der Gebäudereinigung vorgegangen. 450 Zöllnerinnen und Zöllner durchsuchten im Auftrag der Staatsanwaltschaft Hamburg insgesamt 45 Objekte in sieben Bundesländern. Betroffen waren unter anderem Firmenbüros und Wohnungen in Hamburg, Niedersachsen, Schleswig-Holstein, Berlin, Bremen, Hessen und Nordrhein-Westfalen.</strong></p><p>Im Zentrum der Ermittlungen stehen zwei Hauptbeschuldigte, die gemeinsam mit elf weiteren Tatverdächtigen ein Firmennetzwerk betrieben haben sollen. Ziel war es laut Zoll, die tatsächlichen Beschäftigungsverhältnisse zu verschleiern und so Sozialabgaben zu umgehen. Angeboten wurden Reinigungsdienste – vor allem für Kunden in der Hotelbranche.</p><p>Bei der Durchsuchung stellten die Ermittler Stundenaufzeichnungen, Notizzettel, Rechnungen sowie Teile der Lohn- und Finanzbuchhaltung sicher. Auch Computer und Softwareprogramme wurden beschlagnahmt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 19:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sex-Guru verurteilt – die Opfer sind nicht zufrieden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/sex-guru-verurteilt-die-opfer-sind-nicht-zufrieden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-8204-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=606px%2C588px%2C507px%2C506px&webp=1" alt="Sex-Guru verurteilt – die Opfer sind nicht zufrieden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ernest H. (2. v. l.) soll die familiären Verhältnisse, die er mit den Mitgliedern seiner Organisation geschaffen hat, auf perfide Art ausgenutzt haben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Drohungen und Rituale unter falschem Vorwand: Ernest H. (52) soll mehrfach Frauen seiner christlich-afrikanischen Sekte „International Shekinah Glory“ vergewaltigt, missbraucht und verletzt haben. Nun wurde das Urteil verkündet. Der Richter sagte: „Wir sprechen hier von einer Kombination von Zuwendung, Macht und Kontrolle.“</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 18:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plaza der Elbphilharmonie knackt 25-Millionen-Besucher-Marke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/plaza-der-elbphilharmonie-knackt-25-millionen-besucher-marke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/07/imago0146207041h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=574px%2C734px%2C971px%2C972px&webp=1" alt="Plaza der Elbphilharmonie knackt 25-Millionen-Besucher-Marke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Elbphilharmonie im Abendrot (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hoch Zwei Stock</span></p><p><strong>Von der Plaza der Elbphilharmonie lässt sich die Aussicht auf den Hafen genießen. Das ist längst kein Geheimtipp mehr. Das Konzerthaus freut sich über die Popularität.</strong></p><p>Die öffentliche Aussichtsplattform der Elbphilharmonie in Hamburg hat die 25-Millionen-Besucher-Marke geknackt. Wie das Konzerthaus mitteilte, wurde der 25-millionste Besucher auf der sogenannten Plaza am Mittwoch gezählt. In 37 Metern Höhe haben Besucherinnen und Besucher seit der Eröffnung vor gut acht Jahren einen Rundumblick auf die Stadt und den Hafen. </p><p>Christoph Lieben-Seutter, Generalintendant der Elbphilharmonie, freut sich: „25 Millionen Besucherinnen und Besucher, das ist eine unglaubliche Zahl. Mit der Plaza ist ein Ort voller Leben entstanden, der Menschen aus aller Welt willkommen heißt, zum Verweilen einlädt und neugierig darauf macht, was in den Konzertsälen passiert.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 17:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er soll Sex mit seinem Sohn (15) verkauft haben – doch der Richter zweifelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/er-soll-sex-mit-seinem-sohn-15verkauft-haben-doch-die-richter-zweifeln/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/michael-h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=568px%2C445px%2C1451px%2C1452px&webp=1" alt="Er soll Sex mit seinem Sohn (15) verkauft haben – doch der Richter zweifelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte Michael H. bei der Urteilsverkündung im Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Zoe Clausen</span></p><p><b>Michael H. war unter anderem wegen besonders schwerer Zwangsprostitution angeklagt. Die Staatsanwaltschaft warf ihm vor, seinen 15-jährigen Sohn unter Drohungen mehrfach zu sexuellen Handlungen mit verschiedenen Freiern gezwungen zu haben – darunter ein Pastor. Doch vor Gericht ergaben sich im Laufe des Verfahrens Zweifel, die das Urteil maßgeblich beeinflussten.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 17:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesen-Rauchwolke im Berufsverkehr: Auto brennt aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/riesen-rauchwolke-im-berufsverkehr-auto-brennt-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/verpixelt-hnxx-brennender-pkw-flughafenstrasse-20250717-0001-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1201px%2C652px%2C1268px%2C1268px&webp=1" alt="Riesen-Rauchwolke im Berufsverkehr: Auto brennt aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Bereich der Kreuzung von Langenhorner Chaussee und Flughafenstraße ist am Donnerstag ein Pkw in Brand geraten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Aufregung auf der Hauptverkehrsader zwischen Langenhorn und Fuhlsbüttel am Donnerstagmorgen: Im Bereich der Kreuzung von Langenhorner Chaussee und Flughafenstraße ist ein Pkw während der Fahrt in Brand geraten.</strong></p><p>Die Einsatzkräfte wurden gegen 8.15 Uhr alarmiert. Als sie eintrafen, schlugen bereits Flammen aus dem Motorraum des Ford. Eine riesige Qualmwolke zog über die stark befahrene Straße.</p><p>Das Feuer war zwar schnell gelöscht, der Wagen aber nicht mehr zu retten: Die Front des Vans brannte völlig aus – Totalschaden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 16:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Homophobe Dating-Falle: Mann mit Machete bedroht und ausgeraubt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/homophobe-dating-falle-mann-mit-machete-bedroht-und-ausgeraubt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/457147738-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Homophobe Dating-Falle: Mann mit Machete bedroht und ausgeraubt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Polizistin steht neben einem Polizeifahrzeug. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marijan Murat</span></p><p><strong>Mit einer Machete bedroht und ausgeraubt: Zwei Männer sollen in Wilhelmsburg einen 38-Jährigen in eine Falle gelockt haben – aus homophoben Motiven. Jetzt sitzen sie in U-Haft.</strong></p><p>Nach einem brutalen Raubüberfall in Hamburg-Wilhelmsburg hat die Polizei zwei Männer festgenommen. Sie stehen im Verdacht, einen 38-Jährigen Ende Juni gezielt in eine Falle gelockt, mit einer Machete bedroht und beraubt zu haben. Die Ermittler prüfen einen homophoben Hintergrund.</p><p>Der Überfall ereignete sich am Abend des 25. Juni im Dahlgrünring. Laut Polizei hatte sich der 25-jährige Hauptverdächtige über ein Dating-Portal mit dem späteren Opfer verabredet. Das Treffen sollte im Treppenhaus eines Hochhauses stattfinden. Doch anstatt allein zu erscheinen, brachte der 25-Jährige seinen 27-jährigen Komplizen mit – und der zog eine Machete.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 16:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutaler Angriff auf Obdachlosen am Jungfernstieg – Polizei bittet um Hinweise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brutaler-angriff-auf-obdachlosen-am-jungfernstieg-polizei-bittet-um-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/91386923-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=932px%2C516px%2C1191px%2C1191px&webp=1" alt="Brutaler Angriff auf Obdachlosen am Jungfernstieg – Polizei bittet um Hinweise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die U- und S-Bahnstation Jungfernstieg (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sina Schuldt/dpa</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht wird ein Obdachloser im Herzen Hamburgs Opfer eines gewaltsamen Angriffs: Drei bis vier Unbekannte attackieren den 30-Jährigen im U- und S-Bahnhof Jungfernstieg. Die Polizei ermittelt – und sucht dringend nach Zeugen.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich in der Nacht zu Donnerstag zwischen 2.05 Uhr und 2.15 Uhr. Der Mann hatte sich zum Schlafen in den Verbindungsgang zwischen dem U-Bahnhof Rathaus und dem Bahnhof Jungfernstieg zurückgezogen. Plötzlich taucht eine Gruppe Männer auf und geht ohne Vorwarnung auf ihn los. Sie treten ihm mehrfach ins Gesicht – dann verschwinden sie spurlos. Ein Rettungsteam bringt das schwer verletzte Opfer in ein Krankenhaus.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gewalt-am-jungfernstieg-was-hat-sich-am-brennpunkt-getan/#google_vignette">Gewalt am Jungfernstieg: Was hat sich am Brennpunkt getan?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 16:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welt-Emoji-Tag: Warum die kleinen Bildchen so wichtig sind</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/welt-emoji-tag-warum-die-kleinen-bildchen-so-wichtig-sind/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/emojis-beim-chatten-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=636px%2C87px%2C1468px%2C1470px&webp=1" alt="Welt-Emoji-Tag: Warum die kleinen Bildchen so wichtig sind" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fast jeder Deutsche benutzt Emojis beim Chatten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Philip Dulian/dpa</span></p><p><strong>Kuss-Smiley, Smiley mit Herzchenaugen, Tränen lachender, gerührter und der Hundesmiley: Das sind die Emojis, die ich in Chats zuletzt am häufigsten genutzt habe. Beinahe jede Nachricht wird von mir mit einem der kleinen Bildchen versehen. Erhebungen zeigen, dass die Emojinutzung nicht nur generationen-, sondern auch geschlechterspezifisch ist. Missverständnisse hin oder her: Den Welt-Emoji-Tag möchte ich nutzen, um danke zu sagen für eine Erfindung, die gute Laune, Freundlichkeit und Empathie in unseren tristen digitalen Alltag bringt</strong>.</p><p>Mehr als 3000 Emojis gibt es mittlerweile auf den gängigen Kommunikationsplattformen. Jede Generation hat ihre eigene Emoji-Sprache: So belehrte mich mein 13-jähriger Bruder vor einer Weile über die Bedeutung von zwei sich berührenden Zeigefingern (dass man schüchtern ist, sich geniert oder unsicher fühlt). Und in Social-Media-Kommentaren durfte ich lernen, dass man mittlerweile Totenkopf-Emojis verwendet, um Belustigung auszudrücken und Clowns, um jemandem zu zeigen, dass er sich irrt und zum Affen macht.</p><p>Natürlich sind da auch Missverständnisse mit älteren Generationen: Immer, wenn der Chef einen Daumen nach oben oder einen leicht lächelnden Smiley verwendet hat, gingen bei mir die Alarmglocken an – bis er mir erklärt hat, dass er nicht passiv-aggressiv oder genervt ist, sondern einfach nett sein möchte. Glück gehabt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 16:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Häuser in Hamburg sind erschwinglicher geworden – zumindest auf dem Papier</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/haeuser-in-hamburg-sind-erschwinglicher-geworden-zumindest-auf-dem-papier/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago100642613-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=541px%2C0px%2C1166px%2C1166px&webp=1" alt="Häuser in Hamburg sind erschwinglicher geworden – zumindest auf dem Papier" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrfamilienhäuser in Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Shotshop</span></p><p><strong>Wohnhäuser in Hamburg sind innerhalb von zwei Jahren rechnerisch erschwinglicher geworden. Zu dem Ergebnis kommt eine Untersuchung des Instituts der deutschen Wirtschaft (IW) und des Baufinanzierers Interhyp, die der Deutschen Presse-Agentur vorliegt. </strong></p><p>Um die Erschwinglichkeit von Ein- und Zweifamilienhäusern zu bewerten, geben das Institut und das Unternehmen zweijährig einen Index heraus. Ab einem Wert von 100 gilt die Finanzierung eines Hauses als erschwinglich. Je höher der Wert, desto besser ist das für potenzielle Käufer. </p><p>Hamburg liegt unter dieser Schwelle und kommt auf den Wert 90. Im Vergleich zur letzten Untersuchung entspricht das aber immerhin einem Plus von 17 Prozent. Hamburg erreicht damit den Spitzenplatz unter den sieben bevölkerungsreichsten Städten. Zum Vergleich: Berlin liegt bei 87, München bei 59 Punkten. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 16:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>