<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Juden nach Anschlag in Australien: „Wir erleben in Hamburg viel Solidarität“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-anschlag-in-australien-wir-erleben-in-hamburg-viel-solidaritaet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/judische-gemeinde-stricharz-scaled-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C184px%2C1522px%2C1523px&webp=1" alt="Juden nach Anschlag in Australien: „Wir erleben in Hamburg viel Solidarität“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Philipp Stricharz, Vorsitzender der Jüdischen Gemeinde Hamburg (JGHH)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><b>Kerzenlicht, Musik und Streetfood: Mit einem kleinen Markt hat die Jüdische Gemeinde Hamburg am Sonntag auf dem Hof der Joseph-Carlebach-Schule den Beginn des achttägigen Lichterfestes Chanukka gefeiert. Die Veranstaltung wurde überschattet von den grausamen Ereignissen in Australien, wo am Bondi Beach 16 Teilnehmer eines Chanukkafestes erschossen wurden. Die MOPO sprach mit dem 1. Vorsitzenden der Jüdischen Gemeinde, Philipp Stricharz, über die Folgen des Anschlags für Hamburg, warum die Dämonisierung Israels für Juden in aller Welt eine Gefahr darstellt und wieso der Westen im Kampf gegen Islamismus besonders von Muslimen lernen kann.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 19:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gauland im Rathaus: Hunderte demonstrieren gegen den AfD-Mann</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/protest-gegen-auftritt-von-afd-politiker-im-hamburger-rathaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251215protest-gegen-gauland4459-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gauland im Rathaus: Hunderte demonstrieren gegen den AfD-Mann" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Hundert Menschen demonstrieren gegen einen Auftritt von Alexander Gauland im Hamburger Rathaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Reimer</span></p><p><strong>Friedlicher Protest gegen den Rechtspopulisten: Rund 600 Menschen demonstrieren am Montagabend in der Hamburger City gegen den Auftritt des AfD-Ehrenvorsitzenden Alexander Gauland (84) im Hamburger Rathaus. </strong></p><p>Die Demonstration war gegen 18.30 Uhr auf dem Hachmannplatz am Hauptbahnhof gestartet. Der Zug führt durch die Innenstadt in Richtung Rathaus.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/rede-bei-afd-jugend-justiz-prueft-spruch-von-nachwuchspolitiker-aus-dem-norden/">Rede bei AfD-Jugend: Justiz prüft Spruch von Nachwuchspolitiker aus dem Norden</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 19:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama auf Polizeiwache: Mann verletzt sich selbst – Reanimation</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drama-auf-polizeiwache-mann-verletzt-sich-selbst-reanimation/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/polizei-lerchenstrasse.jpg?resize=300%2C300&crop=225px%2C106px%2C496px%2C496px&webp=1" alt="Drama auf Polizeiwache: Mann verletzt sich selbst – Reanimation" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der Polizeiwache an der Lerchenstraße (r. o.) spielte sich das Drama ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Google Maps</span></p><p><strong>Dramatisches Ende eines Einsatzes auf St. Pauli: Ein 46-Jähriger ist am Sonntagabend mit seinem Sohn in einen heftigen Streit geraten – und hat sich später auf der Polizeiwache schwere Verletzungen zugefügt.</strong></p><p>Laut Polizei wurde die Auseinandersetzung gegen 20.45 Uhr vor der gemeinsamen Wohnung gemeldet. Die Beamten trafen die beiden Männer an und trennten sie. Dabei leistete der Vater erheblichen Widerstand. Erst durch den Einsatz körperlicher Gewalt konnten die Einsatzkräfte den 46-Jährigen überwältigen und in Gewahrsam nehmen.</p><p>Auf der Polizeiwache an der Lerchenstraße (St. Pauli) zeigte sich der 46-Jährige erneut auffällig: Er verletzte sich selbst und versuchte, sich zu strangulieren. Die Beamtinnen und Beamten konnten rechtzeitig eingreifen und Schlimmeres verhindern.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 17:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarmierende Zahlen: So viele Kinder werden in Hamburg vernachlässigt und missbraucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alarmierende-zahlen-so-viele-kinder-werden-in-hamburg-vernachlaessigt-und-missbraucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/548760071-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Alarmierende Zahlen: So viele Kinder werden in Hamburg vernachlässigt und missbraucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Knapp 2000 Kindeswohlgefährdungen wurden 2024 in Hamburg festgestellt. (Symbolbild) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Annette Riedl</span></p><p><strong>In Hamburg sind im vergangenen Jahr 1986 Kindeswohlgefährdungen festgestellt worden. In 56 Prozent aller Fälle lag eine Vernachlässigung vor, wie das Statistikamt Nord mitteilte. Dabei handelt es sich beispielsweise um fehlende erzieherische Einflussnahme bei unregelmäßigem Schulbesuch oder um unzureichende Pflege und Versorgung des Kindes, etwa mit Nahrung, sauberer Kleidung und Hygiene.</strong></p><p id="h-weitere-oder-erganzende-gefahrdungen-waren-den-angaben-zufolge-psychische-misshandlung-34-prozent-aller-falle-korperliche-misshandlungen-30-prozent-und-sexuelle-gewalt-6-prozent-pro-fall-der-kindeswohlgefahrdung-konnen-demnach-mehrere-ursachen-angegeben-werden">Weitere oder ergänzende Gefährdungen waren den Angaben zufolge psychische Misshandlung (34 Prozent aller Fälle), körperliche Misshandlungen (30 Prozent) und sexuelle Gewalt (6 Prozent). Pro Fall der Kindeswohlgefährdung können demnach mehrere Ursachen angegeben werden.</p><p>Kindeswohlgefährdung liegt den Angaben zufolge vor, wenn eine erhebliche Schädigung des körperlichen, geistigen oder seelischen Wohls des Kindes oder Jugendlichen eingetreten oder mit ziemlicher Sicherheit zu erwarten ist und diese Situation von den Sorgeberechtigten nicht abgewendet wird oder werden kann.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 17:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Jetzt sucht die Staatsanwaltschaft nach dem „deutschen Riesen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-fahndung-nach-gntm-model/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/jonathan-carlsson-692458bba867564.jpg?resize=300%2C300&crop=227px%2C142px%2C1423px%2C1424px&webp=1" alt="Block-Prozess: Jetzt sucht die Staatsanwaltschaft nach dem „deutschen Riesen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jonathan C. (34), Model aus Hamburg, soll an der Entführung der Block-Kinder beteiligt gewesen sein</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Robert Jadenfeldt/TV4</span></p><p><b>Jonathan C. (34), Hamburger Model mit schwedisch-israelischen Wurzeln, soll auf der Flucht sein und als einer der Entführer der Block-Kinder gesucht werden. In der Silvesternacht soll der kampfsporterfahrene C., so beschreibt es einer der angeklagten Entführer, besonders brutal vorgegangen sein. Aus Sicherheitsgründen wird die Fahndung offiziell nicht bestätigt. Eine Stellungnahme seitens der Justiz gibt es dafür zu der Liebesbeziehung, die der mutmaßliche Kidnapper, der auch in diversen Reality-Shows auftrat, ausgerechnet mit einer Hamburger Richterin geführt hat. </b><br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 17:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Guerilla-Aktion: Erneut „Widerstands“-Zebrastreifen in Hamburg aufgetaucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/guerilla-aktion-widerstands-zebrastreifen-in-hamburg-wieder-aufgetaucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/zebrastreifen.jpeg?resize=300%2C300&crop=61px%2C269px%2C372px%2C371px&webp=1" alt="Guerilla-Aktion: Erneut „Widerstands“-Zebrastreifen in Hamburg aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diesen Zebrastreifen malte das „Widerstands-Kollektiv“ im April auf die Wrangelstraße. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Widerstands-Kollektiv</span></p><p><strong>Über Nacht ist in Hoheluft-West erneut ein selbst gemalter Zebrastreifen aufgetaucht: Aktivisten des sogenannten „Widerstands-Kollektivs“ haben die Fahrbahnmarkierungen in der<strong> Wrangelstraße aufgetragen </strong>– zwischen einer Kita und einer Grundschule.</strong></p><p>Nach Angaben der Gruppe soll der Zebrastreifen Kindern einen sicheren Schul- und Kitaweg ermöglichen. An der Stelle hatte es bereits zuvor ähnliche Aktionen gegeben, der Übergang war jedoch wieder entfernt worden. Das Kollektiv spricht von einer „Selbsthilfemaßnahme“ und fordert, den Zebrastreifen dauerhaft zu belassen – auch als Signal für eine klima- und menschenfreundlichere Verkehrspolitik.</p><p>Vergleichbare Aktionen habe es laut den Aktivisten auch in anderen deutschen Städten sowie international gegeben. Unterstützung kommt unter anderem vom Verein „Fuss e.V.“, der Zebrastreifen als kostengünstige und effektive Maßnahme zur Verkehrssicherheit sieht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 16:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fernsehturm: Eröffnungstermin steht – jetzt aber wirklich!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fernsehturm-eroeffnungstermin-steht-jetzt-wirklich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/539024177-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C68px%2C1638px%2C1639px&webp=1" alt="Fernsehturm: Eröffnungstermin steht – jetzt aber wirklich!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Fernsehturm ist seit mehr als 20 Jahren nicht mehr für die Öffentlichkeit zugänglich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Markus Hötzel</span></p><p><b>Jetzt aber wirklich: Seit Jahrzehnten ist der Hamburger Fernsehturm für Besucher geschlossen – immer wieder wurden Eröffnungstermine angekündigt und nicht eingehalten. Inzwischen sind die Kosten für die geplante Sanierung gestiegen. Jetzt steht fest, mit welchen Mitteln die Stadt die Sanierung finanziell fördern will – und wann endlich die Eröffnung stattfinden soll.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 15:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Versuchter Mord am Arbeitsplatz: Azubi muss lange ins Gefängnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/azubi-sticht-kollegin-nieder-mordversuch-am-arbeitsplatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/557933339-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=310px%2C175px%2C1532px%2C1532px&webp=1" alt="Versuchter Mord am Arbeitsplatz: Azubi muss lange ins Gefängnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den 26-jährige Angeklagten (l.) wird versuchter Mord in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung vorgeworfen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Carola Große-Wilde</span></p><p><strong>Plötzlich sticht ein IT-Azubi mit einem Messer zu – doch seine Kollegin wehrt sich mit bloßen Händen. Jetzt hat das Landgericht ein Urteil gefällt</strong> <strong>und der Täter muss für lange Zeit hinter Gitter.</strong></p><p>Ein halbes Jahr nach dem Messerangriff in einer Hamburger IT-Firma muss ein 26-Jähriger für sieben Jahre und sechs Monate ins Gefängnis. Das Landgericht Hamburg verurteilte den jungen Mann wegen versuchten Mordes aus Heimtücke in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung.</p><p>Das Gericht sah es als erwiesen an, dass der Auszubildende am 19. Juni gegen 16.00 Uhr in den Büroräumen der IT-Firma in Hamburg-Harburg eine andere Auszubildende angegriffen hat. In Tötungsabsicht habe er ihr dabei plötzlich ein Messer mit einer etwa zehn Zentimeter langen Klinge in den Hals gestochen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 15:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preise für engagierte Hamburger: „Projekte zeigen, wie stark unsere Stadt ist“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/preise-fuer-hamburger-projekte-wie-diese-zeigen-wie-stark-unsere-stadt-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/annemarie-dose-preis-2025-gruppenfoto-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=512px%2C133px%2C1574px%2C1574px&webp=1" alt="Preise für engagierte Hamburger: „Projekte zeigen, wie stark unsere Stadt ist“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Annemarie Dose Preis 2025 wurde feierlich erstmals in gemeinsamer Ausrichtung von MenschHHamburg e. V. und der Hamburger Tafel vergeben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Herr Verwalter</span></p><p><strong>Sie haben sich auf herausragende Weise für Menschen in Hamburg eingesetzt. Zwei Initiativen und eine Privatperson sind jetzt mit dem Annemarie-Dose-Preis 2025 ausgezeichnet worden. Mit jeweils 6666 Euro erreichte die Dotierung die höchste Summe seit Bestehen des Preises.</strong></p><p>Der Preis ist erstmals zusammen mit MenschHHamburg e. V. und der Hamburger Tafel vergeben worden. Die erste Auszeichnung bekam das Projekt „Hege Helping Hands“, das Kinder aus Zuwandererfamilien mit kreativen Lesegeschichten beim Deutschlernen unterstützt. Die Jury lobte den alltagsnahen Nutzen für Schulen und Familien. Neben der Dotierung gab es auch einen Sachpreis: ein Jahr lang zwei Premierenplätze im Ernst Deutsch Theater.</p><p>Ebenfalls geehrt wurde die Initiative „Wir sind Wir – Inclusion in Sailing e. V.“, die Kindern mit Behinderung inklusive Segelerlebnisse auf der Alster ermöglicht. Das Projekt steht für gelebte Inklusion und praktische Professionalität. Die Initiative bekam dazu einen Breuninger-Gutschein über 666 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 15:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr will Lieferwagen löschen – und findet einen schwerverletzten Mann</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuerwehr-will-fahrzeug-loeschen-und-findet-einen-schwerverletzten-mann/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/251215feuer-lieferwagen-lindenbazar4451.jpeg?resize=300%2C300&crop=648px%2C445px%2C1090px%2C1091px&webp=1" alt="Feuerwehr will Lieferwagen löschen – und findet einen schwerverletzten Mann" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Lieferwagen steht völlig ausgebrannt auf dem Parkplatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Dramatischer Einsatz in der Nacht zu Montag in St. Georg: Gegen 1.45 Uhr rückte die Feuerwehr zu einem Fahrzeugbrand an der Alexanderstraße/Ecke Lindenstraße aus. Vor Ort bot sich den Einsatzkräften dann aber noch ein ganz anderes Bild.</strong></p><p>Ein Lieferwagen eines türkischen Supermarktes stand in Vollbrand. Direkt neben dem brennenden Fahrzeug lag ein Mann bewusstlos auf dem Boden – offenbar schwer verletzt. Die Feuerwehr brachte den Brand schnell mit Löschschaum unter Kontrolle.</p><p>Der Mann wurde vom Rettungsdienst versorgt und in ein Krankenhaus gebracht. Nach Angaben der Polizei ist sein Zustand stabil, ansprechbar war er jedoch zunächst nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 15:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Habe meine bösen Jungs“: Das steckt hinter der „Erpressung“ eines Hamburger Wirts</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/geldeintreiber-erpresst-bekannten-italiener-doch-das-geht-nach-hinten-los/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-0628-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=537px%2C296px%2C1455px%2C1455px&webp=1" alt="„Habe meine bösen Jungs“: Das steckt hinter der „Erpressung“ eines Hamburger Wirts" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte Patrik D. bestreitet, die Erpressung in eigener Absicht begangen zu haben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Zwei zerstrittene Gastronomen, ein mutmaßlicher Erpresser, der keiner sein will – und 45.000 Euro, um die gestritten wird: Vor dem Landgericht Hamburg wurde am Montag, den 15. Dezember, ein kurioser Fall verhandelt. Im Zentrum steht Patrik D. Er tauchte in einem bekannten italienischen Restaurant im Grindelviertel auf und forderte vom Chef eine Menge Geld. Für die Staatsanwältin ganz klar ein Fall von versuchter räuberischer Erpressung. Patrik D. (41) wurde deshalb bereits verurteilt. Doch seit Montag steht er wieder vor Gericht – und plötzlich erscheint der Fall in einem neuen Licht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 14:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlechte Nachrichten für Pendler: Marode S-Bahn-Brücke muss neu gebaut werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-schadensfund-s-bahn-bruecke-muss-neu-gebaut-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/460747990-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=714px%2C181px%2C1528px%2C1529px&webp=1" alt="Schlechte Nachrichten für Pendler: Marode S-Bahn-Brücke muss neu gebaut werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Überführung an der S-Bahn-Haltestelle Holstenstraße muss neu gebaut werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/ABBfoto</span></p><p><strong>Es war eine bittere Nachricht für Fahrgäste: Ende Juli entdeckte die Bahn bei einer Routine-Untersuchung einen Schaden an der Eisenbahnbrücke Holstenstraße, seitdem ist der S-Bahn-Verkehr an dieser Stelle deutlich eingeschränkt. Jetzt sind die Untersuchungen abgeschlossen – mit weiteren schlechten Nachrichten.</strong></p><p>Konkret ist die S-Bahn-Linie S2 von dem Schaden betroffen: Diese fährt normalerweise ab dem Hauptbahnhof über die sogenannte Verbindungsbahn bis nach Altona. Diese Strecke schließt die Stationen Dammtor, Sternschanze und Holstenstraße ein.</p><p>Doch <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bruecke-marode-gleis-gesperrt-s-bahn-verkehrt-bis-dezember-auf-anderer-strecke/">seit Bahnmitarbeiter den Schaden entdeckten</a>, ist der S-Bahn-Verkehr an dieser Stelle durcheinandergewirbelt, weil Fachleute das Ausmaß genauer untersuchen. Jetzt steht fest: Die in den 60er Jahren gebaute Überführung an der Holstenstraße muss teilweise neu gebaut werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 14:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besondere Feuerwehr-Überraschung für kranke Kinder in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/besondere-feuerwehr-ueberraschung-fuer-kranke-kinder-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/496862414-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Besondere Feuerwehr-Überraschung für kranke Kinder in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im vergangenen Jahr seilten sich ein „Feuerwehr-Weihnachtsmann“ vom UKE ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Am kommenden Donnerstag geht es in der Schön Klinik in Eilbek ganz besonders herzlich hoch hinaus: Die Höhenretter der Feuerwehr Hamburg sorgen für eine besondere Weihnachtsüberraschung. </strong></p><p>Ab 10 Uhr besuchen die Einsatzkräfte die Kinderstation und wollen den kleinen Patientinnen und Patienten mit einer spektakulären Aktion ein Lächeln ins Gesicht zaubern. Geplant ist eine Vorführung, bei der sogar ein Weihnachtsmann vom Dach „gerettet“ wird.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hvv-sonderfahrplan-fuer-die-feiertage-das-muessen-fahrgaeste-jetzt-wissen/">HVV-Sonderfahrplan für die Feiertage – das müssen Fahrgäste jetzt wissen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 14:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>