<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>6,3 Milliarden Euro:Söder will Ukraine-Flüchtlingen das Bürgergeld streichen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/6-3-milliarden-euro-soeder-will-ukraine-fluechtlingen-das-buergergeld-streichen-688f5fea94dbe572ebcb2634</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f5fea94dbe572ebcb2635/d58921a8dd75bf9612971170ad6405bb,43760b91?w=992" alt="6,3 Milliarden Euro:Söder will Ukraine-Flüchtlingen das Bürgergeld streichen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Knallhart-Ansage von Markus Söder (58): Der CSU-Chef will alle Bürgergeld-Zahlungen für Flüchtlinge aus der Ukraine streichen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es müsse dafür gesorgt werden, dass es „kein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zahlungsmittel/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-16903918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bürgergeld<!--]--><!--]--></a><!--[--> mehr gibt für all diejenigen, die aus der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> gekommen sind“, sagte der Bayern-Regent am Sonntag im ZDF-„Sommerinterview“. Dies müsse „nicht nur für die, die in der Zukunft kommen“, gelten, „sondern für alle“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies wolle er in der Koalition durchsetzen, sagte Söder weiter. Denn es gebe „kein Land der Welt“, das im Falle der Flüchtlinge aus der Ukraine so verfahre wie Deutschland beim Bürgergeld. Dies sei ein Grund, warum hierzulande „so wenige Menschen aus der Ukraine in Arbeit“ seien, obwohl sie eine gute Ausbildung hätten. 22,2 Milliarden Euro wurden 2024 insgesamt an ausländische Bürgergeld-Empfänger gezahlt. Die Kosten für Bürgergeld-Empfänger aus der Ukraine beliefen sich dabei auf 6,3 Milliarden Euro.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kosten für Bürgergeld steigen auf 46,9 Mrd. Euro. Zahl der Empfänger: 5,5 Millionen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:36:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Reporter vor Ort: „In all den Jahren so nie erlebt“:Verschlammt nochmal! Abreise-Chaos in Wacken</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/schlammschlacht-in-wacken-fans-stecken-bei-abreise-fest-688f1a025bfd36554e9e5b71</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f1a025bfd36554e9e5b72/c5374b4f16afe22c7a920d9de1bb0710,3322bf87?w=992" alt="BILD-Reporter vor Ort: „In all den Jahren so nie erlebt“:Verschlammt nochmal! Abreise-Chaos in Wacken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wacken (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Am Morgen nach der großen Party kam das böse ERWACKEN! Das Festival-Gelände völlig vermatscht! Die Abreise der Besucher wird zur Schlammschlacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund 85.000 Fans haben beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/wacken-open-air/open-air-festival-nachrichten-news-fotos-videos-19282254.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wacken Open Air 2025<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf dem Acker gefeiert, jetzt machen sich alle auf den Heimweg. Das ist leichter gesagt als getan: Der Boden ist nach Dauerregen und Unwetter total zerrockt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vom Veranstalter kam deshalb schon 24 Stunden vor Festivalende die Durchsage: Abschlepp-Öse montieren, Warnblinker an und neben dem Fahrzeug auf einen Traktor warten. In guter Wacken-Tradition helfen Bauern beim Abschleppen. Doch in diesem Jahr scheint das Ausmaß einmalig, obwohl 55 Traktoren im Einsatz sind. BILD-Reporter Daniel Killy ist vor Ort, ein Autofahrer erzählt ihm: „Ich warte hier jetzt schon acht Stunden.“  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Traktor zieht ein Auto vom Gelände<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:36:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das BILD-Renten-Barometer:Reich oder arm: Wo liege ich mit meiner Rente?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/das-bild-renten-barometer-reich-oder-arm-wo-liege-ich-mit-meiner-rente-688c7c86e7eecf6540a86bfa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c7c86e7eecf6540a86bfb/07ab396f170fe9fda2f676162463db35,eebdf36d?w=656" alt="Das BILD-Renten-Barometer:Reich oder arm: Wo liege ich mit meiner Rente?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jetzt können Sie schauen, wie viel Rente Sie im Vergleich zu anderen Deutschen bekommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Liegen Sie mit Ihrer Rente über dem Durchschnitt? Oder darunter?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das große BILD-Renten-Barometer zeigt, wo SIE stehen. Finden Sie heraus, wie viele Menschen in Deutschland genauso viel oder mehr Rente bekommen als Sie – und wer besonders gut abschneidet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie alle Details exklusiv mit BILDplus!</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:36:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es liegt am neuen Training:Alica Schmidt: „Habe extrem viel gegessen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/finals-2025-alica-schmidt-wegen-neuem-training-habe-extrem-viel-gegessen-688e1ac6641e0d7e2a6b4a0d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688e1ac6641e0d7e2a6b4a0d/6346a139927cc04e9293c08168bc1af9,2a2482ac?w=320" alt="Es liegt am neuen Training:Alica Schmidt: „Habe extrem viel gegessen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das kann man sich eigentlich kaum vorstellen ... </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Top in Schuss und mit gestähltem Body – so kennt man Deutschlands bekannteste Leichtathletin Alica Schmidt (26/5,6 Mio. Follower auf Instagram). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit vergangenem Jahr wagt sich die Läuferin an eine neue Herausforderung. Statt über 400 Meter geht sie nun über die doppelte Strecke, die 800 Meter, an den Start. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ein stürmischer Jubel mit teuren Folgen für Jacob Schopf bei den Finals in Dresden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:36:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bericht enthüllt:China plant, Musks Satelliten zu zerstören</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bericht-enthuellt-china-plant-musks-satelliten-zu-zerstoeren-688f32575bfd36554e9e5d16</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f32575bfd36554e9e5d16/ac249e6e3c2a350f69e33b9074536396,acbadd43?w=320" alt="Bericht enthüllt:China plant, Musks Satelliten zu zerstören" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Wettlauf um die Erforschung des Alls mittels Satelliten und die Dominanz im Weltraum. Und China könnte dieses Rennen im Zweifel mit Gewalt austragen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die chinesische Regierung sorgt sich um die Übermacht der Starlink-Satelliten von SpaceX, dem Raumfahrt-Unternehmen von US-Milliardär <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elon Musk<!--]--><!--]--></a><!--[--> (54). Die Befürchtung: Die Satelliten könnten verstärkt für militärische Zwecke eingesetzt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt wird sogar die Sabotage und Zerstörung der Starlink-Flugkörper nicht mehr ausgeschlossen. Das geht aus einem Bericht der Nachrichtenagentur AP hervor, die dutzende Berichte chinesischer Regierungs- und Militär-Wissenschaftler ausgewertet hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So soll es Überlegungen geben, mit einer eigenen Satelliten-Flotte die Starlink-Himmelskörper zu verfolgen, Signale abzufangen und mit ätzenden Substanzen die Batterien zu beschädigen. Auch der Einsatz von Angriffssatelliten mit Ionen-Triebwerken und weltraumtauglichen Hochleistungs-Lasern sowie Teleskopen zur Zerstörung der Satelliten werde dem Bericht zufolge in Erwägung gezogen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:36:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutales Geisel-Video:Dieser Arm entlarvt die Hamas</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/brutales-geisel-video-ein-graeuel-detail-entlarvt-die-hamas-688f17788c8eec4efca1c278</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f17788c8eec4efca1c279/c83a115c6b20c7da270a36b449adf9c5,e3ac765c?w=992" alt="Brutales Geisel-Video:Dieser Arm entlarvt die Hamas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Palästinensische Terroristen haben Aufnahmen israelischer Geiseln veröffentlicht, die im Gazastreifen gefangen gehalten, gefoltert und ausgehungert werden. Dabei entlarven die Islamisten ihre eigenen Lügen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 7. Oktober 2023 befinden sich noch immer 49 Menschen in den Fängen der Terror-Organisationen Hamas und des Islamischen Dschihad. Die Lebenden unter ihnen sind gezielter Aushungerung ausgesetzt. Dies geht aus Videos hervor, die von den palästinensischen Terroristen veröffentlicht wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Video zeigt Deutsch-Israeli <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/terroristen-veroeffentlichen-neues-video-von-deutscher-geisel-688bc8659c92705a2cd0653f"><!-- --><!--[--><!--[-->Rom Braslavski<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ein anderes Evyatar David. Sie wurden vom Nova-Musikfestival verschleppt und werden seitdem in den Tunneln von Gaza festgehalten. Beide Männer sind ausgemergelt und entkräftet, in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden Parallelen zu Holocaust-Überlebenden gezogen, die die Konzentrationslager der Nazis überlebten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In den Gaza-Gesprächen will der US-Präsident künftig ein anderes Ziel verfolgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:36:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamas will kein Kriegsende:Jetzt ändert Trump seine Gaza-Strategie</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hamas-will-kein-kriegsende-jetzt-aendert-trump-seine-gaza-strategie-688efbb35bfd36554e9e5a38</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688efbb35bfd36554e9e5a39/28b0d8e543e368af77114f84bd2ab011,cdf99888?w=576" alt="Hamas will kein Kriegsende:Jetzt ändert Trump seine Gaza-Strategie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Seit 667 Tagen hält die Hamas Dutzende Geiseln in ihren Tunneln gefangen. Die Terroristen machen keine Anstalten, die Entführten freizulassen, veröffentlichen grausame, unmenschliche Videos von ihnen. Parallel torpedieren sie immer wieder die Bemühungen um ein Ende des Gaza-Kriegs. Deshalb ändert jetzt auch US-Präsident Donald Trump (79) seine Israel-Strategie. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Nahost-Sondergesandter Steve Witkoff (68) sagte nach einem Treffen mit Angehörigen der Hamas-Geiseln laut dem US-Portal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.axios.com/2025/08/02/witkoff-hostage-families-trump-deal-gaza-war" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Axios“<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Präsident Trump ist nun der Meinung, dass alle auf einmal nach Hause kommen sollten – keine stückweisen Abkommen. Das funktioniert nicht.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heißt: Die Terroristen sollen die 20 lebenden Geiseln auf einen Schlag freilassen, im Gegenzug soll der Krieg enden. Bisher war es in den Verhandlungen nur um eine Waffenruhe und die schrittweise Freilassung der Entführten gegangen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit erhöht Trump den Druck auf die Hamas-Terroristen und auf Israel. Jedoch ist noch unklar, wie der Druck auf die palästinensischen Terroristen erhöht werden kann – oder was ihnen angeboten werden könnte, um der Freilassung der Geiseln zuzustimmen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:36:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sein Bruder ist in den Fängen der Hamas:„Sie haben vielleicht nur noch Tage zu leben“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/sein-bruder-ist-in-den-faengen-der-hamas-sie-haben-vielleicht-nur-noch-tage-zu-leben-688f22228c8eec4efca1c331</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f22228c8eec4efca1c332/50f717ef47a5bb1a23c2dc4c7027be64,32527f0?w=576" alt="Sein Bruder ist in den Fängen der Hamas:„Sie haben vielleicht nur noch Tage zu leben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie gehen auf die Straßen, um ihrem Schmerz, ihrer Wut Ausdruck zu verleihen. Mindestens 60.000 Menschen versammelten sich in Tel Aviv und forderten die Freilassung ihrer Liebsten, die Freilassung der verschleppten Geiseln, die seit dem 7. Oktober 2023 noch immer in den Händen der Hamas-Terroristen sind.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:36:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unser Preistipp im iPad-Vergleich:DAS ist ein echtes Apple-Schnäppchen!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/ipads-test/#h-preistipp-apple-ipad-2025</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f55585bfd36554e9e5f21/0a49f3dfcfc23894775f71c61113fa92,a7287780?w=656" alt="Unser Preistipp im iPad-Vergleich:DAS ist ein echtes Apple-Schnäppchen!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:36:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hätten Sie’s gewusst?:Matt Damon gewinnt „Wer wird Millionär?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/matt-damon-gewinnt-wer-wird-millionaer-haetten-sie-die-letzte-frage-gewusst-688f09615bfd36554e9e5ac7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f09615bfd36554e9e5ac7/6b7167bc053741e1ddbb8cb97a79c642,a58a6c31?w=320" alt="Hätten Sie’s gewusst?:Matt Damon gewinnt „Wer wird Millionär?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Reich, schön und auch noch schlau. Hollywood-Star Matt Damon schaffte bei der US-Promi-Version von „Wer wird Millionär?“, wovon viele Kandidaten träumen: Er gewann die Millionen-Frage! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Oscar-Gewinner nahm zusammen mit dem US-Moderator Ken Jennings an der beliebten Quiz-Show teil und sahnte ab! Mit viel Charme und Witz meisterte er die Fragen. Das Publikum wurde in der Folge nicht nur schlauer, es wurde auch viel gelacht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jimmy Kimmel (57, r.) moderiert seit 2020 die Promi-Version der Quiz-Sendung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-wilde-pruegelei-bei-us-talkshow-jimmy-kimmel-6878d5365045141d722ad06a"><!-- --><!--[--><!--[-->Moderator Jimmy Kimmel <!--]--><!--]--></a><!--[-->und Matt Damon pflegen seit fast zwei Jahrzehnten eine spielerische Rivalität. Auch in der Show konnten sie ihre Seitenhiebe nicht lassen. „Er ist nutzlos“, sagte Damon trocken über Kimmel bei der 500.000-Dollar-Frage. „Ein gewisses Wiesel hat es bis in diesen heißen Stuhl geschafft, ein Dämon. Matt Damon“, konterte Kimmel. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:36:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>2. Liga im Überblick:Bayern-Juwel schießt Hannover zum Sieg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/2-bundesliga-bayern-juwel-schiesst-hannover-zum-sieg-688f46568c8eec4efca1c55b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688f46568c8eec4efca1c55c/1a8d794f2d4ed1b1ef21b9f426d5a717,143e6b10?w=656" alt="2. Liga im Überblick:Bayern-Juwel schießt Hannover zum Sieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Knappe Auftaktsiege für Hannover, Fürth und Braunschweig!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sonntagsspiele der zweiten Bundesliga im Überblick.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Titz wechselt den Sieg ein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur zweiten Halbzeit bringt der 96-Trainer Noel Aseko (19) – und eine knappe halbe Stunde später sticht der Joker! Nach einem Traumpass von Ghita macht das ausgeliehene Bayern-Juwel das 1:0-Siegtor (74.).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:36:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>