<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Exklusiv! Nach Jahrhundert-Raub:Israelis bekamen Louvre-Juwelen angeboten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-jahrhundert-raub-israelis-bekamen-louvre-juwelen-angeboten-69035a981118a646964473f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69035a981118a646964473f5/2b948669c281e73192940bec37aafb40,7290d8b1?w=992" alt="Exklusiv! Nach Jahrhundert-Raub:Israelis bekamen Louvre-Juwelen angeboten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem Jahrhundert-Raub im Pariser Louvre sind inzwischen sieben Tatverdächtige verhaftet worden. Doch von der Beute fehlte lange jede Spur. Jetzt soll der israelischen Sicherheitsfirma CGI Group im Darknet ein Teil der geraubten Juwelen angeboten worden sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie das Angebot zustande kam, warum die angebotenen Schätze aller Wahrscheinlichkeit nach echt sind und welche Rolle die Israelis bei der Suche nach den geraubten Juwelen spielen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:29:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge vor drei Wochen ermordet:Die drei ungelösten Rätsel im Fall Fabian (†8)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/vor-3-wochen-ermordet-die-3-ungeloesten-raetsel-im-fall-fabian-8-690325441118a64696446d52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690325441118a64696446d53/12265a679049ff9e4c8b71f9f82e3c4a,3bbb0884?w=992" alt="Junge vor drei Wochen ermordet:Die drei ungelösten Rätsel im Fall Fabian (†8)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Drei Wochen ist es jetzt her, dass der kleine Fabian (8) aus Güstrow am Rande eines Tümpels tot aufgefunden wurde. Er verschwand am Freitag, dem 10. Oktober, spurlos aus der Wohnung. Erst vier Tage später wurde seine Leiche am Rande eines Tümpels bei Klein Upahl entdeckt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ex-Freundin von Fabians Vater fand die Leiche morgens bei einer Gassirunde.
Seitdem hüllt sich die Staatsanwaltschaft in Schweigen und der Mörder ist noch immer auf freiem Fuß. Mit BILDplus lesen Sie, welche drei große Rätsel im Mordfall bleiben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tennis-Star Wozniacki über Kommentator:„Er schikaniert mich seit 20 Jahren“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-star-wozniaki-er-schikaniert-mich-seit-20-jahren-69031349622e4a44f35c565a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69031349622e4a44f35c565b/48c250774e2352e0d57532ddb8aa3dda,153a876c?w=576" alt="Tennis-Star Wozniacki über Kommentator:„Er schikaniert mich seit 20 Jahren“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tennis-Star Caroline Wozniacki (35) holt ordentlich aus – diesmal allerdings nicht auf dem Court.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Instagram schrieb die Dänin über TV-Kommentator Peter Bastiansen: „Peter, du bist ein Clown und als ‚Tennisexperte‘ solltest du die Regeln kennen. Es kann schwierig sein, den Überblick zu behalten, wenn man selbst nie auf hohem Niveau gespielt hat.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und weiter: „Peter Bastiansen mobbt und attackiert mich seit über 20 Jahren persönlich in den Medien und spricht über Dinge, von denen er keine Ahnung hat.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ganz erschreckende Einblicke von unserer deutschen Tennis-Hoffnung Eva Lys (23).</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:29:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreuzfahrtschiff vergisst Frau (80) auf einsamer Insel, sie verdurstet:Erst beim Abendessen merkten sie, dass Suzanne fehlt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/drama-auf-lizard-island-kreuzfahrt-endet-tragisch-69030c5365977410a0bffecd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69030c5365977410a0bffece/872eab91790875651408b3e93d2878b8,85f57169?w=576" alt="Kreuzfahrtschiff vergisst Frau (80) auf einsamer Insel, sie verdurstet:Erst beim Abendessen merkten sie, dass Suzanne fehlt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Traumreise endete in einer Tragödie: Suzanne Rees, 80, starb auf Lizard Island, nachdem sie von ihrem Kreuzfahrtschiff zurückgelassen wurde. Ihre Tochter erhebt nun schwere Vorwürfe gegen das Reiseunternehmen und fragt sich, wie es dazu kommen konnte. Lesen Sie die bewegende Geschichte und die Hintergründe mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:29:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pressekonferenz in Ankara lief aus dem Ruder:Offener Schlagabtausch zwischen Merz und Erdogan</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/abschiebe-pakt-nahost-ukraine-krieg-merz-spricht-live-bei-erdogan-690357bb318b8b65a5894b9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690357bb318b8b65a5894b9c/8dad5b14ec4b00f61f2e2810c0278ea2,1f368bd8?w=992" alt="Pressekonferenz in Ankara lief aus dem Ruder:Offener Schlagabtausch zwischen Merz und Erdogan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ankara –<!--]--><!--[--><b> Kanzler Friedrich Merz (CDU) ist zum Antrittsbesuch in der türkischen Hauptstadt Ankara. Nach vorangegangenen Vier-Augen-Gesprächen zwischen ihm und dem türkischen Präsidenten Recep Tayyip Erdogan (71) traten die beiden Staats- und Regierungschefs in einer gemeinsamen Pressekonferenz vor die Presse – und es lief aus deutscher Sicht anders als geplant!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide Regierungschefs legten zunächst sehr viel Wert auf das Herausstellen von Gemeinsamkeiten, so war es auch im Vorfeld geplant. In deutschen Regierungskreisen wollte man eine harmlose und harmonische Pressekonferenz, Tenor: Es stehen zwei Verbündete auf der Bühne, die sich und ihre Partnerschaft gegenseitig würdigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dann gingen bei einem Thema die Meinungen aber völlig auseinander und es kam zum offenen Schlagabtausch. Anlass: Israels Krieg gegen die palästinensischen Hamas-Terroristen und die Situation in Gaza! Gleich zu Beginn der Pressekonferenz stichelte Erdogan schon, sprach in seinem Eingangsstatement von einem „Völkermord in Gaza“, gemeint damit: Israels Krieg gegen die Hamas nach dem Terrorangriff des 7. Oktobers 2023. Zunächst ist Merz darauf nicht eingegangen – und versuchte wohl, das Thema außen vorzulassen. Doch dann sprach der Kanzler Klartext.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Antrittsbesuch in Ankara: Bundeskanzler Friedrich Merz besucht Recep Tayyip Erdogan.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:29:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie war erst 13:Erfurter Lehrer (63) wegen Missbrauchs an Schülerin verurteilt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/sie-war-erst-13-erfurter-lehrer-63-wegen-missbrauchs-an-schuelerin-verurteilt-6903649846ca82652badc5aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6903649846ca82652badc5ab/a179ce499be41b116f9b10fa196e5f99,548d33f6?w=576" alt="Sie war erst 13:Erfurter Lehrer (63) wegen Missbrauchs an Schülerin verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erfurt (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Eine Schülerin wandte sich vertrauensvoll an ihren Klassenlehrer, suchte eine starke Schulter. Statt Hilfe zu bekommen, wurde sie über Jahre hinweg missbraucht. Dafür muss der Lehrer (63) jetzt für fünf Jahre und drei Monate ins Gefängnis.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen 2016 und 2020 soll sich Jörg S. in mehr als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/thueringen/erfurt-ehemaliger-lehrer-gesteht-missbrauch-von-schuelerin-68f8b2cd59e2e09750708132"><!-- --><!--[--><!--[-->84 Fällen an dem Mädchen vergangen haben<!--]--><!--]--></a><!--[--> – in der Schule, auf Klassenfahrten, in seinem Wohnhaus. Beim ersten Geschlechtsverkehr war das Opfer gerade mal 13 Jahre alt. Der Vorsitzende Richter Holger Pröbstel fand bei der Urteilsverkündung deutliche Worte: „Das psychisch labile Mädchen suchte eine Schulter zum Anlehnen – er machte daraus einen langjährigen sexuellen Missbrauch.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pröbstel nannte den ehemaligen Sport- und Geschichtslehrer „charakterlich ungeeignet“. Ein Lehrer, der sich so verhalte, habe „von seinem Beruf nichts verstanden“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Richter machte auch der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schule<!--]--><!--]--></a><!--[--> schwere Vorwürfe: „Die Schule gibt ein verdammt falsches Bild ab.“ Die Schülerin hatte sich wegen des Missbrauchs einem Vertrauenslehrer anvertraut – der soll dann selbst übergriffig geworden sein. Laut Anklage tauschte er pornografische Bilder mit dem Mädchen aus. Gegen ihn läuft ein gesondertes Verfahren. Wie der „MDR“ berichtet, ergaben Ermittlungen, dass der 57-Jährige sich auch an weiteren Schülerinnen vergangen haben soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:29:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wende bei der Holland-Wahl:Haben sich die Wilders-Gegner zu früh gefreut?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wende-bei-holland-wahl-haben-sich-die-wilders-gegner-zu-frueh-gefreut-690326aa1118a64696446d72</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690326aa1118a64696446d73/da7981d193e952a290913a6255c303b0,162938c9?w=576" alt="Wende bei der Holland-Wahl:Haben sich die Wilders-Gegner zu früh gefreut?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Den Haag – <!--]--><!--[--><b>Wilde Wilders-Wende bei der Wahl in Holland! Nach den ersten Prognosen am Mittwoch galt Geert Wilders (62) bereits als geschlagen. Er lag nur noch auf dem zweiten Platz, Beobachter sprachen von einer Klatsche für ihn. Doch dann holte der Rechtspopulist und Islamkritiker auf, liegt in aktuellen Hochrechnungen mit an der Spitze. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wilders-Partei und D66 im Kopf-an-Kopf-Rennen bei der niederländischen Parlamentswahl.</p><p><!--[--><!--[-->Nach den ersten, vagen Prognosen lag die Wilders-Partei bei 25 Sitzen im Parlament (12 weniger als bei der Wahl 2023) – drei Sitze hinter der linksliberalen D66 von Rob Jetten (32), der sich bereits als Wahlsieger feiern ließ. Da waren allerdings noch lange nicht alle Stimmen ausgezählt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wilders selbst nannte den enormen Stimmverlust seiner Partei einen „schweren Rückschlag“. Doch in der Nacht wendete sich das Blatt in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/holland/thema-niederlande-alle-infos-80037448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Niederlanden<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:29:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie markiert einen Bayern-Star:Emotionaler Post von Jota-Witwe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-jota-witwe-teilt-emotionalen-post-sie-markiert-einen-kompany-star-690329a01118a64696446db5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690329a01118a64696446db5/a7b88eec97cf14ade37462d208f1136c,cc024ac6?w=656" alt="Sie markiert einen Bayern-Star:Emotionaler Post von Jota-Witwe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das geht unter die Haut!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rute Cardoso (28), die Witwe des im Juli bei einem Autounfall verstorbenen Liverpool-Profis Diogo Jota  (†28), sorgt mit einem emotionalen Post auf Instagram für Gänsehaut. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Max Eberl fordert einen früheren VAR-Einsatz im Pokal.</p><p class="teaser__text">Die Bayern-Stars in der Einzelkritik nach dem 4:1-Sieg in Köln im DFB-Pokal.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:29:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Testsieger!:Dieses Tablet schlägt das iPad</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tablet-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69034782940776392a03372c/451328ecba3a004b1f1347b0ac83edb4,bdc5cc2e?w=320" alt="Neuer Testsieger!:Dieses Tablet schlägt das iPad" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:29:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Unterschiede:Darum senken die USA ihre Zinsen – und wir nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/fed-senkt-zinsen-ezb-nicht-darum-reagiert-amerika-schneller-als-eu-69023153fa1876cd16274427</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69023153fa1876cd16274427/9c6b1c9cc088b8556a2d0327358a4307,25940403?w=320" alt="Große Unterschiede:Darum senken die USA ihre Zinsen – und wir nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Während die US-Notenbank Fed die Zinsen senkt, um die schwächelnde Wirtschaft zu stützen, bleibt die Europäische Zentralbank (EZB) vorsichtig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Kontinente, zwei Strategien – und zwei unterschiedliche Wirtschaftslagen. Lesen Sie mit BILDplus, warum die EZB einen anderen Weg geht und welche Auswirkungen das für Sparer und Anleger hat. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:29:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Franzose machte unglaubliche Aufnahme:Erraten Sie, was dieses Foto zeigt?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/unglaubliche-aufnahme-erraten-sie-was-dieses-foto-zeigt-6902360c6745059776a283ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6902360c6745059776a28400/ecd996564f358266f26944865ca9e3e7,53f76a68?w=992" alt="Franzose machte unglaubliche Aufnahme:Erraten Sie, was dieses Foto zeigt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Malediven – <!--]--><!--[--><b>Ein See inmitten einer Wüste? Ein Edelstein oder eine Aufnahme aus dem Weltall? Bei diesem Foto ist auf den ersten Blick schwer zu sagen, worum es sich handelt …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein blaues, ovales Etwas mit einer schwarzen Mitte schlängelt sich in ein Feld voller braun-beiger Mosaike. Doch: Dieses <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fotografie/news-fotos-videos-17010020.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Foto<!--]--><!--]--></a><!--[--> hätte auch tödlich enden können. Denn es zeigt …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>… das Auge eines Hais aus nächster Nähe!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der französische Fotograf und Tauchlehrer Hadrien Plongée hat die unglaubliche Aufnahme Ende August in den stillen Gewässern des Vaavu-Atolls auf den Malediven gemacht. Er ging laut der Fotoagentur „HGM“ dafür mit seiner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kameras/kameras-vergleich-modelle-und-zubehoer-02-42441248.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kamera<!--]--><!--]--></a><!--[--> und einem Makroobjektiv ganz nah an einen Ammenhai heran und fotografierte nur das Auge, eingerahmt von einem Schuppenmuster.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:29:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ist das der Grund für die Krise?:Reif äußert Verdacht zu Sandro Wagner</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ist-das-der-grund-fuer-die-krise-reif-aeussert-verdacht-zu-sandro-wagner-69031659622e4a44f35c56a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69031659622e4a44f35c56aa/ab8540a736170d191d41b1b271c25038,3604074f?w=576" alt="Ist das der Grund für die Krise?:Reif äußert Verdacht zu Sandro Wagner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Spannende Aussagen über Sandro Wagner.. Das diskutiert man auch mit dem TV-Experte bei „Reif ist live“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:29:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glühwein für 1 Euro!:Aldi eröffnet Weihnachtsmärkte in vier Städten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/aldi-eroeffnet-weihnachtsmaerkte-in-vier-staedten-gluehwein-fuer-1-euro-69033e06318b8b65a589481e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69033e06318b8b65a589481f/bbd7ae9097cca41e72da49cf71a153c5,f57bf5c4?w=576" alt="Glühwein für 1 Euro!:Aldi eröffnet Weihnachtsmärkte in vier Städten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Billiger geht's nicht! Während wir auf den normalen Weihnachtsmärkten in ganz Deutschland dieses Jahr richtig tief in die Tasche greifen müssen, bleiben die Preise beim Weihnachtsmarkt von Aldi Süd im Keller.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Glühwein für 1 Euro, Bratwurst im Brötchen für 2 Euro: Wo gibt's sowas heutzutage noch? Der Discounter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/aldi/der-milliarden-discounter-02-42676220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aldi<!--]--><!--]--></a><!--[--> Süd mit Firmensitz in Mülheim an der Ruhr (NRW) hat jetzt die Termine und Standorte für seine diesjährigen Weihnachtsmärkte bekanntgegeben. Sie finden auf den Parkplätzen der folgenden Filialen zwischen 15 und 21 Uhr statt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->2023 fand der Aldi-Weihnachtsmarkt unter anderem in Köln-Ehrenfeld statt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besucher können sich auf altbewährte Klassiker und ein paar Neuheiten freuen. Während erste Schausteller gegenüber BILD bereits ihre Glühweinpreise für die kommende Saison bekanntgegeben haben – 5 Euro pro Tasse ohne Schuss in Köln und Düsseldorf – bleibt's auf dem Aldi-Weihnachtsmarkt schön billig. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:29:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusive Blicke in seine verrückte Biografie:Axel Prahl(t) mit den Buletten von „Muddern“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/axel-prahl-mudderns-geheimrezepte-und-matratzen-abenteuer-6901e57218898ee91d6f75aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901e57218898ee91d6f75aa/619394bf82d149fe5a17f9dd8343ac25,800bc3f9?w=656" alt="Exklusive Blicke in seine verrückte Biografie:Axel Prahl(t) mit den Buletten von „Muddern“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschlands beliebtester „Tatort“-Kommissar „backt“ aus – über Mudderns Eierlikörkuchen, ihre berühmten Buletten und Flachwitz-Verbote seiner Frau Silja ...</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ohne Sack, aber mit langem Bart, übernimmt Axel mit gut fünf Jahren die Rolle als Nikolaus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Was man liebt, braucht Zeit“ – und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/axel-prahl/unterhaltung-leute-nachrichten-news-fotos-videos-29669706.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Axel Prahl<!--]--><!--]--></a><!--[--> nutzt sie. Zwischen Bühne, Drehtag und „Tatort“-Geheimniskrämerei nimmt sich Deutschlands Publikumsliebling Zeit für eine liebenswerte Biografie-Collage (erscheint am 5. November, Goldmann, 240 Seiten).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ton: weich und warm, die Pointen: gern flach – „wie meine Witze“, verrät er BILD. Der Blick zurück beginnt zu Hause, bei „Muddern“ Rita (85). Ihre Buletten „sind weit über die Grenzen Schleswig-Holsteins“ bekannt, prahlt der stolze Axel aus Eutin (Ostholstein).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:29:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nutzer beschweren sich:Tinnitus-Alarm bei AirPods Pro 3!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/pfeifgeraeusche-bei-airpods-pro-3-aergern-nutzer-69036361940776392a0339a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69036361940776392a0339a4/44a4ef4dc2f2c19d392d8c876f9970af,9e836630?w=320" alt="Nutzer beschweren sich:Tinnitus-Alarm bei AirPods Pro 3!" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-339"><!--[--><!--[--><b>Die neuen AirPods Pro 3 sollen eigentlich für makellosen Sound und Ruhe sorgen. Doch zahlreiche Käufer berichten von einem nervigen Pfeifton. Dabei ist die Rede von hohen, teils schrillen Tönen. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-339"><!--[--><!--[-->Diese treten laut Nutzerberichten bei <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.reddit.com/r/airpods/comments/1nla4s8/whistling_sound_in_airpods_pro_3/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Reddit<!--]--><!--]--></a><!--[--> häufig beim Einsetzen, Anpassen oder Berühren der Ohrhörer auf. Manche hören das Pfeifen nur auf einer Seite, andere auf beiden – unabhängig davon, ob der Transparenzmodus oder die aktive Geräuschunterdrückung aktiviert ist.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-339-678"><!--[--><!--[-->Bislang gibt es keine eindeutige Erklärung für das Phänomen. Nutzer vermuten, dass die überarbeitete Noise-Cancelling-Technologie oder ein unvollständiger Druckausgleich im Ohr zu akustischen Rückkopplungen führt. Auch Resonanzen durch besonders dichten Sitz der Ohrstöpsel gelten als mögliche Ursache. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/multimedia/apple/apple-alle-infos-78214506.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Apple<!--]--><!--]--></a><!--[--> selbst hat bisher keine Stellung zu den Berichten genommen.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-678-1017"><!--[--><!--[-->Viele Betroffene hoffen auf ein Firmware-Update, das das Pfeifen beseitigt. Wann ein solches erscheinen könnte, ist unklar. In der Zwischenzeit berichten einige Nutzer von kleinen Erfolgen durch das Wechseln der Ohrpassstücke, das Neupositionieren der AirPods oder ein Zurücksetzen der Geräte. Sollte das Problem fortbestehen, bleibt als letzter Schritt meist nur der Austausch über die Garantie oder eine Rückgabe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:29:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>