<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Der Zar selbst“ – Teil 1:Putin und das Pin-up</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-und-die-pin-up-studentin-neues-buch-enthuellt-pikante-affaere-68b6d8f3d3fc9e004ec0cc78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b6d8f3d3fc9e004ec0cc79/627856dabcb83656499d2b1378421f34,f081c036?w=992" alt="„Der Zar selbst“ – Teil 1:Putin und das Pin-up" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwei mutige russische Journalisten haben ein entlarvendes Buch geschrieben: „Der Zar selbst – Wie Wladimir Putin uns alle täuschte“. BILD hat es für Sie gelesen und veröffentlicht die spannendsten Einblicke in einer neuen Serie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im ersten Teil geht es um ein Foto. Es zeigt eine junge Frau im roten Kleid, eine Katze und ein Porträt von Wladimir Putin. Doch hinter dieser Aufnahme steckt mehr als nur eine seltsame Männerfantasie. Auf dem Foto ist die Studentin Alisa Kharchewa zu sehen, die als Pin-up-Girl für Putins Geburtstagskalender posierte und später in seine Residenz eingeladen wurde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 19:18:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laute Geräusche!:Massive Ton-Probleme bei Eberl-Interview</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-massive-ton-probleme-bei-dazn-interview-mit-max-eberl-68cb00d3e257831613de0c92</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cb00d3e257831613de0c93/0c1d0c444ef5be2fbb0f88133be4afa1,8dcb17f4?w=576" alt="Laute Geräusche!:Massive Ton-Probleme bei Eberl-Interview" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was war da denn los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Champions-League-Spiel gegen Chelsea steht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sportvorstand Max Eberl bei Streamingdienst DAZN Rede und Antwort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Allerdings ist Eberl kaum zu verstehen. DAZN hat massive Ton-Probleme!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer wieder gibt es sehr laute Hintergrundgeräusche. Gibt es keine störenden Geräusche, wird die Stadionmusik voll aufgedreht. Eberl ist zwar zu sehen, aber leider nicht zu verstehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 19:18:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum der Stürmer nur zu Bayern wollte und länger bleiben könnte:Geheim-Absprache bei Jackson-Deal</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen-geheim-absprache-bei-jackson-deal-68c85c63677ecd713710359a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c85c63677ecd713710359b/5029e6dd7f94fddb21b177caf6559650,ffdeebca?w=576" alt="Warum der Stürmer nur zu Bayern wollte und länger bleiben könnte:Geheim-Absprache bei Jackson-Deal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nicolas Jackson debütierte mit einem beeindruckenden 5:0-Sieg für den FC Bayern in der Bundesliga. Doch sein Wechsel hing bis zuletzt in der Schwebe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Deadline Day konnte sich der FC Bayern doch noch die Dienste des Senegalesen sichern – inklusive Kaufoption. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie der Stürmer auch ohne die Kaufoption länger in München bleiben kann, erfahren Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 19:18:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nichts verpassen:Hier den Stream von BILDplay gucken</title>
    <link>https://www.bild.de/service/news/live-das-beste-von-bildplay-68adc6afd6fbb97dca47abdd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68adc6afd6fbb97dca47abde/819d91d36316f83a59aa2d964fe1bdea,7f5b0a77?w=992" alt="Nichts verpassen:Hier den Stream von BILDplay gucken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ab sofort gibt es BILD rund um die Uhr in einem Stream.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 19:18:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Legendäre Eismarke:Ben & Jerry’s trennen sich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/verbrauchertipps/legendaere-eismarke-ben-jerrys-trennen-sich-68cae3ee416a177d432ae230</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cae3ee416a177d432ae230/4a59d60e7f15561be1163938b99f7287,959d6578?w=576" alt="Legendäre Eismarke:Ben & Jerry’s trennen sich" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-470"><!--[--><!--[--><b>Einer der beiden Gründer der Eismarke „Ben &amp; Jerry’s“ verlässt das Unternehmen. Künftig wird die Marke damit nur noch von „Ben“ vertreten. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-470"><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Firma<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe seit der Übernahme durch den britischen Konsumgüterriesen Unilever die Unabhängigkeit verloren, seine Werte zu vertreten, erklärte Mitbegründer Jerry Greenfield. „Ben &amp; Jerry‘s“ ist bekannt dafür, sich gesellschaftspolitisch zu positionieren. Beim Verkauf ihrer Eismarke im Jahr 2000 hatten die beiden Gründer sich explizit das Recht gesichert, mit dem Engagement fortfahren zu können.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-470-994"><!--[--><!--[-->Doch nun erklärte Jerry Greenfield, er könne nach 47 Jahren nicht länger „guten Gewissens“ für das Unternehmen arbeiten. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Börsen-Profi Schmitt sieht Comeback-Chancen für Adidas, Porsche und fünf weitere Aktien.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 19:18:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>MP schaltet sich in Mobbing-Affäre um Julia Ruhs ein:Günther richtet Frontal-Attacke gegen seinen NDR</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mobbing-affaere-um-julia-ruhs-mp-daniel-guenther-mit-attacke-gegen-ndr-68caf3a43d0c170c5d308831</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68caf3a43d0c170c5d308832/de8a325ee27530bdde8b6a7dec1ee71b,b66d87d6?w=992" alt="MP schaltet sich in Mobbing-Affäre um Julia Ruhs ein:Günther richtet Frontal-Attacke gegen seinen NDR" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>In der Mobbing-Affäre um die Journalistin und „Klar“-Moderatorin Julia Ruhs (31) setzt Schleswig-Holsteins Ministerpräsident Daniel Günther (CDU) ein klares Zeichen – gegen den NDR! Statt auf einem Treffen mit Amtskollegen aus dem Norden tauchte er am Abend auf einer Podiumsdiskussion mit Ruhs in Kiel auf. Der Titel: vielsagend. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Debatte erwünscht? Meinungsvielfalt und Medienkultur“, hieß es auf der Einladung der Hermann Ehlers Stiftung. Auf der Veranstaltung richtete Günther in einem Grußwort direkte Kritik an den NDR, sprach von einem „extrem schlechten Signal“. Der NDR solle sich vom Bayerischen Rundfunk „eine Scheibe abschneiden“, erklärte der CDU-Politiker, „denn es ist wichtig, dass  Meinungsvielfalt gerade im öffentlich-rechtlichen Rundfunk auch dargestellt wird“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Überraschungsgast in Kiel: Ministerpräsident Daniel Günther (52, CDU) bei der Lesung von Julia Ruhs in der Hermann Ehlers Stiftung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Günther weiter: „Der ÖRR erweist sich mit solchen Entscheidungen einen Bärendienst. Denn Menschen, die den demokratischen Parteien entgleiten, fühlen sich dadurch bestätigt.“ Meinungsvielfalt müsse im ÖRR einen Platz finden. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 19:18:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Freiheitsflotte“ voller Extremisten:Greta jetzt voll auf Hamas-Kurs!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/freiheitsflotte-voller-extremisten-greta-jetzt-voll-auf-hamas-kurs-68ca789f416a177d432ad85e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca789f416a177d432ad85f/22a9bc0156d34e26479c1c9c2bb3cb9f,1ce7a456?w=576" alt="„Freiheitsflotte“ voller Extremisten:Greta jetzt voll auf Hamas-Kurs!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem –<!--]--><!--[--><b> Sie inszenieren sich als „Freiheitsflottille“ für Gaza – in Wahrheit segeln sie für Israel-Hass und Hamas-Propaganda. Mit an Bord des Diesel-Dampfers, der Anfang des Monats mit Klima-Ikone Greta Thunberg (22) an Bord in Barcelona aufgebrochen ist, sind einem Bericht der „Jerusalem Post“ zufolge auch Hamas-Verbündete.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zeitung beruft sich auf einen Bericht der israelischen Regierung: Demnach steckt hinter der sogenannten „Sumud-Flottille“ ein Netzwerk mit engen Verbindungen zu Hamas und der Muslimbruderschaft. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israels<!--]--><!--]--></a><!--[--> Diaspora-Minister Amichai Chikli (44) machte die Ergebnisse am Dienstag öffentlich. Sein Vorwurf: Die Extremisten nutzten Thunberg lediglich als Aushängeschild, um ihre Ideologie zu verschleiern. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Greta Thunberg segelt auf einem Diesel-Dampfer nach Gaza und ignoriert Klimaschutz.</p><p><!--[--><!--[-->Im Zentrum des Netzwerks steht laut Bericht Saif Abu Keshk, ein Palästinenser mit Wohnsitz in Barcelona. Er sitzt im Leitungskomitee der Flottille. Im Juni 2025 wurde er von den ägyptischen Behörden festgenommen – gemeinsam mit dem algerischen Prediger Yahia Sarri, ein Mitglied der Muslimbruderschaft mit direktem Draht zu Hamas-Führern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 19:18:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An Bahnhof in Sachsen:Mann stranguliert pakistanische Frauenrechtlerin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/sachsen-pakistanische-frauenrechts-aktivistin-27-am-bahnhof-attackiert-68cabd9de257831613de086e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cabd9de257831613de086f/9b0f3859f424e4260846af585afa4725,e91cb021?w=576" alt="An Bahnhof in Sachsen:Mann stranguliert pakistanische Frauenrechtlerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Klingenberg (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Sie setzt sich für Frauenrechte ein, floh vor politischer Verfolgung aus Pakistan – jetzt wurde eine junge Frauenrechts-Aktivistin (27) in Sachsen selbst zum Opfer einer feigen Attacke!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein bislang unbekannter Täter attackierte die Pakistanerin am Dienstagnachmittag gegen 16 Uhr am Bahnhof von Klingenberg-Colmnitz (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Wie Polizei und Staatsanwaltschaft mitteilten, legte der Angreifer der Aktivistin ein Strangulationswerkzeug um den Hals und zog zu! Die Frau rang um Luft, konnte sich im letzten Moment jedoch losreißen und fliehen. Sie blieb unverletzt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Täter griff die Frau am Bahnhof an, legte ihr ein Strangulationswerkzeug um den Hals und zog zu<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler sprechen von einem versuchten Tötungsdelikt. Weil die Frau in Pakistan politisch verfolgt wird und öffentlich für Frauenrechte eintritt, ermittelt jetzt auch der Staatsschutz. Neben dem Verdacht des versuchten Tötungsdelikts wird auch wegen gefährlicher Körperverletzung ermittelt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 19:18:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der BILD Live-Ticker zum Staatsbesuch:Bad Hair Day in WINDsor</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/trump-trifft-charles-alle-news-im-bild-liveticker-68ca6626e257831613ddff41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ca6626e257831613ddff42/bbc88c6d3645b604cfec055b9f2237fc,4903e634?w=992" alt="Der BILD Live-Ticker zum Staatsbesuch:Bad Hair Day in WINDsor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor/London –<!--]--><!--[--><b> Die Welt blickt heute nach Windsor. Dort ereignet sich der historische zweite Staatsbesuch des US-Präsidenten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Donald Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Großbritannien. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das amerikanische Staatsoberhaupt wird von Ehefrau Melania begleitet. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/king-charles/thema-koenig-charles-iii-alle-infos-80196582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->König Charles<!--]--><!--]--></a><!--[--> setzt auf seine Ehefrau Königin Camilla sowie das Thronfolgerpaar Prinz William und Prinzessin Kate. Für Trump wird am heutigen Mittwoch das volle Programm aufgefahren: Militärzeremonie, Staatsbankett &amp; Co. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD berichtet live für Sie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Foto wie ein Gemälde, das noch Generationen an diesen historischen Staatsbesuch erinnern wird. First Lady Melania Trump, US-Präsident Donald Trump, König Charles III., Königin Camilla, Großbritanniens Premierminister Keir Starmer und dessen Ehefrau Victoria (v.l.) haben sich in Windsor Castle zum offiziellen Gruppenbild aufgestellt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 19:18:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>