<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Angriff in der Nacht:Mann (20) stirbt nach Schlägerei mitten in Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/news/angriff-in-der-nacht-mann-20-stirbt-nach-schlaegerei-mitten-in-berlin-68c540ad2c41ed57328f8170</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c540ad2c41ed57328f8171/aca4995e29af0419b01a56e70f59471b,9f39eb50?w=992" alt="Angriff in der Nacht:Mann (20) stirbt nach Schlägerei mitten in Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Blutiges Drama am Humboldt Forum im Zentrum von Berlin: Ein 20-Jähriger ist nach einer Messerattacke bei einer Schlägerei gestorben – die Polizei ermittelt wegen Totschlags.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Rettungsfahrzeuge der Feuerwehr waren am Freitagabend im Einsatz. Gegen 19.35 Uhr sollen drei Personen von einer aus etwa 15 Menschen bestehenden Gruppe angegriffen worden sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein 20-Jähriger erlitt lebensgefährliche Verletzungen durch mehrere Stiche. Er wurde ins Krankenhaus transportiert, während er noch von einem Sanitäter wiederbelebt wurde. Der Mann starb aber in der Nacht im Krankenhaus. Die zwei anderen Männer aus der kleineren Gruppe wurden leicht verletzt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zu der blutigen Attacke kam es am Freitagabend am Humbold Forum<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:21:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Oh, ich liebe dich“:Tränen am Sarg</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kirk-witwe-teilt-intimen-moment-mit-totem-mann-oh-ich-liebe-dich-68c51f26f313976149c6e14a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c51f26f313976149c6e14b/6f419d8ea46a0aab06c6c946e77597b8,bfaf0cda?w=992" alt="„Oh, ich liebe dich“:Tränen am Sarg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie sinkt weinend neben dem Sarg ihres Mannes zusammen. Erika Kirk nimmt in bewegenden Bildern Abschied von Charlie Kirk (†31) – dem Trump-Unterstützer und Podcaster, der am Mittwoch durch die Kugel eines Attentäters starb. Die Witwe zeigt sich ganz nah, voller Trauer. Und sie lässt ihrem Schmerz trotz der Kamera freien Lauf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Videoclip ist zu sehen, wie sie die Hand ihres toten Mannes streichelt, über den Kragen seines dunklen Anzugs streicht. Sein Gesicht wird nicht gezeigt. „Oh, ich liebe dich. Ich liebe dich. Ich liebe dich“, flüstert die zweifache Mutter, als sie ihre Wange an seine Hand legt. Und: „Gott schütze dich.“ Dann ersticken Tränen ihre Stimme. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein sehr intimer Moment, den die Witwe des Podcasters mit 3,3 Millionen Followern und der ganzen Welt teilt. DENN: Für sie wird es die letzte Berührung ihres Mannes sein, bevor dessen Sarg überführt wird. Auf<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/mrserikakirk/p/DOhq3UBEd6l/?hl=de&amp;img_index=3" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--> Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[--> sorgen die Bilder für große Anteilnahme. „Sie haben eine so große Familie, dass Sie es nicht einmal wissen“, schreibt eine Nutzerin. „Wir alle beten für Sie und schließen unsere Arme um Ihre Familie.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit der Hand streicht Erika Kirk über den Kragen des Anzugs <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:21:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Muschel-Bett, Monster-Matratze und Marmor-Bäder:Aus diesem Bett blickte Benko auf Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/exklusiv-aus-diesem-bett-blickte-benko-auf-berlin-68c2fc3f7ecf6b1bfe3e20dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c2fc3f7ecf6b1bfe3e20dd/09e81adf247d0129941c80a5a1c91520,8d1f58a8?w=656" alt="Muschel-Bett, Monster-Matratze und Marmor-Bäder:Aus diesem Bett blickte Benko auf Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Penthouse von René Benko im „Upper West“ Berlin ist ein Symbol für Luxus und Extravaganz. Mit 1000 Quadratmetern und Ausbaukosten von mindestens 15 Millionen Euro hat der Protz-Palast alles, was das Herz begehrt: Marmortresen, massive Marmorbadewannen, handgefertigte Möbel aus edlen Materialien und einen Blick über den Ku’damm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch hinter all dem Glanz steckt die finanzielle Misere: René Benko schuldet den Architekten fast eine Million Euro. Erfahren Sie alles über die Pracht und die Probleme des Penthouse-Eigentümers – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:21:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bestseller im Test:Warum uns dieses Auto-Tuch begeistert!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/auto-trockentuecher-test/#h-keine-kratzergefahr-nuke-guys-gamma-dryer-xxl</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a73c745d3e123a945a6ae2/4a1af8529ec61515a01987a935f03372,da432706?w=320" alt="Bestseller im Test:Warum uns dieses Auto-Tuch begeistert!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:21:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baukran neben Wohnhaus:4 Meter an der Katastrophe vorbei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-baukran-kippt-um-und-verfehlt-wohnhaus-um-4-meter-68c508d37ecf6b1bfe3e380f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c508d37ecf6b1bfe3e380f/e413741a8757ab825ba1a51a5ff12db1,b53238e3?w=320" alt="Baukran neben Wohnhaus:4 Meter an der Katastrophe vorbei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Beinahe-Katastrophe am Freitagnachmittag in München: Ein hoher Baukran kippte plötzlich um und verfehlte ein Wohnhaus um Haaresbreite! Vier Meter weiter und es wäre zur Tragödie gekommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der tonnenschwere Koloss stürzte mitten auf die Straße, streifte beim Fallen das Dach und die Garage eines Grundstücks und beschädigte eine Oberleitung. Feuerwehr und Polizei rückten mit einem Großaufgebot an und sicherten die Unglücksstelle im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Münchner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Stadtteil Trudering.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In München stürzte ein Baukran um, riss Stromleitungen herunter, beschädigte ein Dach und eine Garage<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie hoch der Schaden ist, steht noch nicht fest. Auch die Ursache des Unglücks ist bislang unklar. Ein Polizeisprecher am Samstagmorgen zu BILD: „Es war Glück im Unglück. Es ist ein Wunder, dass hier nichts Schlimmeres passiert ist und niemand verletzt wurde.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:21:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Informationen und Aufstellungen zum 3. Spieltag:Brandt fällt aus, Bayern-Star nach OP zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-brandt-faellt-aus-bayern-star-nach-op-zurueck-alle-infos-zum-3-spieltag-68c42ef2f80ab3052773193b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c42ef2f80ab3052773193c/822e1089507152740345c6803db122fa,209feb86?w=992" alt="Alle Informationen und Aufstellungen zum 3. Spieltag:Brandt fällt aus, Bayern-Star nach OP zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach der Länderspielpause geht's mit der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[--> wieder los!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Informationen, Aufstellungen, Reporter-Einschätzungen und BILD-Tipps zum 3. Spieltag gibt's hier.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Rückstand:</b><!--]--><!--[--> Die Langzeitverletzten Belocian und Terrier haben das Team-Training wieder aufgenommen. Das Spiel kommt für sie und auch für Hofmann nach Faserriss noch zu früh.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aufstellung:</b><!--]--><!--[--> Flekken – Quansah, Badé, Tapsoba – Vazquez, Andrich, Palacios, Grimaldo – Tillman, Ben Seghir – Schick<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:21:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>INSA-Sonntagstrend:Neuer Tiefpunkt für Schwarz-Rot!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/insa-sonntagstrend-neuer-tiefpunkt-fuer-schwarz-rot-68c46727f313976149c6dc04</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c46727f313976149c6dc05/67f24f61afd565cf1e290aa5ccc25b08,3ae83442?w=576" alt="INSA-Sonntagstrend:Neuer Tiefpunkt für Schwarz-Rot!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Union und SPD rutschen im neuen INSA-Sonntagstrend für BILD weiter ab und erreichen einen neuen, gemeinsamen Tiefstwert seit der Bundestagswahl im Februar!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was bedeutet das für die zukünftige Regierungsbildung und welche Optionen bleiben Union und SPD? Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:21:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr warnt vor Brandgasen:Hunderte Schrott-Autos stehen in Flammen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/feuerwehr-warnt-vor-brandgasen-hunderte-schrott-autos-stehen-in-flammen-68c513fbc00aec548c265ef8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c513fbc00aec548c265ef9/e81c247e21d2f65d811fd1855f4d8d72,60777720?w=576" alt="Feuerwehr warnt vor Brandgasen:Hunderte Schrott-Autos stehen in Flammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ludwigshafen (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Die Rauchsäule ist kilometerweit zu sehen, die Flammen schlagen hoch in den Himmel: In Ludwigshafen-Rheingönnheim brennt ein Schrottplatz. Brandgase haben sich gebildet. Ein Ende der Löscharbeiten ist derzeit nicht in Sicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war Samstag kurz nach 4 Uhr morgens, als plötzlich Hunderte gepresste alte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/startseite/auto/auto-home-15478182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autos<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Flammen standen. Alle verfügbaren Feuerwehren aus der Umgebung wurden zum Einsatz in das Gewerbegebiet gerufen, Anwohner über die Warn-Apps NINA und KATWARN aufgefordert: Fenster und Türen geschlossen halten! <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit Samstagmorgen sind die Feuerwehren in Ludwigshafen im Löscheinsatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Warnung erstreckt sich auf eine 200 Quadratkilometer große Fläche bis nach Mannheim (Baden-Württemberg).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:21:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht eingeladen, aber auf Fotos zu sehen:Hochzeitspaar löst Rätsel um mysteriösen Gast</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/unbekannter-auf-eigener-hochzeit-brautpaar-loest-jahrelanges-raetsel-68c3e7fc7ecf6b1bfe3e29c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3e7fc7ecf6b1bfe3e29c8/075131c69c59589d6c80719ba856b354,ec28305b?w=656" alt="Nicht eingeladen, aber auf Fotos zu sehen:Hochzeitspaar löst Rätsel um mysteriösen Gast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Michelle und John Wylie erlebten eine seltsame Überraschung, als sie ihre Hochzeitsfotos ansahen: Ein unbekannter Mann im schwarzen Anzug tauchte gleich auf mehreren Bildern auf. Wer war dieser mysteriöse Gast, den niemand kannte?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die beiden nach Jahren das Geheimnis lüften konnten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sehr gute Chancen auf Gold!“:Final-Kampfansage von DBB-Kapitän Schröder</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/sehr-gute-chancen-auf-gold-final-kampfansage-von-dbb-kapitaen-schroeder-68c5257d2c41ed57328f7ff0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c5257d2c41ed57328f7ff0/d1888c1c53bf313ee3546071efb5a528,30bfe301?w=320" alt="„Sehr gute Chancen auf Gold!“:Final-Kampfansage von DBB-Kapitän Schröder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dennis Schröder spricht über das Turnier des DBB und das anstehende EM-Finale.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:21:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamann in BILD:Darum ist Newcastle für Woltemade besser als Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-hamann-darum-ist-newcastle-fuer-woltemade-besser-als-bayern-68c3c719f313976149c6ccb3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3c719f313976149c6ccb3/2014222afb0c9b7919224e2c8695f4b8,20046bc4?w=320" alt="Hamann in BILD:Darum ist Newcastle für Woltemade besser als Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nick Woltemade (23) steht vor seinem Debüt in der Premier League! Mit seinem neuen Klub Newcastle United empfängt der Stürmer morgen um 16 Uhr die Wolverhampton Wanderers (Tabellenletzter). Gut möglich, dass der 1,98-Meter-Riese trotz seiner bislang kurzen Eingewöhnungszeit auf der Insel direkt in der Startelf steht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einer, der die Premiere des DFB-Stars interessiert verfolgen wird, ist Didi Hamann (52). Der Vize-Weltmeister von 2002 stand in der Saison 1998/99 selbst für Newcastle auf dem Platz, brachte es insgesamt auf 31 Einsätze für die „Magpies“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gegenüber BILD sagt Hamann: „Woltemade spielt die Heimspiele in einem der besten Stadien Englands. Die Stimmung ist außerordentlich. Man sieht und hört, was der Fußball den Leuten in Newcastle bedeutet. Wenn er am Samstag das erste Mal den St. James‘ Park betritt, wird das einen Eindruck bei ihm hinterlassen. Es ist unheimlich laut — eine fantastische Arena mitten in der Stadt.“</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sky-Experte Didi Hamann (52) bezeichnet den Wechsel von Nick Woltemade zu Newcastle United als richtigen Schritt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:21:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier reinhören!:Merz hat jetzt eine eigene Hymne</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hier-reinhoeren-merz-hat-jetzt-eine-eigene-hymne-68c3f18b7ecf6b1bfe3e2ae1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3f18b7ecf6b1bfe3e2ae2/56236fb989251bfb3a64cbc2c8bdb95f,125dea71?w=992" alt="Hier reinhören!:Merz hat jetzt eine eigene Hymne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Hatte so etwas vor ihm schon ein anderer deutscher Regierungschef? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr: Wenn CDU-Chef und Bundeskanzler Friedrich Merz (69) bei Partei-Veranstaltungen den Saal entert, soll nach dem Willen der Strategen im Adenauer-Haus immer eine spezielle Hymne aus den Boxen dröhnen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Hymne heißt: „Wieder nach vorne“ und wurde nach Parteiangaben eigens für diesen Zweck komponiert. Das sogenannte „Einlauflied“ (ein DumDum-Playback ohne Gesang) wurde nach Angaben eines Sprechers in der CDU-Zentrale zusammen mit der Hamburger Werbeagentur Guru erstellt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Friedrich Merz kritisiert den Trend zur Überakademisierung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 10:21:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>