<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorwurf mehrerer Vergewaltigungen:Anklage gegen Mette-Marits Skandal-Sohn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/norwegen-anklage-gegen-sohn-von-kronprinzessin-mette-marit-68a3164e6c3c814930b73036</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a3164e6c3c814930b73037/2f660cb12e78ab093c48d764859b2ff6,6a9fa163?w=992" alt="Vorwurf mehrerer Vergewaltigungen:Anklage gegen Mette-Marits Skandal-Sohn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo – <!--]--><!--[--><b>Fast zwei Monate nach der Bekanntgabe möglicher Anklagepunkte steht nun fest: Marius Borg Høiby, Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (51), droht eine Gefängnisstrafe. Er muss sich in 32 Fällen vor Gericht verantworten – neun mehr, als vorab bekannt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittlungen der Polizei lagen seit Ende Juni bei der Staatsanwaltschaft. Am Montagnachmittag entschied ein Gericht, dass es einen Prozess geben wird.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stehen hinter ihm: Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (51) und Marius‘ Stiefvater Kronprinz Haakon (52). Öffentlich äußerte sich der Thronfolger 2024 wie folgt: „Wir haben als Familie und als Eltern lange darum gekämpft, dass er mehr Hilfe bekommt. (...) Doch das muss natürlich im Rahmen des juristischen Systems geschehen.“ <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/oslo-23-anklagepunkte-gegen-mette-marits-sohn-marius-685f8c476e75fc7f3a457e34"><!-- --><!--[--><!--[-->Liste der möglichen Anklagen<!--]--><!--]--></a><!--[--> war lang und schwerwiegend: 32 Fälle insgesamt – darunter vier Vergewaltigungen und 28 weitere Straftaten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:41:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Plötzlich will Trump wissen, ob Selenskyj heute Anzug trägt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bild-exklusiv-ploetzlich-will-trump-wissen-ob-selenskyj-heute-anzug-traegt-68a3180b74275a235fc40aab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a3180b74275a235fc40aac/b73150bcccb132ed08771c41075115e5,6f742aae?w=992" alt="BILD exklusiv:Plötzlich will Trump wissen, ob Selenskyj heute Anzug trägt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Aufregung vor dem Ukraine-Gipfel in Washington! Nachdem es beim letzten Besuch des ukrainischen Präsidenten im Weißen Haus (28. Februar) einen Eklat gab, lautet die große Frage: Läuft es dieses Mal besser – oder geht US-Präsident Donald Trump wieder auf Wolodymyr Selenskyj los?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Treffen im Februar hatte sich Trump u.a. daran gestört, dass Selenskyj keine Krawatte trug.   Der ukrainische Präsident war ganz in Schwarz erschienen – so wie immer seit Kriegsbeginn vor mehr als drei Jahren. Trotzdem wurde Selenskyj von Trump vor laufenden TV-Kameras abgekanzelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die US-Seite ist nun vor Gipfelbeginn offenbar sehr nervös. BILD erfuhr: Die US-Unterhändler haben Selenskyjs Team vor dem Besuch darauf angesprochen, ob er dieses Mal mit Anzug und Schlips im Weißen Haus erscheine. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Selenskyjs Stab ließ das offen. Tatsächlich hatte der ukrainische Präsident immer wieder angekündigt, dass er Anzug und Schlips erst dann wieder tragen werde, wenn der Krieg beendet ist. Nach BILD-Informationen wird Selenskyj daher auch heute ohne Krawatte im Weißen Haus erscheinen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:41:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Ukraine:Russischer Panzer fährt unter US-Flagge</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/in-der-ukraine-russischer-panzer-faehrt-unter-us-flagge-68a2f138bdc63e69381b98f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2f138bdc63e69381b98fa/0adcd831359a80675f1c730b92ecb17f,f387f697?w=576" alt="In der Ukraine:Russischer Panzer fährt unter US-Flagge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Irre Provokation vor dem heutigen Ukraine-Gipfel in Washington! Russische Soldaten rasen in einem Panzer mit einer USA-Flagge auf dem Dach in Richtung Front.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das zeigt ein Drohnen-Video, das unter anderem vom russischen Staatssender RT veröffentlicht wurde. Zu sehen ist ein Mannschaftstransporter vom Typ M113, der von den Vereinigten Staaten an die Ukraine geliefert und später von der russischen Armee erobert wurde. Neben den Stars and Stripes ist auch die russische Flagge gehisst. Der Transporter soll sich auf dem Video im Sturm auf die ukrainische Linie in der Region Saporischschja befinden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei dem von Russland genutzten Fahrzeug handelt es sich zynischerweise um einen erbeuteten gepanzerten Transporter aus US-Produktion<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Flaggen-Provokation passt zur neuen Propaganda-Linie der Russen: Sie wähnen US-Präsident Donald Trump (79) nach dem Alaska-Gipfel am Freitag (Ortszeit) auf ihrer Seite. Trump habe die russische Position „übernommen“, triumphierte etwa die russische Zeitung „MK“. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:41:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Selenskyj und Europa-Chefs treffen Trump:So läuft der Gipfel im Weißen Haus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/selenskyj-und-europa-chefs-treffen-trump-so-laeuft-der-gipfel-im-weissen-haus-68a317e0f3b3300719845477</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a317e0f3b3300719845478/a18298e0e118bf95799caee7df66ca31,e9286f62?w=576" alt="Selenskyj und Europa-Chefs treffen Trump:So läuft der Gipfel im Weißen Haus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Wird dieser Gipfel zum Polit-Gau für Europa – oder gibt es endlich einen gemeinsamen Plan der westlichen Welt, um Kreml-Despot Wladimir Putin (72) in die Schranken zu weisen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erklärt, wie das wichtige Treffen der europäischen Polit-Spitze um Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (CDU) bei US-Präsident Donald Trump ablaufen wird!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die größte Angst: ein neuerlicher Eklat wie beim letzten Besuch von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wolodymyr Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Februar. Damals zofften sich Trump und US-Vize JD Vance (41) mit dem Ukrainer auf offener Weltbühne. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Monster-Ärger: Im Februar zofften sich Wolodymyr Selenskyj (47, l.) und Donald Trump (79) öffentlich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:41:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ständiges Streben nach Aufmerksamkeit“:Selena Gomez bricht mit Freundin Nicola Peltz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/selena-gomez-bricht-mit-nicola-peltz-staendiges-streben-nach-aufmerksamkeit-68a2ca43f3b3300719844ef3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2ca43f3b3300719844ef3/cfc45aed044c2b80341faea4282389a0,e64e28a?w=656" alt="„Ständiges Streben nach Aufmerksamkeit“:Selena Gomez bricht mit Freundin Nicola Peltz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Die Freundschaft war eng, fast wie eine Familie. Doch jetzt ist alles aus! Laut der britischen Zeitung „The Sun“ soll Sängerin Selena Gomez seit Monaten keinen Kontakt mehr zu Nicola Peltz und Brooklyn Beckham haben – dem Paar, mit dem sie einst unzertrennlich schien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch 2023 scherzte Gomez, sie sei quasi in einer „Dreierbeziehung“ mit Nicola Peltz und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-kontakt-zu-mama-victoria-und-papa-david-abgebrochen-68491fc5bc77b34b10294a69"><!-- --><!--[--><!--[-->Brooklyn Beckham<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Damals wirkte die Clique unzertrennlich. Doch inzwischen herrscht Eiszeit: Bei der feierlichen Erneuerung des Eheversprechens Anfang August fehlte Gomez bereits.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Selena (l.) posierte häufig mit dem Drama-Duo. Damit ist jetzt wohl Schluss<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thesun.co.uk/tvandshowbiz/36288414/secret-feud-selena-gomez-nicola-peltz-vow-renewal/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„The Sun“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet, soll die Sängerin tief enttäuscht sein – vor allem vom Auftreten des Paares, das sie als „divenhaft“ empfindet. Ein Insider ist sich sicher: „Das Dreiergespann existiert nicht mehr!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:41:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er fuhr 100 km, bis Anruf kam:Vater vergisst Töchter (8, 10) an der Raststätte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mann-vergisst-toechter-im-italien-urlaub-an-raststaette-anruf-nach-100-km-68a2cf3c74275a235fc40468</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2cf3c74275a235fc40468/b7ca299f4f6752ba79ef391a16453156,6b0ce384?w=320" alt="Er fuhr 100 km, bis Anruf kam:Vater vergisst Töchter (8, 10) an der Raststätte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trient (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Er dachte, seine Kinder schlafen auf der Rückbank, dabei irrten sie an einer italienischen Raststätte umher. Ein Vater hat am Dienstag seine beiden Töchter (8, 10) bei Trient vergessen und fuhr fast hundert Kilometer, ohne es zu bemerken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das „Ferragosto“-Wochenende verbrachte ein geschiedener Vater aus Frankreich mit seinen Kindern in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italien<!--]--><!--]--></a><!--[-->. An dem Feiertag (15. August) feiern die Italiener den Wendepunkt des Sommers, versammeln sich traditionell mit ihrer Familie am Strand. Doch für den Franzosen kam der eigentliche Wendepunkt erst auf seiner Heimreise: An der Raststätte „Paganella Est“ bei Trient nahm sein Urlaubsglück ein plötzliches Ende.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die orientierungslosen Mädchen wurden auf der Suche nach ihrem Vater von Mitarbeitern an der Raststätte bei Trient bemerkt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vater wollte nur schnell einen Kaffee trinken. Währenddessen stiegen seine Töchter unbemerkt aus dem Auto. Ohne einen Blick in den Rückspiegel fuhr er nach dem Getränkeholen los, rund 100 Kilometer bis zum Brenner. Erst als sein Handy klingelte, wurde ihm wahrscheinlich heiß und kalt zugleich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:41:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>32-Zöller im Test:Das ist der beste Monitor für zu Hause!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/32-zoll-monitore-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a304b8f3b3300719845319/3ef5a7f763c0f591c71f7718368a076e,ec6abc1?w=320" alt="32-Zöller im Test:Das ist der beste Monitor für zu Hause!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:41:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kane schlägt Alarm!:Wo Bayerns Kader wirklich zu dünn ist</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-wo-der-kader-zu-duenn-ist-bild-macht-den-check-68a3154f74275a235fc40a76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a3154f74275a235fc40a77/fca613602b7e41d428272d09acd1719d,be8bbda1?w=992" alt="Kane schlägt Alarm!:Wo Bayerns Kader wirklich zu dünn ist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Supercup-Sieg gegen Stuttgart schlägt Bayern-Stürmer Harry Kane Alarm: Der Kader sei zu klein und dünn besetzt für die kommende Saison. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ist der Kader wirklich zu schwach für Meisterschaft, Pokal und Champions League? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD analysiert jede Position und zeigt, wo die Schwachstellen liegen und welche Transfers noch dringend nötig sind. Lesen Sie den gesamten Artikel mit BILDplus!

</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:41:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pionierin der RNA-Forschung:Wir werden Alzheimer vor dem Ausbruch stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/alzheimer-rna-medikamente-sollen-krankheiten-verhindern-689b407cb7e38d4fabb20c77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b407cb7e38d4fabb20c78/812869c29db988e57748843588151a22,69cab103?w=576" alt="Pionierin der RNA-Forschung:Wir werden Alzheimer vor dem Ausbruch stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die meisten Medikamente haben eines gemeinsam: Sie versuchen, etwas abzumildern, was schon viel eher schiefgelaufen ist. Was aber, wenn wir früher eingreifen könnten? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daran arbeitet Prof. Dr. Anastasia Khvorova seit über 20 Jahren in ihrer RNA-Forschung. Die Vision: mithilfe von siRNA Erkrankungen auszuschalten, bevor sie überhaupt richtig ausbrechen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie weit die Forschung ist, wie sie funktioniert und warum sie die Medizin revolutioniert.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:41:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Posts mussten gelöscht werden!:Fußball-Talent wegen Akne angefeindet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-talent-wegen-akne-angefeindet-posts-mussten-geloescht-werden-68a2c8a174275a235fc403f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2c8a174275a235fc403fa/14fa106c71e4ed77ddf3400e6bc840ed,6f3f5136?w=576" alt="Posts mussten gelöscht werden!:Fußball-Talent wegen Akne angefeindet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie viel Spott kann ein junger Mensch ertragen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor wenigen Tagen hatte der schottische Zweitligist Kilmarnock FC verkündet, dass die 16-jährige Skye Stout einen Profivertrag bekommen hatte. Dazu postete der Verein ein Video und ein Foto in den sozialen Netzwerken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was dann folgte, war schrecklich - und für das Fußballtalent eine üble Erfahrung. Während einige Fans der jungen Spielerin noch zum größten Moment in ihrer Karriere gratulierten, kassierte sie von zahlreichen Usern einen fiesen Shitstorm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Stout wurde wegen ihrer Akne im Gesicht – einer entzündlichen Hauterkrankung – von den meist männlichen Social-Media-Nutzern auf das Übelste verspottet und beleidigt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:41:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das kann teuer werden:Scheidung! So viele Rentenpunkte sind Sie jetzt los</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/versorgungsausgleich-bei-scheidung-das-passiert-mit-ihrem-rentenpunkten-68907546fbfaa259c9f0393c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68907546fbfaa259c9f0393c/8f7fc5cc41deb2aeb18d9bc07fd69039,fa254d4a?w=656" alt="Das kann teuer werden:Scheidung! So viele Rentenpunkte sind Sie jetzt los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie wird die Rente bei einer Scheidung aufgeteilt? Was passiert mit den Rentenpunkten bei Tod oder Wiederheirat des Ex-Partners? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dr. Frank K. Peter klärt auf. Erfahren Sie, wie Ansprüche berücksichtigt werden und welche Ausnahme bei der Rückholung von Rentenpunkten besteht. Alle Details und Expertenanalysen – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:41:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst Traumtor, dann Abseits:Diese Müller-Szene lässt ALLE ausrasten</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-dieses-traumtor-laesst-alle-ausrasten-aber-68a2bec6f3b3300719844e32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2bec6f3b3300719844e33/b49b8253d387d2159f449948a2fdc320,da35d46?w=320" alt="Erst Traumtor, dann Abseits:Diese Müller-Szene lässt ALLE ausrasten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was für eine Schusstechnik von Deutschlands Fußball-Legende Thomas Müller.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:41:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wandergruppe musste zusehen:Mann (71) stürzt am Weg zur Hütte in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/wanderer-verunglueckt-in-den-alpen-am-weg-zum-prinz-luitpold-haus-68a30edebdc63e69381b9b29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a30edebdc63e69381b9b29/041e7558e66dbd5aa0ae6a97d51536ab/Kennung_Archivfoto,f6bd77c5?w=320" alt="Wandergruppe musste zusehen:Mann (71) stürzt am Weg zur Hütte in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Hindelang (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Drama in den Allgäuer Alpen: Ein 71 Jahre alter Wanderer ist bei Bad Hindelang tödlich abgestürzt – vor den Augen seiner Begleiter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die achtköpfige Gruppe war zum Prinz-Luitpold-Haus, einer Schutzhütte des Deutschen Alpenvereins im Landkreis Oberallgäu (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->), unterwegs. Im Bereich des Laufbacher Ecks verlor der Mann laut Polizei das Gleichgewicht und stürzte einen steilen Abhang hinunter. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher der Bergwacht Bayern zu BILD: „Der Mann verunglückte am Donnerstag auf einem Bergpfad.“ Wie jetzt bekannt wurde, suchte der Rettungshubschrauber „Gallus 1“ zunächst in dem steilen und mit Felsen durchsetzten Gelände nach dem Mann. Ein abgesetzter Notarzt konnte schließlich nur noch den Tod feststellen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bergpanorama am Laufbacher Eck: Die Landschaft ist felsig und abschüssig, Wanderwege sind hier anspruchsvoll<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:41:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Royals vergrößern sich:Auszug wegen William und Kate</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/britische-royals-vergroessern-sich-zwangs-auszug-wegen-william-und-kate-68a2c88774275a235fc403f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a2c88774275a235fc403f6/8eeb223d88e60fdbfa7c371c334fdfaa,77f524d6?w=992" alt="Die Royals vergrößern sich:Auszug wegen William und Kate" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor, Berkshire –  <!--]--><!--[--><b>Ob die Nachbarn von diesen Aussichten so begeistert sind? Man darf es bezweifeln ... Prinz William und Prinzessin Kate vergrößern sich. Die Wales-Familie zieht in das geschichtsträchtige Forest Lodge im Windsor Great Park. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch zwei Familien, die bisher in umgebauten Stallungen neben dem Landhaus lebten, sollen dafür ihre Koffer packen. Die Häuser der Nachbarn gehören nämlich zum Crown Estate, also der britischen Krone. Trotzdem waren die Mieter überrascht, plötzlich gehen zu müssen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->William (43) und Kate (43) zahlen die Umzugskosten selbst. Die britischen Steuerzahler sollen nicht belastet werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Damit hatten sie nicht gerechnet“, zitierte die „Daily Mail“ eine gut vernetzte Quelle. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:41:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>