<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD erzählt ihre Geschichten:40 Tote, und keiner will schuld sein</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-40-tote-und-keiner-will-schuld-sein-6971ebcb28aa17d2d28c2dd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6971ebcb28aa17d2d28c2dd1/b494a5cc3c2dfa52567f94d8f8150ab5,ce5255c3?w=992" alt="BILD erzählt ihre Geschichten:40 Tote, und keiner will schuld sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In der Silvesternacht verloren 40 junge Menschen ihr Leben in der Bar „Le Constellation“ in Crans-Montana. Die Betreiber Jacques und Jessica Moretti weisen jede Verantwortung für das verheerende Feuer von sich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus die bewegenden Geschichten der Opfer und erfahren Sie, welche Konsequenzen die Ermittlungen haben könnten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:23:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Noch nie erlebt“:Überflieger Prevc sorgt bei Skiflug-WM für Schock-Moment!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/skiflug-wm-ueberflieger-domen-prevc-disqualifiziert-69763ed6a95f53407db88495</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69763ed6a95f53407db88496/8bb10021cbc7819f3bce890f6d02800e,c6a38153?w=992" alt="„Noch nie erlebt“:Überflieger Prevc sorgt bei Skiflug-WM für Schock-Moment!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verrückte Szenen bei der Skiflug-WM in Oberstdorf. Überflieger Domen Prevc wird beim Teamspringen bestraft, weil er seine Ski verloren hat und diese anschließend wie verrückt die Schanze runterknallen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der beste Skispringer des Winters war dabei noch gar nicht an der Reihe. Der Norweger Marius Lindvik wäre dran gewesen, saß bereits auf dem Absprungbalken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch dann knallen plötzlich von hinten durch die Werbebande zwei Ski die Schanze runter. Ein Ski wird beim Herunterrutschen von der Schanze selbst aufgehalten, ein anderer fliegt tatsächlich mehrere Meter weit hinunter. Ein gefährlicher Moment! Für die zahlreichen Helfer an der Schanze kann der Ski richtig gefährlich werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Ski fliegt durch die Gegend<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:23:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung am Kaffeetisch in Belgien:Familie findet 500-Euro-Diamant im Kuchen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ueberraschung-am-kaffeetisch-in-belgien-familie-findet-500-euro-diamant-im-kuchen-6975cab1bb14c318af52f3b5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975cab1bb14c318af52f3b6/e30eb4e1c9dac1f7f3882b3f61185ce2,76b17e28?w=576" alt="Überraschung am Kaffeetisch in Belgien:Familie findet 500-Euro-Diamant im Kuchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gent (Belgien) – <!--]--><!--[--><b>Die Heiligen Drei Könige sollen laut Bibel Gold, Weihrauch und Myrrhe gebracht haben. Eine Familie aus Belgien fand am Dreikönigstag in einem Kuchen einen echten Diamanten! Beinahe hätten sie das kostbare Juwel einfach übersehen. Der sogenannte Dreikönigskuchen, der seit der Reformationszeit in vielen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/belgien/thema-belgien-alle-infos-80020420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>belgischen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Familien am 6. Januar (Heilig Drei König) eine Tradition ist, hat in sich ein Geheimnis versteckt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meist ist es eine Bohne oder eine hitzebeständige Figur eines Königs. Wer sie in seinem Kuchenstück findet, darf eine Pappkrone aufsetzen und ist der „Bohnenkönig“ für einen Tag. Eine der beiden Mütter der 13-jährigen Wolke aus Gent hatte das Glück, in ihrem Stück lag die kleine Überraschung. Doch wie die belgische Tageszeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.hln.be/gent/wolke-13-en-haar-ouders-vonden-diamant-van-500-euro-in-hun-driekoningentaart-we-beseften-pas-twee-weken-later-wat-we-in-huis-hadden~a9114265/?referrer=https%3A%2F%2Fwww.focus.de%2F&amp;cb=7e9ececf-717e-4874-b8f3-c3d0249e4f5a&amp;auth_rd=1" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Het Laatste Nieuws<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet, legte die Familie den Gegenstand, der aussah wie ein kleines Plastikspielzeug, zunächst achtlos beiseite.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 13-jährige Wolke mit ihren beiden Müttern. Die Jugendliche will sich aus dem Diamanten ein Schmuckstück anfertigen lassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Erst zwei Wochen später wurde uns klar, was wir da zu Hause hatten“, zitiert das Blatt eine der Frauen. „Zuerst dachten wir, es sei ein Scherz, aber das war uns auch egal. Der Kuchen war köstlich.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:23:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Brooklyns Abrechnung:Diese Worte treffen David und Victoria mitten ins Herz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nach-brooklyn-beckhams-abrechnung-david-und-victoria-melden-sich-auf-instagram-6975d69ddd411cd046b910ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975d69ddd411cd046b910ab/7a1b19654f7f67a7c45ee5d42d798277,7619d1f1?w=656" alt="Nach Brooklyns Abrechnung:Diese Worte treffen David und Victoria mitten ins Herz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die guten alten Zeiten. David (50) und Victoria Beckham (51) sind seit Tagen „am Boden zerstört“, berichten britische Medien. Ihr Sohn Brooklyn (26) hat in einem seitenlangen Instagram-Posting hart gegen seine Eltern ausgeteilt. Die hielten sich bislang bedeckt, verweigerten Kommentare – jetzt ein Lebenszeichen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->David und Victoria tauchten am Samstag in der Kommentarspalte ihres Freundes Platon Antoniou (57) auf. Der Star-Fotograf postete zwei Fotos von David Beckham, ein Shooting aus dem Jahr 2006. Zu sehen: Auf der Haut des oberkörperfreien, damaligen Real-Madrid-Spielers prangen die Namen seiner Söhne – Brooklyn und Cruz, ganz oben Romeo.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fotograf erinnert sich an den Fototermin, schreibt einen intimen Text dazu: Victoria sei damals mit den Kids aufgeschlagen. Brooklyn war sieben Jahre alt, Romeo vier und Cruz noch ein Baby. „Während Victoria mit den Kindern beschäftigt war, begann ich mit David zu arbeiten“, schreibt der Fotograf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie waren so stolz auf ihren Daddy – und er auf sie: David Beckham (damals 32) feiert im Juni 2007 als Real-Madrid-Star die Meisterschaft mit seinen Söhnen Brooklyn (damals 8, l.), Cruz (damals 2) und Romeo (damals 4, r.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:23:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Floyd, Good, Pretti:Warum immer Minneapolis?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/george-floyd-renee-good-alex-pretti-warum-immer-minneapolis-6975d00e707d4aa2075806cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975d00e707d4aa2075806cd/225c90c3173838180f5aaceee866f2df,11d6964d?w=320" alt="Floyd, Good, Pretti:Warum immer Minneapolis?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minnesota (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die Welt schaut auf den US-Bundesstaat Minnesota. Schon wieder! Spätestens seit dem brutalen Polizeieinsatz, bei dem der Afroamerikaner George Floyd (†46) starb, steht der Staat wie kein anderer für Gewalt, die vom Staat ausgeübt wird. Die tragische Reihe von tödlichen Vorfällen setzte sich jetzt mit den Schüssen auf Alex Pretti (†37) fort. Aber warum wird die Großstadt Minneapolis immer wieder zum Tatort?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (430.000 Einwohner) hat eine stark heterogene, junge Bevölkerung (Durchschnittsalter 33 Jahre). Etwa 15 Prozent der Einwohner sind im Ausland geboren. Die meisten von ihnen kommen aus Ostafrika, Lateinamerika und Südostasien. Etwa 18 Prozent der Einwohner sind schwarz. Immer wieder kommt es zu Polizeigewalt. So hieß es drei Jahre nach dem Tod des Afroamerikaners <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/news-ausland/george-floyd-augenzeuge-beschreibt-schreckliche-szenen-am-tatort-76507338.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->George Floyd<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch einen weißen Polizisten in einem Untersuchungsbericht des US-Justizministeriums bereits, Polizisten würden „routinemäßig übermäßige Gewalt“ anwenden, in manchen Fällen auch „nicht gerechtfertigte tödliche Gewalt“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der US-Amerikaner Alex Pretti ist auf den Knien und wird von mehreren ICE-Beamten umringt und auf den Boden gehalten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei diskriminiere außerdem „Schwarze und Indigene rechtswidrig“. Floyd (†46) war am 25. Mai 2020 gestorben, nachdem der Polizist Derek Chauvin fast neun Minuten lang sein Knie auf Floyds Hals drückte, während dieser flehte, atmen zu können. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:23:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Reporter im Schneesturm in NYC:„Manhattan ist jetzt schon wie ausgestorben!“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bild-reporter-im-schneesturm-in-new-york-manhattan-ist-jetzt-schon-wie-ausgestorben-69761f50a95f53407db8827e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69761f50a95f53407db8827e/789710460f505b2f466ec120e0843f43,af6d94c0?w=320" alt="BILD-Reporter im Schneesturm in NYC:„Manhattan ist jetzt schon wie ausgestorben!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York wartet auf den Mega-Sturm. Bürgermeister Mamdani warnt: „Schaut lieber Mission: Impossible zum zehnten Mal, statt rauszugehen.“ BILD-Reporter Herbert Bauernebel berichtet aus dem Big Apple.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was Magath genau meint:DAS ist das Problem beim FC Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/was-magath-genau-meint-das-ist-das-problem-beim-fc-bayern-69762d53707d4aa207580d16</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69762d53707d4aa207580d17/479298501a278977a866d6145bc6a510,8ffb0850?w=576" alt="Was Magath genau meint:DAS ist das Problem beim FC Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Felix Magath bei BILD Sport über den FC Bayern nach der Augsburg-Niederlage<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:23:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie geht es jetzt weiter?:Nächster Sturm-Schock beim HSV</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-naechster-sturm-schock-wie-geht-es-jetzt-weiter-69763486707d4aa207580d67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69763486707d4aa207580d68/5609f435691be561b48ddc24b463fbba,c654f09e?w=576" alt="Wie geht es jetzt weiter?:Nächster Sturm-Schock beim HSV" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der nächste Sturm-Schock beim HSV. Der Aufsteiger ist seit zwei Spielen torlos. Jetzt kommt eine schwere Verletzung hinzu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was das für die Hamburger auf dem Transfermarkt bedeutet. Wer jetzt kommen soll. Und – für welchen Profi es jetzt einen Wechsel-Stopp gibt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Smogwolke aus dem Osten:Dicke Luft über Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/smogalarm-in-deutschland-ostwinde-bringen-dreckluft-6975d92ca95f53407db87e91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975d92ca95f53407db87e92/296115b5e0b7a31a97695b1fb9e7015a,1f15b468?w=656" alt="Smogwolke aus dem Osten:Dicke Luft über Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Dresden – <!--]--><!--[--><b>Das ist eine unheilvolle Kombination: Kälte plus Inversionswetterlage! Die Smogwolke aus dem Osten ist zurück und vergiftet unsere Luft. Wetterexperte Karsten Brandt (52) warnt davor, dass Winde die nächsten Wochen weiter Dreckluft nach Deutschland schaufeln. Und: Der Schneefall am Sonntag sorgt allenfalls für einige Tage Besserung. Denn dann setzen die Ost-Winde wieder ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sind Schadstoff-Schwaden aus 14 polnischen und zehn tschechischen Kohle-Kraftwerken sowie aus zehntausenden privaten Kohle-Heizungen, die die Luft in Berlin, Dresden, aber auch bis nach Hamburg verpesten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf den Wetter-Apps ist der Osten dunkelrot - für sehr schlechte Luft. Große Teile von Deutschland sind rot, für schlechte Luftqualität<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Werte sind in den deutschen Metropolen alarmierend hoch: In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> lag die Feinstaub-Konzentration (PM 2,5) am Sonntag bei 140 Mikrogramm pro Kubikmeter. Mehr als die Hälfte des Feinstaubs in der Luft kam zum Wochenende aus Polen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:24:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückruf von Babynahrung:Jetzt ermittelt die Justiz gegen Nestlé</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/verbrauchertipps/rueckruf-von-babynahrung-justiz-ermittelt-gegen-nestle-6975f83df5499fb954b651a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975f83df5499fb954b651a7/a56ee2f982a446283d9566273ebf7cc9,a6b7208?w=320" alt="Rückruf von Babynahrung:Jetzt ermittelt die Justiz gegen Nestlé" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Skandal, der jetzt juristische Folgen für Lebensmittelriese Nestlé haben könnte. Seit Jahresbeginn rief der Konzern in rund 70 Ländern Produkte der Marken Beba und Alfamino zurück. Grund: Das in den Produkten enthaltene ARA-Öl – das die für Babys wichtige Omega-6-Fettsäure Arachidonsäure (ARA) enthält – könnte mit dem Gift Cereulid verunreinigt sein. Nach dem Tod eines Neugeborenen hat die Staatsanwaltschaft von Bordeaux (Frankreich) eine strafrechtliche Untersuchung gegen Nestlé eröffnet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Cereulid kann zu Durchfall, Erbrechen, aber auch schweren Komplikationen bei Säuglingen führen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/meine-familie-familienportal/nestle-ruft-beba-und-alfamino-zurueck-sicherheit-im-fokus-695b8406b0086aa64be6edab"><!-- --><!--[--><!--[-->Nestlé stoppte daraufhin sofort die Auslieferung aller Babynahrung,<!--]--><!--]--></a><!--[--> die diesen Rohstoff enthielt, darunter die Marken SMA, Beba, NAN und Alfamino. Doch der Vorfall ruft die französische Justiz auf den Plan. Laut Angaben von Staatsanwalt Renaud Gaudeul war ein Neugeborenes nach der Entlassung aus der Geburtsklinik zwischen dem 5. und 7. Januar 2026 mit einer künstlichen Säuglingsnahrung der Marke Guigoz ernährt worden und gestorben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gaudeul habe Analysen angeordnet, um festzustellen, ob das Gift in der konsumierten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/milch-experten-klaeren-vor-und-nachteile-bei-krebs-diabetes-und-co-6939629b7a0ab5a4f7a80a1c"><!-- --><!--[--><!--[-->Milch <!--]--><!--]--></a><!--[-->vorhanden gewesen sei. Die betroffene Milchpulver-Charge der Marke Guigoz gehört ebenfalls zu den Produkten, die Anfang des Jahres von Nestlé aus dem Handel zurückgerufen worden waren. In einer Mitteilung erklärten die französischen Ministerien für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/landwirtschaft/news-nachrichten-news-fotos-videos-20116650.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Landwirtschaft <!--]--><!--]--></a><!--[-->und Gesundheit, es bestehe eine „umfangreiche, noch dynamische“ Gesundheitswarnung. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nestlé ruft Babynahrung weltweit zurück, Chef entschuldigt sich wegen Giftstoff-Gefahr.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:24:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Akute Not-Sitzung:Wetter-Wirbel beim Biathlon!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-wetter-wirbel-not-sitzung-hinter-den-kulissen-6976286aa95f53407db882f5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6976286aa95f53407db882f5/e2635d39f7b1eab72fd60837ddb0caf0,73d8da6e?w=320" alt="Akute Not-Sitzung:Wetter-Wirbel beim Biathlon!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das sieht man auch nicht alle Tage. Vor dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Biathlon-Massenstart</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> der Männer im tschechischen Nove Mesto gibt es plötzlich Aufregung. Das Wetter macht den Veranstaltern Sorgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dicker Nebel schränkte die Sicht im Stadion massiv ein. Daher wunderten sich bei der Anreise einige Zuschauer, ob das Rennen überhaupt stattfinden könnte. Im Hintergrund kam es daher zu einer Not-Sitzung der Jury, bei der alles besprochen wurde. Letztlich gaben alle Parteien das grüne Licht, somit konnte das Rennen stattfinden – obwohl die Zuschauer laut der ARD-Übertragung „nicht allzu viel“ sehen konnten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach dem Gewehr-Drama in der Single-Mixed-Staffel meldet sich Marlene Fichtner zu Wort.</p><p class="teaser__text">Deutsche Biathleten erleben Debakel: Disqualifikation und schwache Mixed-Staffel-Leistung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 17:24:04 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>