<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Regierung einigt sich auf Bürgergeld-Sanktionen:Wer drei Termine schwänzt, kriegt KEINE Stütze mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-strenge-sanktionen-fuer-buergergeld-empfaenger-beschlossen-68e75466d3ab2139f9f10ee7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e75466d3ab2139f9f10ee8/1e1061dce1ca1ea4c38ecf56281854c7,412bf3c0?w=992" alt="Regierung einigt sich auf Bürgergeld-Sanktionen:Wer drei Termine schwänzt, kriegt KEINE Stütze mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt kommen die Knallhart-Sanktionen! Union und SPD haben sich nach BILD-Informationen gestern Nacht im Koalitionsausschuss darauf verständigt, dass Faulenzer im Bürgergeld bald GAR KEIN Geld mehr bekommen und selbst die Mietzahlung auf Steuerzahlerkosten eingestellt wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So sollen die Knallhart-Sanktionen von Arbeitsministerin Bärbel Bas (57, SPD) und Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) aussehen:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Wer als Stütze-Empfänger einen Termin im Jobcenter schwänzt, dem wird die monatliche Überweisung sofort gekürzt. Zunächst war angedacht, die Leistungen um 30 Prozent zu kürzen (bislang 10 Prozent) – dann wurde dies abgeschwächt. Wie hoch die Kürzung nach dem ersten Schwänzen ausfällt, ist noch unklar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Der Arbeitslose wird sofort zum zweiten Termin geladen. Erscheint er wieder nicht (und hat keine Entschuldigung wie z.B. Krankheit) „gelten nochmals Leistungsminderungen in Höhe von 30 Prozent“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 07:23:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt live:CDU und SPD nach dem Koalitions-Gipfel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/jetzt-live-cdu-und-spd-nach-dem-koalitions-gipfel-68e7522bd3ab2139f9f10ed0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e7522bd3ab2139f9f10ed1/f098430b96dbcdf1421821fcc88deacf,d21d3e83?w=992" alt="Jetzt live:CDU und SPD nach dem Koalitions-Gipfel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Spitzen von CDU, SPD und CSU äußern sich nach dem Koalitionsausschuss im Kanzleramt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 07:23:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>INSA-Blitzumfrage:Jeder Zweite sagt Basta zum Bürgergeld</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/insa-blitzumfrage-jeder-zweite-sagt-basta-zum-buergergeld-68e6306f95122ee99c5cd8c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e6306f95122ee99c5cd8c2/377ca232cb90a354fff94d4a82aaae45,31c6a316?w=576" alt="INSA-Blitzumfrage:Jeder Zweite sagt Basta zum Bürgergeld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Aus der Union kommen derzeit viele Vorschläge, um Deutschland voranzubringen. Umstritten ist aber nicht nur der Vorstoß, Bürgergeld-Empfängern, die zumutbare Arbeit ablehnen, staatliche Leistungen zu streichen. Auch die Frage, ob vor allen öffentlichen Gebäuden künftig immer die deutsche Nationalflagge wehen soll, hat eine Debatte losgetreten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD hat nachgefragt: Was halten die Deutschen von den Unions-Ideen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenig überraschend: Fast jeder Zweite (44 Prozent) will harte Konsequenzen für Bürgergeld-Verweigerer. Wer arbeiten könnte, es aber nicht will, soll nach Meinung der meisten Befragten dauerhaft leer ausgehen! 24 Prozent würden die Zahlungen zumindest für ein paar Monate aussetzen. UND: Nur 19 Prozent lehnen den Vorschlag komplett ab.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 07:23:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Innenverteidiger im Visier:Frankfurt will deutschen Premier-League-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-top-sechser-und-verteidiger-auf-transfer-liste-68e620f2baad99385c9540e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e620f2baad99385c9540e4/0181b835aeb508f4b1fb25fcb7774aa8,f2753411?w=576" alt="Auch Innenverteidiger im Visier:Frankfurt will deutschen Premier-League-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es braucht Verstärkung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kader von Eintracht Frankfurt ist in den letzten Jahren immer besser geworden. Obwohl immer wieder Top-Stars (Kolo Muani, Pacho, Marmoush, Ekitiké) den Klub verlassen haben. 
Trotzdem wurde vor allem in der bisherigen Saison deutlich: Trainer Dino Toppmöller (44) braucht noch einen breiteren Kader. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein deutscher Premier-League-Star und ein Innenverteidiger sind dabei – welche Defensiv-Stars hat Eintracht auf der Liste hat, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 07:23:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Geiseln sollen freikommen!:Trump verkündet Einigung im Gaza-Krieg</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/alle-geiseln-sollen-freikommen-trump-verkuendet-einigung-in-gaza-deal-68e6ed4d14154520ea137a2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e6ed4d14154520ea137a2b/a7f7fc193c9b58930fcaf2da70ccff6a,d6e5af38?w=992" alt="Alle Geiseln sollen freikommen!:Trump verkündet Einigung im Gaza-Krieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine erste Einigung zwischen der Terror-Organisation Hamas und Israel ist geschafft! Das verkündete Trump auf seinem Netzwerk Truth Social. Trumps Erklärung im Wortlaut:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Ich bin sehr stolz bekannt zu geben, dass Israel und die Hamas beide die erste Phase unseres Friedensplans unterzeichnet haben. Das bedeutet, dass ALLE Geiseln sehr bald freigelassen werden, und Israel seine Truppen bis zu einer vereinbarten Linie zurückziehen wird – als erste Schritte in Richtung eines starken, dauerhaften und ewigen Friedens.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Alle Parteien werden fair behandelt! Dies ist ein GROSSER Tag für die arabische und muslimische Welt, Israel, alle umliegenden Nationen und die Vereinigten Staaten von Amerika, und wir danken den Vermittlern aus Katar, Ägypten und der Türkei, die mit uns zusammengearbeitet haben, um dieses historische und beispiellose Ereignis zu ermöglichen.“</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 07:23:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Historischer Moment:Nach diesem Zettel verkündet Trump den Geisel-Deal</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/historischer-moment-nach-diesem-zettel-verkuendet-trump-den-geisel-deal-68e74888a1c2cb0cad846d77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e74888a1c2cb0cad846d78/8873eb42e9c90849c108174d2b1482b9,d732a128?w=576" alt="Historischer Moment:Nach diesem Zettel verkündet Trump den Geisel-Deal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Donald Trump meldet den ersten Durchbruch im Nahost-Konflikt. Hamas und Israel haben laut ihm die erste Phase eines Friedensplans unterzeichnet – Geiseln sollen bald freikommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 07:23:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar zum Gaza-Deal:Gebt Trump den Friedensnobelpreis!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-zum-gaza-deal-gebt-trump-den-friedensnobelpreis-68e6fe26daea3e0002fb3cd4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e6fe26daea3e0002fb3cd5/0c41d8359a0c0b8e3f19113f34f51e92,24c79191?w=576" alt="Kommentar zum Gaza-Deal:Gebt Trump den Friedensnobelpreis!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Freitag wird verkündet, wer im Dezember den Friedensnobelpreis erhält. Und es kann dieses Jahr eigentlich nur einen Preisträger geben: Donald Trump!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ja, dieser machtbesessene, eitle Gockel, dieser antiintellektuelle, mobbende, immer auf seinen Vorteil bedachte Rüpel – er hat offenbar den Deal des Jahrhunderts geschafft: Die Hölle für die Menschen in Israel und Gaza nach 724 Tagen zu stoppen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump verkündet Friedensplan zwischen Israel und Hamas, alle Geiseln sollen bald freikommen.</p><p><!--[--><!--[-->Und zwar zu Bedingungen, die die Israelis akzeptieren (alle 20 lebenden Geiseln auf einmal frei) und die Menschen in Gaza auf eine bessere Zukunft (ein Leben ohne Hamas) hoffen lassen können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 07:23:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter und Tochter seit 10 Jahren verschwunden:Knochen gefunden! Ist es Familie Schulze aus Drage?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/seit-10-jahren-verschwunden-knochen-gefunden-ist-es-familie-schulze-aus-drage-68e6237a14154520ea136c40</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e6237a14154520ea136c41/9660435368763f3ed0036b1d5ca98d31,196c0aae?w=656" alt="Mutter und Tochter seit 10 Jahren verschwunden:Knochen gefunden! Ist es Familie Schulze aus Drage?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist einer der mysteriösesten Vermisstenfälle Deutschlands: Seit zehn Jahren wird die Familie Schulze aus Drage in Niedersachsen vermisst. Neun Tage nach dem Verschwinden wurde der Vater tot aus der Elbe gezogen – mit einem Betonklotz an den Beinen. Von Mutter Sylvia und Tochter Miriam fehlt bis heute jede Spur.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt hat ein Spaziergänger einen menschlichen Knochen nahe dem früheren Wohnort der Familie entdeckt. Führt dieser Knochen die Ermittler zu den beiden Vermissten?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die neuesten Entwicklungen und die spannenden Ermittlungsdetails mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 07:23:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in Berlin:Polizei-Einsatz! Autobahnen fünf Stunden gesperrt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-polizei-einsatz-autobahn-a100-5-stunden-gesperrt-68e746d3daea3e0002fb3f7c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e746d3daea3e0002fb3f7c/c22e04807080fdd70b50259c2f3c2d7c/Kennung_Archivfoto,f6bde863?w=320" alt="Mitten in Berlin:Polizei-Einsatz! Autobahnen fünf Stunden gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wegen eines Polizeieinsatzes wird in Berlin am Vormittag die Stadtautobahn A100 gesperrt. Zu den Hintergründen hält sich die Polizei bislang „aus ermittlungstaktischen Gründen“ bedeckt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Aufgrund eines größeren Polizeieinsatzes ist die Stadtautobahn heute in der Zeit von 10 bis 15 Uhr zwischen der Stubenrauchstraße und der Alboinstraße in beide Fahrtrichtungen voll gesperrt. Bitte umfahren Sie den Bereich großräumig und planen mehr Zeit für Ihren Weg ein“, teilte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Morgen knapp mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf BILD-Nachfrage ergänzte die Pressestelle in</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b> Berlin </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>lediglich, „es wird im Laufe des Tages weitere Informationen geben“. Ergänzt wurde allerdings, dass auch die A113 betroffen ist: Die Sperrung verläuft von der Stadtautobahn-Anschlussstelle Alboinstraße auf der A100 bis zur Stubenrauchstraße auf der A113 – insgesamt eine Strecke von etwa 10 Kilometern. Eine Polizeisprecherin wollte dazu „aus ermittlungstaktischen Gründen“ keine weiteren Informationen preisgeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->DIe Bekanntgabe des Einsatzes und die daraus resultierende Vollsperrung diene zunächst dazu, dass sich Verkehrsteilnehmer alternative Routen suchen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 07:23:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihr Trainer wusste von nichts:Ski-Weltmeisterin (24) verkündet Karriereende</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wintersport-ski-weltmeisterin-24-beendet-ihre-karriere-trainer-wusste-von-nichts-68e6356c95122ee99c5cd957</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e6356c95122ee99c5cd957/6fe42df23f087709b8882995de2a9f02,316e17f6?w=320" alt="Ihr Trainer wusste von nichts:Ski-Weltmeisterin (24) verkündet Karriereende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie macht schon Schluss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Helene Marie Fossesholm beendet im Alter von nur 24 Jahren ihre erfolgreiche Ski-Karriere. Die Langläuferin erklärte auf Instagram ihr frühes Ende und schreibt: „Ich habe beschlossen, aufzuhören. In den letzten Monaten schwankte meine Motivation stark. Ich habe immer gehofft, dass dieses Gefühl nur vorübergehend ist und meine Motivation zurückkehrt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und weiter: „Ich habe versucht, mich auf das Positive zu konzentrieren, weshalb ich auch so gesprochen habe, als wäre meine Motivation auf dem Höhepunkt.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In Kanada startet der Shorttrack-Weltcup. Die Rahmenbedingungen sind katastrophal.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 07:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kassenbeiträge steigen für Millionen:So viel müssen SIE 2026 mehr zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/das-bedeutet-bas-beitrags-plan-fuer-sie-68bf006933503d3b00581c55</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bf006933503d3b00581c56/bab1df7c6d678f95509af1c62572e523,29e8b11f?w=992" alt="Kassenbeiträge steigen für Millionen:So viel müssen SIE 2026 mehr zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ab 2026 müssen Millionen Beschäftigte in Deutschland mit einem Minus auf dem Lohnzettel rechnen! Einige wenige kriegen dagegen mehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie stark fällt Ihr Minus aus? Die detaillierten Auswirkungen für Singles, Alleinerziehende und Familien lesen Sie in den Tabellen – mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 07:23:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf Weltreise:Lola zeigt ihre neue Liebe</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/auf-weltreise-moderatorin-lola-weippert-zeigt-ihre-neue-liebe-68e636a81ca87c870af4daf0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e636a81ca87c870af4daf1/e62d372f6918019c5cd549cb6da1529d,b5289d9d?w=576" alt="Auf Weltreise:Lola zeigt ihre neue Liebe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sonne, Strand, Herzklopfen – die Moderatorin genießt ihr Glück in Südfrankreich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 07:23:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Starkoch zu Besuch bei BILD:So denkt Jamie Oliver über die deutsche Küche</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jamie-oliver-zu-besuch-bei-bild-so-denkt-er-ueber-die-deutsche-kueche-68e63be91ca87c870af4db95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e63be91ca87c870af4db96/e2f6ef8d6a7ce41fde18c57189f9c4c9,7a8643b2?w=576" alt="Starkoch zu Besuch bei BILD:So denkt Jamie Oliver über die deutsche Küche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Er ist der prominenteste Koch der Welt: Jamie Oliver ist aus London nach Deutschland gereist, um sein neues Kochbuch vorzustellen. Am Mittwoch tischte er bei BILD Lunch in der Bürokantine auf – und verriet, was er von deutschem Essen hält. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zitronenhähnchen mit Brokkolini, eine köstliche Zitronen-Tahini- und Paprika-Bohnensauce und obendrauf noch ein paar Oliven – natürlich ein Rezept aus seinem neuen Buch „Eat Yourself Healthy: Rezepte für ein neues Lebensgefühl“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stolz zeigt Oliver das fertige Gericht! Bei seinen Rezepten achtet der Koch, neben dem Geschmack, auch auf den Preis<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe versucht, Rezepte mit Zutaten zu entwickeln, die man jeden Tag überall bekommen kann“, erklärt Jamie Oliver. Steigende Lebensmittelpreise beschäftigen die Menschen weltweit, auch den Starkoch: „Es ist immer eine Frage der Balance. Wenn du es dir leisten kannst, Bio zu kaufen, ist das natürlich okay. In meinem Buch habe ich aber darauf geachtet, dass die meisten Gerichte billiger sind als Fast Food um die Ecke.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 07:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hit-Produzent (85) getrennt:Hat Jack Whites Frau schon einen Neuen?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jack-white-getrennt-hat-seine-frau-schon-einen-neuen-68e68d7c95122ee99c5ce369</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e68d7c95122ee99c5ce369/4af86e1dcb51ff0d1995f7d9183ee0a1,116d1f71?w=656" alt="Hit-Produzent (85) getrennt:Hat Jack Whites Frau schon einen Neuen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Produzent Jack White und seine Frau Rafaella haben sich getrennt. Seine vierte Ehe ist damit nach fast zehn Jahren gescheitert. Sie beteuert zwar, die Trennung sei respektvoll, doch BILD-Informationen deuten auf einen Neuen in ihrem Leben hin. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer dieser Mann ist und was wirklich hinter der Trennung stecken soll, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 07:24:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>