<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Söder: Polizei muss Drohnen abschießen! Bayern ändert Recht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/muenchen-soeder-will-drohnen-abschiessen-lassen-68df85312e775723b4b3c9e5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df85312e775723b4b3c9e6/c4f6ca532a9210146211a460c7bfbfac,d1ccd795?w=992" alt="BILD exklusiv:Söder: Polizei muss Drohnen abschießen! Bayern ändert Recht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Drohnen-Alarm über ganz Deutschland – und nun auch über dem Münchner Flughafen! Bayerns Regierungschef Markus Söder (58) reicht es, er will die Bayern-Polizei Drohnen vom Himmel jagen lassen. Söder am Freitagmorgen zu BILD:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Wir brauchen endlich einen wirksamen Schutz unserer gesamten Infrastruktur und militärischen Einrichtungen. Die Drohnenvorfälle zeigen den großen Druck. Ab jetzt muss gelten: Abschießen statt Abwarten! Und zwar konsequent! Unsere Polizei muss Drohnen sofort abschießen können.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach Drohnen-Sichtungen am Flughafen München wurde der Luftverkehr gestoppt!</p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Der Iron Dome für Deutschland muss kommen. Bayern macht als erstes Bundesland dazu ein Schnellgesetz. Wir behandeln das schon am Dienstag im Ministerrat. Auch der Bund muss schleunigst das Flugsicherheitsgesetz anpassen. Es geht nicht nur darum, Spionage zu verhindern. Unsere Infrastruktur muss jederzeit funktionsfähig bleiben. Wir brauchen Hoheit über unseren Luftraum.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 08:30:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Swifties feiern Mega-Album „The Life Of A Showgirl“:Diese Songs sind nur für dich, Travis!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/the-life-of-a-showgirl-taylor-swift-singt-auf-neuem-album-ueber-travis-kelce-68df4f9f89973cba61e80168</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68df4f9f89973cba61e80169/7f6c6200e49575f7b47ce7c2f4768433,4df74c7f?w=992" alt="Swifties feiern Mega-Album „The Life Of A Showgirl“:Diese Songs sind nur für dich, Travis!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hurra, „The Life of a Showgirl“ ist da. Popstar Taylor Swift hat ihr 12. Album veröffentlicht. Ein Pop-Spektakel voller Liebessongs, Glitzer, Glamour, Tanzlust, Tiefen, Emotionen – und Doppeldeutigkeiten. Denn es geht viel um die Liebe – und auch Liebemachen – mit ihrem Verlobten, NFL-Superstar Travis Kelce.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Album mit 12 Songs ist der Beginn einer neuen Ära. Der „Wifey“-Taylor. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-macht-von-taylor-swift-rekord-schon-vor-album-release-68de5f195bb5b9ed1d3f4b48"><!-- --><!--[--><!--[-->Taylor Swift<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist seit August<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-und-travis-kelce-geheime-hochzeitsplaene-um-ihre-villa-68ba760f72019652f128afa9"><!-- --><!--[--><!--[--> mit Sportler Travis verlobt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, seit rund zwei Jahren zusammen. Fans hatten schon gehofft, dass die Frau, die all ihren Herzschmerz und ihre Gefühle in Liedern verarbeitet, auch dieses Mal über ihre Beziehung singt. Uns nach dem eher düsteren letzten Album „The Tortured Poets Department“ die große Glücks-Euphorie zurückbringt. Und „The Life of a Showgirl“ enttäuscht nicht. Mehr als die Hälfte der Songs sind Liebeslieder bzw. enthalten Textschnipsel, die zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anwalt-ueber-taylor-und-travis-ehevertrag-ein-muss-es-geht-um-sehr-viel-geld-68b7e0430648574ee41a5e10"><!-- --><!--[--><!--[-->Travis Kelce<!--]--><!--]--></a><!--[--> passen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Mann ihres Herzens: Travis Kelce (35) und Taylor Swift sind „Endgame“. Der Tight End der Kansas City Chiefs machte ihr im August einen Heiratsantrag im Garten – und sie sagte JA<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der schlüpfrigste Track: Nummer 9. Ein Song, der „Wood“ heißt, dreht sich bei Taylor Swift bestimmt nicht um ... Holz. Sondern Sex. So singt sie: <!--]--><!--[--><i>„Forgive me, it sounds cocky. He ah-matized me and opened my eyes. Redwood tree, it ain't hard to see. His love was the key that opened my thighs.“ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 08:30:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Killer von München:Nach 20 Jahren kehrte er zum Töten ins Elternhaus zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/killer-von-muenchen-nach-20-jahren-kehrte-er-zum-toeten-zurueck-68de5526ac836556b4d05af9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de5526ac836556b4d05afa/db14d2cb054a8ecd88eef6c1c04bd82b,3e85afda?w=576" alt="Der Killer von München:Nach 20 Jahren kehrte er zum Töten ins Elternhaus zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er erschoss seinen Vater, verletzte seine Mutter schwer und sorgte für die Schließung des Oktoberfests. Doch was trieb Martin P. zu dieser schrecklichen Tat in München? Eine Spurensuche im beschaulichen Stadtteil Lerchenau offenbart erschreckende Details über seine wahnhaften Überzeugungen und den Hass auf seinen Vater. Erfahren Sie jetzt die ganze Geschichte und die Hintergründe dieses tragischen Familiendramas mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 08:30:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mittelsmänner sind bereits aktiv:Beide Manchester-Klubs wollen diesen Bayern-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-beide-manchester-klubs-wollen-aleksandar-pavlovic-68dec1c3dc95f1f53102a297</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dec1c3dc95f1f53102a297/ddfe4b78c41eddc0ad40d6c9884329b9,c938751f?w=656" alt="Mittelsmänner sind bereits aktiv:Beide Manchester-Klubs wollen diesen Bayern-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Bayern-Star hat das Interesse von Europas Fußballgiganten geweckt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders Manchester United und Manchester City sind heiß auf den deutschen Nationalspieler. Lesen Sie mit BILDplus, was wirklich an den Gerüchten dran ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 08:30:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umfrage-Experte enthüllt:So groß ist das Vertrauen in den Staat noch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/umfrage-legende-enthuellt-so-gross-ist-das-vertrauen-in-den-staat-noch-68de8db089973cba61e7fb1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de8db089973cba61e7fb1b/b464f415079e6c830ad6ab3f95d0b6a6,816bc2ec?w=320" alt="Umfrage-Experte enthüllt:So groß ist das Vertrauen in den Staat noch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Der renommierte deutsche Marktforscher Klaus-Peter Schöppner, 1949 geboren, war von 1990 bis 2013 Geschäftsführer des Emnid-Instituts, ist bis heute beratend für das Unternehmen tätig. Er studierte Psychologie, BWL und Publizistik an der Westfälischen Wilhelms-Universität in Münster. 2014 gründete er das Forschungsinstitut MENTE&gt;FACTUM.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->36 Jahre nach dem Mauerfall ist Deutschland wiedervereint! In Misstrauen! Nirgendwo zwischen Aachen und Görlitz sehen die Menschen das Land politisch noch ‚auf einem guten Weg‘, so das Fazit der repräsentativen „Common Sense“-Studie von MENTE&gt;FACTUM und Media Tenor. Für die große Mehrheit stecken Ost und West gemeinsam auf allen Politikfeldern im Abwärtsstrudel!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Zumindest in Sachen Politikfrust sind wir Deutsche ‚einig Vaterland‘: Am besten schneidet aktuell noch das Dobrindt-Resort ab. Doch auch bei der „Inneren Sicherheit“ sehen Deutschland nur 21 Prozent der Befragten „auf einem guten Weg“. In der Digital- und Innovationspolitik sind es 14 Prozent. Bei Bürokratieabbau und in der Wohn- und Baupolitik ist gerade mal jeder Achte optimistisch! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland ist auf neue Art gespalten: In zu viele Pessimisten und wenige, die noch an unsere Zukunft glauben. In stramm Linke und extrem Rechte: Die politische Mitte ist gefährlich ausgedünnt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 08:30:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Völlig falsch“:Bundesliga-Stürmer wehrt sich gegen Missbrauchsvorwürfe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-bundesliga-star-streitet-missbrauchsvorwuerfe-ab-68de4b53ac836556b4d059fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de4b53ac836556b4d059fa/2a54b8adef6533077039b655f96d1863,ecaf2e39?w=320" alt="„Völlig falsch“:Bundesliga-Stürmer wehrt sich gegen Missbrauchsvorwürfe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er räumt mit seiner Vergangenheit auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Eintracht Frankfurt kann Elye Wahi (22) weiter nicht überzeugen. Der Stürmer, der im Winter für bis zu 25 Mio. Euro aus Marseille kam, ist weiter nur Ersatz. Einer positiven Entwicklung folgten zuletzt wieder schwache Auftritte. Es bleibt dabei: Auf dem Platz schreibt Wahi weiter keine positiven Geschichten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Abseits davon sorgte er in seiner Jugend bereits für eine Kontroverse – über die er in Frankreich nun offen spricht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Hintergrund:</b><!--]--><!--[--> Als 15-Jähriger wurde Wahi als Jugendspieler von SM Caen aus dem Ausbildungszentrum geworfen. Denn dem damaligen Achtklässler soll auf seiner damaligen Schule (Collège Jean-Moulin) vorgeworfen worden sein, drei Mitschüler dazu gezwungen zu haben, ihm auf die Toilette zu folgen und sich auszuziehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 08:30:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prinz Williams persönlichstes Interview:„Ich vermisse Oma und Opa. Es hat sich einiges verändert“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinz-williams-persoenlichstes-interview-ich-vermisse-oma-und-opa-68da6f7b7a0d4c499e8bc1b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68da6f7b7a0d4c499e8bc1b3/4ff61d1e6b2a6b778c07ce9340920ed0,c24adbf6?w=992" alt="Prinz Williams persönlichstes Interview:„Ich vermisse Oma und Opa. Es hat sich einiges verändert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor – <!--]--><!--[--><b>Prinz Williams ehemaliger Berater Jason Knauf (43) sagte im Februar in einem Interview über seinen ehemaligen Chef: „Was Sie von ihm sehen, ist, was Sie bekommen.“ Nun hat der Thronfolger seine Authentizität, Bodenständigkeit und vor allem seine Verletzlichkeit tatsächlich selbst unter Beweis gestellt. In seinem wohl persönlichsten Interview aller Zeiten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab dem 3. Oktober ist die vierte Episode von „The Reluctant Traveler with Eugeny Levy“ (AppleTV+) weltweit abrufbar. In dieser Folge folgt der „American Pie“-Star (hier spielte er Mr. Levinstein) der Einladung des Prinzen auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-besucht-windsor-treffen-mit-prinz-william-und-kate-68caa3c8f10a2c069c8ddf67"><!-- --><!--[--><!--[-->Schloss Windsor<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer eine royale Limousine für die Ankunft des zukünftigen Königs erwartet hat, wird schnell eines Besseren belehrt. Stattdessen düst <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/prinz-william/thema-prinz-william-alle-infos-80194114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz William<!--]--><!--]--></a><!--[--> – wieder mal zu spät, wie er erklärt – auf einem E-Roller durch die Tore der historischen Gemäuer. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eugene Levy (78) staunt nicht schlecht, als der Thronfolger plötzlich auf einem E-Roller angefahren kommt. William grinsend: „Ich bewege mich hier nur damit. Es macht wirklich Spaß!“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 08:30:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Show-Knaller um Motsi und Oti Mabuse:Sie werden Europas erfolgreichste TV-Geschwister</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/motsi-und-oti-mabuse-sie-werden-europas-erfolgreichste-tv-geschwister-68de602b5bb5b9ed1d3f4b5b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de602b5bb5b9ed1d3f4b5c/9c2effb0c74ca4e9855d1af844958ee6,43ce34e4?w=576" alt="Show-Knaller um Motsi und Oti Mabuse:Sie werden Europas erfolgreichste TV-Geschwister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Dublin – <!--]--><!--[--><b>Was für ein Triumphzug für die Schwestern mit dem Tanz-Gen! Motsi (44) und Oti Mabuse (35) erobern gerade das europäische Fernsehen im Sturm – und werden damit das erfolgreichste Geschwisterpaar der TV-Unterhaltung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Motsi ist seit Jahren die Power-Frau bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lets-dance-star-zsolt-sandor-cseke-hat-sich-verlobt-68b5e45e8c33b226bcaef7c5"><!-- --><!--[--><!--[-->„Let’s Dance“<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Deutschland, sorgt dort mit Charme, scharfer Zunge und ganz viel Herz für Gänsehaut-Momente. Doch nicht nur hierzulande: Auch bei „Strictly Come Dancing“ in England ist sie seit Jahren fester Bestandteil der Jury und ein Publikumsliebling.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Für Motsi wird Oti immer ihre kleine Schwester sein, aber im TV sind die beiden gleich groß und sehr erfolgreich <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre kleine Schwester Oti steht dem in nichts nach: Nach ihren Erfolgen als Profi-Tänzerin und Jurorin in Großbritannien hat sie nun auch Irland erobert – als frisches Gesicht bei „Dancing with the Stars Ireland“ wird sie im neuen Jahr starten. Sie in ihrem offiziellen Statement: „Als jemand, der beide Seiten des Jurypults kennt – von meinen Auftritten als Profitänzerin bei Strictly bis hin zu Juryrollen in verschiedenen Shows – weiß ich genau, wie viel Herz, harte Arbeit und Magie in jeder Performance steckt und wie viel diese Show allen bedeutet.“ Oti weiter: „Ich freue mich darauf, mit meinen Jury-Kollegen die schönste Zeit zu haben und kann es kaum erwarten, meine Liebe zur Performance – und natürlich jede Menge Glanz und Glamour – in diese fantastische Show einzubringen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 08:30:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mein Telefon ist eingeschaltet“:Verliert der DFB diesen U21-Star?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-verliert-der-dfb-u21-star-nicolo-tresoldi-an-italien-68decc4cdc95f1f53102a2fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68decc4cdc95f1f53102a2fc/d1921c0076dc55a37b3a23a7b1bb9de0,7d6808ee?w=576" alt="„Mein Telefon ist eingeschaltet“:Verliert der DFB diesen U21-Star?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufgepasst, Herr Bundestrainer!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag verkündete Julian Nagelsmann (38) seinen Kader für die anstehenden WM-Qualifikationsspiele gegen Luxemburg (10. Oktober) und Nordirland (13. Oktober). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nicht dabei ist Stürmer Nicolò Tresoldi (21). Der Knipser war im Sommer für sechs Millionen Euro von Hannover 96 zu Club Brügge nach Belgien gewechselt und schlug sofort ein. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gelungene Euro-Rückkehr mit kurzer Unterbrechung! Mainz gewinnt 1:0 bei Nikosia.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 08:30:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Natur im „Grünen Band“:DDR-Todesstreifen soll Unesco-Welterbe werden</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kultur/vom-todesstreifen-zum-gruenen-band-ddr-grenze-soll-welterbe-werden-68dbac7693eb56813e39ba2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dbac7693eb56813e39ba2f/3ca28e99a273d58def0cd06a0c79447a,254842c?w=320" alt="Natur im „Grünen Band“:DDR-Todesstreifen soll Unesco-Welterbe werden" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-600"><!--[--><!--[--><b>Auf rund 1400 Kilometern von der Ostsee bis ins Vogtland teilte die innerdeutsche Grenze Deutschland 40 Jahre lang in zwei Staaten. Die DDR baute die Grenze mit Wachtürmen, Selbstschussanlagen, Zäunen und Minen zu einem Todesstreifen aus. Jetzt soll der ehemalige Grenzstreifen zum UNESCO-Welterbe werden.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-600"><!--[--><!--[-->In der Isolation des streng durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/menschen-schicksale/drama-an-der-mauer-ddr-verbot-rettung-eines-ertrinkenden-kindes-6819ffbfc956e61cc27aed0e"><!-- --><!--[--><!--[-->DDR-Grenzer<!--]--><!--]--></a><!--[--> bewachten Todesstreifens entwickelte sich ein wertvolles Biotop mit seltenen Arten.  Nach dem Mauerfall wurde das „Grüne Band“ mit genau 1393 Kilometern Deutschlands längster geschützter Biotopverbund und ist als „Nationales Naturerbe“ im Bundesnaturschutzgesetz verankert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Kolonnenweg des ehemaligen Todesstreifens in der Nähe von Domnitz (Sachsen-Anhalt) ist heute ein Natur- und Erholungsparadies<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-600-1157"><!--[--><!--[-->„Im ,Grünen Band‘ Deutschland leben mehr als 10.000 Arten, darunter mindestens 1107 Rote-Liste-Arten, von denen einige bereits als verschollen oder ausgestorben galten“, so Dr. Alexandra Kruse vom vorläufigen Welterbe-Büro im Bereich Natur. Allein 20 der 24 in Deutschland streng geschützten Fledermausarten gibt es im „Grünen Band“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 08:30:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>