<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tod vor Weihnachten: Mann in Hamburgs Osten erstochen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tod-vor-weihnachten-mann-in-hamburgs-osten-erstochen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hncs-toetungsdelikt-neukoellner-ring-20251224-0009.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tod vor Weihnachten: Mann in Hamburgs Osten erstochen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte der Spurensicherung waren bis tief in die Nacht in der Wohnung beschäftigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>In Rahlstedt ist am Dienstagabend ein Mann ums Leben gekommen, ein Verdächtiger wurde noch am Tatort festgenommen.</strong></p><p>Rahlstedt, Dienstagabend: Polizei und Rettungsdienst werden zu einem Mehrfamilienhaus am Neuköllner Ring gerufen. Dort wurde nach Angaben von Reportern vor Ort ein Mann erstochen. Bis zum Morgen bestätigt die Polizei offiziell nur, dass es ein Todesopfer gab und wegen eines Tötungsdelikts ermittelt werde.</p><p>Ein Verdächtiger sei noch am Tatort festgenommen worden. Der Einsatz dauerte noch bis tief in die Nacht: Die Umgebung des Hauses wurde abgesucht, in der Erdgeschosswohnung waren Beamte der Spurensicherung tätig. Angehörige wurden vom Kriseninterventionsteam des Roten Kreuzes betreut.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Burger bis Game-Controller: Das hat Hamburg dieses Jahr bestellt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/von-burger-bis-spielkonsole-lieferando-report-zeigt-was-hamburg-dieses-jahr-bestellt-hat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/481114048.jpg?resize=300%2C300&crop=1357px%2C596px%2C5743px%2C5740px&webp=1" alt="Von Burger bis Game-Controller: Das hat Hamburg dieses Jahr bestellt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lieferando-Kurier (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Jochen Tack</span></p><p><strong>Der Lieferando-Report 2025 ist da – und zeigt, was Hamburg in diesem Jahr am häufigsten bestellt hat.</strong></p><p>Wenn der Magen knurrt, wird in der Hansestadt nicht lange experimentiert. Ganz oben auf der Bestellliste stehen Fast-Food-Klassiker: Cheeseburger, Dürüm-Döner und Chickenburger – solide und altbewährt.</p><p>Hin und wieder wurde dann aber doch ein wenig ausprobiert. So hat etwa der Single-Smash-Cheeseburger in den Bestellungen ordentlich zugelegt, als Beilagen wurden Smiley’s Knobi-Sticks oder Knoblauch-Naan verdrückt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Miamedes-Angestellte: Wer zahlt uns nun unser Geld?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ex-miamedes-angestellte-wer-zahlt-uns-nun-unser-geld/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/unknown-7-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=319px%2C480px%2C1439px%2C1440px&webp=1" alt="Ex-Miamedes-Angestellte: Wer zahlt uns nun unser Geld?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Das geht nicht spurlos an einem vorüber“: Die Medizinische Fachangestellte Sandra B. (56) wartet noch immer auf rund 13.000 Euro, die ihr Ex-Arbeitgeber Miamedes ihr schuldet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><b>Monatelang hatte der Skandal um das in finanzielle Schieflage geratene Unternehmen Miamedes mit zahlreichen Arztpraxen Hamburg erschüttert. Nach dem Verkauf an das MVZ Afzali Ende September und der Übertragung von Kassensitzen im Dezember keimte Hoffnung auf. Doch nun zeigt sich: Geändert hat sich fast nichts. Die Probleme gehen weiter.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krank zu Weihnachten? Hier gibt es schnelle Hilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/krank-zu-weihnachten-hier-gibt-es-schnelle-hilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/notfallpraxis-104671587-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=405px%2C172px%2C1398px%2C1398px&webp=1" alt="Krank zu Weihnachten? Hier gibt es schnelle Hilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Behandlung in der Notfallpraxis Harburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>Weihnachtenist da – doch wohin, wenn plötzlich ärztliche Hilfe nötig ist? Die Notfallpraxen der Kassenärztlichen Vereinigung Hamburg (KVH) haben <strong>an den Festtagen</strong> ihre Öffnungszeiten erweitert.</strong></p><p>Ob Husten, Fieber oder plötzlich auftretende Schmerzen – bei akuten Beschwerden, mit denen man normalerweise eine Haus- oder Kinderarztpraxis aufsuchen würde, hilft der „Arztruf Hamburg“ unter Tel. 116117. Eine vorherige Terminvereinbarung ist nicht notwendig.</p><p>Die genauen Öffnungszeiten der Notfallpraxen finden Patient:innen <a href="http://arztruf-hamburg.de" rel="noreferrer noopener" target="_blank">online</a>. Kurzfristige Änderungen sind möglich – wer sicher gehen will, bekommt auch unter der Nummer 116117 Auskunft.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unser Quiz für Stadtkenner: Testen Sie hier Ihr Hamburg-Wissen – Teil 2</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unser-quiz-fuer-stadtkenner-testen-sie-hier-ihr-hamburg-wissen-teil-2/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/564861572.jpg?resize=300%2C300&crop=1317px%2C0px%2C5490px%2C5489px&webp=1" alt="Unser Quiz für Stadtkenner: Testen Sie hier Ihr Hamburg-Wissen – Teil 2" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rätseln unterm Weihnachtsbaum mit dem Hamburg-Quiz der MOPO.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>Stadtgeschichte, Insider-Wissen, Anekdoten – mit diesem Quiz fordert das MOPO-Team Sie heraus:</strong></p><p>Knobeln unterm Tannenbaum: Das MOPO-Team hat in den vergangenen Wochen die Köpfe zusammengesteckt und 100 Fragen für Sie entwickelt. Die Idee: Deren Beantwortung soll Spaß machen, lehrreich sein – und Ihnen vor allem jede Menge amüsante Anekdoten liefern. Zum Abschalten vom Feiertagsstress oder zum gemeinsamen Rätseln!</p><p>Hier im Artikel finden Sie eine Auswahl der Fragen. Die volle Ladung Hamburg-Rätselspaß gibt es ab sofort in der aktuellen Wochenmopo, der dicksten regulären MOPO seit Bestehen unserer Zeitung!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>