<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kontrollbilanz der Polizei: Fast 30.000 (!) Raser und Tausende Falschparker erwischt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kontrollbilanz-der-polizei-fast-30-000-raser-und-tausende-falschparker-erwischt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/polizeikontrolle-52032360-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=599px%2C490px%2C1212px%2C1213px&webp=1" alt="Kontrollbilanz der Polizei: Fast 30.000 (!) Raser und Tausende Falschparker erwischt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">(Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Paul Zinken/dpa</span></p><p><strong>Die Polizei Hamburg hat im Rahmen ihrer Verkehrssicherheitskampagne „Mobil. Aber sicher!“ auch im August umfangreiche Kontrollen durchgeführt. Dabei standen vor allem Geschwindigkeit, Abbiegen und Wenden im Fokus – Themen, die nach Angaben der Polizei zu den häufigsten Unfallursachen zählen.</strong></p><p>Fast 3400 Fahrzeuge und rund 2300 Personen inspizierten die Beamten im vergangenen Monat: Sie kontrollierten Führerscheine, prüften technische Mängel, ließen Verkehrsteilnehmer pusten und maßen die Geschwindigkeit. Die Bilanz: rund 35.600 Ordnungswidrigkeiten und 118 Straftaten. Hintergrund der Schwerpunktkontrollen: Zu schnelles Fahren und Fehler beim Abbiegen sind die häufigsten Unfallursachen. </p><p>Das Problem im August waren Raser: Etwa 27.000 Verstöße gegen die Geschwindigkeitsbegrenzung registrierte die Polizei. Auch Falschparken war beliebt – über 7200 Ordnungswidrigkeiten im ruhenden Verkehr wurden festgestellt. Seltener waren unter anderem verbotswidriges Wenden und Abbiegen in 270 Fällen, die Missachtung roter Ampeln in 144 Fällen oder das verbotene Handy am Steuer in 120 Fällen. Die Zahl der Straftaten durch Autofahrer blieb vergleichsweise gering: 44 Personen fuhren ohne Fahrerlaubnis, zehn unter Drogeneinfluss und neun unter Alkoholeinfluss.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 21:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>57-Jähriger seit mehr als einer Woche spurlos in Hamburg verschwunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/57-jaehriger-aus-jenfeld-vermisst-polizei-bittet-um-hinweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/vermisster57.jpg?resize=300%2C300&crop=448px%2C83px%2C557px%2C556px&webp=1" alt="57-Jähriger seit mehr als einer Woche spurlos in Hamburg verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Foto sucht die Polizei nach dem vermissten 57-Jährigen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Vor mehr als einer Woche ist Hans-Joachim P. aus einer Pflegeeinrichtung in Jenfeld verschwunden. Nun sucht die Polizei mit einem Bild öffentlich nach dem Vermissten. </strong></p><p>Am 29. August hat Hans-Joachim P. die Pflegeeinrichtung im Deelwischredder verlassen, er war dort erst kürzlich eingezogen. Seitdem fehlt jede Spur von ihm, die Suche der Polizei blieb bisher erfolglos.</p><p>Der 57-Jährige ist dement, wegen einer Fußerkrankung kann er sich laut Polizei nur eingeschränkt fortbewegen. Er ist rund 1,72 Meter groß und schlank. Er trägt kurze, dunkelblonde und grau-melierte Haare. Zum Zeitpunkt seines Verschwindens war er mit einem grün-gestreiften T-Shirt, einer schwarzen Hose und weißen Schuhen bekleidet. Zudem hat er mutmaßlich einen kleinen, schwarzen Rucksack dabei.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 20:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>200.000 Euro für Hamburgs Kinos: „Wollen Danke sagen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/200-000-euro-fuer-hamburgs-kinos-wollen-danke-sagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/10/223760508-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=393px%2C37px%2C1389px%2C1388px&webp=1" alt="200.000 Euro für Hamburgs Kinos: „Wollen Danke sagen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Besucher auf roten Kinositzen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Die Kulturbehörde vergibt jedes Jahr die Hamburger Kinopreise für Programm- und Stadtteilkinos. Mit dem Moin Kinobonus stiegen die Fördergelder in diesem Jahr um das Doppelte.</strong></p><p>Hamburgs Kultursenator Carsten Brosda (SPD) hat die Hamburger Kinopreise 2025 im Magazin Filmkunsttheater verliehen. Die von der Kulturbehörde mit 100.000 Euro dotierten Auszeichnungen gingen an 16 Programmkinos und -initiativen der Hansestadt, teilte die Behörde mit. Neu in diesem Jahr: Der Moin Kinobonus, mit dem die Moin Filmförderung die Kinos mit zusätzlichen 100.000 Euro unterstützt. </p><p>„Einmal im Jahr stehen bei den Hamburger Kinopreisen Kinos und Initiativen im Mittelpunkt, die für eine vielfältige und originelle Programmkinolandschaft sorgen”, sagte Brosda. Er dankte den Machern für ihre engagierte Arbeit.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 20:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorzeigeprojekt Gesundheitskiosk: Warum der erste schon wieder dicht macht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weil-kein-geld-da-ist-gesundheitskiosk-in-bramfeld-muss-schliessen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/sun-4903-073-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=526px%2C284px%2C1426px%2C1424px&webp=1" alt="Vorzeigeprojekt Gesundheitskiosk: Warum der erste schon wieder dicht macht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Gesundheitskiosk im Einkaufszentrum Marktplatz Galerie in Bramfeld.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Sie galten als Erfolgskonzept und sollten zum bundesweiten Vorbild werden: Hamburgs Gesundheitskioske. Deren fachkundige Berater erleichtern besonders Menschen in sozial schwachen Stadtteilen den Zugang zur Gesundheitsversorgung und helfen bei der Entlastung voller Notaufnahmen. Nun muss der erste Kiosk wieder schließen. Was die Gründe dafür sind, lesen Sie hier. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 19:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Rewe, Netto, Edeka: Bekannter Wursthersteller ruft erneut Salami zurück</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wursthersteller-ruft-erneut-salami-zuruck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/479240638-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=803px%2C191px%2C1518px%2C1518px&webp=1" alt="Bei Rewe, Netto, Edeka: Bekannter Wursthersteller ruft erneut Salami zurück" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Salami in Scheiben (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Tetiana Chernykova</span></p><p><strong>Der Wurstproduzent Wiltmann ruft erneut seine Rinder-Salami zurück, die bundesweit verkauft wurde.<a href="https://www.mopo.de/news/panorama/es-droht-schwerer-durchfall-dringender-salami-rueckruf-auch-in-hamburg/"> Wie bereits Anfang August</a> wurden in einer Probe Bakterien nachgewiesen, die zu schweren Darmproblemen führen können.</strong></p><p>Die Franz Wiltmann GmbH &amp; Co. KG ruft vorsorglich das Produkt „Rein Rind Salami 50g“ zurück. Betroffen ist die Charge L2521100010 mit dem Mindesthaltbarkeitsdatum 01.10.2025, wie das Unternehmen mitteilte. Das Produkt wurde bundesweit bei Rewe, Netto, Edeka und Kaufland sowie in weiteren Supermärkten verkauft.</p><p>Grund für den Rückruf sind in Untersuchungen nachgewiesene Krankheitserreger. Der Hersteller warnt ausdrücklich vor dem Verzehr, da ein Gesundheitsrisiko nicht ausgeschlossen werden kann. Eine Infektion äußert sich typischerweise innerhalb einer Woche mit Durchfall und Bauchkrämpfen. Besonders gefährdet sind Säuglinge, Kleinkinder, ältere Menschen und Personen mit geschwächtem Immunsystem. In seltenen Fällen kann es bei Kindern zu Komplikationen wie akutem Nierenversagen kommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 19:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum TikTok-Star Malte mit fünf kranken Tauben überfordert auf dem Sofa sitzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/am-ersten-tag-mache-ich-mich-unbeliebt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/credits-kevinmcelvaney-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C178px%2C1531px%2C1530px&webp=1" alt="Warum TikTok-Star Malte mit fünf kranken Tauben überfordert auf dem Sofa sitzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In seinem Buch „Der traurigste Himmel auf Erden“ schreibt er über seine Tierschutzeinsätze: Malte Zierden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Kevin McElvaney</span></p><p><strong>Seine Freundschaft mit der Taube Oßkar machte ihn zu einem Internet-Star – allein auf TikTok folgen Malte Zierden 1,4 Millionen Menschen. Im MOPO-Fragebogen verrät er, was er in Hamburg ändern würde</strong>.</p><p><strong>1. Einen Tag Bürgermeister von Hamburg – Ihre erste Amtshandlung?</strong> Ich würde mir direkt am ersten Tag keine Freunde machen. Ich leite ein Gesetz ein, das Hamburg zur tierschutzfreundlichsten Stadt Europas macht – mehr Taubenhäuser, endlich mal eine Katzenschutzverordnung, Rückzugsorte für Wildtiere und ein Verbot für Tierversuche. Wird ’n schöner Tag ​… zumindest für die Tiere.</p><p><strong>2. An welchem Ort in Hamburg geht Ihnen das Herz auf?</strong> Planten un Blomen. Der Teil mit den riesigen alten Bäumen und den kleinen Wasserfällen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 19:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abbiegeunfall! Fußgängerin angefahren und schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-billstedt-autofahrerin-erfasst-fussgaengerin-an-ampelkreuzung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/image4.jpeg?resize=300%2C300&crop=627px%2C354px%2C545px%2C546px&webp=1" alt="Abbiegeunfall! Fußgängerin angefahren und schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Autofahrerin erfasst eine Fußgängerin an einer Ampelkreuzung in Billstedt. Beide Frauen werden nun im  Krankenhaus versorgt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Bei einem schweren Verkehrsunfall in Billstedt ist am Montagnachmittag eine 31-jährige Fußgängerin von einem Auto erfasst und schwer verletzt worden. Auch die 28-jährige Autofahrerin musste ins Krankenhaus gebracht werden.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 15.45 Uhr an der Kreuzung Steinbeker Hauptstraße/An der Glinder Au. Die Autofahrerin bog mit ihrem Pkw von der Straße An der Glinder Au kommend nach links in die Steinbeker Hauptstraße ab. Dabei übersah sie offenbar eine Fußgängerin, die zu diesem Zeitpunkt die Fahrbahn an der Ampel überqueren wollte.</p><p>Die 31-Jährige wurde von dem Fahrzeug erfasst und schwer verletzt. Ein Notarzt versorgte sie noch an der Unfallstelle, anschließend wurde sie in ein Krankenhaus gebracht. Die Autofahrerin stand nach dem Vorfall unter erheblichem Schock und musste ebenfalls medizinisch betreut werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 18:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freibäder schließen: Bäderland erklärt Sommer für beendet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/baederland-sommer-beendet-letzter-oeffnungstag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/305671787-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=320px%2C403px%2C1482px%2C1481px&webp=1" alt="Freibäder schließen: Bäderland erklärt Sommer für beendet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Bäderland-Bademeister überwacht das Treiben im Schwimmbecken (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Julian Weber</span></p><p><strong>Offiziell endet der Sommer am 22. September. Doch für das Bäderland ist schon diese Woche Schluss. Sinkende Temperaturen und Regen im 14-Tage-Trend werden als Gründe genannt. Nur noch bis Donnerstag kann deshalb in den Sommerfreibädern geplanscht und geschwommen werden.</strong></p><p>Ein Bad verabschiedet sich sogar noch früher: Das Freibad Marienhöhe schließt bereits am Dienstag (9. September) aufgrund der wieder eingeführten Ruhetagsregel im Wechsel mit dem Sommerfreibad Osdorfer Born, das dann am Mittwoch und Donnerstag noch offen hat. Danach heißt es für Schwimm- und Sonnenfans: Umsteigen auf Hallenbad und Therme.</p><p>Ab Freitag, 12. September, stehen in Billstedt, Finkenwerder und Blankenese die Türen der Hallenbäder offen. Kaifusole und Bartholomäustherme folgen am Samstag (13. September). „Auch wenn sich das Wetter gerade im Juli sehr durchwachsen und regnerisch zeigte, muss man am Ende festhalten, dass es ein typischer Hamburger Sommer war“, bilanziert Bäderland-Sprecher Michael Dietel.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 18:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom „Hauskanal“ zum ehemals königlich-dänischen Forst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vom-hauskanal-zum-ehemals-koeniglich-daenischen-forst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua7102-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=887px%2C355px%2C1352px%2C1352px&webp=1" alt="Vom „Hauskanal“ zum ehemals königlich-dänischen Forst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporter Thomas Hirschbiegel plantscht am Zusammenfluss von Kollau und Tarpenbek beim Kellerbleek (Niendorf) im Wasser.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>„Schreib doch mal was über Eimsbüttel, wohnst du da nicht schon ziemlich lange?“ Mein Chef hat leicht reden, ich wohn’ hier seit Geburt, hab’ nie woanders gelebt. Meine Mutter ist in Eimsbüttel mit fast 90 gestorben und meine Großmutter lebte bis ins hohe Alter an der Bundesstraße. Ich bin also schon die dritte Generation im Stadtteil. Wie also anfangen? Vielleicht mit unseren Mecklenburger Wurzeln …</strong></p><p>Meine Großeltern sind um 1900 geboren worden und lebten im beschaulichen Grevesmühlen, unweit von Lübeck. Mecklenburg war bitterarm damals und tausende Menschen suchten ihr Heil in der Metropole Hamburg.</p><p>Das änderte sich auch nach dem Ersten Weltkrieg nicht. An der Bundesstraße entstanden damals auf Höhe Schlump Neubauwohnungen. Meine Großeltern ergatterten eine Parterrewohnung, Hausnummer 75.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 18:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ADAC-Studie: Deswegen sind so viele „Elterntaxis“ unterwegs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrs-chaos-vor-hamburger-schulen-erneute-debatte-um-elterntaxis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/elterntaxi-symbolbild-2.jpg?resize=300%2C300&crop=2635px%2C2105px%2C2722px%2C2722px&webp=1" alt="ADAC-Studie: Deswegen sind so viele „Elterntaxis“ unterwegs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Autos und Kinder drängen sich vor Unterrichtsbeginn dicht an dicht vor einer Grundschule (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Funke Foto Services</span></p><p><strong>„Elterntaxis“ sorgen für Stau und gefährliche Situationen vor Hamburgs Schulen. Aber warum kutschieren so viele Mütter und Väter ihren Nachwuchs bis direkt vors Schultor? Das wollte der ADAC jetzt wissen und hat Eltern befragt. Ergebnis: Die Sicherheit ihrer Kleinen ist nicht der Grund. </strong></p><p>Bundesweit wird jedes fünfte Kind täglich mit dem Auto in die Schule chauffiert, in Hamburg sind es noch mehr. Der ADAC fragte bundesweit 1000 Eltern nach ihren Motiven.</p><p>Häufigste Gründe für Mütter und Väter, sich für den Nachwuchs hinters Steuer zu setzen: „Termine nach der Schule“ (40 Prozent), „schlechtes Wetter“ (32 Prozent), „Schule liegt auf dem Arbeitsweg“ (30 Prozent) sowie „Zeitersparnis“ (22 Prozent). Nur zwölf Prozent der Befragten gaben mangelnde Verkehrssicherheit als Grund an. Dass das motorisierte Bringen und Abholen zu gefährlichen Situationen führen kann, ist ihnen dabei durchaus bewusst: Mehr als die Hälfte (56 Prozent) der Befragten sehen in „Elterntaxis“ eine Gefahr. Mehr als die Hälfte der Befragten gab außerdem an, dass sie sich Bring- und Abhol-Zonen wünschen, um die Verkehrssituation zu verbessern.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 17:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Hamburger Krankenhaus – Notaufnahme gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-im-technikraum-der-asklepios-klinik-harburg-notaufnahme-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/feuer-ak-harburg.jpeg?resize=300%2C300&crop=456px%2C250px%2C950px%2C950px&webp=1" alt="Feuer in Hamburger Krankenhaus – Notaufnahme gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Feuerwehr am AK Harburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Am Montagnachmittag brach in einem Technikraum der Asklepios Klinik Harburg in Heimfeld ein Feuer aus. Der Brand konnte schnell gelöscht werden, doch die Notaufnahme ist weiterhin gesperrt.</strong></p><p>Gegen 16 Uhr ging bei der Feuerwehr der Alarm ein. In einem Technikraum des Klinikums war ein Feuer ausgebrochen, aufgrund des giftigen Qualms mussten ein Teil des Labors und ein Teil der Radiologie geräumt werden. Die Notaufnahme wurde gesperrt.</p><p><strong>Lesen Sie auch:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hunderte-millionen-euro-einstieg-der-stadt-beim-elbtower-steht-so-gut-wie-fest/">Stadt will anscheinend doch beim Elbtower einsteigen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 17:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderte Millionen Euro: Jetzt scheint die Stadt wirklich beim Elbtower einzusteigen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hunderte-millionen-euro-einstieg-der-stadt-beim-elbtower-steht-so-gut-wie-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/497931443-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C127px%2C1171px%2C1170px&webp=1" alt="Hunderte Millionen Euro: Jetzt scheint die Stadt wirklich beim Elbtower einzusteigen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fast 100 Meter hoch ist der „Stummel“ an den Elbbrücken. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Unvollendet und verlassen: Der Elbtower in der HafenCity fristet seit fast zwei Jahren ein trauriges Dasein als Bauruine. Seit der Pleite des Immobilienmoguls René Benko ruht die Baustelle, einige der roten Kräne wurden bereits abgebaut. Doch die Chancen auf eine Fertigstellung steigen wieder – vor allem, weil die Stadt plant, dort das neue Naturkundemuseum unterzubringen. Dem Deal scheint kaum noch etwas im Weg zu stehen.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 17:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fluchtkrise 2015: Einiges erreicht, „vieles ist aber auch total gescheitert“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/einiges-haben-wir-erreicht-vieles-ist-aber-auch-total-gescheitert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/65794105.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fluchtkrise 2015: Einiges erreicht, „vieles ist aber auch total gescheitert“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Klaus Schomacker, Sprecher der Initiativen für erfolgreiche Integration (Archivfoto von 2016)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Lukas Schulze</span></p><p><b>Das Jahr 2015 machte einen Rissener Ingenieur zu einem der wichtigsten politischen Akteure der Stadt: Klaus Schomacker (71) hat bis 2016 die „Bürgerverträge“ mitverhandelt, eine absolute Hamburgensie: Keine andere Stadt hat mit Bürgerinitiativen Verträge abgeschlossen über die Größe und Betriebsdauer von Flüchtlingsunterkünften. Jetzt blickt Schomacker zieht ein Fazit.</b><br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 16:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>