<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Kältewelle rollt an:Jetzt kommt der Trocken-Frost</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/kaeltewelle-rollt-an-wintersonne-laesst-deutschland-bibbern-696de871173ea7f40d17cd07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de871173ea7f40d17cd08/80e2fc1f2befaf07912d0ca9e2360390,2d34d967?w=992" alt="Kältewelle rollt an:Jetzt kommt der Trocken-Frost" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offenbach (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Strahlender Sonnenschein, klirrende Kälte: Hoch Christian schaufelt eiskalte Luft aus Osteuropa nach Deutschland. Eine Kältewelle rollt an und lässt das Land unter der Wintersonne bibbern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Start in die Woche zeigt sich der Winter von seiner freundlichen Seite. Vielerorts scheint die Sonne, der Himmel ist blau. Doch der schöne Schein trügt: Die Temperaturen kommen kaum vom Fleck. Tagsüber werden meist nur null bis acht Grad erreicht, in höheren Lagen bleibt es teils sogar frostig. In Flussniederungen und im Süden hält sich stellenweise zäher Nebel.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Blauer Himmel, knackige Kälte: Sonnenaufgang in Hannover <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:34:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Unfall:Kind stirbt in Berliner Kita</title>
    <link>https://www.bild.de/news/niederschoeneweide-kind-stirbt-in-kita-in-berlin-696e232bcb02badbe0a0f2e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e232bcb02badbe0a0f2e1/2a36617da645c8a0c248bb4cbacbb1ef,3eee0dc9?w=992" alt="Tödlicher Unfall:Kind stirbt in Berliner Kita" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Am Montagvormittag kam es in einer Kita im Berliner Ortsteil Niederschöneweide zu einem tragischen Unfall. Ein Kind starb. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Unglück ereignete sich gegen 10.15 Uhr in der Kita „Adlerküken“ in der Straße Adlergestell. Sie liegt im Bezirk Treptow-Köpenick im Süden von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zuerst hatte der Tagesspiegel berichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mehrere Polizeifahrzeuge sind vor der Kita aufgefahren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Feuerwehr, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungsdienst<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Polizei waren mit einem Großaufgebot vor Ort. Auch ein Rettungshubschrauber landete. Notärzte begannen sofort mit Wiederbelebungsmaßnahmen. Doch das Kind konnte nicht gerettet werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die sehen ja fast aus wie früher!:Bayerns Super-Fit-Legenden</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-matthaeus-robben-ribery-klinsmann-so-superfit-sind-die-legenden-696e140e4b28d19bc4344b79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e140e4b28d19bc4344b7a/6740811230ab18523dc08fea7f4c7062,5043600f?w=576" alt="Die sehen ja fast aus wie früher!:Bayerns Super-Fit-Legenden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihre großen Fußballer-Karrieren liegen teilweise schon viele Jahre zurück – doch anzumerken ist ihnen das nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag sorgte das Legenden-Team des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim „Legends Cup“ im Münchner SAP Garden für Aufsehen – und das nicht nur wegen der vielen klangvollen Namen wie Lothar Matthäus (64), Jürgen Klinsmann (61), Franck Ribéry (42) oder Arjen Robben (41), die von Philipp Lahm (42) gecoacht wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Zuschauer vor Ort und am TV bewunderten bei dem Turnier, das Borussia Dortmund im Finale gegen die Legenden von Real Madrid 3:2 gewann, die erstaunliche Fitness der Bayern-Ikonen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:35:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Franchise-Modell:Chef bei McDonald’s werden! Zahlt sich das aus?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/ploetzlich-mcdonalds-chef-ist-das-ein-gutes-geschaeft-6968ec6a93fcdee3c2bead5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968ec6a93fcdee3c2bead5d/7e2f1dc2bc4f93c37d7c5817db158e36,781450e4?w=656" alt="Franchise-Modell:Chef bei McDonald’s werden! Zahlt sich das aus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>TV-Moderator Thore Schölermann wagt den Sprung ins Fast-Food-Geschäft und übernimmt gleich drei McDonald’s-Filialen. Doch was braucht es, um Teil des Fast-Food-Giganten zu werden? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie hoch das Eigenkapital sein muss, welche Voraussetzungen man als Franchisenehmer erfüllen muss und was man verdienen kann. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:35:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon im Februar:Bätzing gibt Vorsitz der Bischofskonferenz ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schon-im-februar-baetzing-gibt-vorsitz-der-bischofskonferenz-ab-696e345318af1f04e38de739</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e345318af1f04e38de739/9281af4641c6fca628a133360ca9af62,27a49db2?w=320" alt="Schon im Februar:Bätzing gibt Vorsitz der Bischofskonferenz ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bonn –<!--]--><!--[--><b> Der Limburger Bischof Georg Bätzing will im Februar den Vorsitz der katholischen Deutschen Bischofskonferenz nach sechs Jahren Amtszeit abgeben. Das teilte die Deutsche Bischofskonferenz am Montag in Bonn mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe mich dazu nach Beratung und reiflicher Überlegung entschieden“, schrieb Bätzing demnach an die Mitglieder der Bischofskonferenz. Es sei Zeit, die „wichtige Aufgabe in andere Hände zu legen“. Der Limburger blickt positiv auf seinen Nachfolger: „Ich bin mir sicher, es wird gut weitergehen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bätzing sieht es demnach „als eine große Ehre und Freude, diesen Dienst in wahrlich anspruchsvollen Zeiten zu tun, die zugleich neue Gestaltungsspielräume eröffnen“. Dem Gremium wünsche er „weiterhin den Mut zum offenen Wort, zu konstruktivem Ringen und die Bereitschaft, aufeinander zuzugehen“. Es seien sechs intensive Jahre gewesen, in denen die Bischöfe einiges bewegen konnten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Georg Bätzing (r.) im Jahr 2021 mit dem mittlerweile verstorbenen Papst Franziskus (†88)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:35:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grüne-Jugend-Chef Luis Bobga:Wer ist der „Hurensohn“-Politiker?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gruene-jugend-chef-luis-bobga-wer-ist-dieser-hurensohn-politiker-696cb7666b40895ba7f71c90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cb7666b40895ba7f71c90/cc7c3ef1ec9daf4b058a9012bf1e45fe,a2139b40?w=320" alt="Grüne-Jugend-Chef Luis Bobga:Wer ist der „Hurensohn“-Politiker?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> In einem Instagram-Rap beschimpft Luis Bobga (23), Co-Chef der Grünen Jugend, Bayerns Ministerpräsidenten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Markus Söder</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> als „Hurensohn“, weil der eine Neuordnung der Bundesländer gefordert hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bobga-nannte-soeder-hurensohn-riesen-empoerung-ueber-gruene-jugend-chef-696bb9e68eda3a7225224cdb"><!-- --><!--[--><!--[-->Bobga an Söder: „Dass du ein Hurensohn bist, hatten wir schon mal. Verschon mich mal, bei deiner Politik wird mir schlecht – katastrophal.“<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den Haufenreim („mal“, „mal“, „-phal“) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bobga-nannte-soeder-hurensohn-riesen-empoerung-ueber-gruene-jugend-chef-696bb9e68eda3a7225224cdb"><!-- --><!--[--><!--[-->entschuldigte sich Bobga<!--]--><!--]--></a><!--[--> inzwischen mit der reichlich dünnen Ausrede, es sei nicht sein Ziel gewesen, Söder „mit dieser Beleidigung direkt anzusprechen“. Bobga: „Dass dies durch den von mir ausgewählten Song passiert ist, tut mir leid.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>WIRKLICH? BILD klärt auf: Wer ist eigentlich dieser junge Mann mit der lauten Klappe?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:35:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grönland-Attacke:So können wir Trump jetzt noch stoppen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-will-groenland-europas-ueberraschende-gegenstrategien-696df6874b28d19bc4344864</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696df6874b28d19bc4344865/4b9dc3826db0998269cfbb7a137471b6,a545b365?w=992" alt="Grönland-Attacke:So können wir Trump jetzt noch stoppen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump plant die Übernahme Grönlands und versetzt Europa in Aufruhr. Doch Europa ist nicht wehrlos: Vier mächtige Strategien könnten Trump in die Schranken weisen? Erfahren Sie mit BILDplus, wie Europa seine schärfsten Waffen einsetzen könnte...<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:35:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klinsmann über Karl:„Ungeheuerlich!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-klinsmann-schwaermt-von-super-juwel-lennart-karl-ungeheuerlich-696de64f4b28d19bc434473a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696de64f4b28d19bc434473b/904c08e49f5670248da0c3b06dae7a5d,2b676976?w=576" alt="Klinsmann über Karl:„Ungeheuerlich!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist wieder zurück – und schwärmt sofort über seinen Ex-Klub!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag tauchte Jürgen Klinsmann (61) erstmals seit seinem Rauswurf als Trainer 2009 wieder bei einem offiziellen Event des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern <!--]--><!--]--></a><!--[-->auf. Der ehemalige Stürmer des Rekordmeisters (48 Tore in 84 Pflichtspielen) spielte mit dem Legenden-Team der Bayern beim „Legends Cup“ im Münchner SAP Garden mit. An seiner Seite kickten unter anderem seine Weltmeister-Kollegen von 1990 Klaus Augenthaler (68) und Lothar Matthäus (64) – aber auch andere Klub-Ikonen wie die Triple-Helden von 2013 Arjen Robben (41) und Franck Ribéry (42).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch Ex-Bayern-Stürmer Jürgen Klinsmann (61) spielte am Sonntag beim Legends Cup im SAP Garden mit <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Interessant: Am Rande seines großen Comebacks lobte „Klinsi“ die aktuellen Bayern in den höchsten Tönen – insbesondere Super-Juwel Lennart Karl (17)!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:35:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Cut mit Skandalvater Andrew:Prinzessin Eugenie bricht auch mit Mutter Fergie</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinzessin-eugenie-bricht-mit-ihren-eltern-696dde324b28d19bc434467f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696dde324b28d19bc4344680/37b04e595e42d26ee351375dccfd2f71,982414c1?w=576" alt="Nach Cut mit Skandalvater Andrew:Prinzessin Eugenie bricht auch mit Mutter Fergie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor – <!--]--><!--[--><b>Sie hat sich für ihr Gewissen und gegen ihre Eltern entschieden: Nach dem nicht enden wollenden Skandal um deren Verwicklung in die Akte Jeffrey Epstein (†66) streicht Prinzessin Eugenie (35) nach ihrem Vater Andrew (65) nun auch ihre Mutter Sarah Ferguson (66) aus ihrem Leben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Prinzessin soll laut „Telegraph“ inzwischen „weder mit ihrer Mutter noch mit ihrem Vater sprechen“. Zuvor stellte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/wie-es-zum-ultimativen-bruch-kam-eugenie-verstoesst-papa-andrew-696c7c80cb02badbe0a0dae3"><!-- --><!--[--><!--[-->Eugenie von York<!--]--><!--]--></a><!--[--> sicher, dass der familiäre Kontakt auch aus organisatorischer Sicht nicht weiter notwendig ist – und ergriff dafür drastische Maßnahmen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit 2003 lebten Andrew, Sarah und die beiden Töchter Eugenie Beatrice mietfrei in der Royal Lodge im Great Windsor Park. Während die Schwestern inzwischen eigene Familien haben, veranlasste König Charles einen Auszug seines Skandalbruders aus der luxuriösen Villa – auch Fergie muss raus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihrem Ehemann Jack Brooksbank (39) und den beiden gemeinsamen Söhnen (4, 2) lebt die Prinzessin inzwischen größtenteils in Portugal. Von der Alentejo-Küste (Südwest-Portugal) aus flog sie laut Insidern in ihre Heimat, um buchstäblich mit ihrer Kindheit aufzuräumen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:35:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienheim vererben:Wie Sie Ihren Kindern ein Haus steuerfrei vermachen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/steuerfrei-vererben-wie-sie-ihren-kindern-schlau-das-haus-vermachen-6967a12de954401861ee058b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967a12de954401861ee058b/1b3630cc192f980f5bc50ca34af63114,d0455d3c?w=656" alt="Familienheim vererben:Wie Sie Ihren Kindern ein Haus steuerfrei vermachen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Dilemma für Erben: Häuser werden immer teurer, Immobilien steigen an Wert – doch die Steuerfreibeträge bleiben gleich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Faktisch heißt das: „Der Staat besteuert heute mehr, obwohl sich die Regeln auf dem Papier nicht geändert haben“, warnt der Steuerberater Sascha Matussek. Zudem vererben oder verschenken viele Familien ihre Immobilien falsch und zahlen am Ende zehn- oder sogar hunderttausende Euro an den Fiskus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei geht es auch anders. „Mit der richtigen Gestaltung lässt sich die Steuerlast oft drastisch senken – manchmal sogar auf null“, verrät der Experte. Was Sie wissen müssen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:35:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verletzte in Thüringen:Reisebus mit Schülern auf A9 verunglückt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/verletzte-in-thueringen-reisebus-mit-schuelern-auf-a9-verunglueckt-696e21aecb02badbe0a0f194</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e21aecb02badbe0a0f194/21c202cc3c08599596eacc09c18a036f,277884af?w=320" alt="Verletzte in Thüringen:Reisebus mit Schülern auf A9 verunglückt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schleiz (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Schweres Busunglück im Süden Thüringens. Im Bereich der Autobahn 9 an der Anschlussstelle Schleiz im Saale-Orla-Kreis kam es am Montagmittag zu einem schweren Unfall. Hier verunglückte ein mit Schülern im Alter von 12 bis 14 Jahren vollbesetzter Reisebus. Etwa 40 Kinder und fünf Erwachsene wurden nach Angaben der Polizei leicht verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam es, als der Reisebus mit Kennzeichen aus Wunsiedel im Fichtelgebirge (Bayern) aus noch ungeklärter Ursache beim Abfahren von der Autobahn von der fahrbahn abkam, eine Leitplanke durchbrach und anschließend mehrere Meter eine Böschung hinabstürzte. Anschließend blieb das tonnenschwere Fahrzeug auf der Seite liegen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Offenbar war der Reisebus mit Dutzenden Kindern besetzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einsatz- und Rettungskräften rückten mit einem Großaufgebot zum Unfallort aus. Auch ein Rettungshubschrauber wurde angefordert und landete in unmittelbarer Nähe. Gegenwärtig ist die Abfahrt Schleiz voll gesperrt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:35:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Baby da!:Bauministerin Hubertz ist jetzt Mama</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/erstes-baby-da-bauministerin-hubertz-ist-jetzt-mama-696e1d67173ea7f40d17d182</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e1d67173ea7f40d17d182/607b27874a49178251cf8b158e57353d,54aa04b2?w=320" alt="Erstes Baby da!:Bauministerin Hubertz ist jetzt Mama" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bundesbauministerin schwelgt im Babyglück: Verena Hubertz (SPD) ist Mutter geworden! Selig heißt sie ihr „kleines Wunder“ willkommen und freut sich: „Unser Sohn ist gesund zur Welt gekommen. Wir sind alle wohlauf.“ Ihr Partner und sie seien „sehr glücklich und dankbar“. Der Junge (Sternzeichen: Steinbock) wurde vergangene Woche geboren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im August 2025 hatte Hubertz ihre Schwangerschaft öffentlich gemacht und erklärt: Während des Mutterschutzes wolle sie pausieren, die Elternzeit werde ihr Partner übernehmen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein ganz kleines Händchen: Bauministerin Verena Hubertz freut sich über ihr „kleines Wunder“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Privatleben und Politik sind bei Hubertz strikt getrennt, den Mann an ihrer Seite hält sie aus der Öffentlichkeit heraus. Nach BILD-Informationen ist er Angestellter in einem mittelständischen Unternehmen. Auch den Namen und den genauen Geburtstag ihres Sohnes verrät Hubertz nicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:35:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zugunglück von Córdoba (Spanien):„Es gab Schreie, weinende Kinder, Blut“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zugunglueck-in-cordoba-spanien-es-gab-schreie-weinende-kinder-blut-696dc6850001e5f200f35dec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696dc6850001e5f200f35ded/6cfe5d3eaddf85be487756e082039b8e,b4955e9a?w=992" alt="Zugunglück von Córdoba (Spanien):„Es gab Schreie, weinende Kinder, Blut“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Córdoba (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Am Morgen nach dem furchtbaren Zugunglück in Córdoba in Spanien wird das ganze Ausmaß der Katastrophe deutlich. Regionalpräsident Juanma Moreno sprach von einem „Trümmerhaufen aus Metall“. Mindestens 39 Menschen starben, laut der Nachrichtenagentur AP wurden 159 Unfallopfer verletzt. Moreno schloss nicht aus, dass unter den schweren Zugteilen weitere Leichen liegen könnten. Eine Passagierin, die das Unglück überlebte, sagte: „Es war wie in einem Horrorfilm.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der moderne Iryo-Hochgeschwindigkeitszug der italienischen Gesellschaft Trenitalia war Sonntagabend gegen 19.40 Uhr in der Provinz Córdoba mit mutmaßlich Tempo 300 entgleist.  Durch einen tragischen Zufall kam genau zu dem Zeitpunkt ein Hochgeschwindigkeitszug von Renfe entgegen. Es kam zum Aufprall. Auch dieser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/in-spanien-2-tote-hochgeschwindigkeits-zuege-entgleist-696d40526b40895ba7f723b6"><!-- --><!--[--><!--[-->Zug entgleiste<!--]--><!--]--></a><!--[--> teilweise. Die Waggons stürzten eine vier Meter hohe Böschung hinunter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Aufprall war so heftig, dass wir Leichen Hunderte Meter vom Aufprallort entfernt gefunden haben“, sagte Juan Manuel Moreno Bonilla, Präsident der Regionalregierung von Andalusien.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Passagier rettet sich selbst, klettert aus einem Fenster des Hochgeschwindigkeitszuges<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:35:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 6000 Euro vom Staat:Wie kriege ich die neue E-Auto-Prämie?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bis-zu-6000-euro-vom-staat-wie-kriege-ich-die-neue-e-auto-praemie-696df7cccb02badbe0a0ec0c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696df7cccb02badbe0a0ec0d/086507697b8699194dce7c47f0405c95,6baefd80?w=576" alt="Bis zu 6000 Euro vom Staat:Wie kriege ich die neue E-Auto-Prämie?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt kommt die E-Auto-Förderung für Privatleute zurück. Bundesumweltminister Carsten Schneider (SPD) hat heute das neue Programm vorgestellt, das hauptsächlich Menschen mit niedrigen bis mittleren Einkommen zugutekommt. Maximal sind 6000 Euro Förderung drin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie nur mit BILDplus, für wen es wie viel Geld gibt – und wie Sie es beantragen können. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:35:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>