<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Braut zeigte Gil Ofarim den Mittelfinger:Ofarims nehmen sich mit BILD-Foto selbst hoch</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ofarims-nehmen-sich-mit-bild-foto-selbst-hoch-braut-zeigt-gil-den-mittelfinger-68a03183f3b330071984378f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a03183f3b3300719843790/f2b9f2058ecc78767559343376b51068,68fc6dab?w=992" alt="Braut zeigte Gil Ofarim den Mittelfinger:Ofarims nehmen sich mit BILD-Foto selbst hoch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ludwigsburg – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Hochzeitsfoto mit Seltenheitswert. Als Skandalsänger Gil Ofarim und Influencerin Patricia letzte Woche im Seeschloss Monrepos in Ludwigsburg heirateten, kam es zu einem denkwürdigen Anblick: </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Braut streckte dem sichtlich verdutzten Bräutigam den Mittelfinger entgegen. Ein BILD-Fotograf hielt die Szene exklusiv fest – und das frischvermählte Paar feiert das nun. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch der Hochzeitskuss von Gil Ofarim und seiner Frau Patricia wurde auf Fotos festgehalten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Manchmal gibt es nur einen schmalen Grat zwischen peinlich und lustig. Rückblick: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bei-der-hochzeit-gil-ofarims-braut-zeigt-ihm-den-mittelfinger-6895f0df79645525eef01df2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nach ihrer Trauung kamen Gil Ofarim und Patricia<!--]--><!--]--></a><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bei-der-hochzeit-gil-ofarims-braut-zeigt-ihm-den-mittelfinger-6895f0df79645525eef01df2"><!-- --><!--[--><!--[--> letzte Woche zum Fototermin auf die Treppe vor das Schloss.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Sie trug ein weißes Hochzeitskleid mit etwa zwei Meter langer Schleppe, er einen schwarzen Anzug und hatte die Haare streng nach hinten gegelt. Die Sonne strahlte vom Himmel – und plötzlich zeigte sie ihm den Mittelfinger.  Es schien, als hätte sich die Braut über den E-Zigaretten-Konsum ihres Liebsten geärgert. Die liebevolle Stimmung war kurzzeitig verflogen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 16:29:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ein großer Punkt ist noch offen“:Was meinte Trump mit diesem Satz?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/grosser-punkt-noch-offen-was-meinte-trump-mit-diesem-satz-68a02db9f3b3300719843768</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a02db9f3b3300719843769/a8a52e3c968828b7ad9c59750c95bd27,7e1b8490?w=992" alt="„Ein großer Punkt ist noch offen“:Was meinte Trump mit diesem Satz?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Anchorage – <!--]--><!--[--><b>Der Auftritt von Kreml-Kriegstreiber Wladimir Putin und US-Präsident Donald Trump in der Nacht zum Samstag war kurz. Und offensichtlich gab es besonders einen Knackpunkt, bei dem man sich nicht einig geworden war in drei Stunden Verhandlung hinter verschlossenen Türen. Beim Zwölf-Minuten-Auftritt vor Journalisten auf der Luftwaffenbasis Elmendorf-Richardson blieb Trump in dieser Sache sehr kryptisch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Man habe ein „äußerst produktives Treffen, bei dem viele Punkte vereinbart wurden“ gehabt. Es gebe „nur noch einige wenige, die übrig sind“. Trump weiter: „Einige sind nicht so wichtig. Einer ist wahrscheinlich der wichtigste. Aber wir haben eine sehr gute Chance, das Ziel zu erreichen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was an dieser Stelle auffiel: Trump sprach den erhofften Waffenstillstand nicht aus, er wählte andere Formulierungen. „We didn’t get there“, sagte er wörtlich. „Wir sind nicht so weit gekommen.“ Der US-Präsident konnte seine Enttäuschung nach dem Treffen mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> kaum verbergen. Internationale Beobachter werteten die Sätze als Eingeständnis, dass Trump einen von ihm angestrebten Waffenstillstand nicht erreicht habe. Stattdessen aber verkündete Trump frühmorgens in Washington, man wolle mit Putin und der Ukraine ein Friedensabkommen erreichen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Herzliche Begrüßung auf dem roten Teppich: Wladimir Putin (l.) und Donald Trump schütteln sich kräftig die Hände<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 16:29:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie krank ist er wirklich?:Video zeigt Putin mit zittrigem Bein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wie-krank-ist-er-wirklich-video-zeigt-putin-mit-zittrigem-bein-68a09082f3b3300719843bdc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a09083f3b3300719843bdd/0532b6b396b9e0f5c1b176ec6297f257,a65f5d88?w=576" alt="Wie krank ist er wirklich?:Video zeigt Putin mit zittrigem Bein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Beim Gipfel-Treffen zwischen ihm  und US-Präsident Donald Trump fällt auf, dass Putins Bein mehrfach verdächtig zuckt. 
Aufnahmen des Kremls und online geteilte Videos zeigen, wie er wiederholt ein Knie senkt, während er neben dem deutlich größeren, 1,90 Meter großen Trump steht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 16:29:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Außenminister Wadephul in BILD:„Putins Sprache ist die der Gewalt“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/aussenminister-wadephul-nach-alaska-gipfel-putins-sprache-ist-die-der-gewalt-68a0988bf3b3300719843c3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a0988bf3b3300719843c3c/017eeae3bf4f3c58f8b6dc57175c5176,35b8c779?w=576" alt="Außenminister Wadephul in BILD:„Putins Sprache ist die der Gewalt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Über Frieden verhandeln und Raketen auf die Ukraine abschießen: Für Bundesaußenminister Johann Wadephul (62, CDU) ist das ein unerträglicher Zustand. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Gipfel von US-Präsident Donald Trump (79) und Russen-Despoten Wladimir Putin (72) in Alaska sollte über Frieden gesprochen werden. Doch Russland bombt in der Ukraine weiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für Wadephul ist der russische Präsident dafür persönlich verantwortlich. „Putin begleitet dies mit Raketen, die er weiter auf ukrainische Städte abfeuern lässt. Er zeigt der Welt, dass seine Sprache die der Gewalt ist“, so Wadephul zu BILD. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bedingung des Außenministers und der deutschen Regierung für eine friedliche Lösung erklärt er so: „Für uns ist klar: Grenzen dürfen nicht mit Gewalt verschoben werden, ein Friedensschluss braucht klare Sicherheitsgarantien für die Ukraine. Wir Europäer sind dazu bereit – zusammen mit den USA.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 16:29:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Reporter traf Thomas Müller in Vancouver:Darum zieht Lisa nicht mit nach Kanada</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/thomas-mueller-darum-zieht-lisa-nicht-mit-nach-kanada-68a0445f0d8bfa15e5aca9df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a0445f0d8bfa15e5aca9df/c897805706769e5c7d7a827c848bc1e8,44fdb67?w=656" alt="BILD-Reporter traf Thomas Müller in Vancouver:Darum zieht Lisa nicht mit nach Kanada" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wolkenkratzer statt Pferdehof!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Thomas Müller hat nach seinem Wechsel nach Kanada eine Hochhaus-Wohnung in Vancouver Downtown bezogen. Ein Kontrastprogramm zum „Gut Wettlkam“ in seiner Heimat in Otterfing. Und: Erstmal ohne seine Frau Lisa, wie er im Gespräch mit BILD verrät.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Pokal hat seine eigenen Gesetze – und der erste Bundesligist ist schon raus.</p><p><!--[--><!--[--><b>Müller: „Bis Dezember bleibe ich auf jeden Fall alleine hier. Ich bin ja auch wegen des Sportlichen gekommen. Die Saison bis Dezember ist sehr gestückelt und wir haben ja auch Länderspielpausen.“ Doch das ist nicht die einzige Erklärung für die Entscheidung: „Der andere Grund ist, dass Lisa auch mitten in der Saison beim Dressurreiten ist. Da würde es jetzt keinen Sinn machen, da große Umzüge zu planen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 16:29:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Triebtäter überwältigt:Einbrecher (29) will Opfer vergewaltigen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/griesheim-sek-ueberwaeltigt-einbrecher-der-frau-missbrauchen-will-68a086220d8bfa15e5acacc3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a086220d8bfa15e5acacc3/268ea70d4cf1a37752c497e09083951a,eb15ca32?w=320" alt="Triebtäter überwältigt:Einbrecher (29) will Opfer vergewaltigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Griesheim (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Es ist der Albtraum einer jeden Frau: plötzlich aufzuwachen und einen fremden Mann am Bett stehen zu sehen. Eine Hessin hat genau das jetzt erlebt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstagmorgen kletterte ein 29-Jähriger in eine Wohnung in der Pfungstädter Straße in Griesheim (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Er raffte Wertgegenstände an zusammen. Als er die schlafende Bewohnerin entdeckte, versuchte er, sich an ihr sexuell zu vergehen. Die Frau schreckte hoch, ihre Schreie vertrieben den Einbrecher.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Großeinsatz der Polizei in Südhessen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die alarmierte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> leitete sofort die Fahndung nach dem Flüchtigen ein – und wurden wenige Hundert Meter vom Tatort entfernt fündig: In einer Wohnung in der Schaafgasse entdeckten sie den Gesuchten. Als die Polizeistreifen anrückten, warf der Mann mit Gegenständen und Messern nach den Beamten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 16:29:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besser als „Sehr gut“:Dieser günstige Rotwein begeistert sogar Kenner</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/bordeaux-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689f5f72b7e38d4fabb2475d/0785d5fad8ae1769fd2918cb756d4842,b9d9debb?w=320" alt="Besser als „Sehr gut“:Dieser günstige Rotwein begeistert sogar Kenner" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 16:29:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Letzte der Schwestern jetzt gestorben:Die Wunder-Vierlinge und ihr teuflischer Nazi-Vater</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/letzte-der-schwestern-jetzt-gestorben-nazi-vater-zerstoerte-die-wunder-vierlinge-689870fc204e050eae235317</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689870fc204e050eae235318/bebbaa83cc85c5e84614939b7cd21870,9ab2fbdd?w=992" alt="Letzte der Schwestern jetzt gestorben:Die Wunder-Vierlinge und ihr teuflischer Nazi-Vater" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ihre Geburt war eine Sensation, doch ihr Leben war geprägt von Schattenseiten: Die Morlok-Vierlinge wuchsen unter der Tyrannei ihres Vaters auf, der sie als Attraktion verkaufte und jahrelang missbrauchte. Trotz des Ruhms und der Auftritte auf Bühnen im ganzen Land litten die Schwestern unter psychischen Erkrankungen und grausamen Misshandlungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist die letzte Morlok-Schwester gestorben. Erfahren Sie mit BILDplus die erschütternde Geschichte der Morlok-Vierlinge.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 16:29:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lacher nach Pokalsieg:Bielefeld-Trainer mit Döner-Ansage</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-pokalsieg-gegen-bremen-bielefeld-trainer-kniat-mit-doener-ansage-68a046370d8bfa15e5aca9f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a046370d8bfa15e5aca9f5/526fd8ed04b579f1f3d51d4e6caadb04,c8d40181?w=576" alt="Lacher nach Pokalsieg:Bielefeld-Trainer mit Döner-Ansage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der erste Bundesligist ist raus! Und die Alm steht kopf!
Werder Bremen verliert in der 1. Runde des DFB-Pokals gegen Vorjahresfinalist Arminia Bielefeld 0:1 – und verpasst die Revanche für die letzte Saison!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 16:29:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Wochenende ist kühler und wolkiger:Der Sommer macht Hitzepause</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-der-sommer-macht-hitzepause-hier-drohen-sogar-gewitter-68a04fbff3b3300719843934</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a04fbff3b3300719843935/31e2d9b5c7acf8fc900c9321905cdb49,51603c4e?w=576" alt="Das Wochenende ist kühler und wolkiger:Der Sommer macht Hitzepause" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schön war’s. Warm war’s. Der Sommer hat in dieser Woche alles gegeben – und fährt jetzt wieder runter. Die Temperaturen sinken. Und von oben fällt örtlich das auf uns herab, woran wir uns in den vergangenen Wochen schon gewöhnen mussten: Regen.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Der Deutsche Wetterdienst (DWD) kündigt sogar Unwetter an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Süden und Südosten werden für den Samstagnachmittag <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/auf-hitze-folgen-gewitter-hier-kann-es-am-freitag-richtig-krachen-689ba694b7e38d4fabb212c9"><!-- --><!--[--><!--[-->örtliche Schauer und kräftige Gewitter erwartet<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Wettergefahr der Stufe drei von vier bestand zunächst am Vormittag für die Regierungsbezirke Freiburg und Tübingen. Eine Verlängerung in den Abend hinein sei aber wahrscheinlich, sagte eine DWD-Meteorologin. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lokal sei heftiger <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://wetter.bild.de/web2014/ifr-regenradar-deutschland.asp" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Starkregen<!--]--><!--]--></a><!--[--> bis etwa 40 Liter pro Quadratmeter in kurzer Zeit sowie Hagel mit Korngrößen um zwei Zentimeter möglich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Teile von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und im westlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagen die Meteorologen dicke Wolken voraus. Trotzdem bleibt es hier erst mal trocken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 16:29:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pilawa und Klöckner am Shoppen:Zwei Verliebte, ein Fahrrad!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/joerg-pilawa-und-julia-kloeckner-auf-shopping-tour-zwei-verliebte-ein-fahrrad-68a02d17f3b330071984375c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a02d17f3b330071984375c/02f6c29e85f858e80c2d90dbdb2d500f,747714db?w=320" alt="Pilawa und Klöckner am Shoppen:Zwei Verliebte, ein Fahrrad!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Kreuznach – <!--]--><!--[--><b>Sie sind das neue deutsche Power-Paar: Bundestagspräsidentin Julia Klöckner und TV-Starmoderator Jörg Pilawa. Am Montag bestätigten die CDU-Politikerin und der Sat.1-Mann der Deutschen Presse-Agentur (dpa), was BILD schon vorher wusste: Die beiden sind schwer ineinander verknallt, gefunkt hatte es bereits vor sechs Wochen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt ist ein Foto des frisch verliebten Paares im Netz aufgetaucht – BILD kennt die Geschichte hinter dem Schnappschuss: Es  zeigt die beiden beim Besuch der Fahrradkette CUBE Store in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/julia-kloeckner-aktuelle-news-und-infos-wbO2aIz1M5TEoSyKgoqX"><!-- --><!--[--><!--[-->Klöckners<!--]--><!--]--></a><!--[--> Heimatstadt Bad Kreuznach (Rheinland-Pfalz). Auf dem Instagram-Account der Marke „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DNVobl6JNsr/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Multicycle<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ wurde es am Donnerstag (14. August) online gestellt. Versehen mit dem Text: „Zwei bekannte Gesichter zu Besuch im CUBE Store in Bad Kreuznach: Julia Klöckner und Jörg Pilawa haben kürzlich ein neues Bike abgeholt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 6. August zeigten sich Julia Klöckner und Jörg Pilawa erstmals gemeinsam in der Öffentlichkeit. Auf der Terrasse der „Sansibar“ auf Sylt. Mit am Tisch: Doro Bär (47), die Bundesministerin für Forschung, Technologie und Raumfahrt im Kabinett Merz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiter heißt es: „Die Übergabe? Persönlich, individuell und mit ganz viel Feingefühl – wie bei jedem Kunden. Wir finden: Der Start in ein neues Bike-Abenteuer sollte sich besonders anfühlen. Werkstattleiterin Dunja hat sich gekümmert – und dafür gesorgt, dass alles sitzt, passt und startklar ist. Ob prominent oder nicht: Wer bei uns ein Bike bekommt, wird mit echter Wertschätzung empfangen. Weil für uns jedes Rad – und jeder Mensch dahinter – zählt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 16:29:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Test:Vorsicht vor dem Stichheiler auf Platz 6!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/stichheiler-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a03478fc275a7f5fc0bb0b/aafe392ecc24b48165a93a990d8209c7,b766a399?w=320" alt="Großer Test:Vorsicht vor dem Stichheiler auf Platz 6!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 16:29:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>