<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Regen, Wind, Gewitter! Stürmische Tage im Norden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stuermische-tage-im-norden-regen-wind-und-gewitter-fuer-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago836291883-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=391px%2C335px%2C1370px%2C1372px&webp=1" alt="Regen, Wind, Gewitter! Stürmische Tage im Norden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In den kommenden Tagen ist in Hamburg mit ungemütlichem Wetter zu rechnen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/foto-leipzig.de</span></p><p><strong>Das Wetter im Norden zeigt sich in dieser Woche von seiner ungemütlichen Seite: Der Deutsche Wetterdienst warnt vor kräftigem Wind, Regen und örtlichen Gewittern – besonders an der Nordsee</strong>.</p><p>In Hamburg und Schleswig-Holstein bleibt das Wetter in den kommenden Tagen windig und nass. Nach Angaben des Deutschen Wetterdienstes (DWD) zeigt sich der Himmel am Dienstag überwiegend stark bewölkt, zeitweise ziehen Schauer durch. An der Nordsee sind Gewitter möglich. Die Temperaturen liegen bei rund 14 Grad auf Sylt und bis zu 16 Grad in Hamburg. Der Wind weht stark bis stürmisch. Auf den Nordseeinseln sind vereinzelt stürmische Böen zu erwarten.</p><p>In der Nacht zu Mittwoch bleibt es bewölkt, es ziehen Schauer durch. Die Tiefsttemperaturen liegen bei rund 11 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 07:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Unzufriedenheiten“: Darum stellt der Friedhof Ohlsdorf keine privaten Bänke mehr auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unzufriedenheiten-darum-stellt-der-friedhof-ohlsdorf-keine-privaten-baenke-mehr-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/96861639-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=603px%2C444px%2C1319px%2C1318px&webp=1" alt="„Unzufriedenheiten“: Darum stellt der Friedhof Ohlsdorf keine privaten Bänke mehr auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dem Friedhof Ohlsdorf werden keine privaten Bänke mehr aufgestellt (Symbolbild mit dem Grab von Heinz Erhardt)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ulrich Perrey/dpa</span></p><p><strong>„Mein Friedhof – meine Bank“ hieß das Pilotprojekt des Friedhofs Ohlsdorf, das es privaten Spendern ermöglichte, Sitzgelegenheiten auf dem größten Parkfriedhof der Welt zu sponsern. Verlängert wurde das Vorhaben nach einigen Jahren Laufzeit aber nicht – den Grund dafür nennt der Senat nun auf Anfrage der CDU. Es geht um Trauernde, die „ihre“ Bänke nicht im Sinne des Projektes aufgestellt haben und die Friedhofsverwaltung auf Trab hielten.</strong></p><p>Bis zum Jahr 2019 war es möglich, auf dem Friedhof Ohlsdorf gespendete Bänke aufstellen zu lassen. Offizielles Ziel: Begegnungsorte für Trauernde zu schaffen. „Der dort geplante persönliche Austausch über Trauer und die Möglichkeit gemeinsamen Gedenkens sollte der Trauerbewältigung dienen – und damit dem Friedhofszweck in besonderem Maße“, schreibt der Senat auf Anfrage der CDU. Prominentes Beispiel ist eine Bank, die der Hamburger Linkin Park-Fanclub 2018 zum Gedenken an den verstorbenen Sänger der Rockband, Chester Banning, gespendet hat.</p><p>Das Problem: Die meisten Spender wollten gar nicht, dass andere auf „ihren“ Bänken Platz nehmen, sondern wünschten sich einen exklusiven Ort der Trauer. „Damit diente die Spende überwiegend rein privaten Zielen und nicht den Projektzielen der Begegnung und dem Nutzen für alle“, so der Senat.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lahmer als jeder Radfahrer: Das ist Hamburgs langsamste Buslinie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-lahmer-als-jeder-radfahrer-das-ist-hamburgs-langsamste-buslinie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/imago0757041780h-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Lahmer als jeder Radfahrer: Das ist Hamburgs langsamste Buslinie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">HVV-Bus in Hamburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><strong>17,9 Kilometer in einer Stunde – so langsam waren die Busse im HVV im ersten Halbjahr 2025 durchschnittlich unterwegs. Ausgerechnet eine zentrale Buslinie ist besonders langsam. </strong></p><p>Das Schlusslicht: die Linie 214. Sie pendelt täglich zwischen Altona und dem Universitätsklinikum Eppendorf. Auf dieser Strecke lege sie tagsüber pro Stunde im Schnitt nur 13,35 Kilometer zurück. Das teilte der Senat in einer Antwort auf eine Kleine Anfrage der CDU mit, die dem Nachrichtenportal „t-online” vorliegt. Der Hintergrund der Anfrage: Rund neun Prozent aller Busfahrten in Hamburg waren im Jahr 2024 von einem Ausfall betroffen oder verspätet.</p><p>Nachts seien die Busse mit durchschnittlich 21,8 km/h deutlich schneller unterwegs. Die Schnellbuslinie 351 erreiche auf bestimmten Strecken sogar mehr als 31 km/h. Nach Angaben der Hochbahn basierten die Daten auf realen Betriebsdaten – inklusive Staus, Baustellen und Ampelphasen. Ausgewertet wurden die Fahrtdaten vom 1. Januar bis zum 30. Juni 2025.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>