<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Er war mit Schrotflinte und Benzinkanister bewaffnet:Secret Service erschießt Eindringling an Trump-Residenz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bewaffneter-eindringling-an-residenz-von-donald-trump-erschossen-699b0c6dc1baa08a7f4f9a96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b0c6dc1baa08a7f4f9a97/5c1e53d08cc25d9c800232a6ec994858,546a9fe2?w=992" alt="Er war mit Schrotflinte und Benzinkanister bewaffnet:Secret Service erschießt Eindringling an Trump-Residenz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->An der Residenz von US-Präsident Donald Trump in Mar-a-Lago ist ein bewaffneter Eindringling vom Secret Service erschossen worden. In einer ersten Mitteilung hieß es, der Mann sei „in seinen Zwanzigern“ gewesen. Er sei in den Sicherheitsbereich eingedrungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des US-Geheimdienstes wurde der Mann am Nordtor des Anwesens mit einer Schrotflinte und einem Benzinkanister gesehen. Er sei daraufhin von Agenten des Secret Service und einem Deputy des Palm Beach County Sheriff’s Office erschossen worden, teilte die Behörde am Sonntag mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich demnach am Club Mar-a-Lago in West Palm Beach, Florida. Trump, der häufig seine Wochenenden in dem Resort verbringt, hielt sich zum Zeitpunkt des Vorfalls in Washington im Weißen Haus auf. Auch seine Frau Melania befand sich zu dem Zeitpunkt bei ihrem Mann im Weißen Haus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag um 09.30 Uhr Ortszeit (15.30 Uhr deutscher Zeit) wollen die örtlichen Behörden auf einer Pressekonferenz weitere Informationen bekanntgeben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 14:33:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD weiß, was RTL heute Abend ausstrahlt:Dschungelkönig Gil Ofarim von seinen Kollegen degradiert</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelkoenig-gil-ofarim-von-seinen-kollegen-degradiert-699abfe8c1baa08a7f4f95d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699abfe8c1baa08a7f4f95d5/1961d6c3c2a529b17afd1180fe2e66b8,1ee89b08?w=992" alt="BILD weiß, was RTL heute Abend ausstrahlt:Dschungelkönig Gil Ofarim von seinen Kollegen degradiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Dschungelcamper hatten in den letzten Tagen Zeit genug, die Sendung selbst zu schauen. Jetzt kommen sie wieder zusammen – gestärkt, voller Emotionen und mit jeder Menge Gesprächsbedarf! Beim großen Dschungel-„Nachspiel“ wird abgerechnet, diskutiert und kein Blatt vor den Mund genommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß schon jetzt: Es wird krachen! Dschungelkönig Gil Ofarim wird mit Fragen gelöchert. Und von seinen Kollegen degradiert. Lesen Sie mit BILDplus schon jetzt, was Sie bisher noch nicht im TV sehen können – und warum es krachen wird!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 14:33:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/senator-status-2026-mit-nur-drei-reisen-erreichen-es-war-nie-so-einfach-6937ea8617663b2de93108bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937ea8617663b2de93108bd/3b836960794fcac11b26d2c06e5bf5ee,1b342c49?w=576" alt="Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wollen Sie in diesem Jahr endlich den begehrtesten Vielflieger-Status bei Lufthansa ergattern? BILD verrät die ultimative Strategie. Der Senator-Status war noch nie einfacher und günstiger zu erreichen – im besten Fall mit drei preiswerten Reisen. Grund sind günstige Konstellationen im Lufthansa-Netz und positive Veränderungen beim Vielflieger-Programm „Miles &amp; More“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erklärt Schritt für Schritt, wie 2026 fast jeder mit recht geringem Aufwand Senator werden kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 14:33:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach medizinischem Vorfall:Köln-Fan gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln-nach-medizinischem-vorfall-koeln-fan-90-tot-699afccdd2efdf1bd0d2e7a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699afccdd2efdf1bd0d2e7a5/56d281cc667199ed3bb3359c3afc3253,a0df6fdf?w=576" alt="Nach medizinischem Vorfall:Köln-Fan gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es traurige Gewissheit: Der FC-Zuschauer, der am Samstagnachmittag beim Köln-Spiel gegen Hoffenheim (2:2) auf der Osttribüne medizinisch behandelt wurde, ist nach BILD-Informationen verstorben. Der 90-jährige Mann war zuvor reanimiert und dann in eine Klinik gebracht worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufgrund des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln/startseite-koeln-31148750.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->tragischen Vorfalls<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatten die Fans, vor allem die FC-Ultras, über das komplette Spiel auf lautstarke Unterstützung verzichtet. Nur bei gefährlichen Tor-Szenen und den Toren waren die Zuschauer lautstark zu hören.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->FC-Star <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tom Krauß (24) <!--]--><!--]--></a><!--[-->sagte unmittelbar nach der Partie: „Es war ein komisches Spiel. Die Stimmung war zurecht nicht da. Man sieht, wie schnell das Leben in einem kritischen Zustand sein kann. Normal ist das hier ein Hexenkessel. Da fragt man sich dann schon nach 20 bis 25 Minuten, was ist hier los? Ich habe mich dann beim Co-Trainer erkundigt, was passiert ist. Den Punkt haben wir für den Fan geholt!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 14:33:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Merz merkelt und kettet sich an die SPD</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-marion-horn-merz-merkelt-und-kettet-sich-an-die-spd-6999bdf8ee35d0f0647c2e53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999bdf8ee35d0f0647c2e53/abeeca598c602464a465f02d9a9c5e6e,bbde009e?w=656" alt="Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Merz merkelt und kettet sich an die SPD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zu den großen Gewinnern dieses Parteitags gehören nicht nur der CDU-Vorsitzende mit seinen 91,17 Prozent. Gewonnen haben auch Bärbel Bas und Lars Klingbeil. Denn Merz hat der SPD faktisch ein unbegrenztes Koalitionsversprechen gegeben: Zustimmung zu seiner Politik wolle er „ausschließlich in der politischen Mitte unseres Landes“ suchen. Und er ließ keinen Zweifel daran, wer das für ihn ist – die SPD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer sich so eng an die SPD kettet, setzt sie nicht mehr unter Druck. Weder bei der überfälligen Rentenreform noch bei Gesundheit, Pflege, Grundsicherung oder Steuern. Genau dort aber erwarten viele Bürger endlich Bewegung. Stattdessen sendet dieser Parteitag das Signal: Wir verändern nur, was in der Komfortzone aller Beteiligten liegt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Klingt verdächtig vertraut. Sehr vertraut. Klingt nach Merkel. Nur: Ruhe ist kein Reformkonzept.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei ist die Lage ernst. Deutschlands Wettbewerbsfähigkeit bricht ein. In der Woche des Parteitags warnt mit Marcel Fratzscher ein Top-Ökonom: Deutschland wird nie wieder Wachstum schaffen. Darüber wurde in Stuttgart noch nicht mal geredet!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 14:33:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eklat bei Berlinale:Der Anti-Israel-Vorfall im Video</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlinale-umweltminister-verlaesst-saal-nach-voelkermord-vorwurf-699a8564d2efdf1bd0d2e158</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699a8564d2efdf1bd0d2e158/0bc0a7e729d650af6f774266f0719059,5f885b5d?w=320" alt="Eklat bei Berlinale:Der Anti-Israel-Vorfall im Video" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Es sollte ein Abend der Kunst sein, doch es wurde ein Abend der politischen Provokation. Der syrisch-palästinensische Filmemacher Abdallah Alkhatib (37, ausgezeichnet für das beste Spielfilmdebüt „Chronicles From the Siege“) nutzte das Scheinwerferlicht der Berlinale für eine heftige Attacke. Mit einer Palästinenser-Flagge auf der Bühne warf er der deutschen Regierung vor, Partner eines „Völkermords im Gazastreifen“ zu sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Publikum saß als einziger Vertreter der Bundesregierung Umweltminister Carsten Schneider (50, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Er fackelte nicht lange: Während der Hass-Rede stand Schneider auf und verließ laut einem Sprecher den Saal!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Regisseur Abdallah Alkhatib hält auf der Berlinale-Bühne eine Palästinenser-Flagge (falsch herum) hoch und hetzt gegen Israel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Einziger Vertreter der Bundesregierung bei der Berlinale: Umweltminister Carsten Schneider (50, SPD)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 14:33:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Jahr nach Bundestagswahl:Diese Koalition liegt jetzt bei den Deutschen vorn</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sonntagsfrage-schwarz-blau-beliebteste-koalition-6998898b153f05936cafe7d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998898b153f05936cafe7d4/85db7fd020c8ba5c7e896fea1f84c48e,31fca42f?w=320" alt="Ein Jahr nach Bundestagswahl:Diese Koalition liegt jetzt bei den Deutschen vorn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Jahr nach der Bundestagswahl zeigt sich: Die Deutschen sind unzufrieden mit der aktuellen Schwarz-Roten Koalition. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine aktuelle INSA-Umfrage enthüllt, dass eine andere, sehr brisante Koalition bei der Mehrheit der Befragten vorn liegt. Wie sich die Parteienlandschaft verändert und welche Koalitionen rechnerisch möglich sind: Alle Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 14:33:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur Jürgen ist KLOPPfit:Johannes B. Kerner fastet sich sieben Kilo schlanker</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ball-des-sports-kerner-und-klopp-in-bestform-699ac369860785bf17cbcb32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ac369860785bf17cbcb33/e9290defffc60a1557f7cd8e47546aca,94f28202?w=992" alt="Nicht nur Jürgen ist KLOPPfit:Johannes B. Kerner fastet sich sieben Kilo schlanker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Sieben Kilo weniger und plötzlich passt der Traum-Smoking! TV-Moderator Johannes B. Kerner (61) überraschte beim 55. Ball des Sports mit neuer Silhouette. Schon im November zog er die Reißleine, verbrachte vier Tage im Gesundheitsressort Lanserhof auf Sylt, fastete konsequent und stellte danach seine Gewohnheiten um. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Regelmäßig fastet <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/johannes-b-kerne-und-boris-becker-bei-olympia-69942629f1c55d28ade6ab8d"><!-- --><!--[--><!--[-->Johannes B. Kerner <!--]--><!--]--></a><!--[-->seither bewusst. Dazu kommen regelmäßiger Sport und eine ausgewogene Ernährung, erzählt er BILD am Ball-Abend in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/frankfurt/frankfurt-regional/home-16342404.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Lohn: sichtbar! Den Smoking, den er jetzt trug, wollte er eigentlich schon im vergangenen Jahr beim Ball anziehen. Damals passte er nicht. Jetzt sitzt er wie angegossen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schick im Smoking (v.l.): Ball-Moderator Johannes B. Kerner, Biathlon-Legende Fritz Fischer (69) und Christian Seifert (56), Aufsichtsratsvorsitzender der Stiftung Deutsche Sporthilfe <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während er auf der Bühne glänzte, saß Kerners Ehefrau <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/johannes-b-kerner-und-ehefrau-alina-geburtstagsdinner-in-berlin-69329a6711f914c89b853803"><!-- --><!--[--><!--[-->Alina Schiess<!--]--><!--]--></a><!--[--> (30) im Publikum, am Tisch mit engen Freunden. Zum vertrauten Kreis zählen Dr. Erich Rembeck (67) und seine Frau, Olympiasiegerin Christa Kinshofer (65). Und natürlich: Fußball-Gott <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/juergen-klopp/juergen-klopp-alle-infos-76678944.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jürgen Klopp<!--]--><!--]--></a><!--[--> (58). Man kennt sich, man schätzt sich, man feiert gemeinsam. Klopp selbst zog ebenfalls alle Blicke auf sich. Schlank, sportlich, energiegeladen – auch bei ihm sind die Pfunde gepurzelt. Sein Geheimnis: Disziplin und tägliches Training. Ehefrau Ulla fehlte krankheitsbedingt wegen einer Erkältung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 14:33:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie sehen Sie es?:Diskussion um BVB-Szene nach dem Abpfiff</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wie-sehen-sie-es-diskussion-um-bvb-szene-nach-dem-abpfiff-699addd8ee35d0f0647c38ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699addd8ee35d0f0647c38ac/60f81f11a7f1ff4a04cc53a1614cd53b,b3c2256a?w=576" alt="Wie sehen Sie es?:Diskussion um BVB-Szene nach dem Abpfiff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diskussion um eine BVB-Szene nach dem Spiel gegen RB Leipzig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 14:33:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum Abschluss nochmal GOLD und SILBER:BOAH, BOB!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-nochmal-gold-und-silber-fuer-deutsche-bob-helden-699ad5a7ee35d0f0647c3841</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ad5a7ee35d0f0647c3842/4e74da5022b522532a2efa23de85b4e4,41d13ec7?w=576" alt="Zum Abschluss nochmal GOLD und SILBER:BOAH, BOB!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Doppel-Gold für Johannes Lochner (35)! Nach seinem Triumph im Zweier-Bob holt er bei den Winterspielen in Cortina auch den Olympiasieg im Vierer mit seinen Anschiebern Thorsten Margis, Jörn Wenzel und Georg Fleischhauer. Nach dem Dreifach-Triumph im Zweier-Bob gibt es diesmal einen deutschen Doppelsieg: Silber geht an Francesco Friedrich (35), der 2018 und 2022 jeweils zweimal Gold gewonnen hatte. Bronze verpasste Adam Ammour (24) auf Platz 4 um nur vier Hundertstelsekunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine historische Goldmedaille ist es für Lochner-Anschieber Thorsten Margis (36), der jetzt der erfolgreichste Bobfahrer der Olympia-Geschichte ist. Mit fünf Olympiasiegen führt er diese Statistik nun vor Friedrich, André Lange (52) und Kevin Kuske (47) an, die jeweils viermal Gold holten. Margis war aus dem Bob von Friedrich zu Lochner gewechselt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Unsere Bob-Gigantinnen Laura Nolte und Deborah Levi im GOLD-Rausch!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 14:33:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundestrainer stinksauer:Konkurrentin nimmt deutscher Langläuferin Skier weg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/konkurrentin-nimmt-deutscher-langlaeuferin-hennig-dotzler-langlauf-skier-weg-699adadf860785bf17cbcc41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699adadf860785bf17cbcc42/ab846278a72146493f9f77821e6159d0,b9b0233c?w=576" alt="Bundestrainer stinksauer:Konkurrentin nimmt deutscher Langläuferin Skier weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim 50-Kilometer-Langlauf der Frauen gibt es Riesen-Aufregung um die Deutsche Katharina Hennig Dotzler. Plötzlich fehlen mitten im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia-Rennen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> ihre Skier!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Läuferinnen wechseln auf der Strecke einmal die Ski, weil sich das Steigwachs langsam abläuft. Ähnlich wie beim Reifenwechsel in der Formel 1 heißt es dann: alter Ski ab, neuer Ski dran. Problem bei Hennig Dotzler: Konkurrentin Dariya Nepryaeva schnallt sich nicht ihre Latten an, sondern die der Deutschen. Hennig Dotzlers Box ist plötzlich leer.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Unsere Bob-Gigantinnen Laura Nolte und Deborah Levi im GOLD-Rausch!</p><p><!--[--><!--[-->Das Glück: Die deutschen Betreuer bemerken den Fehler der Konkurrentin und Hennig Dotzler ist noch nicht da. Hektisch wird ein Ersatzski gesucht und präpariert. Noch bevor die Deutsche zur Wechselzone kommt, liegt wieder ein neuer Ski in der Box. Hennig Dotzler merkt von dem Malheur vermutlich gar nichts, wird von den Trainern auch nicht darüber informiert, dass sie nur einen Ersatzski an den Füßen hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 14:33:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>