<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sie täuschte ihren Tod vor, machte aber einen entscheidenden Fehler:Pudel überführt Millionen-Betrügerin</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mallorca-betruegerin-taeuscht-tod-vor-doch-foto-mit-hund-ueberfuehrt-sie-68625ad669afbf7d84ed1de2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68625ad669afbf7d84ed1de3/0a791e68796be3d0664ae64c3b4de2da,fae6f60a?w=992" alt="Sie täuschte ihren Tod vor, machte aber einen entscheidenden Fehler:Pudel überführt Millionen-Betrügerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Millionen-Betrügerin Ina Z. täuschte ihren Tod vor, um der Justiz zu entkommen. Doch sie machte einen schweren Fehler.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag musste sich die Deutsche auf Mallorca vor Gericht verantworten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie die Ermittler ihr auf die Spur kamen und welche milden Strafen sie und ihre Schwester erhielten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 21:23:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Obwohl sein Vertrag noch läuft ...:Bayern hat Müller schon gelöscht</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-der-fc-bayern-hat-thomas-mueller-auf-einem-foto-schon-geloescht-6862943a69afbf7d84ed2331</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6862943a69afbf7d84ed2332/981133ce910fef4dd7fa196bad89ca2c,e530636e?w=992" alt="Obwohl sein Vertrag noch läuft ...:Bayern hat Müller schon gelöscht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jedes Spiel kann jetzt sein Abschiedsspiel sein! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Legende Thomas Müller (35) hört nach 25 Jahren nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-ytpmN8VBxVUldUJ8hM6s"><!-- --><!--[--><!--[-->Klub-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> als Spieler beim FC Bayern auf. Um beim großen Turnier dabei zu sein, wurde sein Vertrag um einen Monat (bis Ende Juli) verlängert. Ursprünglich wäre er am heutigen Montag ausgelaufen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Maximal noch drei Spiele im Trikot des Rekordmeisters können es für Müller werden, wenn die Münchner das Endspiel erreichen. Dazu müssen Müller &amp; Co. aber am Samstag (18 Uhr deutscher Zeit/live bei Sat1 und DAZN sowie im BILD-Liveticker) im Viertelfinale erst einmal Champions-League-Sieger Paris Saint-Germain ausschalten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alles aus beim ehemaligen Bayern-Star Matthijs de Ligt und seiner Ehefrau Annekee?</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 21:23:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>24.000 Euro im Monat:AfD-Chefs verdoppeln ihr Gehalt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/24-000-euro-im-monat-afd-chefs-verdoppeln-ihr-gehalt-6862d1fd8b9d6f1d5e0bcd6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6862d1fd8b9d6f1d5e0bcd6d/dbfa75bc26cc4ffabb285df123628c1b,d1a1c801?w=576" alt="24.000 Euro im Monat:AfD-Chefs verdoppeln ihr Gehalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--[--><b> – Satter Gehaltssprung für Alice Weidel (46) und Tino Chrupalla (50).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der AfD steigt das Extra-Gehalt der Parteichefs Tino Chrupalla (50) und Alice Weidel (46) nun auf 12.000 Euro. Doppelt so viel wie zuvor. Einen entsprechenden „t-online“-Bericht konnte die dpa auf Anfrage bestätigen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dazu kommen noch das Grundgehalt als Bundestagsabgeordneter (ab Juli: 11.833,47 Euro) und oft weitere Zulagen. Macht also mindestens 24.000 Euro im Monat! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beschlossen wurde die Gehaltserhöhung bereits am vergangenen Dienstag – und zwar innerhalb der Bundestagsfraktion selbst.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 21:23:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieterin lebt bald im Dunkeln:Mein Wohnzimmer wird zugemauert</title>
    <link>https://www.bild.de/article/6857baf191ffc71144129d49</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6857baf191ffc71144129d4a/fa488dc1ff7478cd706925576263f40f,ce979acb?w=656" alt="Mieterin lebt bald im Dunkeln:Mein Wohnzimmer wird zugemauert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Borna (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Für Familie Ziermaier wird’s bald zappenduster: Die Stadtverwaltung Borna hat angeordnet: Ihr Wohnzimmerfenster muss zugemauert werden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diana (35) und Christopher Ziermaier (33) zogen vor viereinhalb Jahren in die Mietwohnung in der Innenstadt von Borna (19.840 Einwohner, Landkreis Leipzig in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen)<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Inzwischen leben sie hier mit zwei Töchtern (2 und 3).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Noch hat das Wohnzimmer der Familie Tageslicht, in drei Monaten soll es zugemauert sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit viel Eigenleistung und in Absprache mit dem Vermieter renovierten sie die in die Jahre gekommene 4-Raum-Wohnung (100 Quadratmeter). „Doch künftig sollen wir uns in einem Wohnzimmer ohne Fenster aufhalten“, klagt Mutter gegenüber BILD. „Unser Fenster soll plötzlich illegal sein.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 21:23:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krebskranker Star-Koch:Insolvenz-Verwalter packt über Schuhbecks Schulden aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/alfons-schuhbeck-wieder-vor-gericht-jetzt-gehts-um-seine-millionen-schulden-685ff49c3446cc6249ea8367</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685ff49c3446cc6249ea8367/4f4247f2c28994d05e1b0d8d815d3d39,df1647d2?w=320" alt="Krebskranker Star-Koch:Insolvenz-Verwalter packt über Schuhbecks Schulden aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Dienstag, dem zweiten Verhandlungstag im Prozess wegen Insolvenzverschleppung und Subventionsbetrug, wird es für Alfons Schuhbeck richtig unangenehm. Es geht um seine Millionen-Schulden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen soll der Insolvenzverwalter sprechen. Und mehr Details zu Schuhbecks finanzieller Lage kommen ans Licht! Lesen Sie die neuesten Details und Hintergründe mit BILDplus. Warum der Star-Koch pleite ist, um wie viele Millionen es jetzt geht – und wie der gefallene Gastro-König sein Leben aktuell finanziert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 21:23:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das sind die Besten:Mähroboter-Käufe in Deutschland explodieren!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/maehroboter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6852ab2e29238b11a8d1df6c/bd320314cbcfe8524db5d540fb12ad4b,b0d303b3?w=320" alt="Das sind die Besten:Mähroboter-Käufe in Deutschland explodieren!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 21:23:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur Robert Geiss las die Einladung nicht:Ganz in Weiß feierte Ralf Schumacher seinen 50.</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-geissens-bei-geburtstag-von-ralf-schumacher-erste-party-nach-raubueberfall-686258eade41a677fd555741</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686258eade41a677fd555742/091826afe49c1085c5eaf516778f4728,93af5891?w=992" alt="Nur Robert Geiss las die Einladung nicht:Ganz in Weiß feierte Ralf Schumacher seinen 50." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Endlich ein schöner Grund zum Feiern für die Geissens: Nach dem traumatischen Überfall in ihrer Villa bei Saint-Tropez feierten sie jetzt den 50. Geburtstag von Ralf Schumacher an der französischen Riviera.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie luxuriös der Bruder von Formel-1-Legende Michael Schumacher seinen runden Ehrentag mit Freunden und Herzensmensch Étienne feierte, und warum Robert Geiss sich auf der exklusiven Fete einen Fauxpas leistete.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 21:23:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DAS war sein letzter Wunsch:So lief der Sané-Abschied</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-so-lief-der-sane-abschied-6862e2823446cc6249eaa641</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6862e2823446cc6249eaa642/1db604ca506f7e24561bee8b016a1273,bc546af0?w=576" alt="DAS war sein letzter Wunsch:So lief der Sané-Abschied" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leroy Sané verlässt nach fünf Jahren Bayern München und wechselt zu Galatasaray. Am Sonntag hatte er seinen letzten Arbeitstag, verabschiedete sich beim Mannschaftsessen und spielte sein letztes Bayern-Spiel gegen Flamengo. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz Abschiedschance blieb ihm ein Treffer verwehrt. Sané hinterlässt eine beeindruckende Bilanz. Was sein letzter Wunsch bei Bayern ist? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie exklusiv mit BILDplus alle Details zu Sanés Abschied.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 21:23:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Todes-Aufruf:USA verweigern Israelhass-Musikern die Einreise</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-todes-aufruf-usa-verweigern-israelhass-musikern-die-einreise-6862e41254352c1fc4b3248b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6862e41254352c1fc4b3248c/51e587c132e91d9365e9ee9eb5418423,db4f15e7?w=576" alt="Nach Todes-Aufruf:USA verweigern Israelhass-Musikern die Einreise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Das britische Punk-Rap-Duo Bob Vylan hat bei einem von BBC live übertragenden Konzert zum Tod der israelischen Streitkräfte und zur Befreiung Palästinas aufgerufen. Als Reaktion hat das amerikanische Außenministerium den Musikern die Visa entzogen, damit sie nicht mehr in die USA einreisen können. In Amerika geplante Tourauftritte wurden gestrichen. Das Konzert in Köln am 13. September findet dagegen weiter noch statt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vize-Außenminister Christopher Landau (61) begründete den Schritt auf X mit deutlichen Worten: „Ausländer, die Gewalt und Hass verherrlichen, sind keine willkommenen Besucher in unserem Land.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶ Der Auftritt am Samstagabend auf der Worthy Farm im englischen Somerset hat massive Kritik ausgelöst. Ein Bandmitglied hatte das Publikum bei dem Kult-Festival aufgefordert, nicht nur „Free, free Palestine“, sondern auch „Death, death to the IDF“ (Tod den israelischen Streitkräften) zu skandieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶ Die BBC, die traditionell große Teile des Festivals überträgt, sendete die israelfeindlichen Parolen zunächst unkommentiert. Erst nach wachsendem Druck distanzierte sich der Sender und sprach von einem Fehler. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 21:23:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pamela Anderson:Der traurige Grund für ihren Ungeschminkt-Look</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pamela-anderson-der-traurige-grund-fuer-ihren-ungeschminkt-look-685e51a93a34786b9573b0a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685e51a93a34786b9573b0a2/91796ef87a243e9e2ea1259ab0bea6e0,56da41bc?w=656" alt="Pamela Anderson:Der traurige Grund für ihren Ungeschminkt-Look" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vancouver Island – <!--]--><!--[--><b>Sie war das Sex-Symbol der 90er. 14-faches „Playboy“-Covergirl und Männertraum aus der US-Kult-Serie „Baywatch“. Doch vor fünf Jahren entschied sich Pamela Anderson für ein neues Leben – statt sexy und schrill liebt sie es seither natürlich und mit wenig Kosmetik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter ihrem neuen Look verbirgt sich ein trauriges Schicksal: 2019 starb ihre Visagistin Alexis Vogel mit nur 61 Jahren an Brustkrebs. Seit 1993 war sie für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pamela-anderson-im-steckbrief-alle-infos-zur-baywatch-ikone-653f75d89ada9a2e23b63ccf" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->Pam<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine enge Freundin und Vertraute. Nach dem Verlust beschloss Anderson, sich ungeschminkt zu zeigen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->1995: Pamela Anderson (damals 28) in der US-Serie „Baywatch“, mit der sie zum Sexsymbol wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für ein Interview mit der britischen Ausgabe der Zeitschrift <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.harpersbazaar.com/uk/pamelaanderson" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Harper’s Bazaar“ <!--]--><!--]--></a><!--[-->ließ sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/pamela-anderson/nachrichten-news-fotos-videos-15803432.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pamela Anderson<!--]--><!--]--></a><!--[--> jetzt mit neuer Frisur und Make-up-freiem Gesicht ablichten. Ihre berühmte blonde Mähne ist kürzlich einem kinnlangen Bob mit Mikrofransen gewichen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 21:23:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„BsF – International“:Erste Romanze! Heimlicher Kuss in Namibia</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bauer-sucht-frau-international-heimlicher-kuss-in-namibia-6861578e3446cc6249ea9215</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6861578e3446cc6249ea9215/5aea1b4410b5e7e7f8ed95e4c5c4c520,e6ba3a6f?w=320" alt="„BsF – International“:Erste Romanze! Heimlicher Kuss in Namibia" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Namibia –<!--]--><!--[--><b> Bei „Bauer sucht Frau – International“ bahnte sich am Montagabend die erste Romanze an!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen Farmer Björn und seiner Hofdame Lea knisterte es in Namibia heftig. Während eines Dates kam es sogar zum heimlichen Kuss. Derweil hoffte die zweite Auserwählte des Landwirts, völlig ahnungslos, immer noch auf ihre große Chance.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide Hofdamen sind bereits jetzt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/bauer-sucht-frau/bauer-sucht-frau-alle-infos-76681004.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->in den Bauern<!--]--><!--]--></a><!--[--> verschossen. Vor allem Bankkauffrau Sarah hat es voll erwischt. Unter vier Augen gesteht sie Björn: „Ich hätte gern noch mehr Zweisamkeit mit dir.“ Der revanchiert sich mit einer Umarmung und erzählt später über den Moment: „Ich habe dabei gemerkt, wie ihr Herz gepocht hat.“ Tatsächlich gibt Sarah im Einzel-Interview zu: „Ich bin total glücklich in seiner Gegenwart.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch Sarah hat ein schönes Date mit Björn<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 21:23:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„RAW“ ab 0 Uhr live:Hier anmelden für ersten WWE-Knaller nach der Skandal-Nacht</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-raw-live-bei-bild-86588196.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65915db7136f1033ebf1ee6f/91a3ecb44cf731549415c43675bc9824,d63c416a?w=320" alt="„RAW“ ab 0 Uhr live:Hier anmelden für ersten WWE-Knaller nach der Skandal-Nacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heute Nacht „RAW“ live aus Pittsburgh. Bereits ab 0 Uhr – exklusiv bei BILD. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der WWE verschiebt sich etwas! John Cena ist auf dem Weg zurück zum Fan-Liebling? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Cody Rhodes wurde bei „Night of Champions“ in Saudi-Arabien „King of the Ring“ – und wurde ausgebuht. Jade Cargill gewann das „Queen of the Ring“-Turnier – und wurde ausgebuht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei „RAW“ werden die Weichen für den „SummerSlam“ gestellt:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 21:23:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexuelle Übergriffe im Schwimmbad:Nach Hilferuf zurück ins Wasser geschickt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/missbrauch-im-freibad-diskussion-um-bademeister-6862633054352c1fc4b31a87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6862633054352c1fc4b31a88/4714e57343bfc39b1491875b03b24a38,9c7ff499?w=992" alt="Sexuelle Übergriffe im Schwimmbad:Nach Hilferuf zurück ins Wasser geschickt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gelnhausen (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Nach den mutmaßlichen sexuellen Übergriffen im Strömungskanal des Barbarossabads auf acht Mädchen (11–16) ermittelt die Polizei. Vier Männer aus Syrien im Alter zwischen 18 und 28 Jahren wurden vorläufig festgenommen. Der Fall wirft auch Fragen zur Reaktion des Badepersonals auf – ein Chef-Bademeister spricht jetzt Klartext über das Verhalten seines Kollegen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Badleiter in Gelnhausen hatte zuerst entschieden, die Mädchen, die sich Hilfe suchend an ihn gewandt hatten, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/gelnhausen-maedchen-in-freibad-missbraucht-alle-taeter-aus-einer-familie-6861361ad16124774af9ef1d"><!-- --><!--[--><!--[-->wieder ins Schwimmbecken zu schicken<!--]--><!--]--></a><!--[--> – weil er die mutmaßlichen Übergriffe der vier Syrer offenbar zuvor nicht mitbekommen hatte. Erst als sich weitere Opfer meldeten und sagten, sie seien belästigt worden, wurde die Polizei gerufen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ist nicht das Standardverfahren, erklärt Eric Voß (59), Bereichsleiter Aus- und Fortbildung bei der Deutschen Gesellschaft für das Badewesen, gegenüber BILD. Voß war selbst jahrelang Schwimmmeister, weiß um die Probleme der Kollegen in der Praxis und arbeitet nun als Dozent.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eric Voß (59) ist Dozent bei der Deutschen Gesellschaft für Badewesen. Er bringt angehenden Bademeistern u. a. bei, sich um Opfer sexueller Übergriffe zu kümmern und äußert sich jetzt zu den Taten im Freibad in Gelnhausen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 21:23:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>