<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dänisches Gericht entscheidet: Christina Block darf ihre Kinder nicht mehr sehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/daenisches-gericht-entscheidet-christina-block-darf-ihre-kinder-weiterhin-nicht-sehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552752267-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=41px%2C290px%2C1568px%2C1568px&webp=1" alt="Dänisches Gericht entscheidet: Christina Block darf ihre Kinder nicht mehr sehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block im Landgericht</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Schwerer Schlag für Christina Block: Ein dänisches Gericht hat der Block-Erbin den Kontakt zu ihren Kindern untersagt. Nun soll Blocks Ex-Mann Stephan Hensel das alleinige Sorgerecht haben.</strong></p><p>Der Hamburger Unternehmerin Christina Block wird von der dänischen Justiz weiterhin der Kontakt zu ihren beiden minderjährigen Kindern untersagt. Ein Berufungsgericht in Viborg bestätigte nach Angaben der beiden Konfliktparteien das Urteil einer Vorinstanz in Sønderborg, demzufolge Blocks Ex-Mann Stephan Hensel das alleinige Sorgerecht für die beiden bei ihm lebenden Minderjährigen zusteht und Block keinen Umgang oder andere Formen des Kontakts mit ihnen haben darf.</p><p>Dänische Gerichte äußern sich in der Regel nicht öffentlich zu Sorgerechtsfällen wie diesem. Das Gericht in Viborg äußerte sich auf Anfrage der Deutschen Presse-Agentur zunächst nicht dazu.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hilferuf! Ladensterben in Eimsbüttel – dieser Händler kämpft ums Überleben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hilferuf-schreibwarenladen-in-beliebtem-viertel-kaempft-ums-ueberleben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/unknown-1-3.jpeg?resize=300%2C300&crop=674px%2C572px%2C940px%2C940px&webp=1" alt="Hilferuf! Ladensterben in Eimsbüttel – dieser Händler kämpft ums Überleben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Andreas Bonertz (54) vor seinem Laden „Hamburger Schreibwarenkontor“ in der Karl-Schneider-Passage.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><strong>Kleine Läden wie diese gibt es immer weniger: Läden, in denen der Inhaber noch selbst an der Kasse steht und die Kunden fachkundig berät – so wie Andreas Bonertz in seinem „Hamburger Schreibwarenkontor“ in Eimsbüttel. Doch wie so viele Geschäfte rund um die Osterstraße ist auch das Stifte-Paradies in der Karl-Schneider-Passage am Heußweg wegen der Mammut-Baustelle vor der Tür in die Krise geraten. Jetzt hat der Inhaber einen Hilferuf gestartet.</strong></p><p>Im Mai hatte Andreas Bonertz schon seinen zweiten Laden an der Osterstraße 158 schließen müssen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuettler-eltern-kaempfen-fuer-ihren-schreibwarenladen/#google_vignette">Im Sommer riefen Eltern aus der Nachbarschaft dazu auf</a>, Hefte, Ordner und sonstige Unterrichtsmaterialien für das neue Schuljahr nicht im Internet zu bestellen, sondern im „Hamburger Schreibwarenkontor“ direkt zu kaufen.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Insolvenz: Er soll Hamburgs Modegiganten retten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-insolvenz-er-soll-hamburgs-modegiganten-retten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/closedholzer.jpg?resize=300%2C300&crop=823px%2C123px%2C1549px%2C1550px&webp=1" alt="Nach Insolvenz: Er soll Hamburgs Modegiganten retten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieter Holzer übernimmt die Position des neuen CEO bei Closed.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SuccoMedia / Jan-Timo Schaube / Ulrich Perrey</span></p><p><strong>Neustart für eines der bekanntesten Modehäuser der Hansestadt: Das Hamburger Label Closed hat neue Eigentümer.</strong> <strong>Nach dem erfolgreichen Abschluss des Investorenprozesses übernehmen eine Unternehmerfamilie und ein Branchenexperte die Führung – und wollen die Traditionsmarke wieder auf Erfolgskurs bringen.</strong></p><p>Seit dem 1. November gehört Closed zur neu gegründeten Closed NewCo GmbH. An der Gesellschaft halten die Unternehmerfamilie Böck (Marc O’Polo) 74,9 Prozent und Dieter Holzer 25,1 Prozent der Anteile. Holzer, in der internationalen Modebranche als erfahrener Sanierer bekannt, übernimmt zugleich die Position des neuen CEO.</p><p>„Mich hat ein sehr engagiertes und hoch motiviertes Team willkommen geheißen, mit dem wir Closed in die Zukunft führen möchten“, sagt Holzer. Gemeinsam wolle man nun die hohen Erwartungen von Kunden und Handel erfüllen. Der Übergang auf die neue Gesellschaft sei reibungslos verlaufen – ein wichtiger Schritt nach Monaten der Unsicherheit.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 11:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Impftage in Hamburg: Jetzt ohne Termin den Grippe-Schutz holen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/impftage-in-hamburg-jetzt-ohne-termin-den-grippe-schutz-holen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/426661066-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=270px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Impftage in Hamburg: Jetzt ohne Termin den Grippe-Schutz holen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Grippesaison beginnt und auch in Hamburg steigen die Infektionszahlen. Die sieben Hamburger Bezirke bieten deswegen am Dienstag und Mittwoch offene Impfsprechstunden an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa-tmn | Zacharie Scheurer</span></p><p><strong>Die Grippesaison beginnt, die Infektionszahlen steigen. Deshalb bieten die Hamburger Bezirke offene Impfsprechstunden an.</strong></p><p>Die Grippesaison beginnt und auch in Hamburg steigen die Infektionszahlen. Die sieben Hamburger Bezirke bieten deswegen am Dienstag und Mittwoch offene Impfsprechstunden an, zu denen Bürger:innen mit und ohne Termin kommen können, wie die Gesundheitsbehörde mitteilte.</p><p>Allein von Anfang Oktober – dem Grippesaisonbeginn – bis zum 23. Oktober wurden in Hamburg 46 Fälle registriert. Das teilte das Institut für Hygiene und Umwelt mit. 15 der infizierten Menschen befanden sich im Krankenhaus, drei von ihnen sind gestorben. Zum Vergleich: Im vergangenen Jahr gab es zur gleichen Zeit 24 Infektionen und zwei Todesfälle.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall kurz vor dem Elbtunnel: Kilometerlanger Stau</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-kurz-vor-dem-elbtunnel-kilometerlanger-stau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/517243163-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=779px%2C734px%2C974px%2C974px&webp=1" alt="Unfall kurz vor dem Elbtunnel: Kilometerlanger Stau" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau vor dem Elbtunnel. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Geduldsprobe für Autofahrer auf der A7 in Richtung Norden: Nach einem Unfall kurz vor dem Elbtunnel steht der Verkehr am Montagmorgen. Der Stau ist etwa sechs Kilometer lang.</strong></p><p>Gegen 10 Uhr kollidierten auf Höhe der Anschlussstelle Waltershof ein Pkw und ein Kleinbus miteinander, so die Verkehrsleitzentrale der Polizei zur MOPO. Seitdem sind zwei der drei Fahrstreifen gesperrt, um die Fahrzeuge zu bergen und Trümmerteile wegzuräumen. Verletzt wurde der Feuerwehr zufolge niemand.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/polizei-zeigt-praesenz-an-halloween-knallkoerper-und-gewahrsamnahmen/">Halloween-Einsatz: Riesige Gruppe wirft Böller – Polizei greift ein</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 11:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lohnt sich die Bewerbung überhaupt noch? Hamburg sieht Riesen-Olympiachance</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lohnt-sich-die-bewerbung-ueberhaupt-noch-hamburg-sieht-riesen-olympiachance/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/olympia-muenchen.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C214px%2C1142px%2C1142px&webp=1" alt="Lohnt sich die Bewerbung überhaupt noch? Hamburg sieht Riesen-Olympiachance" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">München hat über eine Bewerbung für die Olympischen Spiele abgestimmt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sven Hoppe/ dpa</span></p><p><strong>Das deutliche Votum der Münchener Bevölkerung für eine Olympia-Bewerbung der bayerischen Landeshauptstadt gibt der Hamburger Bewerbung nach Aussage ihres Leiters Steffen Rülke Rückenwind. „Es ist ein Zeichen des Aufbruchs und der Zuversicht“, sagte er zum Auftakt einer Reihe von Informations-Veranstaltungen im November.</strong></p><p>Das Ergebnis in München zeige, „dass es eine <a href="https://www.mopo.de/hamburg/olympia-in-hamburg-grosse-chance-oder-grosse-katastrophe/">Mehrheit für Olympische und Paralympische Spiele</a> in diesem Land gibt. Und ich bin fest davon überzeugt – und das sagen alle repräsentativen Umfragen – auch in Hamburg.“ Der Jurist sieht für die Hansestadt auch weiter „eine Riesenchance, die Olympischen und die Paralympischen Spiele zu bekommen“.</p><p>Am 26. Oktober hatte in München eine klare Mehrheit von 66,4 Prozent für einen Schub des bayerischen Olympia-Projekts gesorgt. Anschließend kamen bereits Forderungen aus der Politik in Bayern, den nationalen Bewerbungsprozess abzukürzen und München zu benennen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 10:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Versuchter Totschlag! Streit zwischen Frauen vor Hamburger Disco endet blutig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/versuchter-totschlag-auf-dem-kiez-24-jaehrige-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/440387734-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=589px%2C488px%2C1232px%2C1232px&webp=1" alt="Versuchter Totschlag! Streit zwischen Frauen vor Hamburger Disco endet blutig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagte soll eine 25-Jährige vor einer Diskothek auf der Großen Freiheit attackiert haben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Eine Kiez-Nacht endete für zwei Frauen mit einem blutigen Streit: Vor einer Diskothek gerieten die beiden aneinander, plötzlich zückte eine von ihnen ein Messer. Fast ein Jahr später muss sie sich vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Eine 24-Jährige muss sich ab Montag vor dem Hamburger Landgericht wegen versuchten Totschlags in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung sowie Körperverletzung verantworten.</p><p>Ein Rückblick: Am Morgen des 10. November 2024 war die Angeklagte im Eingangsbereich einer Diskothek an der Großen Freiheit mit einer damals 25-Jährigen in Streit geraten. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-eskaliert-junge-frau-auf-der-grossen-freiheit-niedergestochen/">Auslöser für die Auseinandersetzung soll eine Beziehung gewesen sein, wie es damals hieß</a>. Im Streit habe die Angeklagte der anderen Frau ins Gesicht geschlagen und ihr Haare ausgerissen. Die 25-Jährige erlitt dadurch blutende Verletzungen am Kopf und an den Händen und musste sich übergeben, so die Anklage.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 09:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Scheinvaterschaften in Hamburg: CDU hat schlimme Befürchtung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cdu-befuerchtet-in-hamburg-betrug-mit-scheinvaterschaften/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/383705249-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C157px%2C1349px%2C1351px&webp=1" alt="Scheinvaterschaften in Hamburg: CDU hat schlimme Befürchtung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Vater ist mit seinem Kind auf einem Spielplatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa-tmn | Christin Klose</span></p><p><strong>Laut Bundesjustizministerin Stefanie Hubig (SPD) sind sogenannte Scheinvaterschaften in einigen Städten zum Geschäftsmodell geworden. Die CDU will vom Senat wissen, wie es in Hamburg aussieht. Die Antwort ist knapp.</strong></p><p>Die CDU in der Hamburgischen Bürgerschaft geht davon aus, dass es auch in Hamburg Sozialbetrug mit sogenannten Scheinvaterschaften gibt. Zugleich wirft der Abgeordnete Julian Hermann dem rot-grünen Senat vor, zu wenig dagegen zu tun.</p><p>Hintergrund sind bundesweit bekanntgewordene Fälle, in denen Männer – mutmaßlich gegen Geld – vorgeben, Vater eines Kindes zu sein, damit die Mutter ein Aufenthaltsrecht in Deutschland und womöglich auch Sozialleistungen bekommt. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 09:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Most Wanted: Das sind Hamburgs meistgesuchte Verbrecher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/most-wanted-das-sind-hamburgs-meistgesuchte-verbrecher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/mostwanted-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Most Wanted: Das sind Hamburgs meistgesuchte Verbrecher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sie sind Mörder, Dealer, Clan-Killer – und stehen auf der Fahndungsliste des BKA.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: BKA</span></p><p><b>Das Bundeskriminalamt sucht weltweit nach rund 70 Schwerverbrechern – einige von ihnen stammen aus Hamburg und Norddeutschland: Ein Drogen-Boss aus Osdorf, der Auftragsmorde organisierte. Ein Schütze, der in der Fischbeker Heide das Feuer eröffnete. Ein Vater, der seine 13-jährige Tochter erschoss. Und ein mutmaßlicher Clan-Killer, der sein Opfer an einer roten Ampel mit 20 Schüssen niederstreckte.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 07:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrere Autos in Hamburger Wohnstraße abgefackelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/war-es-brandstiftung-vier-autos-in-hamburg-abgefackelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251103-id39226-3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1140px%2C437px%2C1270px%2C1270px&webp=1" alt="Mehrere Autos in Hamburger Wohnstraße abgefackelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei BMW und ein VW Golf wurden durch die Flammen zerstört.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>In einer Wohnstraße in Othmarschen sind in der Nacht zu Montag mehrere Autos komplett ausgebrannt. </strong></p><p>Gegen 3.21 Uhr bemerkten Anwohner im Trenknerweg Flammen an den geparkten Pkw und alarmierten die Feuerwehr. Als die Einsatzkräfte eintrafen, standen vier Fahrzeuge bereits in Vollbrand.</p><p>Mit Wasser und Schaummittel gelang es der Feuerwehr, die Flammen nach mehreren Stunden zu löschen. Die Autos wurden schwer beschädigt oder zerstört, darunter auch zwei SUVs von BMW und ein VW Golf.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 07:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großprojekt: Gute Nachricht für HVV-Nutzer – aber für Autofahrer wird's hart</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-kritik-behoerde-verspricht-dass-dieser-bahnhof-ohne-verzoegerung-fertig-wird/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/zob-harburg-3-2024-0516-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Großprojekt: Gute Nachricht für HVV-Nutzer – aber für Autofahrer wird's hart" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Dach des neuen ZOB wird begrünt, außerdem bekommt es eine Photovoltaik-Anlage.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Blunck+Morgen Architekten BDA</span></p><p><b>Gibt es eine erneute Verzögerung beim ZOB Harburg? Das hatte die CDU jetzt kritisiert. Doch die Verkehrsbehörde verspricht jetzt: Der Busbahnhof wird Ende 2026 fertig. Einen Wermutstropfen gibt es aber trotzdem und der betrifft die Autofahrer, die den Knotenpunkt endlich wieder störungsfrei passieren wollen. Denn die Bauarbeiten dort sind extrem aufwendig. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 10:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>