<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Großeinsatz in NRW:Polizei rettet sechs verwahrloste Kinder aus Wohnung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/grosseinsatz-in-menden-polizei-rettet-sechs-verwahrloste-kinder-6961284e8605767e8f9311a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6961284e8605767e8f9311a9/835dde8adc854ff2b2e83119bb334847,2b765cbc?w=992" alt="Großeinsatz in NRW:Polizei rettet sechs verwahrloste Kinder aus Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Menden (NRW) wurden sechs Kinder in einem besorgniserregenden Zustand aus einer verwahrlosten Wohnung gerettet. </b><!--]--><!--[-->
Was führte zu dieser erschütternden Entdeckung? Erfahren Sie die Hintergründe und welche Maßnahmen nun ergriffen werden, exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 18:41:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnee-Chaos! Fernverkehr im Norden eingestellt:Für uns ist gerade Endstation Bahnhof</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/sturm-elli-fernverkehr-im-norden-eingestellt-das-sagen-bahn-passagiere-6960cac60e8ad021f5546704</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960cac60e8ad021f5546705/06bd41484e56c9aa1db194683bc8d482,b6f762df?w=992" alt="Schnee-Chaos! Fernverkehr im Norden eingestellt:Für uns ist gerade Endstation Bahnhof" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schnee, Eis, Stillstand! Der Wintersturm „Elli“ hat den Bahnverkehr im Norden weitgehend lahmgelegt. Wer heute mit dem Zug reisen wollte, dem blieb meist nur eins: warten, frieren – und hoffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Familien mit Kindern, Pendler auf dem Heimweg und Touristen – sie alle sitzen fest. Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutscher Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist bisher nicht absehbar, wann die Züge wieder rollen. „Wir haben den Knotenpunkt Hannover gesperrt. Das hat Auswirkungen auf den kompletten Verkehr, insbesondere im Norden“, so ein Bahnsprecher zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viele Gestrandete haben noch Hoffnung, ihr Ziel zu erreichen – dabei trüben sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/keine-entwarnung-elli-bringt-jetzt-noch-viel-mehr-schnee-6960b0828605767e8f9304cb"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetteraussichten in den nächsten 24 Stunden weiter ein<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seevetaler Ehepaar ist in Berlin gestrandet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 18:41:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturmtief „Elli“ tobt:Nächstes Bundesliga-Spiel abgesagt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sturmtief-elli-tobt-naechstes-bundesliga-spiel-abgesagt-69611c5efa56382de1f64cfd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69611c5efa56382de1f64cfe/028a4e9e1f5cb974968a25639035de8f,3e297418?w=576" alt="Sturmtief „Elli“ tobt:Nächstes Bundesliga-Spiel abgesagt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das nächste Spiel muss abgesagt werden! Nachdem bereits klar war, dass die Partie St. Pauli gegen Leipzig am Samstag (15.30 Uhr) aufgrund des heftigen Schneefalls in Deutschland nicht stattfinden kann, wird auch das Heimspiel von Werder gegen Hoffenheim (Sa., 15.30 Uhr) nicht angepfiffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufgrund einer erheblichen Glättebildung und heftigen Schneeverwehungen in den Umläufen und dem Inneren des Weserstadions ist eine sichere An- und Abreise der Zuschauer nicht gesichert. Dass die Probleme bis zum Spielbeginn behoben sind, kann ebenfalls nicht garantiert werden. Hinzukommt, dass der Bahnverkehr in Norddeutschland größtenteils eingestellt worden ist. Wann das Spiel nachgeholt wird und wie der Umgang mit den Tickets erfolgt, entscheidet sich in den kommenden Tagen. Nach BILD-Informationen ist es möglich, dass das Spiel noch im Januar nachgeholt werden kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch am Mittag waren die Bremer optimistisch, dass das Spiel stattfinden kann. „Unsere Maßnahmen greifen“, hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/werder-bremen/startseite-werder-bremen-31074414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Werders<!--]--><!--]--></a><!--[--> Medien-Chef Christoph Pieper gegenüber dem <!--]--><!--[--><i>SID</i><!--]--><!--[--> gesagt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schnee-alarm-so-kaempft-werder-bremen-gegen-eine-absage-des-hoffenheim-spiels-695d35304d1d5f581eead95c"><!-- --><!--[--><!--[-->Werder hatte sich frühzeitig um eine Erhöhung des Personals, großflächige Schneeschipp- und Streu-Aktionen gekümmert<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Doch das Sturmtief „Elli“, das seit Donnerstag in Norddeutschland tobt, ist zu stark.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Absagen der Bundesliga-Partien sind die ersten seit knapp zwei Jahren. Damals musste die Partie Mainz gegen Union aufgrund von großer Eisbildung im Stadion verlegt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 18:41:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturmtief „Elli“:Was das Wetter mit der BILD-Redaktion macht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wintersturmtief-elli-entfacht-schnee-debatte-in-deutschland-6960e95a0e8ad021f5546aea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960e95a0e8ad021f5546aeb/c983f92af9481a2c9ab0b9a51e15b020,1f9b9f9b?w=576" alt="Sturmtief „Elli“:Was das Wetter mit der BILD-Redaktion macht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In den vergangenen 48 Stunden hat das Wintersturmtief „Elli“ ordentlich Schnee über Deutschland geblasen – und hitzige Debatten in die BILD-Redaktion. Plötzlich waren wir alle Wetteranen. Denn wir Menschen neigen ja nur zu gern dazu, die Vergangenheit zu verklären. Das ist bei BILD-Redakteuren nicht anders.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Endlich Winter“, ruft eine Kollegin zu Beginn der Morgenkonferenz. „Ich find’ das gar nicht lustig“, klagt der Nächste, die Bahn fahre schließlich nicht, und er wolle doch am Wochenende nach Hamburg. Und: „Wenn’s um Winter geht – also um das Konzept ‚kalt, weiß, von oben‘ –, dann sind wir als Nation ungefähr so belastbar wie ein Butterkeks im Fußbad.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kollege Tiede, der die Ostsee noch zugefroren kennt, hat inzwischen sein Handy ausgepackt und zeigt ein Werbevideo der Deutschen Bahn von 1966. Zu sehen: Autos im Schnee-Stau und im Gegenschnitt eine fahrende Lok. Die Botschaft: „Alle reden vom Wetter. Wir fahren immer!“ Ja, früher!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD-Redakteur Schneider, der seit Tagen nach einem Schneeunfall mit gebrochenem Wadenbein im Rollstuhl sitzt, hat natürlich Mitleid mit allen Kletteropfern, wundert sich aber, dass die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetterdienste<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor 40 Zentimeter hohen Schneewehen warnen: „Bei mir fängt eine Schneewehe bei einem Meter an“, sagt er empört und erzählt die Geschichte , wie er als Kind kilometerlang über Feld und Schnee ins Nachbardorf stapfen musste, weil ständig der Schulbus ausfiel. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 18:41:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine:Klitschko rät Bürgern von Kiew zum Verlassen der Stadt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ukraine-klitschko-raet-buergern-von-kiew-zum-verlassen-der-stadt-6961215afa56382de1f64d80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6961215afa56382de1f64d81/d89c8e8f5f255cf9d9e551e5968ab3f6,a2f55ba5?w=992" alt="Ukraine:Klitschko rät Bürgern von Kiew zum Verlassen der Stadt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Kiew – <!--]--><!--[--><b>Dramatischer Appell von Kiews Bürgermeister Vitali Klitschko. Nach dem schweren russischen Luftangriff auf Kiew hat er den Einwohnern zum zeitweiligen Verlassen der Dreimillionenstadt geraten. Grund: 6000 Wohnblocks, die Hälfte der Mehrfamilienhäuser der ukrainischen Hauptstadt, könnten derzeit nicht geheizt werden, schrieb Klitschko auf Telegram. „Die städtischen Dienste arbeiten im Notfallmodus.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angriff der vergangenen Nacht sei für die Infrastruktur von Kiew der bislang folgenschwerste des Krieges gewesen. Die Lage werde durch den strengen Winter verschärft. Wer anderswo Energie und Wärme finden könne, sollte die Hauptstadt vorübergehend verlassen, schrieb Klitschko.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russlands Krieg gegen die Ukraine – aktuelle Entwicklungen im Live-Ticker bei BILD.</p><p><!--[--><!--[-->Dies war kein offizieller Aufruf zur Evakuierung, sondern als Ratschlag an die Kiewer gemeint, auf ihre ofengeheizten Datschen zu fahren oder sich bei Verwandten und Freunden in weniger betroffenen Orten einzuquartieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 18:41:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stressfrei ins neue Jahr:Diese guten Vorsätze können Sie getrost vergessen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/psychologie-liebe/werfen-sie-ihre-guten-neujahrs-vorsaetze-ueber-bord-694414d2ba368aa01269cf4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694414d2ba368aa01269cf4b/9c562f3a4ce7b37a45e63e3941fdc889,bdb9b917?w=576" alt="Stressfrei ins neue Jahr:Diese guten Vorsätze können Sie getrost vergessen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Haben Sie für 2026 auch wieder eine Menge guter Vorsätze gefasst – und ahnen schon, dass Sie die wenigsten davon umsetzen werden? Dann werfen Sie sie doch einfach über Bord!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, warum es gesund sein kann, sich an manchen Zielen nicht festzubeißen, sondern auch mal loszulassen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 18:41:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„SmackDown“ heute live ab 20 Uhr:Hier anmelden für WWE-Hammer aus Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/c9f340fd3136318006edc0893c40e479,e952bc04?w=656" alt="„SmackDown“ heute live ab 20 Uhr:Hier anmelden für WWE-Hammer aus Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die WWE ist zurück in Deutschland und Sie sind live dabei. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD überträgt live und exklusiv „SmackDown“ aus Berlin heute ab 20 Uhr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Wahnsinn: WWE-Champion Cody Rhodes muss seinen Titel gegen seinen Erzfeind Drew McIntyre verteidigen – in einem „Three Stages of Hell“-Match! Das letzte Mal gab es diese Match-Art 2013. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Besondere an diesem Kampf ist, dass der Gewinner zwei der drei Matches (normales Match, „Falls Count Anywhere“ und Stahlkäfig) gewinnen muss. Wer zuerst zweimal seinen Gegner besiegt, ist WWE-Champion. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 18:41:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WWE-Knaller aus Berlin live:Warum Sie sich heute ins Wrestling verlieben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-warum-sich-deutschland-heute-ins-wrestling-verliebt-6960b26f0e8ad021f554652f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960b26f0e8ad021f554652f/e9c50c4e599dbed2c126d04b957b5ae2,8710fe38?w=320" alt="WWE-Knaller aus Berlin live:Warum Sie sich heute ins Wrestling verlieben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Wrestling-Wahnsinn ist endgültig in Deutschland angekommen – und heute Abend wird Berlin zur Body-Slam-Hauptstadt der Welt. Wenn die Lichter in der Uber Arena ausgehen und die ersten Einzugs-Musiken durch die Halle donnern, gibt es kein Zurück mehr!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>WWE „SmackDown“ live aus Berlin – exklusiv ab 20 Uhr bei BILD!</b><!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p class="teaser__text">Die WWE ist zurück in Deutschland und Sie sind live dabei. BILD überträgt live!</p><p class="teaser__text">Ist es wirklich vorbei – oder brodelt es doch noch unter der Glatze? Die WWE-Sensation könnte Wirklichkeit werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 18:41:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sensation liegt in der Luft:Größtes WWE-Comeback aller Zeiten möglich!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wwe-groesstes-comeback-aller-zeiten-moeglich-sensation-liegt-in-der-luft-695fac55dbd8ef6a9a907bd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fac55dbd8ef6a9a907bd0/206848f897a0be3959249dc4a6590efa,3411b6fb?w=320" alt="Sensation liegt in der Luft:Größtes WWE-Comeback aller Zeiten möglich!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die größte WWE-Sensation scheint wieder möglich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt deutet alles auf das Comeback, das alle Fans und Experten für unmöglich gehalten haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 18:41:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauma nach Helikopterabsturz:Arzt drohte Anna-Maria Zimmermann mit Amputation</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anna-maria-zimmermann-nach-helikopterunglueck-drohte-arzt-mit-arm-amputation-695f663b9c2c98991fda43c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f663b9c2c98991fda43c4/9f354e245d6fedc137811702a7eb0d8f,f9d6e4bc?w=992" alt="Trauma nach Helikopterabsturz:Arzt drohte Anna-Maria Zimmermann mit Amputation" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>15 Jahre lang wurde Schlagerstar Anna-Maria Zimmermann von einem Trauma verfolgt, das ihr Leben veränderte. Nach einem schweren Hubschrauberabsturz im Jahr 2010 wurde sie stundenlang operiert und verlor fast ihren linken Arm.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tapfer stand sie die OP durch, doch die Worte ihres Unfallchirurgen wird die Sängerin nie vergessen: „Fällst du noch mal auf den Arm, schneide ich ihn dir ab!“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie Anna-Maria Zimmermann ihrem Trauma jetzt nach 15 Jahren den Kampf angesagt hat und warum sie sich nun als das „glücklichste Mädchen der Welt“ bezeichnet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 18:41:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hans Hermann wurde 97:Deutsche Rennfahrer-Ikone gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/hans-hermann-wurde-97-deutsche-rennfahrer-ikone-gestorben-6961405d0e8ad021f5547343</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6961405d0e8ad021f5547344/a96c737488742dbe19ae2eef5c5468a8,31599a82?w=576" alt="Hans Hermann wurde 97:Deutsche Rennfahrer-Ikone gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die deutsche Motorsport-Legende Hans Herrmann ist tot. Der frühere Le-Mans-Gesamtsieger starb am Freitag im Alter von 97 Jahren. Das teilte Porsche unter Berufung auf die Familie des Rennfahrers mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Herrmann gehörte zu den prägenden Figuren des internationalen Motorsports. Seinen größten Triumph feierte er 1970, als er gemeinsam mit Richard Attwood im Porsche 917 das legendäre 24-Stunden-Rennen von Le Mans gewann. Es war der erste Gesamtsieg von Porsche bei dem prestigeträchtigen Langstreckenklassiker – ein Meilenstein für den Hersteller und für Herrmann selbst.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Porsche-Fahrer Herbert Linge (l.) mit Hans Herrmann bei einem Rennen 1954<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gebürtige Stuttgarter war bekannt für seinen kompromisslosen Fahrstil und seinen Mut auf der Strecke. In seiner Karriere fuhr er unter anderem für Porsche, Mercedes und BMW und überlebte mehrere schwere Unfälle, was ihm den Spitznamen „Hans im Glück“ einbrachte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 18:41:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltmeister kassiert:Littler unterschreibt historischen Darts-Deal</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/luke-littler-unterschreibt-historischen-darts-deal-6960fff8fa56382de1f649b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960fff8fa56382de1f649b0/e0a27efa1bf66f4ce533ecd46f77d119,eb3532c1?w=320" alt="Weltmeister kassiert:Littler unterschreibt historischen Darts-Deal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Doppel-Weltmeister Luke Littler (18) schreibt erneut Geschichte. Das britische </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Darts-Wunderkind</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat den größten Vertrag abgeschlossen, den es im Dartsport jemals gegeben hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Infos bindet Pfeilhersteller Target ihn für zehn Jahre an sich. Das Gesamtvolumen des Deals beläuft sich auf bis zu 25 Millionen Euro. Sein vorheriger Vertrag soll ihm rund 1,5 Mio. pro Jahr eingebracht haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue Vertrag umfasst neben einem garantierten Fixum auch leistungsabhängige Boni sowie umfangreiche Einnahmen aus Merchandising und Produktverkäufen. Damit steigt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-weltmeister-luke-littler-kauft-traumhaus-es-kostet-ueber-1-mio-euro-695f7f574d1d5f581eeaf8c8"><!-- --><!--[--><!--[-->Littler<!--]--><!--]--></a><!--[--> schon im Teenageralter in finanzielle Dimensionen auf, die im Darts bislang unerreicht waren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Luke Littler sagt zu diesem Vertrag: „Target hat seit dem ersten Tag an mich geglaubt, und ich freue mich sehr, dass wir noch viele weitere Jahre zusammenarbeiten werden. Von meiner Karriere als Spieler bis hin zu meiner Produktpalette haben wir alles gemeinsam aufgebaut, und ich freue mich sehr darauf, unsere Partnerschaft langfristig fortzusetzen und zu sehen, wohin uns das führen wird.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 18:41:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>