<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bekannte Möbelmarke aus Dänemark eröffnet erstes Geschäft in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bekannte-moebelmarke-aus-daenemark-eroeffnet-erstes-geschaeft-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/277505158-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=297px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Bekannte Möbelmarke aus Dänemark eröffnet erstes Geschäft in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Innenstadt von oben (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Skandinavisches Design für die Hamburger Innenstadt: Wo früher „Scala Wohnen“ ansässig war, eröffnet im Januar an der Ecke Kleiner Burstah und Willy-Brandt-Straße ein dänisches Möbelunternehmen seinen ersten internationalen Showroom.</strong></p><p>Nach Monaten des Leerstands tut sich endlich wieder etwas an der Ecke Kleiner Burstah und Willy-Brandt-Straße. Ab Januar zieht hier ein dänisches Möbelunternehmen ein – und zwar erstmals außerhalb seines Heimatlandes. Für die Hamburger Innenstadt bedeutet das eine neue Nutzung der prominenten Fläche unweit der St. Nikolai-Kirche.</p><p>Am 10. Januar öffnet „<a href="https://moebelkompagniet.de/?gad_source=1&amp;gad_campaignid=23099698944&amp;gbraid=0AAAABBk4w-k6ty7soT31yPGdtbfKEpLpS&amp;gclid=CjwKCAiA9aPKBhBhEiwAyz82J9uh9DTgJo3Ry9zHf8ls_PV7Hsjf5EqLcABRs3c9S-TIB9D4yN9ciRoCOmEQAvD_BwE">Møbelkompagniet</a>“ seine Türen. Für die Dänen ist Hamburg der Startpunkt der internationalen Expansion, unter anderem wegen der Nähe zum Firmensitz in Aarhus, berichtet das „Abendblatt“.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 13:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keiner will zahlen: „Nachbarschaftsparken“ scheitert in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weil-keiner-zahlen-will-das-nachbarschaftsparken-floppt-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/imago61456836-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C99px%2C1608px%2C1608px&webp=1" alt="Keiner will zahlen: „Nachbarschaftsparken“ scheitert in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Park+Ride-Anlage an der Farmsener Landstraße in Volksdorf ist Teil der Parkplatz-Offensive (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Lars Berg</span></p><p><b>Eine gute Idee droht zu scheitern: Im Bezirk Wandsbek wird in einem Pilotversuch das sogenannte „Nachbarschaftsparken“ für ein Jahr getestet. Es ermöglicht Anwohnern von Park&amp;Ride-Anlagen, dort günstig einen Parkplatz zu mieten. Die Ergebnisse nach zehn Monaten sind ernüchternd, dabei wollen SPD und Grüne das Projekt sogar auf ganz Hamburg ausweiten.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tier-Drama auf der Weide: Pferd verendet tragisch – Feuerwehrmann verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tier-drama-auf-der-weide-pferd-verendet-tragisch-ein-feuerwehrmann-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251222-id39952-3.jpg?resize=300%2C300&crop=298px%2C218px%2C862px%2C862px&webp=1" alt="Tier-Drama auf der Weide: Pferd verendet tragisch – Feuerwehrmann verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute versuchten noch, das Pferd zu retten, aber es verendete auf der Weide.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Tragischer Einsatz am Montagmorgen in Niendorf: Auf einer Weide am Sachsenstieg ist ein Pferd nach einem Unglück mit einem Futtertrog verendet. Ein Feuerwehrmann verletzte sich zudem.</strong></p><p>Das Tier hatte sich offenbar während der Nacht mit dem Hinterteil in einem großen Traktorreifen eingeklemmt, der als Futterstelle diente. Die Halterin entdeckte das Pferd am Morgen regungslos auf der Seite liegend und alarmierte Feuerwehr und Tierrettung.</p><p>Einsatzkräfte entfernten den Reifen und versuchten, das sichtlich erschöpfte Tier wieder auf die Beine zu bringen. Das Pferd hatte unter anderem Verletzungen im Kopfbereich, vermutlich durch eigene Befreiungsversuche. Trotz tierärztlicher Versorgung zeigte das Tier schließlich keine Atmung mehr und verendete noch vor Ort.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdacht auf Millionenbetrugs: Hamburger Apotheker müssen vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/alanta-millionenbetrug-hamburger-apotheker-muessen-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/564492254-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Verdacht auf Millionenbetrugs: Hamburger Apotheker müssen vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Prozess gegen die Apotheker der Alanta Health Group findet vor dem Landgericht statt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Das Hamburger Landgericht hat die umfangreiche Anklage gegen zwei Apotheker und vier Angestellte der Alanta Group wegen Bestechung und bandenmäßigem Abrechnungsbetrug zur Hauptverhandlung zugelassen. Den Männern wird vorgeworfen, Ärzte bestochen zu haben, damit diese teure Krebsmedikamente bei ihnen bestellen. Es sollen Rezepte in Höhe von 75 Millionen Euro zu Unrecht abgerechnet worden sein.</strong></p><p>Die sechs Angeklagten gehören zur <mark>Alanta</mark> Health Group. Mittels Bestechung sollen sie Ärzte dazu gebracht haben, Patienten hochpreisige Krebsmedikamente – sogenannte Zytostatika – aus Herstellung der eigenen Apotheken zu verordnen. Die Anklage hatte die Staatsanwaltschaft im Juni erhoben, das Gericht hat sie unverändert zugelassen.</p><p>Der Prozess wird vor einer Wirtschaftsstrafkammer stattfinden und soll frühestens in der zweiten Jahreshälfte 2026  beginnen. Sollten in der Zwischenzeit eilige Haftsachen bei der Kammer landen, könnte sich der Prozessbeginn auch noch weiter nach hinten verschieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 10:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wendemanöver geht schief: Frau kommt ins Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wendemanoever-geht-schief-frau-kommt-ins-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hncs-wendeunfall-cuxhavener-strasse-20251222-0001-6333473878552188066jpg.jpg?resize=300%2C300&crop=322px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Wendemanöver geht schief: Frau kommt ins Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr musste bei dem Unfall in Neugraben-Fischbek ausgelaufene Betriebsmittel binden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Bei einem Verkehrsunfall in Neugraben-Fischbek ist am frühen Montagmorgen eine Frau verletzt worden. </strong></p><p>Die Frau hatte gegen 5 Uhr auf der Cuxhavener Straße zu wenden versucht, und übersah dabei einen von hinten herannahenden Pkw, wie die Polizei der MOPO mitteilte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bmw-prallt-gegen-baum-junger-fahrer-verletzt/">BMW prallt gegen Baum: Junger Fahrer verletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 07:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BMW prallt gegen Baum: Junger Fahrer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bmw-prallt-gegen-baum-junger-fahrer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/fischbekunfall.jpg?resize=300%2C300&crop=373px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="BMW prallt gegen Baum: Junger Fahrer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der BMW war nach dem Unfall in Neugraben-Fischbek nicht mehr fahrbereit.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Ein 23 Jahre alter Autofahrer ist am späten Sonntagabend bei einem Verkehrsunfall im Fischbeker Heuweg verletzt worden. </strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen verlor der Mann gegen 23 Uhr die Kontrolle über seinen BMW, als er in Richtung Cuxhavener Straße unterwegs war, teilte die Polizei der MOPO mit.</p><p>Der Wagen kam zunächst nach links von der Fahrbahn ab, überfuhr einen Fußweg, rutschte anschließend wieder nach rechts und prallte schließlich gegen einen Baum. Der Fahrer wurde bei dem Aufprall verletzt und mit einem Rettungswagen in ein Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 07:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Taxifahrer: „HSV-Fans lasse ich gar nicht mehr einsteigen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-seiner-seele-ist-er-poet-hamburger-taxifahrer-schreibt-buch-ueber-seine-fahrten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua2376-235-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger Taxifahrer: „HSV-Fans lasse ich gar nicht mehr einsteigen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der schreibende Taxifahrer: Ilhami Akter (53) hat ein Buch über die Begegnungen in seinem Auto verfasst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Für seine Gäste ist das gelbe Taxi von Ilhami Akter nichts anderes als ein Beförderungsmittel. Doch für den Mann am Steuer ist es viel mehr. Mal ist es eine psychotherapeutische Praxis, mal ist es ein Musikzimmer, mal Stundenhotel und manchmal Box-Ring. Dann wird es für den 53-Jährigen richtig gefährlich. Jetzt hat der Kurde, der einst als Flüchtling ohne Schulabschluss kam, ein Buch über seine Begegnungen zwischen den Autositzen geschrieben. Ein Roadmovie auf Papier.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rekordernte im Alten Land: So viele Äpfel gab es noch nie!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rekordernte-im-alten-land-so-viele-aepfel-gab-es-noch-nie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/253481726-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=368px%2C316px%2C1110px%2C1110px&webp=1" alt="Rekordernte im Alten Land: So viele Äpfel gab es noch nie!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Erntehelfer im Alten Land (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Hamburgs Apfelbauern jubeln: 2025 war ein echtes Superjahr für Obst aus dem Norden! Vor allem im Alten Land klingeln noch immer die Kassen – so viele Äpfel wie in diesem Jahr wurden hier noch nie geerntet.</strong></p><p>Nach Zahlen des Statistischen Bundesamts wurden deutschlandweit rund 1,14 Millionen Tonnen Äpfel geerntet. Das sind satte 30 Prozent mehr als im Vorjahr und deutlich mehr als zunächst erwartet. Damit liegt die Apfelernte 17 Prozent über dem Durchschnitt der vergangenen zehn Jahre.</p><p>Besonders gut lief es im Norden: Hamburg kommt auf rund 65.400 Tonnen Äpfel – ein Plus von mehr als 34 Prozent im Vergleich zum Zehn-Jahres-Durchschnitt. Niedersachsen, zu dem das Alte Land gehört, legte sogar noch einen drauf: 374.000 Tonnen – so viel wie nie zuvor seit Beginn der Aufzeichnungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>23-jähriger Dieb überfällt Rollstuhlfahrer – und klaut Schwerbehindertenausweis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/23-jaehriger-dieb-ueberfaellt-rollstuhlfahrer-und-klaut-schwerbehindertenausweis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/513436496-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=616px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="23-jähriger Dieb überfällt Rollstuhlfahrer – und klaut Schwerbehindertenausweis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 23-Jährige stahl unter anderem den Schwerbehindertenausweis des Rollstuhlfahrers. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><strong>Nahe einer Hamburger Bushaltestelle soll ein junger Mann (23) einem Rollstuhlfahrer die Bauchtasche gestohlen haben. Nun steht er wegen Raubes vor dem Amtsgericht.</strong></p><p>Der Angeklagte soll am 27. Oktober 2025 einen Rollstuhlfahrer von der Bushaltestelle Spreenende (Groß Borstel) in Richtung Borsteler Chaussee verfolgt haben. Kurz darauf soll der Angeklagte nach der Bauchtasche des Rollstuhlfahrers gegriffen haben, die um dessen Arm und die Armlehne des Rollstuhls gewickelt war.</p><p>Der Rollstuhlfahrer soll mit aller Kraft seine Tasche festgehalten haben, doch der 23-Jährige zog laut Anklage so lange daran, bis der Taschengurt riss. Daraufhin floh er mitsamt der Beute vom Tatort. In der Tasche befanden sich 40 Euro Bargeld, eine Bankkarte und der Schwerbehindertenausweis des Opfers.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 06:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>