<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Eisregen und Schnee:Deutschland rutscht in die Woche</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/winter-chaos-geht-weiter-glatteis-und-schnee-hier-gilt-jetzt-alarmstufe-rot-6976cb10707d4aa2075812ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6976cb10707d4aa2075812bb/0dd12cf3795d86af6ce0f761874c8ce1,c611bd58?w=992" alt="Eisregen und Schnee:Deutschland rutscht in die Woche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das Winter-Chaos in Deutschland geht weiter: Deutschland schlittert in die neue Woche. Unterricht fällt aus, Verkehrsbetriebe kapitulieren vor den Wetterbedingungen. In mehreren Landkreisen gelten die beiden höchsten Warnstufen 3 (Rot) und 4 (Dunkelrot). In Berlin wurde der Tramverkehr eingestellt, auch überirdisch fahrende U-Bahnen sind betroffen. Auf den Straßen sind kaum Busse unterwegs. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gute Nachrichten, zumindest für Sachsen: Der DWD hat die Glatteiswarnung aufgehoben. In großen Teilen Deutschlands ist aber im morgendlichen Berufsverkehr mit erheblichen Behinderungen zu rechnen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schulen in Bayern und Niedersachsen reagierten und setzten den Präsenzunterricht aus, bevor die Kinder und Jugendlichen versuchten, zur Schule zu kommen. Betroffen sind in Niedersachsen die Landkreise Celle, Gifhorn, Hameln-Pyrmont und Helmstedt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Bayern sind Stadt und Landkreis Würzburg, Stadt und Landkreis Schweinfurt, Stadt und Landkreis Aschaffenburg, Stadt und Landkreis Fürth sowie Stadt und Landkreis Ansbach betroffen. Auch in den Landkreisen Miltenberg, Main-Spessart, Kitzingen, Haßberge, Roth, Nürnberger Land, Erlangen-Höchstadt, Neustadt an der Aisch-Bad Windsheim, Weißenburg-Gunzenhausen, Bad Kissingen und Rhön-Grabfeld dürfen die Schülerinnen und Schüler zu Hause bleiben. Dies gilt ebenso in den Städten Schwabach, Erlangen und Nürnberg. In vielen Fällen werden Notbetreuungen eingerichtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:34:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kinderpsychologe erstmals als Zeuge vor Gericht:Jetzt geht es im Block-Prozess um die Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/kinderpsychologe-als-zeuge-im-block-prozess-gehts-endlich-um-kinder-69749d32f5499fb954b644d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69749d32f5499fb954b644da/e9ec006b42f9f5eeffc1c9ba63506cbe,1dce1d22?w=992" alt="Kinderpsychologe erstmals als Zeuge vor Gericht:Jetzt geht es im Block-Prozess um die Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Die Steakhaus-Erbin wurde ausführlich befragt, die Männer, die die Block-Kinder entführt hatten, ebenso. Dazu Zeugen, Juristen und Sachverständige. Am heutigen Montag, dem mittlerweile 32. Verhandlungstag, soll es nun endlich um das Seelenheil der Kinder gehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Zeugenstand ist dann der Kinderpsychologe Dr. Stefan Rücker (54) aus Loxstedt (Niedersachsen). Er hat im Auftrag von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-packt-der-kronzeuge-ueber-christina-block-aus-696e617d3f1ef928c2fda13e"><!-- --><!--[--><!--[-->Christina Block (52)<!--]--><!--]--></a><!--[--> mehrere Gutachten zu ihren Kindern Klara, Theodor und Johanna erstellt. Rücker ist nach eigenen Angaben auf Sorgerechtskonflikte, Kindeswohl und Kinderschutz spezialisiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin ist angeklagt, die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/ig/4d575353-014c-4a04-a15e-ad0a17cccc46/index/index.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Entführung ihrer damals 10- und 13-jährigen Kinder Theo und Klara in der Silvesternacht 2023/24<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Auftrag gegeben zu haben. Der Vater der beiden, Blocks Ex-Mann Stephan Hensel (60), hatte die Geschwister nach einem Wochenende im Juli 2021 bei sich in Dänemark nicht zurück zur Mutter gebracht. Laut seiner Aussage, weil die Kinder dies so wollten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Christina Block zeigt sich im Juni 2016 mit ihren Töchtern Greta, Johanna und Klara (v. l.) sowie Sohn Theodor, den sie auf dem Arm hält<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:34:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rekordjagd geht weiter:Goldpreis steigt erstmals über 5000 Dollar</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/rekordjagd-geht-weiter-goldpreis-steigt-erstmals-ueber-5000-dollar-6977069f707d4aa207581449</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977069f707d4aa20758144a/ac351a446046fa37ca4448ea3e393b65,1c0090b?w=576" alt="Rekordjagd geht weiter:Goldpreis steigt erstmals über 5000 Dollar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Historisches Allzeithoch: Der Goldpreis ist erstmals über 5000 Dollar gestiegen. Der Preis für eine Feinunze (etwa 31,1 Gramm) kletterte an der Metallbörse in London im frühen Handel um bis zu zwei Prozent auf 5093 US-Dollar (4296 Euro) – Rekord! Allein in den ersten 26 Tagen des Jahres war der Goldpreis um mehr als 15 Prozent gestiegen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Vergleich: Der Deutsche Aktienindex (Dax) legte im gleichen Zeitraum um gerade einmal ein Prozent zu. Der beliebte ETF MSCI World blieb nahezu unverändert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Treiber für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/edelmetalle-gold/geld-sparen-nachrichten-news-fotos-videos-19833446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Goldpreis<!--]--><!--]--></a><!--[--> waren wie schon im vergangenen Jahr die vielen Konflikte weltweit; Experten nannten die Lage im Iran und die zeitweisen Zolldrohungen von US-Präsident Donald Trump (79) gegen acht europäische Staaten im Zusammenhang mit Grönland.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Silber ist an der Börse begehrt: Der Preis für eine Feinunze war in der vergangenen Woche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/silber-steigt-erstmals-ueber-100-dollar-preis-auf-rekordniveau-6973b713f5499fb954b63d1e"><!-- --><!--[--><!--[-->erstmals über 100 US-Dollar gestiegen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Silber ist ein wichtiges Industriemetall, das für viele Anwendungen rund um KI, Robotik und Energie benötigt wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:34:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach tödlichen Schüssen auf Alex Pretti (37):Trump macht Druck!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-toedlichen-schuessen-in-minneapolis-trump-macht-druck-69768d3526f4157be6304706</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69768d3526f4157be6304707/4c8ada60b2425381a6d43b04ef5885ed,d161cce1?w=576" alt="Nach tödlichen Schüssen auf Alex Pretti (37):Trump macht Druck!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington / Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Nach den tödlichen Schüssen von Beamten der US-Einwanderungsbehörden auf den Krankenpfleger Alex Pretti (37) in Minneapolis (US-Bundestaat Minnesota) ist die Stimmung in den USA weiter aufgeheizt. Während die Trump-Regierung darauf beharrt, dass Pretti eine Waffe gezückt hat und die Beamten in Notwehr auf ihn geschossen haben, halten andere – darunter Minnesotas demokratischer Gouverneur Tim Walz (61) – diese Darstellung für unwahr. Was wirklich passiert ist, müssen Ermittlungen zeigen. US-Präsident Donald Trump (79) hat sich schnell auf die Seite der Beamten geschlagen und weist demokratischen Politikern eine Mitschuld zu.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Sonntag (Ortszeit) schrieb <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf Truth Social zwei längere Posts zum Tod von Pretti und auch<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/renee-good-37-von-ice-agent-erschossen-was-ihren-fall-so-explosiv-macht-69600108b973d6103f7462d0"><!-- --><!--[--><!--[--> Renee Good (37)<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor zwei Wochen. „Tragischerweise haben zwei amerikanische Staatsbürger infolge des von den Demokraten verursachten Chaos ihr Leben verloren“, wetterte der US-Präsident und warf den Führern der demokratisch regierten Bundesstaaten vor, die Zusammenarbeit mit der Einwanderungsbehörde zu verweigern und dadurch „kriminelle illegale Ausländer über steuerzahlende, gesetzestreue Bürger“ zu stellen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump forderte Gouverneur Walz und Minneapolis-Bürgermeister Jacob Frey (44) auf: „Anstatt Widerstand zu leisten und die Flammen der Spaltung, des Chaos und der Gewalt zu schüren“, sollten sie die Trump-Regierung bei ihrer Migrationspolitik unterstützen und „alle kriminellen illegalen Ausländer, die derzeit in ihren staatlichen Gefängnissen und Haftanstalten inhaftiert sind, den Bundesbehörden übergeben (...), um sie sofort abzuschieben“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alex Pretti (37) war Krankenpfleger und laut seinem Vater „aufgebracht“ wegen der Razzien der US-Einwanderungsbehörde. Darum habe er demonstriert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:34:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Janine Kunze:Dessous-Shooting mit meiner Tochter? Warum nicht!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/janine-kunze-dessous-shooting-mit-meiner-tochter-warum-nicht-697089ad568b91954b0e9ad3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697089ad568b91954b0e9ad3/cf7e1dca1d1919ac6b2ead68131611e8,b964d767?w=656" alt="Janine Kunze:Dessous-Shooting mit meiner Tochter? Warum nicht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Familien-Premiere für Janine Kunze: Zum ersten Mal standen die Schauspielerin und ihre Töchter Lola und Lili-Mari gemeinsam vor der Kamera. Was als außergewöhnliches Erlebnis begann, könnte der Beginn einer neuen Karriere sein, denn die Kunze-Frauen sind bereit für mehr – sogar für freizügigere Projekte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Wie stehen sie zu Dessous-Shootings und wie meistern sie den Balanceakt zwischen Promi-Bonus und Eigenständigkeit? Erfahren Sie die spannenden Einblicke und Pläne der Familie Kunze mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:34:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil die SPD mauert:Wird Habecks Heizgesetz doch nicht abgeschafft?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weil-spd-mauert-wird-habecks-heizgesetz-doch-nicht-abgeschafft-6975e98b6ff4494b1f95bda2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975e98b6ff4494b1f95bda2/33b509cc016d38170413d20f3fb5e77e,7fa96253?w=320" alt="Weil die SPD mauert:Wird Habecks Heizgesetz doch nicht abgeschafft?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es zählt zu den größten Versprechen von Schwarz-Rot: Die Bundesregierung will das umstrittene Heizgesetz von Ampel-Minister Robert Habeck abschaffen! So steht es im Koalitionsvertrag. Heißt konkret: Das Gesetz, mit dem Heizen in Deutschland bis 2045 klimaneutral werden muss, soll verändert werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das Versprechen wackelt. Union und SPD haben sich bei einer zentralen Frage kräftig verhakt: der Abschaffung der umstrittenen 65-Prozent-Regel. Diese sieht vor, dass neu eingebaute Heizungen zu mindestens 65 Prozent mit Ökoenergie (Sonne, Wind etc.) betrieben werden müssen. Dadurch gibt es in vielen Fällen einen Wärmepumpen-Zwang, kritisiert die Union. Sie will die Regel deshalb kippen. Die SPD dagegen hält: Die Regel bleibt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell verhandeln die Fraktionsspitzen von CDU/CSU und SPD. Doch die kommen offenbar kaum voran. BILD erfuhr: In dieser Woche sollten erste Eckpunkte der Heizgesetz-Reform stehen. Das wird aber nichts. Von „Anfang Februar“ ist nun die Rede. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Kompromiss könnte sein: Die 65-Prozent-Regel wird für Ein- und Zweifamilienhäuser gestrichen, ebenfalls für kleine Mietshäuser. Für große Wohnkomplexe in Innenstädten bleibt sie dagegen bestehen. Ob’s klappt? Unklar. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:34:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Schnäppchen:Januar-Run auf „Höhle der Löwen“-Abnehmprodukt</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69763d796ff4494b1f95c2bb/8dc08da4590a0e48de371844d4637890,e6252be3?w=320" alt="BILD prüft Schnäppchen:Januar-Run auf „Höhle der Löwen“-Abnehmprodukt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:34:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ultras gehen auf Boss los:Brennpunkt Eintracht Frankfurt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-vor-mitgliederversammlung-brennt-es-lichterloh-6975ed47a95f53407db87f83</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975ed47a95f53407db87f84/ca2cf24c03f8f9b61d4dfe8ac08f7d10,8460bc57?w=992" alt="Ultras gehen auf Boss los:Brennpunkt Eintracht Frankfurt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eintracht Frankfurt steht vor einer Zerreißprobe! Nach einer ernüchternden 1:3-Niederlage gegen Hoffenheim sind die Probleme nicht mehr zu übersehen: Die Mannschaft kämpft nicht nur mit einer verunsicherten Defensive und Fitnessproblemen, sondern auch mit internen Spannungen. Besonders die Ultras machen Druck, fordern mehr Einfluss im Verein und attackieren offen den Vorstand. Wie sehr beeinflussen diese Konflikte die Suche von Sportvorstand Markus Krösche nach einem neuen Trainer? Entdecken Sie die brisanten Hintergründe und Details zu den internen Streitigkeiten exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:34:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die deutschen Fans freut es:Kracher-Duell im Super Bowl!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-der-super-bowl-steht-fest-seattle-siegt-in-mega-krimi-6976ab3126f4157be6304796</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6976ab3126f4157be6304797/9b5df8bb46b741571ccb9732d0269f9b,9aeef7a6?w=576" alt="Die deutschen Fans freut es:Kracher-Duell im Super Bowl!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Offensiv-Feuerwerk von beiden Mannschaften!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Super Bowl LX in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->NFL<!--]--><!--]--></a><!--[--> steht fest. Die Seattle Seahawks bezwingen die Los Angeles Rams mit 31:27, folgen damit den New England Patriots ins Finale. Es kommt also zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/super-bowl/vollmer-und-die-patriots-schlagen-seattle-seahawks-39553600.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wiederauflage des Super Bowls von 2015<!--]--><!--]--></a><!--[-->, als die Patriots mit Tom Brady dramatisch gewannen. Beide Teams zählen zu den beliebtesten NFL-Teams in Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Rams geht’s nach der Pause gut los, sie schicken die Seahawks ohne Punkte vom Feld. Seattle muss das Ei wegkicken, Xavier Smith soll den Ball anschließend fangen. Dabei schätzt Smith den Ball falsch ein, fällt langsam nach hinten auf den Boden und bekommt deshalb den Ball nicht zu fassen. Die Seahawks schmeißen sich kurz vor der Endzone auf das Leder. Es ist der einzige Ballverlust im gesamten Spiel!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sam Darnold bedient anschließend Bobo – Touchdown zum 24:13! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:34:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vollverschleierung in der Öffentlichkeit:CDU-Frauen fordern Burka-Verbot</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vollverschleierung-in-der-oeffentlichkeit-cdu-frauen-fordern-burka-verbot-69762e2ef5499fb954b654e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69762e2ef5499fb954b654e3/c820a480db64fa683a781ae86c7e494a,183fd0a?w=576" alt="Vollverschleierung in der Öffentlichkeit:CDU-Frauen fordern Burka-Verbot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Frauen-Union (FU) will Vollverschleierung in der Öffentlichkeit verbieten! In einem Antrag für den CDU-Parteitag (liegt BILD vor) fordern die Frauen in der CDU ein Verbot „aller Kleidungsstücke, die das Gesicht vollständig oder weitgehend bedecken“. Konkret: „Burka, Niqab und vergleichbare Gesichtsverhüllungen.“ Burka und Niqab sind islamische Ganzkörperschleier – der Niqab lässt nur die Augen frei, die Burka bedeckt sie sogar mit einem Stoffgitter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Begründung für die Forderung: Ein offenes Gesicht sei die Basis einer offenen Gesellschaft und des gegenseitigen Respekts, schreibt die Frauen-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Union<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Ein Verhüllungsverbot setzt ein klares Zeichen für die Selbstbestimmung der Frau und gegen jede Form von Zwangsverschleierung.“ Die dauerhafte Verhüllung verhindere Integration und schaffe Parallelstrukturen. Die Frauen-Union weist auch darauf hin, dass ein Verhüllungsverbot für mehr Sicherheit sorge („Identifizierbarkeit von Personen“) und damit entscheidend für die Arbeit der Polizei. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zufriedenheit mit Kanzler Merz steigt, aber Mehrheit bleibt unzufrieden laut Umfrage.</p><p><!--[--><!--[-->Vergleichbare Verhüllungsverbote gebe es bereits in mehreren europäischen Staaten, z.B. in Frankreich, Belgien und Österreich. Sie seien vor Gericht mehrmals als zulässig bestätigt worden. Deutschland solle daher „dem europäischen Weg folgen und ein maßvolles, rechtssicheres und gut begründetes Verbot der Gesichtsverhüllung im öffentlichen Raum einführen“. Die CDU-Delegierten können beim Parteitag (20. und 21. Februar) über den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/vollverschleierung-burka-verbot-in-hamburg-geplant-68549690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Burka<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Verbotsantrag abstimmen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:34:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerangriffe, Schläge, Amok-Drohungen:Polizei bewacht Deutschlands schlimmste Schule</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rheinland-pfalz/weil-es-immer-wieder-eskaliert-minister-schicken-polizei-an-deutschlands-schlimmste-schule-6974a8641846e05b54a3eddb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974a8641846e05b54a3eddc/56ada31dc049550f1ebd3b98ca2881a8,bd7c9952?w=656" alt="Messerangriffe, Schläge, Amok-Drohungen:Polizei bewacht Deutschlands schlimmste Schule" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Messerangriffe, Schläge, Amok-Drohungen, SEK-Einsatz – und das alles an einer Schule. Nach 118 Strafanzeigen und 100 Feuerwehreinsätzen ziehen zwei Minister die Reißleine und schicken Polizeibeamte an Deutschlands schlimmste Schule in Ludwigshafen. Weitere Brennpunktschulen sollen folgen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Hintergründe zu Deutschlands gefährlichster Schule und welche konkreten Maßnahmen  es jetzt geben soll, lesen mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:34:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keys bei Australian Open raus:Titelverteidigerin verliert Spiel und Ekel-Wette</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-madison-keys-verliert-spiel-und-ekel-wette-bei-australian-open-6976d623707d4aa2075812d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6976d623707d4aa2075812d2/285b3773f4c3deb750acd32263e1de60,409dafee?w=320" alt="Keys bei Australian Open raus:Titelverteidigerin verliert Spiel und Ekel-Wette" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach dieser Niederlage wird es fast noch schlimmer. Völlig unvermittelt gewann </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/madison-keys-triumphiert-bei-australian-open-gegen-aryna-sabalenka-67949902af23e411c5145ff4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Madison Keys</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (30) vor einem Jahr die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Australian Open</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Melbourne. Zwölf Monate später ist schon im Achtelfinale des ersten Grand-Slam-Turniers des Jahres Schluss: 3:6, 4:6 gegen ihre amerikanische Landsfrau Jessica Pegula (31).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ging gegen die Titelverteidigerin auch als leichte Favoritin auf den Platz, steht sie doch in der Weltrangliste auf Rang 6, Keys ist Neunte. Das wird sich am kommenden Montag ändern. Durch die frühe Niederlage wird Keys weit aus den Top 10 rausfallen. Stand jetzt würde sie auf Position 15 geführt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem Pegula schon nach 78 Minuten ihren ersten Matchball verwandelt, gibt es am Netz eine innige Umarmung der beiden Freundinnen, die gemeinsam auch einen Podcast haben. „Natürlich hatte ich mir das Ende nicht so vorgestellt, aber ich bin trotzdem sehr stolz auf mich. Als Titelverteidigerin zurückzukommen und mit dem ganzen zusätzlichen Druck und der Nervosität umzugehen, macht mich wirklich stolz darauf, wie ich das gemeistert habe. Ich kann erhobenen Hauptes von dannen gehen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jessica Pegula (31) steht im Viertelfinale der Australian Open<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:34:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Jahre Altersunterschied:SIE heiratet ihren Lehrer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/40-jahre-altersunterschied-sie-heiratet-ihren-lehrer-6974d5f8cce444431011dc26</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974d5f8cce444431011dc26/431017d56771d72bb64aff360e8d8d89,67e12605?w=320" alt="40 Jahre Altersunterschied:SIE heiratet ihren Lehrer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie ist 23, er 63: Minea folgt ihrem Herzen und heiratet ihren früheren Lehrer. Trotz Zweifel von außen erzählen beide von Nähe, Respekt und tiefer Verbundenheit. Eine Liebesgeschichte, die zeigt: Wahre Liebe kennt kein Alter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:34:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>