<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bei Rot über Straße: Radfahrer angefahren – Lebensgefahr nicht ausgeschlossen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-altona-radfahrer-missachtet-rot-krankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/whatsapp-image-2025-09-14-at-194314.jpeg?resize=300%2C300&crop=411px%2C388px%2C572px%2C572px&webp=1" alt="Bei Rot über Straße: Radfahrer angefahren – Lebensgefahr nicht ausgeschlossen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Unfall auf der Holstenstraße in Hamburg-Altona-Altstadt wurde ein Radfahrer schwer verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Bei einem Unfall auf der Holstenstraße wurde am frühen Sonntagabend ein Radfahrer mutmaßlich schwer verletzt. Nach ersten Informationen der Polizei schwebt er sogar in Lebensgefahr.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Polizei der MOPO sagte, hat der Radfahrer ersten Erkenntnissen zufolge auf der Holstenstraße auf Höhe der Hausnummer 14 gegen 18.10 Uhr eine rote Ampel missachtet. Daraufhin wurde er von einem Pkw-Fahrer frontal angefahren.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/nachtbus-offensive-fuer-hamburg-geplant/">Besser durch die Dunkelheit: Nachtbus-Offensive für Hamburg geplant</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 20:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als 9000 Menschen kommen zur Hamburger Theaternacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-als-9000-menschen-kommen-zur-hamburger-theaternacht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/508869608-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mehr als 9000 Menschen kommen zur Hamburger Theaternacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gäste im Saal des Deutschen Schauspielhauses (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Mal kurz Ausschnitte aus den neuesten Stücken der Hamburger Theater angucken? Und das noch vor deren Premieren? Am Samstag war das möglich. Viele Menschen ließen sich das nicht entgehen</strong> <strong>– und stellten sich teils mehr als eine halbe Stunde vor dem eigentlichen Start in langen Schlangen an.</strong></p><p>Besonders viele Neugierige zog es in die Staatsoper: Knapp 45 Minuten bevor die Türen aufgingen, standen dort die ersten Menschen. Sie waren gespannt auf das erste Stück des neuen Opern-Intendanten und Regisseurs Tobias Kratzer, der in einer offenen Probe Ausschnitte aus „Das Paradies und die Peri“ zeigte (Premiere ist am 27. September). Und auch vor dem Ernst-Deutsch-Theater sammelten sich die Menschen – hier gibt es mit Ayla Yeginer und Daniel Schütter ebenfalls ein neues Leitungs-Team.</p><p>Insgesamt 33 Hamburger Bühnen haben sich bei der Theaternacht ihrem Publikum präsentiert und damit rund 9300 Menschen angelockt. Das seien etwa 700 mehr als 2024, teilten die Veranstalter mit. Besonders erfreulich sei dabei, dass auch viele junge Leute Lust auf Theater zeigten. „Das U-30 Ticket erfreute sich großer Beliebtheit. Es zeigt, dass die Theaternacht nicht nur das Stammpublikum begeistert, sondern zunehmend auch ein jüngeres Publikum für die Hamburger Theaterlandschaft gewinnt“, hieß es weiter. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 18:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Promi-Villen, Schlemmer-Orte und Millionen Käfer: 16 Tipps für den Bezirk Eimsbüttel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/promi-villen-schlemmer-orte-und-millionen-kaefer-16-tipps-fuer-den-bezirk-eimsbuettel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua6856-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1051px%2C341px%2C1205px%2C1204px&webp=1" alt="Promi-Villen, Schlemmer-Orte und Millionen Käfer: 16 Tipps für den Bezirk Eimsbüttel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporter Thomas Hirschbiegel zeigt Hamburgs coolstes Straßenschild (mit Raben). Es ist rund 135 Jahre alt und steht unter Denkmalschutz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b> Der Bezirk Eimsbüttel ist extrem dicht besiedelt, der gleichnamige Stadtteil sowieso. Entsprechend locken Hunderte Shopping- und Gastro-Locations. Doch auch mit Natur kann der Bezirk punkten: Vor allem im Uni-Viertel gibt es spannende Museen und interessante Gedenkorte. In welchem Luxus-Restaurant im Bezirk man günstig essen kann, wo eine berühmte präparierte Dame mit Bart zu sehen ist und vor welcher Konditorei die Leute aus gutem Grund Schlange stehen, lesen Sie hier. </b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 17:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarm an Hamburger Bahnhof – Kinderwagen rollt ins Gleis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unglueck-an-hamburger-bahnhof-kinderwagen-in-gleisbett-gerollt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/504800138-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=905px%2C478px%2C1228px%2C1228px&webp=1" alt="Alarm an Hamburger Bahnhof – Kinderwagen rollt ins Gleis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall geschah am U-Bahnhof Messehallen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Am Sonntagmittag ist es am Bahnhof Messehallen (St. Pauli) zu einem Vorfall gekommen. Ein Kinderwagen war am Bahnsteig ins Rollen geraten und in das Gleisbett gestürzt. Die Feuerwehr rückte an.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 12.05 Uhr an der Karolinenstraße. Laut Polizei hielt sich zu diesem Zeitpunkt ein Vater mit seinen Kindern und einem Kinderwagen dort auf. Er habe sich mit seinen Kindern beschäftigt und dabei den leeren Wagen außer Acht gelassen.</p><p>Aus ungeklärter Ursache soll der Kinderwagen ins Rollen geraten und über die Bahnsteigkante ins Gleisbett gestürzt sein. Sofort wurde der Zugverkehr unterbrochen und die Feuerwehr rückte an. Nachdem die Schienen stromlos geschaltet worden waren, bargen die Feuerwehrleute den Kinderwagen. Nach gut 30 Minuten konnte der U-Bahnverkehr wieder aufgenommen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 13:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eklat um Israel-Plakat auf Grindelfest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aerger-um-israel-plakat-auf-grindelfest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-8804-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=177px%2C253px%2C1665px%2C1667px&webp=1" alt="Eklat um Israel-Plakat auf Grindelfest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jan Vahlenkamp, Wolf Achim Wiegand und Iris Bohnert mit dem umstrittenen Plakat am Stand der Deutsch-Israelischen Gesellschaft auf dem Grindelfest. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><b>Das Grindelfest auf dem Joseph-Carlebach-Platz an diesem Wochenende soll auch ein Ort der Begegnung verschiedener Kulturen sein. Am Stand der Deutsch-Israelischen Gesellschaft kam es jedoch zu einem Eklat. Der Veranstalter des Fests verlangte, dass die Betreiber ein Plakat und Fähnchen mit der israelischen Flagge darauf entfernen sollen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 13:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Extremismus in Hamburg: Verfassungsschutzchef warnt vor „Querfront“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/extremismus-in-hamburg-verfassungsschutzchef-warnt-vor-querfront/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/anti-israel-demo-hamburg-529524473-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=742px%2C637px%2C1073px%2C1073px&webp=1" alt="Extremismus in Hamburg: Verfassungsschutzchef warnt vor „Querfront“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Pro-palästinensische Demo Anfang Juni 2025 auf dem Hamburger Rathausmarkt. Auch ein Banner der vom Verfassungsschutz beobachteten Gruppe „Thawra“ ist zu sehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Seit 2011 ist Torsten Voß beim Hamburger Verfassungsschutz, seit 2014 als Leiter des Landesamtes. Die Arbeit des Inlandsgeheimdienstes hat sich seit seiner Gründung vor 75 Jahren deutlich gewandelt.</strong></p><p>75 Jahre nach seiner Gründung steht der Verfassungsschutz in Hamburg vor neuen Herausforderungen. Seit seinen Anfängen hätten jahrzehntelang Rechts- und Linksextremismus sowie Spionageabwehr im Fokus gestanden, sagt der Leiter des Landesamtes, Torsten Voß, der Deutschen Presse-Agentur. Mittlerweile seien weitere sogenannte Phänomenbereiche hinzugekommen, allen voran der islamistische Extremismus seit den Anschlägen von 9/11 vor 24 Jahren.</p><p>In der Corona-Pandemie seien die sogenannten Delegitimierer – Extremisten, die den demokratischen Staat und seine Institutionen verächtlich machen und teils mit Gewalt schaden wollen – auf den Plan getreten. Und aktuell komme es zwischen den verschiedenen extremistischen Bereichen zu bedenklichen Überschneidungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 12:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Fitness-Geheimnisse der Mucki-Senioren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fit-stark-ausdauernd-warum-diese-senioren-regelmaessig-trainieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua6129-810-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=236px%2C558px%2C1106px%2C1106px&webp=1" alt="Die Fitness-Geheimnisse der Mucki-Senioren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jürgen Krohn (85) zählt zu den ältesten Mitglieder, die regelmäßig im „EVO Fitness” in Blankenese trainieren. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: / Florian Quandt</span></p><p><strong>Hanteln klirren, es riecht nach Gummi. Auf dem Crosstrainer vor der Fensterfront strampelt eine drahtige Frau, ein Mann mit silbernen Haaren rudert sich warm. Vormittags im „Evo Fitness“ in Blankenese gehören die Geräte fast ausschließlich ihnen. Viele sind längst im Rentenalter – und doch fitter als mancher Mittvierziger.</strong> <strong>Für viele ist ihr Alter keine Grenze, sondern ihr Antrieb. Trotz nachlassender Muskelkraft, zunehmender Steifheit</strong> <strong>und eingeschränkter Flexibilität kämpfen sie dafür, ihre Beweglichkeit, Kraft und <strong>Selbstständigkeit</strong> zu erhalten. Vier von ihnen erzählen, was sie mehrmals die Woche ins Studio treibt – und was das Training mit ihnen macht</strong>.</p><p>„Ich bin nicht der typische Sportbegeisterte“, sagt Jürgen Krohn (85) über sich selbst. Doch in seinem Alter, müsse man etwas für seine Gesundheit tun: „Wer rastet, der rostet”. Er zählt zu den ältesten Mitgliedern des „Evo Fitness“ in Blankenese. Vor etwa acht Jahren hat er sich dort angemeldet. Sein Antrieb fürs Fitnessstudio? „Wenn ich dafür bezahle, fühle ich mich verpflichtet, auch regelmäßig hinzugehen.“ Bewegung ist für ihn der Schlüssel: Ohne tägliche Aktivität altert man viel schneller, sagt der Rentner. Dreimal pro Woche trainiert er: Erst zwölf Minuten auf dem Crosstrainer, dann Zirkeltraining – jedes Mal trainiert er rund zwei Stunden.</p><p>„Man muss früh im Leben anfangen, sich um die eigene Fitness zu kümmern“, betont der 85-Jährige. Mit 40 Jahren wanderte er regelmäßig rund 50 Kilometer an den Wochenenden. Diese Distanz schafft er heute nicht mehr. Doch im September vergangenen Jahres bewältigte er fast fünf Wochen lang täglich rund 30 Kilometer auf dem Jakobsweg von Saint-Jean-Pied-de-Port bis nach Santiago de Compostela.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 11:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bordell-Besuch endet dramatisch – Notarzt rückt zur Herbertstraße an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schaeferstuendchen-endet-dramatisch-notarzt-rueckt-zur-herbertstrasse-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/herbertstrasse02-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=631px%2C390px%2C994px%2C994px&webp=1" alt="Bordell-Besuch endet dramatisch – Notarzt rückt zur Herbertstraße an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen transportierte den Mann in eine Klinik. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In einem Bordell auf St. Pauli ist es in der Nacht zu Sonntag zu einem medizinischen Notfall gekommen: Ein Mann brach während eines Schäferstündchens zusammen – ein Notarzt musste anrücken.</strong></p><p>Der Einsatz ereignete sich gegen 0.50 Uhr an der weltberühmten Herbertstraße. Aus einem Bordell dort wurde über den Notruf gemeldet, dass ein Mann zusammengebrochen sei. Laut Feuerwehr handelte es sich dabei um einen Krampfanfall.</p><p>Ein Rettungswagen und ein Notarzt rückten an und sorgten mit ihrem Einsatz für eine kurzzeitige Unterbrechung der „geschäftlichen Vorgänge“ vor Ort. Der Mann, bei dem Lebensgefahr ausgeschlossen werden konnte, kam vorsichtshalber in eine Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 09:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regen, Proteste – und trotzdem Party: Tausende feiern die Cruise Days in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/regen-proteste-und-trotzdem-party-tausende-feiern-die-cruise-days-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/546864344-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=870px%2C287px%2C1420px%2C1420px&webp=1" alt="Regen, Proteste – und trotzdem Party: Tausende feiern die Cruise Days in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Kreuzfahrtschiff „MSC Preziosa“ fährt bei einem Feuerwerk während einer Parade der Cruise Days auf der Elbe. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Feuerwerk, Schiffsparade und jede Menge Besucher. Ob Sonne oder Regen, die sich am Samstag in Hamburg abwechselten – die Cruise Days finden stets ihr Publikum. Doch das boomende Geschäft mit Kreuzfahrten gefällt nicht allen.</strong></p><p>Fans des Hafens und der Kreuzschiffahrt haben am Wochenende bei den Cruise Days in Hamburg zahlreiche große Pötte bewundern und maritimes Hafenflair an der Elbpromenade genießen können. Zehntausende Menschen seien allein am Samstag an der Hafenkante entlang flaniert, teilten die Veranstalter mit. Am späten Samstagabend verfolgten Tausende von ihnen den Höhepunkt des Kreuzfahrtfestivals. Der Polizei zufolge gab es keine größeren Vorkommnisse und alles blieb friedlich.</p><p>Fünf Kreuzfahrtschiffe hatten sich zur großen Parade auf der Elbe aufgereiht und zogen langsam und begleitet von Musik und 16 Begleitschiffen durch den blau beleuchteten Hamburger Hafen. Angeführt wurde die Parade von drei Hadag-Fähren, die sonst täglich als öffentlicher Linienverkehr über die Elbe fahren. Zum Abschluss der Parade wurde das traditionelle Feuerwerk gezündet. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Flammen in der Billstraße – Feuerwehr verhindert Großbrand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-flammen-in-der-billstrasse-feuerwehr-verhindert-grossbrand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dsc07497-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wieder Flammen in der Billstraße – Feuerwehr verhindert Großbrand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute bei den Löscharbeiten an der Billstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>An der Billstraße (Rothenburgsort) ist es am Sonntagmorgen zu einem Großeinsatz der Feuerwehr gekommen. Von dort wurden Flammen gemeldet. Aufgrund der unklaren Lage wurde sofort Großalarm ausgelöst.</strong></p><p>Laut Feuerwehr wurden gegen 6.25 Uhr Flammen an einem Gebäude in Höhe des Billwerder Deichs gemeldet. Aus den Fenstern ihrer nahegelegenen Einsatzzentrale konnten die Beamten zudem starken Qualm sehen. Deshalb ging man von einem größeren Brand aus und schickte gleich mehrere Löschzüge zum Einsatzort.</p><p>Dort entdeckten die Retter mehrere brennende Müllcontainer an einem Gebäude. Die Flammen hatten bereits die Fassade erfasst. Dank des raschen Eingreifens konnte eine weitere Brandausbreitung verhindert werden. Nach gut einer Stunde war das Feuer gelöscht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 09:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sollen wirklich Wale den Elbtower retten? Ein Pro und Kontra</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sollen-wirklich-wale-den-elbtower-retten-ein-pro-und-contra/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua9524-069-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=436px%2C394px%2C1309px%2C1310px&webp=1" alt="Sollen wirklich Wale den Elbtower retten? Ein Pro und Kontra" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Halb fertig steht der von Stararchitekt David Chipperfield entworfene Elbtower unweit der Elbbrücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Statik-Prüfungen waren erfolgreich, das Konzept steht: Die Stadt steigt höchstwahrscheinlich als Investor beim Elbtower ein. Weil offenbar nur so das Projekt zu retten ist – aber auch, um dort ein riesiges Naturkundemuseum zu verwirklichen. Die Kosten: mehrere Hundert Millionen Euro. Macht das Sinn? Tut das not? Da ist die MOPO-Chefredaktion gespalten: Maik Koltermann befürwortet die Idee, Mathis Neuburger hat erhebliche Zweifel. Einig sind sie nur, dass eine Bauruine an so zentraler Stelle keine Option ist.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>