<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Razzien legen Netzwerk offen:Das geheime Doppelleben des Putin-Schmugglers</title>
    <link>https://www.bild.de/news/razzia-in-luebeck-das-geheime-doppelleben-der-putin-schmuggler-6980de4e56e922cc80596393</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980de4e56e922cc80596394/902d3aeedaa3b8cc2c13b47ca93da996,436cd45?w=992" alt="Razzien legen Netzwerk offen:Das geheime Doppelleben des Putin-Schmugglers" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein unscheinbares Mehrfamilienhaus in Lübeck diente als Tarnung. Polizei und Zoll sprengten ein geheimes Netzwerk von Putin-Schmugglern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Behörden stürmten am Montag die Firma Global Trade, die EU-Sanktionen umging, und Russland heimlich beliefert haben soll. Die Tatverdächtigen führten ein geheimes Doppelleben. Nicht einmal die Eltern eines der Beschuldigten wussten, was ihr Sohn Eugen R. in Deutschland trieb – BILD besuchte sie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie weiter mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:56:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD ist schon da, wo Mette-Marits Sohn heute sitzen wird:In Saal 250 entscheidet sich Marius’ Zukunft</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/marius-borg-hiby-bild-bereits-im-gericht-vor-ort-6980b797f0e62064809e2491</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980b797f0e62064809e2492/49a27e409cb8ce9d1131514dd0cd5984,979754ee?w=992" alt="BILD ist schon da, wo Mette-Marits Sohn heute sitzen wird:In Saal 250 entscheidet sich Marius’ Zukunft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Helles Holz, lange Tische, die Richterbank im Fokus, darüber das norwegische Staatswappen. Es ist ruhig im Saal des Amtsgerichts von Oslo, fast beklemmend ruhig. Doch diese Ruhe trügt. Denn genau hier beginnt am Dienstag einer der brisantesten Strafprozesse, den Norwegen seit Jahren erlebt hat. BILD ist bereits vor Ort, dort, wo in wenigen Tagen über die Zukunft von Marius Borg Høiby (29) entschieden wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch wenn er keinen offiziellen Titel trägt und kein Mitglied des Königshauses im engeren Sinne ist, steht sein Name wie kaum ein anderer für die Nähe zur norwegischen Monarchie. Genau das macht diesen Prozess so heikel. Was hier verhandelt wird, ist nicht nur ein Strafverfahren gegen einen Angeklagten, sondern ein Fall von enormer gesellschaftlicher und politischer Sprengkraft.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->BILD-Reporter Bettina von Schimmelmann (51) und Jörg Ortmann (46) im Gerichtssaal 250 im Amtsgerichts in Oslo <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben 200 Journalisten, dürfen auch 50 Zuschauer den Prozess in Oslo beobachten. Die Schlange vor dem Gerichtsgebäude wird lang. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:56:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Epstein-Skandal und Marius-Prozess:Kann Mette-Marit jetzt noch Königin werden?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/mette-marit-epstein-und-marius-prozess-kann-sie-noch-koenigin-werden-6980595ff0e62064809e1b89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980595ff0e62064809e1b8a/6087bc3d6ba63870a7fd0cb55389e8a4,1eaab050?w=576" alt="Epstein-Skandal und Marius-Prozess:Kann Mette-Marit jetzt noch Königin werden?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im norwegischen Königshaus brodelt es: Ab Dienstag muss sich Mette-Marits Sohn Marius Borg Høiby wegen schwerer Vorwürfe vor Gericht verantworten. Doch die eigentliche Krise dreht sich um die Kronprinzessin selbst!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre enge Verbindung zu Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) wirft große Schatten auf ihre Zukunft in der Monarchie. Mette-Marit und Epstein schrieben sich vertraute Mails, die Kronprinzessin verbrachte sogar einige Tage in seiner Villa. Angesichts dieser Enthüllungen stellt sich ganz Norwegen die Frage: Hat Mette-Marit überhaupt noch eine Zukunft als Königin?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie das Land jetzt über Mette-Marit urteilt und wie realistisch ein Norwegen ohne sie an der Spitze ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:56:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesen-Chaos um Marius:BILD beim Prozessauftakt in Oslo</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bild-am-gericht-in-oslo-prozess-gegen-marius-borg-hiby-698101fffa531953d5219996</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698101fffa531953d5219997/c88b77e4872d1b3074001788a1458733,d0d904ff?w=576" alt="Riesen-Chaos um Marius:BILD beim Prozessauftakt in Oslo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Oslo startet der Prozess gegen Marius Borg Høiby. BILD-Reporterin Bettina von Schimmelmann berichtet aus Norwegen und ordnet die Lage sowie die öffentliche Diskussion ein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:56:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach NRW auch in Sachsen und Niedersachsen:60 Prozent der Abschiebungen scheitern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/auch-sachsen-und-niedersachsen-abschiebungen-scheitern-massenhaft-697f2d2eb90993cdc7ac149a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697f2d2eb90993cdc7ac149a/72ecdcc908a4af52af769cb29ffdba5f,c096dddf?w=656" alt="Nach NRW auch in Sachsen und Niedersachsen:60 Prozent der Abschiebungen scheitern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Abschiebeproblem in Deutschland ist gravierender als gedacht! Nicht nur NRW, sondern auch Sachsen und Niedersachsen kämpfen mit Tausenden gescheiterten Abschiebungen. Allein in Sachsen scheitern rund 60 Prozent der geplanten Rückführungen, in Niedersachsen ist die Lage noch prekärer – die Gründe, die aktuellen Zahlen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:56:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Star Trek-Set im Check:USS Enterprise von LEGO geht durch die Decke!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/lego-deals/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980fa8978c88161f9da5083/6adb6848b9891c1e9452948f2033edbe,41d84e15?w=320" alt="Star Trek-Set im Check:USS Enterprise von LEGO geht durch die Decke!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:56:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kampfmittel-Experten im OP:Klinik-Alarm! Franzose (24) hat Granate im Po</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/raetsel-in-klinik-mann-24-mit-granate-im-po-loest-alarm-aus-6980f47478c88161f9da5031</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980f47478c88161f9da5031/396fc3db06e80661f8cead036bbc6e7a,57f29bf0?w=320" alt="Kampfmittel-Experten im OP:Klinik-Alarm! Franzose (24) hat Granate im Po" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Toulouse (Frankreich) – <!--]--><!--[--><b>Es gilt als üblich, dass Ärzte während ihrer medizinischen Laufbahn den ein oder anderen Spezialfall erleben. Auch die Chirurgen vom Hôpital Rangueil im französischen Toulouse hatten schon einiges gesehen. Dass der Kampfmittelräumdienst mit an den OP-Tisch gerufen wurde, gehörte bisher nicht dazu. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der junge Mann (24), um den es geht, war in der Nacht zu Sonntag mit starken Schmerzen in der Notaufnahme erschienen. Er gab an, sich etwas eingeführt zu haben: In seinem Gesäß steckte ein Fremdkörper – und was für einer. Die Ärzte entschieden sich sofort für eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/medizinische-operation/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-19409996.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Operation<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Während des Eingriffs dämmert es dem Team, was sie da gerade vor sich haben. „Im Moment der Extraktion bemerkte der Chirurg, dass es sich bei dem Gegenstand um eine Granate handelt“, so eine Polizei-Quelle zur Zeitung „Le Figaro“. Gegen 1.40 Uhr wurde die Polizei informiert. In der Klinik brach Alarm aus. Der Kampfmittelräumdienst rückte an. Ein Teil der Klinik wurde als Sicherheitsbereich abgesperrt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der Sender France 3 berichtet, handelte es sich bei der Weltkriegsgranate um ein deutsches Artilleriegeschoss aus dem Ersten Weltkrieg. Kaliber: 37 Millimeter. Länge: 16 Zentimeter. Baujahr: 1918. Diese Granaten wurden damals mit einem Datumsstempel versehen und zu Hunderttausenden gegen britische und französische Truppen in großen Schlachten an der Westfront zwischen 1914 und 1918 eingesetzt. Auf Baustellen tauchen sie in Frankreich immer wieder auf. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Frankreich werden noch immer viele Artilleriegeschosse gefunden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:56:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Enthüllungen! Sein Name fällt in den Epstein-Akten Tausende Male:Das Worst-Case-Szenario für Donald Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neue-epstein-enthuellungen-das-worst-case-szenario-fuer-donald-trump-698076f6fa531953d5218de8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698076f6fa531953d5218de9/170fa1ca8f9aaba1fd1c45407ff20cf0,fadcfc57?w=992" alt="Neue Enthüllungen! Sein Name fällt in den Epstein-Akten Tausende Male:Das Worst-Case-Szenario für Donald Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die neuen Epstein-Akten erschüttern Amerika! Über Millionen Seiten und tausende Fotos und Videos wurden am Freitag vom US-Justizministerium veröffentlicht. In den Akten stehen Dutzende Namen der US-Elite, von Wirtschaft über Hollywood bis ins Weiße Haus. Auch der Name von US-Präsident Donald Trump fällt tausende Male. Obwohl er jede Verstrickung bestreitet, könnte es für Trump brenzlig werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:56:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach massivem politischen Druck:Clintons stellen sich dem Kongress zur Epstein-Affäre</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-massivem-politischen-druck-clintons-stellen-sich-dem-kongress-zur-epstein-affaere-698140a1f0e62064809e2aa6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698140a1f0e62064809e2aa7/6a6671a64da5b584fc48597291ce22d8,fd0baae5?w=576" alt="Nach massivem politischen Druck:Clintons stellen sich dem Kongress zur Epstein-Affäre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington D. C. (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der ehemalige US-Präsident Bill Clinton (79) und seine Ehefrau, die ehemalige Außenministerin Hillary Clinton (78), haben sich bereit erklärt, vor einem Kongressausschuss zur Affäre um den verstorbenen Sexualstraftäter Jeffrey Epstein auszusagen. Das teilte ein Sprecher des Ex-Präsidenten über den Onlinedienst X mit. Das Ehepaar freue sich darauf, „einen Präzedenzfall zu schaffen, der für alle gilt“. Zuvor hatten beide eine Aussage vor dem von den Republikanern dominierten Ausschuss noch abgelehnt. Die Anwälte des Paares verwiesen darauf, dass die Clintons den Abgeordneten bereits „vorsorglich und freiwillig“ alle verfügbaren Informationen übermittelt hätten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Ton wurde schärfer. Der Sprecher Clintons betonte erneut, das Ehepaar habe „unter Eid gesagt, was sie wissen“. Das sei den Abgeordneten jedoch „egal“. In Richtung Ausschuss erklärte er: „Die Clintons hätten „in gutem Glauben verhandelt, Sie nicht“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vergangene Woche wurden drei Millionen Seiten zum Fall Jeffrey Epstein (†2019) veröffentlicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kehrtwende erfolgte unter massivem Druck. Im Raum stand eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trotz-neuer-epstein-akten-keine-anklagen-6980162bfa531953d5218899"><!-- --><!--[--><!--[-->mögliche Anklage durch das US-Justizministerium<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Im US-Repräsentantenhaus war bereits eine Abstimmung über eine entsprechende Empfehlung auf den Weg gebracht worden. Unklar blieb zunächst, ob die Unterkammer nach der Zusage der Clintons an diesem Schritt festhält. Bill und Hillary Clinton könnten im schlimmsten Fall bis zu zwölf Monate Haft drohen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:56:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus dem Jahr 2013:Bizarrer Merkel-Fund in Epsteins E-Mails</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/aus-dem-jahr-2013-bizarrer-merkel-fund-in-epsteins-e-mails-6980cdc656e922cc805962be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980cdc656e922cc805962bf/6ba6ec167de4ed81a4a0ca40926e0d1a,28575ea3?w=576" alt="Aus dem Jahr 2013:Bizarrer Merkel-Fund in Epsteins E-Mails" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das vom US-Justizministerium veröffentlichte E-Mail-Archiv des verstorbenen Sexualstraftäters Jeffrey Epstein ist eine Fundgrube von politischen und perversen Machenschaften. Als eine von wenigen deutschen Persönlichkeiten taucht die langjährige Bundeskanzlerin in den Mailwechseln auf – in besonders bizarrer Art und Weise.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders häufig wurde Merkel in den Schriftwechseln mit Steve Bannon, dem rechtsextremen Ex-Berater von US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> erwähnt. Dieser arbeitete nach eigenen Angaben daran, sie und andere europäische Politiker zu schwächen, indem er rechtspopulistische Parteien unterstützte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch auch in einer E-Mail eines arabischen Geschäftsmanns taucht die Altkanzlerin auf – inklusive eines Nacktbilds, das der Mann Merkel andichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sultan bin Sulayem und Jeffrey Epstein beim Kochen. Auch dieses Foto wurde von den US-Behörden veröffentlicht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:56:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heißes Thema hinter den BVB-Kulissen:Was die Bosse über die Schlotterbeck-Ansage denken</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-was-die-bosse-ueber-die-schlotterbeck-ansage-denken-6980baa078c88161f9da4c23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980baa078c88161f9da4c23/f777e37f26d934caa644e37965382adf,436903c5?w=656" alt="Heißes Thema hinter den BVB-Kulissen:Was die Bosse über die Schlotterbeck-Ansage denken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mutig, größenwahnsinnig oder einfach nur clever? Dortmunds Niko Schlotterbeck (26) stellte sich ausgerechnet nach einem Ach-und-Krach-Sieg gegen Schlusslicht Heidenheim (3:2) vor die laufende Kamera und blies in einem Interview mit DAZN zur Bayern-Jagd: „Man muss auch mal den Anspruch haben, als BVB den Fans zu sagen, wir wollen Meister werden!“ (BILD berichtete). Eine Kampfansage, die auch intern für Verwunderung gesorgt hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und die den BVB spaltet. BILD weiß, wie Borussias Verantwortliche wirklich über die Schlotterbeck-Ansage denken! Dabei sind drei Punkte besonders brisant. Mit einer Botschaft hat Schlotterbeck die Bosse sogar unter Druck gesetzt ... <!--]--><!--[--><i>Lesen Sie hier weiter mit BILD PLUS.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:56:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama in Nigeria:„The Voice“-Sängerin von Schlange totgebissen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nigeria-the-voice-saengerin-stirbt-nach-schlangenbiss-698108c501f9e5fd1b0b76b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698108c501f9e5fd1b0b76b0/f9bbc5dd731793be6d00ed1ab51571d9,85187d57?w=320" alt="Drama in Nigeria:„The Voice“-Sängerin von Schlange totgebissen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abuja (Nigeria) – <!--]--><!--[--><b>Mit ihrer Stimme begeisterte sie die Menschen ihrer Heimat. Nigerias ehemaliger „The Voice“-Kandidatin Ifunanya Nwangene (26) wurde eine große Karriere vorhergesagt. Eine Karriere, die es nun nicht mehr geben wird: Die junge Frau wurde im Schlaf von einer Schlange gebissen. Sie starb, weil offenbar kein Gegengift zur Verfügung stand.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/internet/youtube/thema-youtube-alle-infos-80125716.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Youtube<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fans war Ifunanya Nwangene als „Nanyah“ bekannt. 2021 hatte die Sängerin bei der nigerianischen Ausgabe der Talentshow „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/the-voice/the-voice-of-germany-alle-infos-76680822.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->The Voice<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ mitgemacht. Gleich zwei Juroren drehten sich bei ihrer Interpretation von Rihannas „Take A Bow“ um. Erst in der K.-o.-Runde schied sie aus. Ihre Karriere ging dennoch weiter. „Nanyah“ veröffentlichte Videos im Netz, sang im Chor. Sie plante sogar ein erstes Solokonzert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch dazu sollte es nie kommen. Ifunanya Nwangene schlief in ihrer Wohnung in der Hauptstadt Abuja, als sie offenbar von einer giftigen Kobra gebissen wurde. Wie ein Freund der BBC Africa sagte, wachte die junge Frau mit Schmerzen im Bein auf. Alarmierte Rettungskräfte rasten zur Wohnung: „Während man versuchte, ihren Zustand zu stabilisieren, konnte sie nicht sprechen, aber sie konnte Handgesten machen. Sie hatte Schwierigkeiten zu atmen“, so der Freund gegenüber dem Sender.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Bericht nach verfügte das Krankenhaus, in welches die Sängerin gebracht wurde, nur über eines der beiden benötigten Gegengifte. Das zweite Mittel konnte nicht rechtzeitig besorgt werden. Ifunanya Nwangene starb in der Klinik. Tierschützer fingen den Angaben zufolge in Nwangenes Wohnung zwei Kobra-Schlangen ein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 05:56:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>