<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Prozess gegen Christina Block: Gericht bestätigt Verteidigerwechsel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/prozess-gegen-christina-block-verteidigerwechsel-bestaetigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/537809840-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Prozess gegen Christina Block: Gericht bestätigt Verteidigerwechsel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block (M) steht neben ihrem Verteidiger Ingo Bott (l) und Verteidiger Otmar Kury (r) im Sitzungssaal des Strafjustizgebäudes in Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa pool | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Die Hamburger Unternehmerin Christina Block hat sich von ihrem prominenten Verteidiger getrennt. Der Prozess um die Entführung ihrer Kinder kann aber wie geplant weitergehen.</strong></p><p>Im Prozess gegen die Hamburger Unternehmerin Christina Block (52) hat das Landgericht einem Wechsel in der Verteidigung zugestimmt. Im allseitigen Einverständnis habe die Vorsitzende Richterin der Strafkammer die Bestellung von Rechtsanwalt Otmar Kury als Pflichtverteidiger aufgehoben und der Angeklagten Rechtsanwalt Ingo Bott als neuen Pflichtverteidiger beigeordnet, teilte eine Gerichtssprecherin mit. </p><p>Christina Block, Tochter des Gründers der Steakhaus-Kette „Block House“, Eugen Block, steht wegen Kindesentführung vor Gericht. Sie soll eine Rückholaktion ihrer beiden jüngsten Kinder von ihrem in Dänemark lebenden Ex-Mann in Auftrag gegeben haben. Das Gericht bestellt einen Pflichtverteidiger, um über die gesamte Dauer des Verfahrens sicherzustellen, dass ein Angeklagter anwaltlich vertreten wird. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 20:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Friedhof-Umleitung wird zur Todesfalle für Kröten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-friedhof-umleitung-wird-zur-todesfalle-fuer-kroeten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dsc-1183kroeten2022-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=439px%2C279px%2C1423px%2C1423px&webp=1" alt="Friedhof-Umleitung wird zur Todesfalle für Kröten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei der Amphibienwanderung auf dem Ohlsdorfer Friedhof sind in diesem Frühjahr viele Tiere gestorben (Archivbildd).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: B. Blumenthal</span></p><p><b>Gestorben auf dem Friedhof: Jedes Jahr wandern hunderte Frösche, Lurche und Molche zu den Teichen auf dem Ohlsdorfer Friedhof. Doch seitdem eine neue Umleitung für Autofahrer eingerichtet wurde, endet der Weg für viele Amphibien tödlich. Die örtliche Gruppe des Nabu ist mit dem Retten der Tiere in diesem Jahr kaum hinterhergekommen. Sie fordert: Für die nächste Krötenwanderung muss Abhilfe geschaffen werden – die Stadt hat jetzt auf Betreiben des Nabu reagiert.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 19:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufmerksamer Bankmitarbeiter verhindert Betrug – zwei Männer in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/senior-in-hamburg-versucht-zu-betruegen-zwei-tatverdaechtige-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/216429639-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Aufmerksamer Bankmitarbeiter verhindert Betrug – zwei Männer in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten nahmen den mutmaßlichen Betrüger am Ort der Geldübernahme fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong><strong>Dank eines aufmerksamen Bankmitarbeiters konnte die Polizei in Blankenese einen Senior vor Schlimmerem bewahren. Zwei Betrüger hatten versucht, den Mann um sein Erspartes zu bringen – jetzt sitzen sie in Untersuchungshaft.</strong></strong></p><p>Laut Polizei hatte ein Bankmitarbeiter gemeldet, dass ein 82-jähriger Kunde einen ungewöhnlich hohen Geldbetrag von seinem Konto abheben wollte. Die Beamten reagierten sofort und sprachen den Senior an. Der erklärte, er habe einen Anruf erhalten, in dem vor einer Einbruchsserie in seiner Nachbarschaft gewarnt wurde. Man habe ihm angeboten, sein Geld in Sicherheit zu bringen.</p><p>Im Gespräch erfuhren die Polizisten außerdem, dass der 82-Jährige bereits wenige Tage zuvor aus demselben Grund Wertgegenstände an die Anrufer übergeben hatte. Daraufhin wurden Zivilfahnder eingeschaltet, die sich zum vereinbarten Zeitpunkt am Ort der geplanten Geldübergabe postierten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 17:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Nürnberg: Werden etwa auch bei Hagenbeck Paviane getötet?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-nuernberg-werden-etwa-auch-bei-hagenbeck-paviane-getoetet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/472971037-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=39px%2C0px%2C1782px%2C1782px&webp=1" alt="Nach Nürnberg: Werden etwa auch bei Hagenbeck Paviane getötet?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Junge Paviane bei Hagenbeck (Archiv).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Nachdem der Tiergarten Nürnberg 12 gesunde Paviane getötet hat, haben mehr als 300 Menschen und Organisationen Strafanzeige gegen den Zoo erstattet, darunter der Deutsche Tierschutzbund. Auch bei Hagenbeck gibt es Paviane. Die MOPO fragte nach: Werden etwa auch in Hamburg Primaten getötet?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 18:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Masterplan Parken“: In diesen Straßen bleiben künftig doch Stellplätze erhalten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/masterplan-parken-in-diesen-strassen-bleiben-kuenftig-doch-stellplaetze-erhalten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua2566-650-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C225px%2C1463px%2C1463px&webp=1" alt="„Masterplan Parken“: In diesen Straßen bleiben künftig doch Stellplätze erhalten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg wird der Wegfall von Parkplätzen immer wieder heiß diskutiert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Kaum ein Thema sorgt in Hamburg für so viele Emotionen wie das Parken: Nach der Bürgerschaftswahl im Februar hat der rot-grüne Senat den von der SPD favorisierten „Masterplan Parken“ beschlossen. Ziel ist es, sämtliche Stellplätze in der Stadt – sowohl öffentliche als auch private – zu erfassen. Zudem sollen alle Umbauprojekte, bei denen Parkplätze entfallen, erneut überprüft werden. Nun liegen erste Ergebnisse vor.</strong></p><p>Laut einer neuen Kleinen Anfrage des SPD-Politikers Ole Thorben Buschhüter wurden bislang 50 größere Straßenumbauprojekte überprüft, bei denen nach bisherigen Planungen insgesamt 1820 Parkplätze wegfallen sollten. Die meisten dieser Projekte liegen in den Bezirken Eimsbüttel und Hamburg-Nord.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/ueber-30-projekte-auf-der-kippe-was-der-masterplan-parken-fuer-hamburg-bedeutet/">Während der Überprüfung gilt ein sogenanntes „Parkplatz Moratorium“.</a> Vereinfacht gesagt bedeutet das: Solange die Prüfungen laufen, darf kein einziger Stellplatz abgebaut werden – die Projekte liegen damit faktisch auf Eis.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Sommer kommt zurück nach Hamburg! So wird das Wetter am Wochenende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-sommer-kommt-zurueck-nach-hamburg-so-wird-das-wetter-am-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/533946020.jpg?resize=300%2C300&crop=4946px%2C1836px%2C2889px%2C2886px&webp=1" alt="Der Sommer kommt zurück nach Hamburg! So wird das Wetter am Wochenende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sommerliche Temperaturen ziehen viele Hamburger auf die Alster: ob mit dem SUP, einem Tret- oder einem Ruderboot. Oder auf einem Ausflugsschiff.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Paddeln auf der Alster, Strandtag an der Nordsee – oder doch lieber der Freibadbesuch? Am Wochenende ist alles möglich. Drei Tage Sommer erwarten Hamburg. Raus aus langen Hosen und Pullis, rein in die Badekleidung. Der Deutsche Wetterdienst (DWD) verspricht <strong>am Wochenende</strong></strong> <strong>zahlreiche Sonnenstunden – und ganz wenig Regen. </strong></p><p>Am Freitag schnellt das Thermometer in Hamburg auf maximal 25 Grad. Sonne und Wolken wechseln sich ab. Trotzdem sind leichte Schauer möglich. Dazu weht eine schwache Brise. In der Nacht zum Samstag sinken die Temperaturen deutlich: auf 13 bis 9 Grad. Über den Hamburger Nachthimmel ziehen Wolken. In den frühen Morgenstunden können Nebelschwaden auftauchen.</p><p>Der Samstag übertrifft sogar den Freitag: wolkenlos, trocken und heiß – bis zu 28 Grad sind in Hamburg zu erwarten. Da bringt auch der schwache Südwind kaum Abkühlung. Erst in der Nacht ziehen vereinzelt Wolken auf. Die Temperaturen fallen auf 14 bis 10 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewaltkriminalität am Hauptbahnhof: Trend laut Behörde „erfreulicherweise stabil“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gewaltkriminalitaet-am-hauptbahnhof-trend-laut-behoerde-erfreulicherweise-stabil/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/528010973-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gewaltkriminalität am Hauptbahnhof: Trend laut Behörde „erfreulicherweise stabil“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei überprüft die Einhaltung des Waffenverbots am Hauptbahnhof (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Rund eine halbe Million Menschen nutzen den Hamburger Hauptbahnhof täglich. Er gilt als Kriminalitätsschwerpunkt. Die Gewaltkriminalität war im Vorjahr zurückgegangen. Nun gibt es neue Zahlen.</strong></p><p>Mit 296 von der Bundespolizei im ersten Halbjahr am Hamburger Hauptbahnhof registrierten Gewaltdelikten liegt die Gewaltkriminalität dort in etwa auf Vorjahresniveau. Nach dem starken Rückgang von Straftaten wie schwerer Körperverletzung oder Raub um rund ein Viertel im vergangenen Jahr erweise sich der Trend als „erfreulicherweise stabil“, sagte der Sprecher der Innenbehörde, Daniel Schaefer, der Deutschen Presse-Agentur. In den ersten sechs Monaten des vergangenen Jahres waren am mit rund einer halben Million Menschen täglich meistfrequentierten Bahnhof Deutschlands 290 Gewaltdelikte registriert worden. </p><p>Einen Anstieg um gut 20 Prozent gab es hingegen bei den am Bahnhof registrierten Eigentumsdelikten. Ihre Zahl stieg den Angaben zufolge von 1304 im ersten Halbjahr 2024 auf nunmehr 1570. Schon im zweiten Halbjahr des vergangenen Jahres waren 1515 Fälle gezählt worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Früher in die Ferien starten: Mehr Geldstrafen für Hamburger Eltern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/frueher-in-die-ferien-starten-mehr-geldstrafen-fuer-hamburger-eltern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/248043278-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=886px%2C167px%2C1517px%2C1517px&webp=1" alt="Früher in die Ferien starten: Mehr Geldstrafen für Hamburger Eltern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wenn Eltern trotz Schulpflicht vor Ferienbeginn mit ihren Kindern in den Urlaub fahren, kann es teuer werden.  (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Lange Schlangen vor dem Sicherheitscheck am Flughafen, Stau auf der Autobahn: Um Stressfaktoren wie diese zu umgehen, versuchen viele Urlauber, außerhalb der Ferienzeit zu reisen. Wie aktuelle Zahlen zeigen, starten aber auch immer mehr Hamburger Eltern vor Ferienbeginn mit ihren Kindern in den Urlaub – obwohl diese noch in die Schule müssen. Damit steigt auch die Zahl der Bußgeldbescheide.</strong></p><p>Vor zwei Wochen erst starteten in Hamburg die Sommerferien. Wie aktuelle Zahlen zeigen, wurden aber bislang schon 118 Bußgeldverfahren eingeleitet, weil Schüler schon vor Ferienbeginn aus dem Unterricht gezogen wurden – ohne Beurlaubungsbeantragung. Das verletzt die Schulpflicht und zieht teure Konsequenzen für die Eltern nach sich.</p><p>Denn wer ohne genehmigten Antrag die Ferien seiner Kinder verlängert, riskiert bei einem Kind ein Bußgeld von 250 Euro, bei mehreren Kindern sogar 350 Euro. Mehr als 19.000 Euro kamen so allein schon in diesem Jahr an Bußgeldern zusammen. Das teilte der Senat als Antwort auf eine Kleine Anfrage der CDU mit. Doch das soll es noch nicht gewesen sein: Der Großteil der Meldungen wird demnach erst nach den Sommerferien, also Anfang September, erwartet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„White Tiger“: Drama um die Mutter des Täters</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/white-tiger-mutter-shokooh-50-hat-versucht-sich-das-leben-zu-nehmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/white-tiger-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C517px%2C1567px%2C1567px&webp=1" alt="„White Tiger“: Drama um die Mutter des Täters" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Shahriar J.: Der 20-Jährige soll in Internetforen unter dem Pseudonym „White Tiger“ Kinder und Jugendliche gequält und einen 13-Jährigen in den Selbstmord getrieben haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><b>Die Mutter des 20-jährigen Deutsch-Iraners Shahriar J., der als „White Tiger“ bekannt wurde und dem unter anderem Mord vorgeworfen wird, hat nach MOPO-Informationen versucht, sich das Leben zu nehmen. Wie die Strafverteidigerin des jungen Mannes der MOPO bestätigte, befand sich die Mutter kürzlich für eine Woche in psychiatrischer Behandlung, wurde dann aber entlassen. Nun hat sie einen Suizidversuch verübt. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 16:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hilfe, überall sind Risse! Hamburger Wohngebäude muss teilweise geräumt werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hilfe-ueberall-sind-risse-hamburger-wohngebaeude-muss-teilweise-geraeumt-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250801-roeer-8002-568-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=731px%2C140px%2C1556px%2C1554px&webp=1" alt="Hilfe, überall sind Risse! Hamburger Wohngebäude muss teilweise geräumt werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Balkone sind so marode, dass sie zum Teil nicht mehr betreten werden dürfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Die Mieter des SAGA-Wohnkomplexes Nummer 162-184 an der Kieler Straße sind sauer: Seit Jahren, berichten sie, haben sie Probleme mit Schimmel und kleineren Rissen in den Wänden. Doch wirklich etwas passiert sei selten. Inzwischen sind vor allem im Keller wahrhaft riesige Risse aufgetaucht und der Boden bläht sich an einigen Stellen auf. Ein Teil des Gebäudes muss jetzt sogar geräumt werden. Was passiert mit den Bewohnern?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 12:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als 3000 tote Nutria: CDU fordert härtere Maßnahmen – Tierschützerin entsetzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueber-3000-tote-tiere-cdu-fordert-haerter-massnahmen-tierschuetzerin-entsetzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/516703550-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=643px%2C307px%2C1396px%2C1396px&webp=1" alt="Mehr als 3000 tote Nutria: CDU fordert härtere Maßnahmen – Tierschützerin entsetzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Nutria, auch Biberratte genannt, ist eine Nagetierart, die auch in Deutschland weit verbreitet ist (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Berit Kessler</span></p><p><b>Die einen halten sie für putzige Gesellen, die anderen für gefährliche Schädlinge: Die Anzahl der erlegten Nutrias hat in der vergangenen Jagdsaison massiv zugenommen. Die Tiere breiten sich zunehmend im Hamburger Süden aus und machen einigen Landwirten das Leben schwer. Die Bergedorfer CDU-Fraktion fordert jetzt ein noch härteres Durchgreifen, um der „Not“ entgegenzuwirken – eine Tierschützerin spricht von „Herzlosigkeit“.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 09:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrstündige Waffenkontrolle am Hauptbahnhof – Ergebnis überrascht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mehrstuendige-waffenkontrolle-am-hauptbahnhof-ergebnis-ueberrascht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/marius01.jpg?resize=300%2C300&crop=50px%2C122px%2C630px%2C630px&webp=1" alt="Mehrstündige Waffenkontrolle am Hauptbahnhof – Ergebnis überrascht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten durchsuchen Personen nach  verbotenen Gegenständen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Erneut haben Beamte der Bundes- und Landespolizei Waffenkontrollen am Hamburger Hauptbahnhof (St. Georg) durchgeführt. Der Hamburger Polizeipräsident verschaffte sich dabei einen persönlichen Eindruck. Das Ergebnis der Kontrolle war jedoch überraschend.</strong></p><p>Rund 40 Einsatzkräfte, darunter auch Mitarbeiter der DB-Sicherheit und der Hochbahnwache, rückten gegen 14 Uhr an und kontrollierten bis 22 Uhr 859 Personen. Hamburgs Polizeipräsident Falk Schnabel hatte diese Waffenkontrolle genutzt, um sich einen persönlichen Eindruck darüber zu verschaffen.</p><p>Am Donnerstagmorgen wurden dann ein überraschendes Ergebnis dieser Kontrollen präsentiert. Laut einem Sprecher der Bundespolizei waren lediglich neun verbotene Gegenstände sichergestellt worden. Darunter ein Einhandmesser, ein Taschenmesser, eine Schere, sowie ein Pfefferspray und ein Böller. Dazu noch verschreibungspflichtige Medikamente.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 09:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei sucht in Hamburger Ex-Bordell nach Dieben – und wird fündig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-polizei-sucht-nach-in-ex-bordell-nach-dieben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250807-roeer-8478.jpeg?resize=300%2C300&crop=261px%2C311px%2C529px%2C528px&webp=1" alt="Polizei sucht in Hamburger Ex-Bordell nach Dieben – und wird fündig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei durchsuchte in der Nacht eine Zimmervermietung in Rahlstedt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Zivilfahnder der Polizei wurden am Mittwochabend in Rahlstedt auf ein Fahrzeug aufmerksam. Als sie es überprüften, fanden sie Einbruchswerkzeuge. Kurz darauf kam es zu einer Durchsuchung in einer Zimmervermietung, die früher als Bordell bekannt war – dort wurden die Polizeibeamten fündig.</strong></p><p>Gegen 20.30 Uhr überprüften die Zivilfahnder das Auto, in dem zwei Männer saßen. Kurz darauf holten sie sich einen Durchsuchungsbeschluss für eine Zimmervermietung an der Rahlstedter Straße. Das Gebäude, ehemals als Bordell „Aphrodite“ bekannt, war nach Angaben eines Reporters vor Ort verschlossen. Daher hätten die Beamten zunächst versucht, durch Fenster einzudringen, die sich allerdings als verspiegelte Attrappen entpuppten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ex-geliebte-getoetet-und-in-kanal-geworfen-urteil-bestaetigt/">Hamburger Bordellchef ermordet Ex-Geliebte und versenkt Leiche im Kanal</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 07:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>