<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Anschlag geht schief: Linksradikale fackeln offenbar falsche Autos ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kuehne-vertrauter-brandanschlag-traf-die-falschen-autos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/kuhneanschlag-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=225px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Anschlag geht schief: Linksradikale fackeln offenbar falsche Autos ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Milliardär Klaus-Michael Kühne (l.) und sein Vertrauter Karl Gernandt. Linksextremisten haben einen Brandanschlag verübt – und wohl die Falschen getroffen (Archivfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: Imago/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Die beiden langatmig begründeten <a href="https://www.mopo.de/hamburg/brandanschlag-auf-auto-von-kuehne-vertrauten/">Auto-Brandanschläge im Hamburger Westen</a> haben offenbar zumindest in einem Fall die Falschen getroffen: Zwei  der brennenden Autos gehörten nicht dem Kühne-Vertrauten Karl Gernandt. Das Haus in Flottbek, das die linksextremen Brandstifter für seinen Wohnsitz hielten, soll tatsächlich vermietet sein.</strong></p><p>Die Wagen, ein Mercedes GLE und eine Mercedes-C-Klasse, die in der Nacht zu Samstag, 14. Juni, in Brand gesteckt wurden, sollen demnach nichts mit Karl Gernandt oder der Kühne-Holding zu tun haben, wie Recherchen des „Abendblatts“ ergaben. Wie die Polizei auf MOPO-Anfrage bestätigt, handelt es sich um Firmenwagen. Es wurden also mutmaßlich die Dienstwagen unbeteiligter Anwohner angezündet.</p><p>In dem anonymen Bekennerschreiben, veröffentlicht auf der linksextremen Plattform „Indymedia“, nehmen die Brandstifter Bezug auf<a href="https://www.mopo.de/hamburg/fuer-300-millionen-kuehne-will-hamburg-eine-oper-schenken-aber-reicht-das-geld/"> das Opernhaus, das Multimilliardär Klaus-Michael Kühne in Hamburg errichten</a> und der Stadt übergeben will. Karl Gernandt war als langjähriger Präsident der Kühne-Holding auf der Pressekonferenz anwesend, auf der das Projekt vorgestellt wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 10:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reise zum Hochzeitstag: Ehepaar wird aus Flugzeug geworfen – das sagt die Airline</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/reise-zum-hochzeitstag-ehepaar-wird-aus-flugzeug-geworfen-das-sagt-die-airline/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/401754487-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=302px%2C45px%2C1312px%2C1309px&webp=1" alt="Reise zum Hochzeitstag: Ehepaar wird aus Flugzeug geworfen – das sagt die Airline" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Ehepaar wurde am Hamburger Flughafen vor ihrem Reisestart nach Ibiza aus dem Flugzeug geworfen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Diese Reise endete, noch bevor sie richtig losgehen konnte: Ein Ehepaar aus Bargteheide (Kreis Stormarn) wollte mit Eurowings von Hamburg aus nach Ibiza fliegen, um dort den Hochzeitstag zu verbringen. Doch schon beim Boarding stieß das Paar auf erste Probleme. Schließlich wurden die Eheleute gar aus dem Flugzeug geworfen. Was war geschehen – und was sagt Eurowings dazu?</strong></p><p>Mit gepackten Koffern und voller Vorfreude auf die kommende Reise stand das Ehepaar am 27. Mai an ihrem Gate am Hamburger Flughafen. Es sollte nach Ibiza gehen, um dort den 35. Hochzeitstag zu feiern. Doch die Reise fiel ins Wasser, wie das „Abendblatt“ berichtet.</p><p>Bereits vor Betreten des Flugzeugs stießen die Eheleute auf erste Probleme. Als das Paar zwei Wochen vor Abflug Sitzplätze mit mehr Beinfreiheit buchen wollte, habe es nur noch Plätze am Notausgang gegeben. Wer dort sitzt, muss jedoch einige Bedingungen erfüllen. Dazu zählen etwa, keine körperlichen Einschränkungen und gute Englischkenntnisse zu haben. Die Lufthansa Group, zu der Eurowings gehört, kann Passagiere notfalls umzusetzen, falls sie diese Anforderungen nicht erfüllen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 09:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Falsche Heilpraktikerin soll nach Verurteilung einfach weitergespritzt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/falsche-heilpraktikerin-soll-nach-verurteilung-einfach-weitergespritzt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/sibel-c-beautysalon-falsche-heilpraktikerin-prozess.jpg?resize=300%2C300&crop=580px%2C948px%2C878px%2C880px&webp=1" alt="Falsche Heilpraktikerin soll nach Verurteilung einfach weitergespritzt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sibel C. (damals 25) mit ihren Verteidigern bei ihrem ersten Prozess im April 2023 vor dem Amtsgericht Altona.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Dörffler</span></p><p><strong>Sibel C. saß schon einmal auf der Anklagebank und kassierte eine Bewährungsstrafe. Doch das hielt die Kosmetikerin offenbar nicht davon ab, weiter zu praktizieren und ihren Kunden illegalerweise Hyaluronsäure zu spritzen. Jetzt steht die 27-Jährige erneut vor Gericht.</strong></p><p>Die Staatsanwaltschaft wirft der Betreiberin eines Beautysalons in Ottensen Verstöße gegen das Heilpraktikergesetz, gefährliche Körperverletzung und gewerbsmäßigen Betrug vor. Erstmals musste sich Sibel C. im<a href="https://www.mopo.de/hamburg/auf-duennem-eis-unterwegs-kosmetikerin-wegen-illegalen-eingriffen-vor-gericht/"> April 2023 vor dem Amtsgericht Altona verantworten</a>. Laut Anklage soll sie zwischen 2020 und Februar 2023 bei 39 Kundinnen gegen Barzahlung in ihrem Salon sowie in ihrer Wohnung in Osdorf Unterspritzungen mit Hyaluronsäure im Gesichtsbereich vorgenommen haben. Und das, ohne über eine entsprechende Zulassung für die Ausübung des Berufs zu verfügen. Denn das Auf-, beziehungsweise Unterspritzen mit Hyaluron-Fillern ist ausschließlich Ärzten oder Heilpraktikern vorbehalten. Für die Behandlungen warb sie laut Anklage auf Instagram und verdiente in der Zeit rund 10.000 Euro.</p><p>Die Eingriffe nahm sie offenbar überwiegend an den Lippen, aber auch am Kinn, der Nase und unter den Augen vor. Ihre Opfer hätten danach unter Schmerzen und Schwellungen gelitten. In einigen Fällen ist die Behandlung wohl auch optisch misslungen – die Staatsanwältin sprach damals in der Anklage lapidar von „unerwünschten Ergebnissen“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 07:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufräum-Aktion in Hamburg: Jetzt geht's Tausenden Schrotträdern an den Rahmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aufraeum-aktion-in-hamburg-jetzt-gehts-tausenden-schrottraedern-an-den-rahmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/umweltsenatorin-katharina-fegebank-unterstutzt-teamorange-beim-abflexen-von-schrottfahrradern.jpg?resize=300%2C300&crop=403px%2C131px%2C1205px%2C1203px&webp=1" alt="Aufräum-Aktion in Hamburg: Jetzt geht's Tausenden Schrotträdern an den Rahmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zum Auftakt der jährlichen Aktion zum Entfernen von Schrotträdern ist auch Katharina Fegebank (Grüne), Hamburgs Zweite Bürgermeisterin und Umweltsenatorin, dabei.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: SRH</span></p><p><strong>Sie blockieren Fahrradstellplätze, stehen im Weg oder gammeln vor sich hin: Pro Jahr entfernt die Stadtreinigung in Hamburg etwa 4000 Schrotträder aus dem öffentlichen Raum.</strong> <strong>Jetzt startet die nächste jährliche Aufräum-Aktion.</strong></p><p>Die Stadtreinigung Hamburg (SRH) hat ihre jährliche Aktion zum Entfernen von schrottreifen Rädern gestartet. „Mit dem Entfernen von Schrotträdern wird der Hamburger Radverkehr sicherer und es entsteht mehr Raum für den Umstieg auf nachhaltige Mobilität“, sagte Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) zum Auftakt der Sammelaktion vor dem U-Bahnhof Fuhlsbüttel-Nord. </p><p>Nach Angaben von SRH-Geschäftsführer Rüdiger Siechau werden jedes Jahr rund 4000 Fahrräder aus dem öffentlichen Raum entfernt und entweder verschrottet oder wieder repariert und in den eigenen Gebrauchtkaufhäusern „Stilbruch“ angeboten. Neben dem Bezirk Hamburg-Nord werden in den kommenden Tagen auch verstärkt Schrotträder in den Bezirken Altona, Eimsbüttel, Hamburg-Mitte und Wandsbek gesammelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wie komme ich nach ...“: Hamburgs Haltestellen sprechen künftig mit Fahrgästen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-bushaltestellen-sprechen-kuenftig-mit-fahrgaesten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hvv-uitp-summit-mobility-touchpoint1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=593px%2C372px%2C1306px%2C1308px&webp=1" alt="„Wie komme ich nach ...“: Hamburgs Haltestellen sprechen künftig mit Fahrgästen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Haltestelle der Zukunft wurde auf dem Gelände des Nahverkehrskongresses aufgebaut. Das große Display im Bild arbeitet mit KI.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hvv / Matthias Scharf Fotografie</span></p><p><b>„Wie komme ich am schnellsten zum Flughafen?“ Die Antwort darauf sollen Fahrgäste künftig nicht mehr nur über ihre HVV-Apps oder von Mitarbeitern bekommen – sondern direkt von ihrer Haltestelle: Ein digitaler Avatar errechnet innerhalb von Sekunden die Route und erklärt sie auf 29 Sprachen. Beim am Sonntag gestarteten Nahverkehrskongress in Hamburg präsentiert der HVV die Haltestelle der Zukunft, die tatsächlich schon bald in der Hansestadt aufgebaut werden soll. Und sie kann noch viel mehr, als nur den schnellsten Weg zu zeigen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kiez-Streit eskaliert: Schlichter in Hals gestochen – Anklage!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/streitschlichter-in-hals-gestochen-25-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/grosse-freiheit.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kiez-Streit eskaliert: Schlichter in Hals gestochen – Anklage!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zu der Messerattacke kam es am Neujahrsmorgen gegen 5.50 Uhr auf der Großen Freiheit. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Das neue Jahr hat für einen 39-Jährigen mit einer lebensgefährlichen Verletzung begonnen. Ein Kiezgänger geriet mit einem Türsteher in Streit, es kam zu Handgreiflichkeiten. Der 39-Jährige wollte schlichten – und wurde von einem der beiden Streithähne niedergestochen. Jetzt steht ein 25-Jähriger vor Gericht.</strong></p><p>Es ist gegen 5.50 Uhr, als es am 1. Januar dieses Jahres auf der Großen Freiheit zu der handfesten Auseinandersetzung kommt. Ein junger Partygänger gerät mit einem Türsteher (38) in Streit, weil der ihn nicht reinlassen will. Ein 39-Jähriger will dem Türsteher helfen und greift ein. Mit fatalen Folgen: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-der-grossen-freiheit-streitschlichter-mit-messer-in-den-hals-gestochen/">Plötzlich zieht der heute 25-Jährige laut Anklage ein Messer und sticht zweimal zu.</a></p><p>Das Opfer erleidet eine Schnittverletzung an der Nase sowie eine potenziell lebensgefährliche Verletzung am Hals mit arterieller Blutung. Er wird unter notärztlicher Begleitung in ein Krankenhaus gebracht.  Die anlässlich des Silvestereinsatzes anwesenden Einsatzkräfte der Polizei nehmen den Tatverdächtigen noch am Tatort vorläufig fest. Er wird noch am selben Vormittag einem Untersuchungsrichter vorgeführt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-74/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-c8b4554d-eada-40e9-8400-6a51ad7da8ca"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-ebd4df5a-3dad-4cb7-9fbd-7cac1a1572f8">Bis Mittag kommen Sie nur schwer in Gang. Starten Sie langsam in den Tag. Nachmittags finden Sie zu Ihrer alten Form zurück. Am späten Nachmittag bekommen Sie eine Chance.</p><p id="block-3ee53cbe-1dbb-4c8b-b426-54fb7ca06529">Es fällt Ihnen leicht, sich zu konzentrieren und Herausforderungen kraftvoll zu bewältigen. Bringen Sie Arbeiten hinter sich, die Ihre freie Entfaltung behindern und einschränken.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>