<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Steuern runter ++ Bürokratie weg ++ Neue Rente:So will Merz jetzt Deutschland retten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vom-aussenkanzler-zum-aufschwungkanzler-so-will-merz-jetzt-deutschland-retten-695d3922e0f90a884bc5de54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d3922e0f90a884bc5de55/1504f73ea93ecaecaa877bbe6d176a6f,f6cae2c6?w=992" alt="Steuern runter ++ Bürokratie weg ++ Neue Rente:So will Merz jetzt Deutschland retten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>ENDLICH! Kanzler Friedrich Merz will Wirtschaft zur Priorität seiner Regierung machen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit seinem neuen Büroleiter Philipp Birkenmaier (50, bisher CDU-Bundesgeschäftsführer) will Merz mehr Wirtschaftskompetenz ins Kanzleramt holen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Brief schwört Merz die Fraktionen von Union und SPD darauf ein, „die richtigen politischen und gesetzlichen Entscheidungen zu treffen, um die Standortbedingungen durchgreifend zu verbessern“. Nur so könne „die deutsche Wirtschaft wieder wachsen und aus der Krise herauskommen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD stellt den Merz-Plan vor!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 05:31:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Militäreinsatz vom Tisch?:Rubio: USA wollen Grönland kaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/streit-um-groenland-usa-plant-kauf-schliesst-militaereinsatz-nicht-aus-695da0f38dd8bd1bb4098e8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695da0f38dd8bd1bb4098e8b/58d9e33d535832fa289ed7bcc4cc373f,bb46efd0?w=576" alt="Militäreinsatz vom Tisch?:Rubio: USA wollen Grönland kaufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) hat Grönland im Visier! Während aus dem Weißen Haus zuletzt sogar militärische Drohungen zu hören waren, soll US-Außenminister Marco Rubio (54) hinter verschlossenen Türen einen deutlich gemäßigteren Ton angeschlagen haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Medienberichten zufolge hält die Trump-Regierung weiterhin an dem Plan fest, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/horror-szenario-fuer-europa-kann-trump-groenland-uebernehmen-695cd697a4ee74e14e237440"><!-- --><!--[--><!--[-->Grönland<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu kaufen. Rubio erklärte demnach in einer vertraulichen Sitzung mit US-Abgeordneten, die jüngsten Drohungen seien nicht als Ankündigung einer militärischen Invasion zu verstehen. Ziel sei vielmehr der Erwerb der Insel, berichtet das <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.wsj.com/politics/national-security/rubio-tells-lawmakers-trump-aims-to-buy-greenland-downplays-military-action-5c94e05c" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Wall Street Journal“<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter Berufung auf informierte Kreise.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nytimes.com/2026/01/06/us/politics/rubio-trump-greenland.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„New York Times“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtete darüber. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe demnach seine Mitarbeiter angewiesen, einen aktualisierten Plan für den möglichen Kauf Grönlands vorzulegen – eine Idee, die er bereits in seiner ersten Amtszeit ins Spiel gebracht hatte. Rubios Aussagen stehen damit im Kontrast zu den jüngsten öffentlichen Tönen aus dem Weißen Haus. Denn die US-Regierung hatte ihre Drohungen zuletzt deutlich verschärft.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Grönland ist ein rohstoffreiches Inselgebiet, dessen größter Teil der Landfläche eisbedeckt ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 05:31:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behörden wissen nicht, wo er ist:Polizei fahndet nach Held von Aschaffenburg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/aschaffenburg-helfer-nach-messer-attacke-jetzt-zur-festnahme-gesucht-695dd4324d1d5f581eeade37</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695dd4324d1d5f581eeade38/d6385029e5d499888d23c15d3c29b986,460a9e96?w=576" alt="Behörden wissen nicht, wo er ist:Polizei fahndet nach Held von Aschaffenburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aschaffenburg – <!--]--><!--[--><b>Erst wurde er für seinen Mut gefeiert, jetzt wird nach ihm gefahndet. Der Mann, der sich in Aschaffenburg einem Messer-Angreifer in den Weg stellte, ist seit dem Jahreswechsel ausreisepflichtig. Weil unklar ist, wo er sich aufhält, ist der 31-Jährige nun zur Festnahme ausgeschrieben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Behörden in Unterfranken wissen nicht, ob Ahmed Mohamed Odowaa Deutschland tatsächlich verlassen hat. Medien berichten, er sei ausgereist. Bestätigen lässt sich das laut Behörde bislang nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Regierung von Unterfranken hat sich der Somalier nicht bei der Zentralen Ausländerbehörde abgemeldet. „Für die Ausländerbehörde gibt es in solchen Fällen keine Möglichkeit, den tatsächlichen Aufenthaltsort – insbesondere im Ausland – aufzuklären“, hieß es. Deshalb sei „eine Ausschreibung zur Festnahme“ erfolgt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei der Messerattacke in einem Park in Aschaffenburg im Januar 2025 starben ein 41-jähriger Mann und ein zweijähriger Junge<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 05:31:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläre Entwicklung:Vertrags-Knaller um Bayern-Star Karl</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lennart-karl-vertrags-knaller-um-bayern-juwel-695ce07fa4ee74e14e23757a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ce07fa4ee74e14e23757b/da31b30865063df48f0771fa21a60759,3bc3ee10?w=992" alt="Spektakuläre Entwicklung:Vertrags-Knaller um Bayern-Star Karl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie sieht die Zukunft von Bayern-Juwel Lennart Karl (17) aus? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim deutschen Rekordmeister bahnt sich ein Vertrags-Knaller um das Supertalent an!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details zur spektakulären Entwicklung – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 05:31:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Unser kleines Wunder“:Loredana Wollnys zweites Baby ist da!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/loredana-wollnys-babyglueck-zweites-kind-geboren-695d85fe8dd8bd1bb4098e31</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d85fe8dd8bd1bb4098e32/2c3b186c3731ea34c771e9b51b64e965,4c328a89?w=576" alt="„Unser kleines Wunder“:Loredana Wollnys zweites Baby ist da!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Monate voller Sorgen, Tränen und Hoffnung, doch jetzt ist alles vergessen. Loredana Wollny (21) ist zum zweiten Mal Mama geworden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram schrieb die „Die Wollnys“-Bekanntheit rührende Worte zu der Geburt ihres kleinen Wunders: „Wir haben es geschafft. Nach all den Monaten des Wartens, Hoffens, Bangens und Träumens bist du nun endlich da. Unser Baby. Unser kleines Wunder.“ Dazu postete sie ein süßes Foto, das die Hände ihrer kleinen Familie zeigt: Ihre eigene Hand, die Hand ihres Ehemanns Servet, ihres Sohnes Aurelio und die kleine Hand ihres neugeborenen Babys.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie schwärmt unter dem Beitrag: „In dem Moment, in dem wir dich zum ersten Mal gesehen und gehalten haben, stand die Welt für einen Augenblick still. Alles, was vorher wichtig war, trat in den Hintergrund – geblieben ist nur unendliche Liebe, Dankbarkeit und Staunen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Weg zu diesem Glück war nicht einfach: Während der Schwangerschaft kämpfte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/loredana-wollny-im-steckbrief-so-fanden-sie-und-servet-ihr-glueck-65f1571df69a107775244231"><!-- --><!--[--><!--[-->Loredana<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit gesundheitlichen Problemen und musste ihre Wahlheimat Türkei verlassen – getrennt von Mann und Sohn. „Mein Mann, mein Kind und ich stecken in einer unvorstellbar schweren Zeit. Ich bin schwanger – eine Risikoschwangerschaft. Und trotzdem sitze ich alleine in Deutschland“, erzählte sie damals gegenüber BILD. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-wollnys-loredana-wollny-hochschwanger-von-familie-getrennt-6909cc39180d8e6000bc834c"><!-- --><!--[--><!--[-->Loredana und Ehemann Servet Özbek kämpften um ein Visum für Servet<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Erst Mitte November wurden die Wollnys wieder vereint, was die Vorfreude auf den Nachwuchs noch größer machte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 05:31:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das ist eine Extremlage!“:Lebensgefahr! Experten warnen vor Eisregen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetterexperten-warnen-vor-lebensgefaehrlichem-eisregen-und-schnee-chaos-695cdeccb125e961a2f99cca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cdeccb125e961a2f99cca/89aee40424a883fe13fa91762dbe5712,daf4e2c5?w=656" alt="„Das ist eine Extremlage!“:Lebensgefahr! Experten warnen vor Eisregen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Winter stellt uns auf die Probe: Seit Tagen legen Eis und Schnee halb Europa lahm. Vor allem in Deutschland überschlagen sich die Unwetter-Warnungen – und es ist keine Besserung in Sicht. Im Gegenteil: Für das, was uns noch bevorsteht, finden die Klima-Experten nun eindringliche Worte: Bleiben Sie zu Hause, es besteht Lebensgefahr!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch fällt zunächst Schnee, Dauerfrost sorgt für spiegelglatte Straßen. Tatsächlich ist das jedoch erst die Ruhe vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sturm<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Am Donnerstag <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/unwetter-front-mit-bis-zu-120-km-h-heftiger-schneesturm-peitscht-nach-deutschland-695b8d3dfb77630dac277ddb"><!-- --><!--[--><!--[-->peitscht ein Schnee-Orkan nach Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Karte vom Deutschen Wetterdienst (DWD) zeigt, wo in Deutschland am Freitag starker Schneefall zu erwarten ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und am Freitag? Wetter-Experte Dr. Karsten Brandt: „In Hamburg, Schleswig-Holstein, Ostdeutschland und Niedersachsen erwartet uns regelrechter Dauerschneefall mit fünf bis zehn, vereinzelt sogar fünfzehn Zentimetern Neuschnee innerhalb von sechs Stunden. Das ist eine Extremlage!“, so Brandt zu BILD. Zudem wird mit Eisregen gerechnet, der zusammen mit Schneeverwehungen für gefährliche Glätte auf den Straßen sorgt. Den BILD-Lesern rät der Experte: „Planen Sie um, bleiben Sie zu Hause. Auf den Straßen besteht am Donnerstag und am Freitag Lebensgefahr!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 05:31:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hat offenbar keine Ahnung“:Linksterrorismus: Grünen-Chef geht auf Dobrindt los</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-blackout-gruene-toben-nach-linksterrorismus-alarm-von-dobrindt-695d1ca2e0f90a884bc5dbb3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d1ca2e0f90a884bc5dbb3/f1ba66878c19f48d0b6cae20c5f290f9,f2092f2c?w=320" alt="„Hat offenbar keine Ahnung“:Linksterrorismus: Grünen-Chef geht auf Dobrindt los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Innenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) warnt nach dem Anschlag auf das Stromnetz und den Blackout in Berlin vor einem Erstarken des Linksterrorismus – und fordert ein umfassendes Sicherheitspaket, u. a. mehr Befugnisse für die Bundessicherheitsbehörden wie eine Einführung der IP-Adressen-Speicherung. Allerdings: Ein entsprechender Gesetzentwurf, an dem sein eigenes Haus mitgearbeitet hat, befindet sich bereits in der Ressortabstimmung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grünen-Chef Felix Banaszak (36) kritisiert <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/alexander-dobrindt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33876288.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dobrindt<!--]--><!--]--></a><!--[--> hart für dessen Einlassungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Banaszak zu BILD: „Statt markiger Sprüche ohne Substanz aus dem fernen Seeon erwarte ich vom Bundesinnenminister, dass er nach Tagen des Nichtstuns einen konkreten Beitrag zur Lagebewältigung in Berlin leistet.“ Hintergrund: Die CSU hält gerade ihre Neujahrsklausur im bayerischen Kloster Seeon (Chiemgau) ab.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Erste Details von der Bundesregierung über den Anschlag auf das Stromnetz in Berlin!</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 05:31:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großbrand in Fulda:Feuerwehrmann (27) stirbt bei Einsatz</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/grossbrand-in-fulda-feuerwehrmann-24-stirbt-bei-einsatz-695d8f708dd8bd1bb4098e61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d8f708dd8bd1bb4098e61/c6a40c4db02e32562af96dff6874e3a1,98ef6b2a?w=320" alt="Großbrand in Fulda:Feuerwehrmann (27) stirbt bei Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Flieden (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Ein Großbrand bei Fulda endet tragisch: Am Dienstagabend stirbt ein 27-jähriger Feuerwehrmann während der Löscharbeiten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 17.40 Uhr ging der Notruf ein. Betroffen war eine als Werkstatt genutzte Scheune in Flieden im Landkreis Fulda. Beim Eintreffen der Einsatzkräfte stand die Halle bereits in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Vollbrand<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Besonders gefährlich: In der Werkstatt lagerten Gefahrstoffe, wie Gasflaschen. Zudem fachten Diesel und Schmiermittel die Flammen an. Teile des Dachs stürzten ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der junge Mann brach beim Ausrollen eines Schlauchs plötzlich zusammen. Kameraden begannen sofort mit der Reanimation, doch alle Hilfe kam zu spät. Der 27-Jährige starb wenig später in der Klinik. Die Polizei vermutet eine medizinische Ursache. Ein Zusammenhang mit dem Brand wird ausgeschlossen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der plötzliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tod<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Feuerwehrmanns überschattete den gesamten Einsatz. Direkt betroffene Kameraden wurden vom Einsatz abgelöst, die psychosoziale Notfallversorgung steht bereit. Kräfte aus Nachbarwehren führten die Löscharbeiten fort.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 05:31:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragischer Unfall:Wieder Todesfall im „Checker Tobi“-Team</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/checker-tobi-todesfall-im-team-von-tobias-krell-695cbf48b125e961a2f99aba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cbf48b125e961a2f99abb/ea4e58b2c7fa4c2f848381e5f69ff18e,777c4c6e?w=992" alt="Tragischer Unfall:Wieder Todesfall im „Checker Tobi“-Team" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Für Johannes und Linda.“ Mit diesen vier Wörtern startet der neue „Checker Tobi“-Kinofilm, der ab Donnerstag deutschlandweit Kinder zum Lachen und Staunen bringt. Doch hinter diesem Satz verbergen sich zwei traurige Schicksale.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD jetzt erfuhr, müssen Tobias Krell (39) und seine Crew nach dem tragischen Tod von „Checker Tobi“-Macher Johannes Honsell (†45) einen weiteren schmerzhaften Verlust verkraften.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus die traurige Geschichte der „Checker Tobi“-Kollegin, die bei einem tragischen Unfall ihr Leben verlor, und was Tobias Krell und die Produzenten zu dem Schicksalsschlag sagen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 05:32:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauriges Geständnis von unserem Box-Weltmeister Kabayel:„Ich fühle mich in Deutschland nicht akzeptiert“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/gestaendnis-von-box-weltmeister-kabayel-ich-fuehle-mich-in-deutschland-nicht-akzeptiert-695d03938dd8bd1bb4098405</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d03938dd8bd1bb4098406/aba6771dc2c84eab7dd06a09c2cd7517,4a806130?w=576" alt="Trauriges Geständnis von unserem Box-Weltmeister Kabayel:„Ich fühle mich in Deutschland nicht akzeptiert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Schwergewichts-Boxen gehört der Deutsche Agit Kabayel (33) zur absoluten Weltspitze. Als Interims-Weltmeister des großen Verbands WBC boxt er am Samstag in der mit 13.000 Fans ausverkauften Rudolf-Weber-Arena in Oberhausen gegen den Polen Damian Knyba (29). </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://prf.hn/click/camref:1101l9gvi/ar:bildxagit/destination:https://www.dazn.com/de-DE/sport/Sport:2x2oqzx60orpoeugkd754ga17/1b1g92bgelal0py2grnbf86yn" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>DAZN </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>überträgt am Samstag ab 19 Uhr live (Pay-per-view für 9,99 Euro) aus Oberhausen. Laura Wontorra moderiert, Uli Hebel, Bernd Bönte und Andreas Selak kommentieren, Expertin ist Regina Halmich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Kampf spricht Kabayel in SPORT BILD u.a. über seinen Status als Athlet in Deutschland. Und ist damit nicht zufrieden: „Ich muss das Kind jetzt mal beim Namen nennen. Mein Name ist Menschen in der Sportwelt jetzt zwar ein Begriff, gerade international. Aber ich fühle mich als Top-Sportler in Deutschland nicht akzeptiert.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen-neue-doku-enthuellt-spannende-details-ueber-agit-kabayel-693ff96aea084fb896a7b575"><!-- --><!--[--><!--[-->Kabayel<!--]--><!--]--></a><!--[--> hinterfragt: „Wie kann es sein, dass ich in ­Riad auf der größten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen/home-15769158.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Box<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bühne der Welt für Deutschland kämpfe, mich unter den fünf besten Schwergewichtsboxern der Welt etabliere, Interims-Weltmeister werde und kein einziges deutsches Medium außer der BILD-Zeitung vor Ort ist? Wenn Leichtathleten, Schwimmer oder Biathleten in ihren Sportarten Weltmeister werden, werden sie als ‚Sportler des Jahres‘ ausgezeichnet und sitzen auf Einladung der Öffentlich-Rechtlichen in gefühlt jeder Sendung. Ich nicht. Ich behaupte, dass ein Boxer mit meinem Erfolg, dafür aber mit einem deutschen Namen, bereits etliche Male in solche Sendungen eingeladen worden wäre. Vielleicht ist der Name Agit Kabayel nicht deutsch genug. In den letzten Jahren wurde ich oft gefragt, ob ich meinen Namen ändern würde.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 05:32:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktivrente gestartet:Wer jetzt 2000 Euro steuerfrei bekommt – und wer nicht</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/aktivrente-gestartet-wer-jetzt-2000-euro-steuerfrei-bekommt-695cd5d0fb77630dac278f34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695cd5d0fb77630dac278f35/e10dd6bbb2352b646191bba9eeec656a,ffc3e843?w=576" alt="Aktivrente gestartet:Wer jetzt 2000 Euro steuerfrei bekommt – und wer nicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Januar können Rentner mit der Aktiv-Rente deutlich mehr dazuverdienen. Bis zu 2000 Euro monatlich steuerfrei – ganz legal. Wer weiterarbeitet, profitiert doppelt. „Money Mittwoch“ sagt Ihnen, wer profitiert und wer nicht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 05:32:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Einbruchswerkzeug gefasst:Remmos wollten Geldautomat im Blackout-Gebiet knacken</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/mit-einbruchswerkzeug-gefasst-remmos-wollten-im-blackout-geldautomaten-knacken-695d0e1b128ceb4c12ff3459</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d0e1b128ceb4c12ff345a/6d7a207f5271d004c87654373de1e8ab,2aa7e384?w=656" alt="Mit Einbruchswerkzeug gefasst:Remmos wollten Geldautomat im Blackout-Gebiet knacken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als der Südwesten Berlins im Dunkeln lag, wollten vier Mitglieder des berüchtigten Remmo-Clans die Gelegenheit nutzen, um einen Geldautomaten zu knacken. Doch die Berliner Polizei kam ihnen zuvor und nahm die Verdächtigen fest. Wer genau hinter dem versuchten Einbruch steckt und welche Verbindungen die Verdächtigen zu früheren Clan-Aktivitäten haben, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 05:32:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lanz über Maduro-Coup:Exil-Politikerin lobt Trumps knallharten Einsatz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/politik-talkshows-im-tv-talk-kritik/bei-lanz-exil-politikerin-lobt-trumps-knallharten-einsatz-695dc3458dd8bd1bb4098ed7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695dc3458dd8bd1bb4098ed7/98f970c34ed9b83643dda328f7836a8d,7c94a4a7?w=320" alt="Lanz über Maduro-Coup:Exil-Politikerin lobt Trumps knallharten Einsatz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Typisch Lanz! In die allgemeine Empörung über US-Präsident Donald Trump (79) wegen der gewaltsamen Festnahme des venezolanischen Drogen-Diktators Nicolás Maduro (63) mischte Markus Lanz (56) auch zwei ganz andere Stimmen: die einer Betroffenen und die eines Terrorismusexperten.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Exil-Politikerin Paola B. de Alemán (44), aus Caracas geflüchtet und jetzt aus den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> zugeschaltet, berichtete: „Ich war im Team der Opposition bei der Präsidentschaftswahl 2024 und habe (nach dem gefälschten Sieg Maduros, d.Red.) eine Warnung bekommen, dass ich ins Gefängnis kommen würde. Da bin ich geflohen. Ein paar Monate später sind mein Mann und die Kinder nachgekommen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der Lanz-Sendung ging es um den US-Coup in Venezuela und seine Folgen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Regimegegnerin über die Hintergründe: „Präsident Trump hat entschieden, den Diktator auszuschalten. Es ging um eine Sicherheitsentscheidung für die Vereinigten Staaten, auch in Verbindung mit Drogen. Es gibt Beweise, dass Nicolás Maduro und das Kartell der Sonnen in Drogenlieferungen nach Europa und in die USA involviert waren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 05:32:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>