<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mit Vollgas durchs Wohngebiet: Polizei stoppt Autorennen der Luxus-Karren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mit-vollgas-durchs-wohngebiet-polizei-stoppt-autorennen-der-luxus-karren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago384953353-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=430px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Mit Vollgas durchs Wohngebiet: Polizei stoppt Autorennen der Luxus-Karren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unter anderem mit so einem hochmotorisierten BMW X6 sollen sich die vier Beschuldigten ein Rennen geliefert haben (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Pond5 Images</span></p><p><strong>In der Nacht zu Montag hat die Polizei Hamburg drei Männer und eine Frau aus dem Verkehr gezogen, die sich zuvor ein Autorennen geliefert haben sollen. Sie waren einem Polizeibeamten aufgefallen, als sie von Dulsberg in Richtung Alsterdorfer Markt fuhren. </strong></p><p>Gegen Mitternacht verständigte ein Polizeibeamter außer Dienst seine Kolleg:innen, als er vier Autos beobachtete, die in schnellem Tempo durch Dulsberg fuhren. Die Raser blockierten mit ihren Autos alle Fahrstreifen und ignorierten laut Polizei rücksichtslos andere Verkehrsteilnehmende. Sie beschleunigten ihre Autos auf der Zeppelinstraße in Fuhlsbüttel weiter, wurden aber schließlich in Norderstedt von Streifenwagen angehalten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-vor-altem-elbtunnel-fahrrad-unter-auto-eingeklemmt/">Unfall im Berufsverkehr: Fahrrad unter Auto eingeklemmt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 16:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürgerschaftspräsidentin Veit sitzt in Israel fest – jetzt gibt es Neuigkeiten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/buergerschaftspraesidentin-veit-versucht-israel-zu-verlassen-auf-dem-landweg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/veti-israel-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Bürgerschaftspräsidentin Veit sitzt in Israel fest – jetzt gibt es Neuigkeiten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgerschaftspräsidentin Carola Veit (SPD) konnte ihren geplanten Rückflug aus Israel nicht antreten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: Patrick Sun/picture alliance/AP/Ariel Schalit</span></p><p><strong>Alle Flugverbindungen von und nach Israel sind seit dem Militärschlag gegen den Iran unterbrochen. Hamburgs Bürgerschaftspräsidentin sitzt dort seit Tagen fest. Nun versucht sie auf anderem Weg, Israel zu verlassen.</strong></p><p>Vor dem Hintergrund anhaltender gegenseitiger Angriffe Israels und des Irans versucht Hamburgs Parlamentspräsidentin Carola Veit, auf dem Landweg aus dem Krisengebiet herauszukommen. Sie befinde sich auf dem Weg nach Jordanien, sagte eine Sprecherin der Bürgerschaftskanzlei.</p><p>Nachdem Veit drei Nächte <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kriegszustand-buergerschaftspraesidentin-sitzt-weiterhin-in-israel-fest/">in Tel Aviv festgesessen</a> hatte, habe sich für die 52-Jährige nun die Möglichkeit ergeben, „eine Mitfahrgelegenheit in Richtung Jordanien zu nutzen. Von dort aus wird sie ihre weitere Reise organisieren“, ergänzte die Sprecherin.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandanschläge auf Autos von Rüstungschef und Kühne-Vertrauten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/brandanschlag-auf-auto-von-kuehne-vertrauten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/87091863-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=457px%2C167px%2C1523px%2C1522px&webp=1" alt="Brandanschläge auf Autos von Rüstungschef und Kühne-Vertrauten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Milliardär Klaus-Michael Kühne (l.) und Karl Gernandt, ehemaliger Geschäftsführer der Kühne-Holding (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Anschlag auf zwei Privatautos des ehemaligen Geschäftsführers der Kühne-Holding: „Wir haben in der Nacht vom 13. auf den 14. Juni 2025 zwei Autos von Karl Gernandt, dem Handlanger von Milliardär Klaus-Michael Kühne in Hamburg, abgefackelt“, heißt es in einem Bekennerschreiben auf der linksextremen Plattform Indymedia. Eine Nacht später sollen Linksextreme außerdem in Nienstedten den Privatwagen des Geschäftsführers des Rüstungsunternehmens Vincorion angezündet haben.</strong></p><p>Den Flammen zum Opfer fielen auf der Nacht zu Samstag in Groß Flottbek eine Mercedes C-Klasse und ein elektrischer Mercedes GLC, die Karl Gernandt gehören sollen. In dem umfangreichen Pamphlet zu dem Brandanschlag wird auf das Opernhaus Bezug genommen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/fuer-300-millionen-kuehne-will-hamburg-eine-oper-schenken-aber-reicht-das-geld/">das Klaus-Michael Kühne für einen dreistelligen Millionenbetrag im Baakenhafen</a> (HafenCity) errichten und als Mäzen an die Stadt übergeben will. Das Projekt sei „ein Milliardenprojekt für die Reichen“, ausgerechnet an einem historischen Standort, „von dem aus die deutschen Schiffe zu dem Vernichtungskrieg in der damaligen Kolonie Deutsch-Südwest-Afrika starteten.“</p><p>Karl Gernandt hatte als Präsident der Kühne-Holding an der Pressekonferenz teilgenommen, auf der Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) das Opernhaus-Projekt vorstellte. „Gernandt, dessen familiäre Wurzeln im feinen Hamburger Westen liegen, ist seit vielen Jahren Kühnes Manager für besondere Aufgaben“, so die Brandstifter.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 14:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hatte große Sorgen“: Hamburgerin kämpft bei Erfolgsshow „Die Höhle der Löwen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgerin-kaempft-bei-erfolgsshow-die-hoehle-der-loewen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/s16-20-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=224px%2C50px%2C1656px%2C1657px&webp=1" alt="„Hatte große Sorgen“: Hamburgerin kämpft bei Erfolgsshow „Die Höhle der Löwen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sung-Hee Kim präsentiert in der Show ihre koreanischen Produkte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RTL / Stefan Gregorowius</span></p><p><strong>Sie möchte ein Stück koreanische Tradition in die deutschen Küchen bringen: Sung-Hee Kim aus Wellingsbüttel verkauft mit ihrem Unternehmen „Arang“ traditionelle Seetangsuppe aus dem Glas und Marinaden zum Würzen von Fleisch. Am 16. Juni stellt sie ihre Produkte in der Vox-Sendung „Die Höhle der Löwen“ vor (20.15 Uhr) – und hofft auf einen Deal. Der MOPO hat die 45-Jährige erzählt, wie es ihr vor den Kameras ergangen ist, und wie es zu ihren Kreationen kam.</strong></p><p>Die Nervosität war enorm vor dem TV-Auftritt: „Meine größte Sorge war, dass es ihnen nicht schmeckt“, sagt Sung-Hee Kim zur MOPO. Die 45-Jährige aus Wellingsbüttel ist am Montagabend in der beliebten Vox-Show <a href="https://www.mopo.de/hamburg/dim-sum-haus-mit-diesem-produkt-wollen-die-hamburger-bei-hoehle-der-loewen-punkten/">„Die Höhle der Löwen“</a> zu sehen. Vor der Jury stellt sie <a href="https://www.mopo.de/hamburg/algensuppe-und-mozzarella-aus-cashews-so-kreativ-sind-vegane-startups-aus-hamburg/">ihre selbst entwickelten koreanischen Produkte</a> vor: zwei traditionelle Marinaden, auf Basis von Sojasoße und fermentierter Chilipaste, und eine Shiitake-Seetangsuppe. Die Suppe wird in Korea traditionell jungen Müttern nach der Geburt serviert. „Sie ist dort vor allem als Wochenbett-Suppe bekannt, weil die Algen voller guter Nährstoffe sind und damit frischgebackene Mütter wieder zu Kräften kommen sollen“, sagt Kim. Deshalb werde sie dort auch Geburtstagssuppe genannt.</p><p>„Die Idee zu meiner Selbstständigkeit hatte ich deshalb auch, als ich mit ihrer ersten Tochter schwanger war“, sagt sie. „Aber es hat dann noch Jahre gedauert, bis ich den Schritt gewagt habe, ein Unternehmen aufzubauen.“ 2022 startete sie mit dann mit „Arang“, kündigte dafür ihren Job im Online-Marketing. Nach ersten Experimenten in der eigenen Küche zu Hause fand sie auch einen Produzenten. Die Idee: Koreanische Küche für alle – unkompliziert und schnell. Denn die richtigen Zutaten seien in deutschen Supermärkten schwer zu finden und andere fertige Produkte hätten oft künstliche Zusätze.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 13:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall im Berufsverkehr: Fahrrad unter Auto eingeklemmt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-vor-altem-elbtunnel-fahrrad-unter-auto-eingeklemmt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/image-from-ios-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=917px%2C799px%2C687px%2C687px&webp=1" alt="Unfall im Berufsverkehr: Fahrrad unter Auto eingeklemmt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Fahrrad wurde bei dem Unfall am Reiherdamm unter einem Auto eingeklemmt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mathis Neuburger</span></p><p><strong>Mitten im Berufsverkehr geriet am Montagmorgen ein Fahrrad unter die Räder eines Autos. Der Autofahrer wollte offenbar über den Radstreifen in eine Einfahrt abbiegen.</strong></p><p>Polizei und Feuerwehr wurden um kurz nach 8 Uhr wegen eines Unfalls in den Reiherdamm gerufen, so ein Sprecher der Feuerwehr. Ein weißer Kombi stand schräg zur Fahrbahn, ein Vorderreifen auf dem rot eingefärbten Radstreifen, der zum Alten Elbtunnel führt. Ein Mountainbike klemmte unter dem rechten Vorderrad.</p><p>Was war passiert? Wie die Polizei bestätigte, hatte ein 27-jähriger Kia-Fahrer den 45-jährigen Radfahrer überholt und wollte anschließend rechts auf ein Grundstück abbiegen. Dabei übersah er den heranfahrenden Biker – es kam zur Kollision. Beide waren Richtung Norden unterwegs.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 11:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonne, Schauer, Wind: So wird das Wetter zum Wochenstart in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sonne-schauer-wind-so-wird-das-wetter-zum-wochenstart-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/sonne-und-wolken-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=324px%2C462px%2C1231px%2C1230px&webp=1" alt="Sonne, Schauer, Wind: So wird das Wetter zum Wochenstart in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Sonne scheint am Rand von dunklen Wolken </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Annette Riedl</span></p><p><strong>Das Wetter in Hamburg und Schleswig-Holstein zeigt sich zum Wochenstart leicht wechselhaft. Laut dem Deutschen Wetterdienst (DWD) bleibt es am Montag bewölkt und überwiegend trocken, vereinzelt kann ein schwacher Schauer auftreten. Die Temperaturen liegen bei 18 Grad an der Nordsee und bis zu 22 Grad rund um Hamburg und Lübeck. Der Wind weht mäßig, an den Küsten auch teils frisch.</strong></p><p>In der Nacht lockert die Bewölkung auf, es bleibt trocken. Die Temperaturen sinken auf 15 bis 11 Grad. An der Küste bleibt der Wind spürbar, im Landesinneren weht er nur schwach.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/die-besten-tipps-fuer-einen-bahn-ausflug-ab-hamburg-fuer-lau-in-den-kurzurlaub/">Die besten Tipps für einen Bahn-Ausflug ab Hamburg: Für lau in den Kurzurlaub!</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 11:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jahrelanger Zoff um Hinterhof: Bauherr wirft Pläne (teils) über den Haufen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jahrelanger-zoff-um-hinterhof-bauherr-wirft-plaene-teils-ueber-den-haufen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/03/230220-vis-fussgaengerperspektive-grindelhof-jpg-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=238px%2C529px%2C1246px%2C1246px&webp=1" alt="Jahrelanger Zoff um Hinterhof: Bauherr wirft Pläne (teils) über den Haufen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die ersten Pläne: So sollten die Townhouses im Hinterhof einmal aussehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ASP Architekten</span></p><p><b>Seit knapp drei Jahren schon kämpfen die Anwohner im Grindelhof um ihren – bis jetzt noch – unbebauten Hinterhof. Dort sollten sogenannte Townhouses mit 18 Wohnungen entstehen, doch jetzt hat der Bauherr seine Pläne plötzlich geändert.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 09:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U1-Sperrungen bis November – heute geht es los</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-newsticker-fur-den-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/10/imago0160779522h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=332px%2C273px%2C1256px%2C1257px&webp=1" alt="U1-Sperrungen bis November – heute geht es los" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Zug der Hamburger Linie U1 (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images/Hanno Bode</span></p><p><strong>Verspätungen, Ausfälle, Umleitungen oder Bauarbeiten – im öffentlichen Nahverkehr in Hamburg läuft nicht immer alles rund. Ob S-Bahn, U-Bahn oder Bus: Mit unserem Ticker sind Sie immer auf dem neuesten Stand zu aktuellen Störungen und Fahrplanänderungen bei HVV und Hochbahn. Bleiben Sie informiert, um stressfrei ans Ziel zu kommen!</strong></p><p><strong>16. Juni, 6.30 Uhr: </strong>Ab heute ist es so weit: Die zweite Phase der Sanierung von Deutschlands längster U-Bahn-Linie startet. Heißt konkret: Rund um Volksdorf sperrt die Hochbahn die Strecke der U1 abschnittsweise bis Mitte November. Folgende Streckensperrungen erwarten U1-Fahrer in den kommenden Monaten:</p><p>Statt Bahnen pendeln Bussen auf den betroffenen Abschnitten. 20 Minuten länger kann die Fahrt dauern, abhängig von der Verkehrslage. Auch nicht gesperrte Abschnitte sind von den Sanierungen betroffen: Fahrplanabweichungen und geänderte Abfahrtszeiten treten nördlich der U1-Haltestelle Berne auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Islamismus im Klassenzimmer: „Meine Tochter wollte aus Angst nicht mehr zur Schule“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/islamisierung-an-schulen-hamburg-spitzenreiter-in-der-verharmlosung-des-problems/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/100228015.jpg?resize=300%2C300&crop=284px%2C167px%2C1076px%2C1077px&webp=1" alt="Islamismus im Klassenzimmer: „Meine Tochter wollte aus Angst nicht mehr zur Schule“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Zahl der muslimischen Schüler, die fasten, nimmt zu. Viele muslimische Schülerinnen tragen Kopftuch, in seltenen Fällen auch Niqab - obwohl das seit 2024 verboten ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Evert-Jan Daniels/epa/dpa</span></p><p><b>Es gibt einen beängstigenden Trend: Muslimische Jugendliche, die sich selbst als besonders streng gläubig betrachten, setzen Gleichaltrige unter Druck – Opfer sind beispielsweise Mädchen, die sich feminin kleiden und kein Kopftuch tragen. Der Islamismus-Experte Ahmad Mansour, ein Psychologe mit arabisch-palästinensischen Wurzeln, greift die Hamburger Politik scharf an. Die Hansestadt sei der „Spitzenreiter in der Verharmlosung und Verdrängung des Problems“.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besonderes SAGA-Projekt: Hier entstehen 58 neue Wohnungen – viele davon bezahlbar</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/saga-feiert-richtfest-fuer-besonderes-energie-wohnprojekt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/234742252-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=775px%2C123px%2C1584px%2C1584px&webp=1" alt="Besonderes SAGA-Projekt: Hier entstehen 58 neue Wohnungen – viele davon bezahlbar" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die SAGA feiert am Dienstag ein besonderes Richtfest in Billstedt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>In Billstedt wächst was Großes: Am kommenden Dienstag, 17. Juni, lädt die SAGA zum Richtfest für ein neues Wohnprojekt in Billstedt ein. Im Steinadlerweg 29a entstehen ein viergeschossiges Mehrfamilienhaus mit 28 öffentlich geförderten Wohnungen sowie drei Reihenhauszeilen mit insgesamt 30 freifinanzierten Wohnungen. Der Standort liegt unweit des Öjendorfer Parks.</strong></p><p>Besonders ist das Projekt durch seine Bauweise: Das Mehrfamilienhaus wird in Holzhybridbauweise errichtet – einer Mischung aus Beton und vorgefertigten Holzelementen. Diese Konstruktion gilt als klimafreundlicher und ermöglicht eine schnellere Fertigstellung. Außerdem erfüllt der Bau den sogenannten „Effizienzhaus-40-Standard“. Heißt? Dass hier besonders wenig Energie verbraucht wird.</p><p>Die Reihenhäuser entstehen in massiver Bauweise. Insgesamt sollen so 58 neue Wohnungen für unterschiedliche Zielgruppen geschaffen werden – ein Mix aus gefördertem und frei finanziertem Wohnraum. Fertig sein soll alles bis April 2026.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>