<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jota-Witwe besucht Anfield:Liverpool weint mit Dir!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/jota-witwe-besucht-anfield-liverpool-weint-mit-dir-68713ad62427a16012ba16ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68713ad62427a16012ba16ef/133232bb4e58ab8da8e4f25778d0bcc5,b2db5362?w=992" alt="Jota-Witwe besucht Anfield:Liverpool weint mit Dir!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Liverpool (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Vor einem Meer roter Trikots, Schals, Kerzen und unzähligen Blumen steht sie still, den Kopf leicht gesenkt: Rute Cardoso, die Witwe von Diogo Jota, besucht Anfield – den Ort, an dem ihr Mann gespielt hat und wo er gefeiert, geliebt und nun schmerzlich vermisst wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sonne wirft weiche Schatten auf das Pflaster vor der „Kop“-Tribüne, wo Fans aus aller Welt einen improvisierten Gedenkort geschaffen haben. Ein Ort der Trauer, der Liebe und des endgültigen Abschieds. Cardoso flog extra von Portugal aus nach England, um das Stadion zu besuchen, in dem ihre große Liebe Fußball spielte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur wenige Tage zuvor hatte sich in Jotas portugiesischer Heimat ein herzzerreißendes Bild abgespielt: Bei der Beerdigung in Porto lief Rute Cardoso weinend hinter dem Sarg ihres Mannes her – begleitet von Familienangehörigen, Freunden und Teamkollegen. Bilder, die mitten ins Herz trafen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rute Cardoso wurde auf ihrer Reise nach Liverpool von Freundinnen begleitet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 19:22:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Studie zeigt:Bei diesem Gehalt reicht Ihre Rente im Alter nicht aus</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/rente-2025-ab-diesem-gehalt-droht-ihnen-die-altersarmut-686695fc54567238fcf31f0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686695fc54567238fcf31f0a/3c1b033fa296c50c81072187bd3ce90a,7ad18641?w=656" alt="Studie zeigt:Bei diesem Gehalt reicht Ihre Rente im Alter nicht aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Millionen Deutsche rackern sich ein Arbeitsleben lang ab – und stehen am Ende mit einer Rente da, die kaum zum Leben reicht. Eine aktuelle Studie offenbart das ganze Drama: Viele Rentner können sich kaum noch ihre Miete leisten, geschweige denn ein würdiges Leben führen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die gesetzliche Rente reicht bei Weitem nicht aus. Wer nicht rechtzeitig vorsorgt, rutscht ab – mitten in die Altersarmut. Besonders betroffen: Menschen mit durchschnittlichem oder sogar überdurchschnittlichem Einkommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, ab welchem Einkommen Ihnen im Alter die Armut droht, welche Schritte Sie jetzt unternehmen sollten – und welche drei Säulen die deutsche Rentenversicherung als Rettung empfiehlt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 19:22:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jubiläum im Europa-Park:Mega-Spektakel bei den deutschen Disneys</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/europa-park-rust-so-schufen-ihn-die-deutschen-disneys-6867e8106efdc03370e153a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6867e8106efdc03370e153a4/e9901d15886d6ac2ab9929e58be8225d,d917999?w=320" alt="Jubiläum im Europa-Park:Mega-Spektakel bei den deutschen Disneys" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rust (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Immer wieder neues Spektakel. Stets neue Attraktionen und so viele Träume, die wahr gemacht werden! Weit mehr als 150 Millionen Besucher haben in den vergangenen 50 Jahren den Europa-Park besucht. Viele von ihnen kommen immer und immer wieder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er ist nicht nur einer der besucherstärksten und beliebtesten Freizeitparks weltweit, sondern auch einer der größten Erlebnisparks in Europa. Mit spektakulären Achterbahnen, verschiedenen Themenwelten und bunten Aktionen macht er kleine und große Fans glücklich. Hinter diesem Wunderland der Unterhaltung stecken die „deutschen Disneys“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Familie Mack sind die Macher des Europa-Parks: Ann-Kathrin, Michael, Miriam, Marianne, Roland, Thomas und Katja (v.l.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Ahnen bauten Kutschen, aber die Macks spendieren nach acht Generationen ihren Gästen immer wieder neue Fahrgeschäfte, Achterbahnen, Hotels.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 19:22:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglaublich!:Tennis-Legende Nadal schlägt Hole-in-One beim Golf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-legende-nadal-schlaegt-hole-in-one-beim-golf-686fda54d1592e395c9d7169</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fda54d1592e395c9d7169/65e02fe5cdb08a8a63898f0f2dfa2add,c3d042bb?w=320" alt="Unglaublich!:Tennis-Legende Nadal schlägt Hole-in-One beim Golf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Mann kann einfach alles!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rafa Nadal hat im Oktober des vergangenen Jahres seine großartige Tennis-Karriere beendet. Jetzt hat er auch in einer anderen Sportart gezeigt, dass er wohl mit allen Schlägern umgehen kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nadal präsentierte auf seinem X-Account stolz, wie er ein Hole-in-One im Club de Golf Alcanada auf Mallorca auf dem Par 3 von Loch 14 geschafft hat – der Traum jedes Golfers und am schwierigsten zu erreichen. Er hat also vom Abschlag aus den Ball mir nur einem Schlag im Ziel-Loch versenkt!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So sieht ein Siegerlächeln aus: Rafael Nadal nach seinem geschafften Hole-in-One<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 19:22:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Backpackerin nach 12 Tagen in Australiens Wildnis gefunden:Jetzt sprechen Carolinas (26) Freunde</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/australien-vermisste-carolina-26-nach-12-tagen-gefunden-jetzt-sprechen-ihre-freunde-68711c07d1592e395c9d81a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68711c07d1592e395c9d81a4/8543b159feca0f0221af6d0b0f9942e9,87425bb4?w=576" alt="Deutsche Backpackerin nach 12 Tagen in Australiens Wildnis gefunden:Jetzt sprechen Carolinas (26) Freunde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist das Wildnis-Wunder von Down Under: Zwölf Tage war Carolina Wilga vom australischen Buschland verschluckt. Ein Gebiet, das drei Milliarden Quadratmeter groß ist. Nachts herrschten Temperaturen um den Gefrierpunkt. </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/suche-nach-deutscher-in-australien-vermisste-carolina-26-offenbar-gefunden-6870d8f7d1592e395c9d7af9"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Jetzt wurde sie lebend gefunden!</b><!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die junge Frau aus Castrop-Rauxel (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hat nach ersten Informationen keine größeren Verletzungen. Als sie aus einem Polizei-Auto ausstieg, konnte sie selbstständig in Richtung Flugzeug laufen, das sie zur medizinischen Behandlung nach Perth brachte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Carolinas Liebste bedeuten die Bilder: Zwölf quälend lange Tage voller Sorgen sind vorbei! Ihre Freundin Miranda, die ebenfalls in Australien ist, sagte der Zeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://thewest.com.au/news/wa/carolina-wilgas-friends-overwhelmed-with-happiness-backpacker-found-alive-in-wheatbelt-c-19326641" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„The West Australian“<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Wir haben gerade in den Nachrichten gehört, dass sie gefunden wurde und noch lebt. Alle waren völlig aufgelöst.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Über Carolinas Angehörige sagte Miranda der Zeitung: „Ich war fast jeden Tag mit ihrer Familie in Kontakt und sie sind sehr glücklich. Sie konnten es fast nicht glauben, aber ja, sie waren einfach überwältigt vor Glück.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 19:22:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock-Moment um Wehrlein:Weltmeister crasht mit Teamkollegen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/berlin-wehrlein-crasht-mit-teamkollegen-beim-formel-e-training-6871394276c936104ca78433</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6871394276c936104ca78434/4913b9ea8fe2f48ecfb91cae7ef19755,e77b96a8?w=576" alt="Schock-Moment um Wehrlein:Weltmeister crasht mit Teamkollegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Großer Aufreger beim Freien Training am Freitag vor dem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/berlin-instagram-star-rast-in-die-formel-e-686e458cd1592e395c9d581e"><!-- --><!--[--><!--[--><b>E-Prix </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(Qualifying Samstag, 11.20 Uhr, Rennen 16.05 Uhr) in Berlin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der amtierende Weltmeister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-e-pascal-wehrlein-spricht-klartext-nach-crash-67f7673ca659184d5fbacb53"><!-- --><!--[--><!--[-->Pascal Wehrlein (30)<!--]--><!--]--></a><!--[--> gewinnt zwar, doch kurz vor Schluss kommt es zu einem völlig überraschenden Moment: Er fährt seinem Teamkollegen António Félix da Costa (33) ins Heck.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das ist passiert: Da Costa überholt Wehrlein in der letzten Kurve. Dann zieht Wehrlein hinter ihm an, fährt dem Portugiesen hinten rein. Durch die Berührung wird da Costa in die Mauer geschleudert, seine rechte Front wird beschädigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich wurde von Pascal angefahren. Ich bin in der Mauer“, sagt da Costa über Team-Funk.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 19:22:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Máximas Tochter:Holland-Prinzessin offenbart Hass-Attacken</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/alexia-der-niederlande-prinzessin-offenbart-hass-attacken-6870cdd12427a16012ba0cfc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6870cdd12427a16012ba0cfc/b5ecc791d608b737a54c4ff31915681f,58f838b3?w=320" alt="Máximas Tochter:Holland-Prinzessin offenbart Hass-Attacken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Amsterdam – <!--]--><!--[--><b>Die Worte treffen wie ein Stich ins Herz. Prinzessin Alexia, Tochter von König Willem-Alexander und Königin Máxima, spricht so offen wie nie über ihre seelische Gesundheit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte Königin Máxima für Aufsehen gesorgt, als sie berichtete, dass ihre Töchter Amalia und Alexia gelegentlich psychologische Hilfe in Anspruch nehmen. Der Anlass war ein Treffen einer Stiftung für psychische Gesundheit. Máxima ist dort Ehrenvorsitzende. Nun ergreift Alexia selbst das Wort, zeigt sich im Gespräch mit dem niederländischen Promi-Magazin „Story“ ganz direkt, ganz ehrlich.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stolze Mama: Königin Máxima (54, 2.v.l.) mit ihren drei Töchtern (v.l.) Amalia (21), Alexia und Ariane (18) im Garten von Schloss Huis ten Bosch in Den Haag im Juni 2024<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 19:22:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stahl-Koloss in Flammen:60 Drohnen zerstören Putins „Zar-Panzer“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/stahl-koloss-in-flammen-60-drohnen-zerstoeren-putins-zar-panzer-6871022876c936104ca77f9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6871022876c936104ca77f9c/4584fdc7b441297feaae98d3f426918d,6f29e65c?w=320" alt="Stahl-Koloss in Flammen:60 Drohnen zerstören Putins „Zar-Panzer“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein ukrainisches Kampfflugzeug vom Typ MiG-29 hat eine russische Stellung im Süden des Landes mit vier GBU-39-Bomben attackiert und die gelagerte Munition dort zur Detonation gebracht. Derweilen geht der russische Vormarsch in Richtung Dnipropetrowsk weiter, scheitert aber bislang an der Oblast-Grenze.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 19:22:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>