<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>CDU-Politiker verklagt Uni:Thüringen-Chef Voigt verliert Doktortitel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mario-voigt-kaempft-um-doktortitel-zoff-mit-der-tu-chemnitz-697a09f822446308a2435d5e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a09f822446308a2435d5f/5e9d97ac4d5dcdd4e0ec59b7ee242ec3,b050b472?w=992" alt="CDU-Politiker verklagt Uni:Thüringen-Chef Voigt verliert Doktortitel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erfurt –<!--]--><!--[--><b> Dämpfer für Thüringen-Regent Mario Voigt (48, CDU)! Der frühere Bundeschef des Rings Christlich-Demokratischer Studenten soll seinen Doktortitel nicht mehr führen dürfen. Über die Aberkennung des Doktortitels entschied die TU Chemnitz nach einem Untersuchungsverfahren. Doch der Landeschef wehrt sich und will gegen die Entscheidung klagen, erfuhr BILD exklusiv.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Voigts Anwälte teilen in einem Schreiben (liegt BILD vor) mit, dass sie die Entscheidung für rechtswidrig halten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/thueringen-mp-mario-voigt-videoueberwachung-hilft-dem-stadtbild-6905f8a5a6bc3e9242fc8e9c"><!-- --><!--[--><!--[-->Mario Voigt<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde im Jahr 2008 mit der – größtenteils in den USA erstellten – Doktorarbeit „Der amerikanische Präsidentschaftswahlkampf. George W. Bush gegen John F. Kerry“ promoviert. Dann kamen Vorwürfe auf, Voigt habe einige von ihm zitierte Quellen nicht im Original ausgewertet, sondern blind aus Sekundärliteratur übernommen. „Beweise für diese Behauptungen gab es nicht“, so die Anwälte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur Bewertung der Vorwürfe hatte die TU Chemnitz im Dezember 2024 einen unabhängigen externen Gutachter beauftragt. Der kam im Februar 2025 zu der Gesamtbewertung: „Die Lektüre der Arbeit zeigt eine selbstständige wissenschaftliche Leistung, die den Ansprüchen an eine Doktorarbeit genügt. Umfang und Qualität der Verfehlungen sind nicht bedeutend genug, um den akademischen Grad zu entziehen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:37:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump droht den Mullahs so klar wie nie:„Die Zeit läuft ab!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-droht-mullahs-die-zeit-laeuft-ab-us-praesident-will-einen-iran-deal-697a010e55dd99352277a98d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a010e55dd99352277a98e/e913ca1eb07e6db4dd299b023d1d0340,5f28ea40?w=992" alt="Trump droht den Mullahs so klar wie nie:„Die Zeit läuft ab!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Kocht bei Donald Trump (79) die Frustration mit dem Iran über? Auf seiner Plattform „Truth Social“ betont er jetzt erneut: „Eine massive Armada ist auf dem Weg in den Iran.“ Der US-Präsident zieht einen Vergleich zu dem US-Angriff Anfang Januar auf Venezuela: „Es handelt sich um eine größere Flotte, angeführt vom großen Flugzeugträger Abraham Lincoln, als jene, die nach Venezuela entsandt wurde.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann wütet er in Großbuchstaben, um seiner Forderung Nachdruck zu verleihen: „Wie ich dem Iran schon einmal gesagt habe: MACHT EIN ABKOMMEN! Sie taten es nicht, und es kam zu ‚Operation Midnight Hammer‘, einer massiven Zerstörung Irans.“ Bei der Operation im vergangenen Juni hatten die USA mit Unterstützung von Israel die Atomanlagen im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> bombardiert. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> droht den Mullahs: „Der nächste Angriff wird weitaus schlimmer sein! Lasst es nicht noch einmal so weit kommen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Lenken die Mullahs doch noch ein? US-Präsident Trump ist offen für Gespräche.</p><p><!--[--><!--[-->Wie im Fall Venezuelas sei das amerikanische Militär bereit, seine „Mission bei Bedarf schnell zu erfüllen – mit Geschwindigkeit und Gewalt, falls notwendig“, schrieb Trump. Er hoffe, dass der Iran schnell „an den Verhandlungstisch kommen“ werde, um ein „faires und ausgewogenes Abkommen“ auszuhandeln – „eines, das für alle Parteien gut ist“. Seine Bedingung: Der Iran dürfe keine Atomwaffen haben. Der US-Präsident betont: „Die Zeit läuft ab, es ist wirklich dringend!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raab schießt gegen Dschungel-Moderatorin Sonja Zietlow:„Wer ist die Botox-Queen neben Jan Köppen?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/stefan-raab-schiesst-gegen-sonja-zietlow-wer-ist-eigentlich-das-botox-opfer-6979db0d22446308a24358d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979db0d22446308a24358d1/aa61f8d5b0eb5ca9a208447deb905fe2,bd2a6cca?w=992" alt="Raab schießt gegen Dschungel-Moderatorin Sonja Zietlow:„Wer ist die Botox-Queen neben Jan Köppen?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln/Murwillumbah – <!--]--><!--[--><b>Spricht man so über Kollegen? Stefan Raab (59) ist mal wieder in Lästerlaune! In seiner neuen Dschungel-Show bekamen nicht nur die aktuellen Camper im australischen TV-Busch ihr Fett weg. Er schoss auch scharf gegen Moderatorin Sonja Zietlow (57). Am Dienstagabend war Raab erstmals mit seiner neuen RTL-Show „Die Stefan Raab Show – Die halbe Stunde nach der Stunde danach“ im TV zu sehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Ich bin ein Star – Holt mich hier raus!“<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Emotionen wieder ordentlich hochgekocht waren, hatte auch Raab Lust auf „Rumble in the Jungle“ – und lederte richtig los.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Anspielung auf die RTL-Show „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/lets-dance/lets-dance-alle-infos-76680554.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Let’s Dance<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ bezeichnete er den Dschungel als „Endstation für Promis, die zum Tanzen zu blöd sind“ und machte sich über Skandal-Sänger Gil Ofarim (43) lustig („Ich darf leider nicht darüber reden, ich habe eine Verschwiegenheitserklärung unterschrieben.“), der für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-die-geheime-gehaltsliste-der-kandidaten-69787e22421b9660fac23e6e"><!-- --><!--[--><!--[-->viel Geld im Camp<!--]--><!--]--></a><!--[--> bislang wenig liefert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das RTL-Dschungelcamp liefert viel Gesprächsstoff für Stefan Raab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:38:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bairem ist auf Hilfe angewiesen:Junge (5) aus Kinderklinik verschwunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/osnabrueck-junge-vermisst-suche-laeuft-697a1b7b2c6b7a14efe1f9e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a1b7b2c6b7a14efe1f9e4/ad7b45a8956e5e3afc4f7d5171446298,b3791e8a?w=576" alt="Bairem ist auf Hilfe angewiesen:Junge (5) aus Kinderklinik verschwunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Osnabrück – <!--]--><!--[--><b>In Osnabrück sucht die Polizei mit Hochdruck nach einem vermissten Kind. Seit den Mittagsstunden gegen 12.45 Uhr wird der fünfjährige Bairem L. vermisst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde der Junge zuletzt in der Kinderklinik CKO an der Johannisfreiheit gesehen. Dort hielt er sich innerhalb des Gebäudes im Bereich einer Rutsche auf. Seitdem fehlt von ihm jede Spur. Bairem L. ist auf Hilfe angewiesen, weshalb die Polizei die Öffentlichkeit dringend um Unterstützung bittet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Junge ist fünf Jahre alt, etwa 100 Zentimeter groß und trug zum Zeitpunkt seines Verschwindens eine schwarze, dicke Jacke, eine dunkle Hose sowie schwarze Adidas-Schuhe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei bittet dringend: Wer Bairem L. sieht oder Hinweise zu seinem Aufenthaltsort geben kann, soll umgehend die Polizei unter der Notrufnummer 110 verständigen. Der Junge soll angesprochen werden, anschließend soll vor Ort geblieben werden, bis Einsatzkräfte eintreffen. Die Ermittlungen laufen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:38:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump-Flop im Kino?:„Melania“-Film verkauft nur ein Ticket für erste Vorstellung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-flop-im-kino-melania-film-verkauft-nur-ein-ticket-fuer-erste-vorstellung-6979d3cc4afa95d9b8ca54b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979d3cc4afa95d9b8ca54b7/6d4977b2dafb695ba7c851bf699cacce,51141502?w=576" alt="Trump-Flop im Kino?:„Melania“-Film verkauft nur ein Ticket für erste Vorstellung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Am Freitag startet die Trump-Doku über First Lady „Melania“ in den Kinos – doch schon vor dem ersten Vorhang ist klar: Das Interesse ist recht mager. 104 Minuten lang begleitet der Film die 20 Tage vor der zweiten Amtseinführung von Präsident Donald Trump (79) im Januar 2025. Doch schon jetzt sprechen Hollywood-Experten von einem möglichen Reinfall. Trotz eines Werbebudgets von knapp 30 Millionen Euro rechnen sie am Startwochenende mit Einnahmen von nur rund 4,2 Millionen Euro. In der Branche fällt dafür bereits das Wort „Flop des Jahres“.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Werbeetat war 30 Millionen Euro schwer – unter anderem wurde auf der riesigen „Sphere“ in Las Vegas für den „Melania“-Film geworben, der am 29. Januar Premiere feiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders deutlich zeigt sich das Desinteresse in Großbritannien. In London, ausgerechnet in einem der Vorzeige-Kinos der britischen Hauptstadt, blieb der große Andrang aus. Für die erste Vorstellung am Freitag um 15.10 Uhr im Vue-Kino in Islington wurde nur „eine einzige Karte“ verkauft! Auch die Abendvorstellung lief kaum besser. Für den Termin um 18 Uhr seien lediglich „zwei Karten reserviert“ gewesen, berichtete Tim Richards, Geschäftsführer der großen Kinokette Vue.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:38:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie konnten ihre Liebe nicht beschützen:BILD exklusiv: Trennung bei Bettina Wulff und ihrem Bodyguard</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bild-exklusiv-trennung-bei-bettina-wulff-und-ihrem-bodyguard-6979a7dd707d4aa207583f39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979a7dd707d4aa207583f3a/bc29294d27f268e239be136b0f34ec44,9abaf8a?w=656" alt="Sie konnten ihre Liebe nicht beschützen:BILD exklusiv: Trennung bei Bettina Wulff und ihrem Bodyguard" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Jahr der Veränderungen für Bettina Wulff! 2025 wurde das Scheitern ihrer zweiten Ehe mit Ex-Bundespräsident Christian Wulff offiziell, auf Sylt fand sie in Mark Lambrecht eine neue große Liebe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie baute sich mit dem Bodyguard ein bodenständiges Leben auf der Nordseeinsel auf. Doch nun ist auch dieses Glück Geschichte! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details und wie es Bettina Wulff jetzt geht, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:38:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das ist doch KI?“:Handball-Legende nach 7-Meter fassungslos</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/das-ist-doch-ki-handball-legende-nach-7-meter-fassungslos-6979e2b42c6b7a14efe1f3ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979e2b42c6b7a14efe1f3ca/b309056ca94e5a16e38d2ea798b0d665,c75670ed?w=320" alt="„Das ist doch KI?“:Handball-Legende nach 7-Meter fassungslos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im EM-Spiel Schweden gegen Ungarn fängt Torhüter Andreas Palicka einfach einen Siebenmeter. Stefan Kretzschmar kann es nicht glauben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:38:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kann auch Teppich:Testsieger! Der beste Saug-Wisch-Roboter für Hartböden</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/saug-wisch-roboter-empfindlicher-boden-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979f49055dd99352277a8a7/66cde5ed62a0d15d9c53dd6d0bb3538c,cdacc610?w=320" alt="Kann auch Teppich:Testsieger! Der beste Saug-Wisch-Roboter für Hartböden" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:38:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor der K.o.-Runde:Das ist noch drin für die deutschen Klubs</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vor-der-k-o-runde-das-ist-noch-drin-fuer-die-deutschen-klubs-69786d6cfe9fcdf90e7cab79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69786d6cfe9fcdf90e7cab7a/8a0d3028893452265d71a56c49cd6570,fd2cae9c?w=992" alt="Vor der K.o.-Runde:Das ist noch drin für die deutschen Klubs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der letzte Liga-Spieltag der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Champions League</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> vor der K.o.-Runde steht an. Wer kommt weiter? Wer muss zittern? Wer ist schon raus? Der BILD-Check!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Achtelfinale ist schon vor dem Spiel gegen Eindhoven (Mittwoch, 21 Uhr) sicher. Mit 18 Punkten (Platz 2) kann der deutsche Meister nicht mehr aus den Top 8 fallen. Theoretisch ist noch Rang 1 bis 4 möglich. Als 2. würde Bayern Tabellenführer Arsenal bis zum Finale aus dem Weg gehen. Und: Je besser die Bayern platziert sind, desto mehr Kohle gibt es – knapp 9 Mio. Euro haben sie bereits sicher (allein für die Platzierung in der Liga-Phase).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trainer Vincent Kompany (39) kann wieder auf Dayot Upamecano (27) setzen, der nach einem Virus-Infekt wieder fit ist. Auch Rechtsverteidiger Sacha Boey (25) ist zurück im Training.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bayerns Innenverteidiger Dayot Upamecano (27) steht wieder auf dem Trainingsplatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:38:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mythos 4x4-Antrieb im Winter:Fahre ich mit Allradantrieb im Schnee wirklich sicherer?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/mythos-allrad-fahre-ich-mit-allradmodus-im-schnee-wirklich-sicherer-6978caaa421b9660fac2472f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978caaa421b9660fac24730/71456611ad8beeb9639a67667f690131,2f2fd3d7?w=576" alt="Mythos 4x4-Antrieb im Winter:Fahre ich mit Allradantrieb im Schnee wirklich sicherer?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Autofahrer glauben: Allrad bringt einen sicher durch den Winter. Das stimmt aber nur zur Hälfte. Der Mythos kann deshalb auch zur Gefahr werden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allrad hilft? Ja, aber vor allem beim Anfahren! Schnee, Eis, glatte Straßen– und trotzdem fühlen sich viele Autofahrer mit Allrad unverwundbar. Der Grund: Allradantrieb bringt Kraft besser auf die Straße. Gerade beim Anfahren, an Steigungen oder auf nicht geräumten Straßen ist das ein echter Vorteil. Aber: Dieser Vorteil endet schneller, als viele denken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was viele nicht wissen: Beim Bremsen spielt der Antrieb überhaupt keine Rolle. Ob Front-, Heck- oder Allradantrieb: Wenn die Reifen keinen Grip haben, rutscht jedes Auto gleich schlecht. Chef-Reifen-Tester Dierk Möller bringt es auf den Punkt: „Allrad hilft nur dabei, Kraft auf die Straße zu bringen. Beim Bremsen ist er komplett außen vor.“ Entscheidend sind allein:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->• gute <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/service/winterreifen/winterreifen-alle-infos-78276800.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winterreifen<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:38:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erkennen sie ihn noch?:Bayern-Legende organisiert jetzt Ski-Rennen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/erkennen-sie-ihn-noch-bayern-legende-organisiert-jetzt-ski-rennen-6979a926fe9fcdf90e7cbd3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979a926fe9fcdf90e7cbd3c/9157b9370bfaf8e12b526886dc572240,1ff83c4?w=576" alt="Erkennen sie ihn noch?:Bayern-Legende organisiert jetzt Ski-Rennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>212 Mal spielte Patrik Andersson (54) in der Bundesliga für den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach/startseite-borussia-moenchengladbach-31074418.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Borussia Mönchengladbach</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, 2005 beendete er seine Karriere. Was macht der Schwede eigentlich heute? Der frühere Bayern-Star arbeitet nicht nur für eine Investment-Bank</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>SPORT BILD: </b><!--]--><!--[-->Herr Andersson, Sie waren zuletzt sieben Jahre im Vorstand des Verbands für Frauenfußball in Schweden. Wer ist ihre Lieblingsspielerin?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Patrik Andersson: Ich bin Fan von eurer Nationalspielerin Jule Brand. Sie hat mich bei der EM im Sommer sehr beeindruckt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jule Brand<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:38:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Premium-Economy-Class:Flüge nach Dubai gewinnen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sonstiges/bildplus-gewinnspiele-aktionen/emirates-verlost-luxustickets-erlebe-dubai-stilvoll-696e1128cb02badbe0a0ef39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696e1128cb02badbe0a0ef39/941a3ad5ddf2526a8b1cdb98f82d0055,d49cbdf8?w=656" alt="In der Premium-Economy-Class:Flüge nach Dubai gewinnen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein neuer Luxus am Himmel! Emirates hebt die Premium-Economy-Class auf ein neues Level. Wer träumt nicht davon, stilvoll und komfortabel nach Dubai zu reisen? Jetzt wird dieser Traum Wirklichkeit. Die vielfach ausgezeichnete Airline Emirates bietet auf ihrer exklusiven Route in die Strandmetropole Dubai ein Reiseerlebnis, das kaum Wünsche offen lässt und Sie können es mit ein bisschen Glück selbst erleben!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Exklusiv für BILDplus-Premium-Abonnenten verlost Emirates 2 × 2 Flugtickets in ihrer neuen Premium-Economy-Class von Frankfurt nach Dubai und zurück!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der neuen Premium-Economy-Class genießen Reisende mehr Platz und Beinfreiheit als je zuvor. Die Sitze bieten ein höheres Maß an Komfort und Entspannung. Dazu gibt es erstklassige Menüs und Getränke, die keine Wünsche offenlassen. Der Service der internationalen Emirates-Crew sorgt dafür, dass sich die Gäste rundum wohlfühlen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Highlight an Bord: das umfangreiche Unterhaltungssystem. Auf dem eigenen 13,3-Zoll-HD-Bildschirm warten über 6500 Film-, TV- und Musikkanäle. Hier vergeht die Zeit an Bord sprichwörtlich wie im Flug. Die Premium-Economy-Class von Emirates kann es locker mit dem Business-Angebot vieler anderer Airlines aufnehmen. Wer einmal in den Genuss gekommen ist, wird so schnell nicht mehr in der Economy-Class reisen wollen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:38:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Hintergründe:Einigung! Neuer Frankfurt-Trainer im Anflug</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-einigung-neuer-trainer-steht-fest-6979c124fe9fcdf90e7cbead</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979c124fe9fcdf90e7cbead/158c5053bac1289230a03e717afdf683,ba7c1fd0?w=320" alt="Alle Hintergründe:Einigung! Neuer Frankfurt-Trainer im Anflug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einigung! Eintracht Frankfurt hat seine Trainersuche abgeschlossen. Auch die Verhandlungen mit dem aktuellen Klub des zukünftigen Trainers sind abgeschlossen. Alle Details zur Ablöse, Vertrag und weitere spannende Hintergründe lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:38:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>