<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Diebstahl mit außergewöhnlicher Masche – Polizei nimmt zwei Täter fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/diebstahl-mit-aussergewoehnlicher-masche-polizei-nimmt-zwei-taeter-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/100057493-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=99px%2C621px%2C1284px%2C1284px&webp=1" alt="Diebstahl mit außergewöhnlicher Masche – Polizei nimmt zwei Täter fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Täter öffneten die Autotür, bevor der Schließmechanismus einsetzte. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Ein Auto per Knopfdruck zu verschließen ist heute längst zur Selbstverständlichkeit geworden. Viele Autobesitzer verlassen sich beim Weggehen ganz auf die moderne Technik. Zwei Männer nutzten genau das am Dienstagabend in Eilbek schamlos aus – und hatten dadurch leichtes Spiel.</strong></p><p>Gegen 17.20 Uhr meldete eine aufmerksame Zeugin über den Notruf zwei verdächtige Männer (20 und 27 Jahre), die sich auf einem Supermarktparkplatz an geparkten Autos zu schaffen machten. Nach Angaben der Polizei nutzten die Täter gezielt den Moment, in dem Autobesitzer ihre Fahrzeuge per Funksignal verriegeln wollten. Noch bevor der Schließmechanismus aktiv wurde, schlichen sich die Männer heran, öffneten unbemerkt die Türen und entwendeten Wertgegenstände.</p><p>Zivilfahnder trafen schnell am Einsatzort ein und nahmen einen 20-Jährigen fest. Sein mutmaßlicher Komplize (27) konnte zunächst fliehen. Doch nur wenig später entdeckten die Beamten ihn in einem Hotelzimmer in St. Georg, für das ein richterlicher Durchsuchungsbeschluss vorlag. Beide Männer wurden dem Haftrichter vorgeführt. In dem Zimmer fanden die Polizisten neben einem gefälschten Ausweis auch mehrere elektronische Geräte und mutmaßliches Diebesgut.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 09:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Messerattacke am Hauptbahnhof: Zahlreiche Messer bei Kontrollen gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-messerattacke-am-hauptbahnhof-zahlreiche-messer-bei-kontrollen-gefunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250528waffenkontrolle1-hbf0307jpeg-kopie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=541px%2C253px%2C1185px%2C1186px&webp=1" alt="Nach Messerattacke am Hauptbahnhof: Zahlreiche Messer bei Kontrollen gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beamte von Bundes- und Landespolizei stellten zahlreiche Messer sicher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Bei Kontrollen am Hamburger Hauptbahnhof haben Polizisten fünf Tage nach<a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/attacke-am-hauptbahnhof-taeterin-wurde-einen-tag-vorher-aus-psychiatrie-entlassen/"> der Messerattacke mit 18 Verletzten </a>erneut zahlreiche Waffen sichergestellt. Bei dem Schwerpunkteinsatz von Bundes- und Landespolizei am späten Mittwochnachmittag seien 17 gefährliche Gegenstände, darunter elf Messer, ein Schlagring und ein als Taschenlampe getarnter Elektroschocker gefunden worden, hieß es in einer gemeinsamen Mitteilung.</strong></p><p>Mehr als 40 Einsatzkräfte hätten über 1.000 Menschen am Bahnhof überprüft. In 38 Fällen seien Personalien festgestellt worden. Neunmal wurden Strafanzeigen geschrieben, darunter wegen Verstößen gegen das Waffen- und das Betäubungsmittelgesetz. Am Hamburger Hauptbahnhof gilt seit Oktober 2023 ein Waffenverbot.</p><p>Die Maßnahmen der Polizei wurden durch annähernd 80 Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der Hamburger Hochbahnwache und der DB Sicherheit verstärkt. Hierbei überprüften sie knapp 2.600 Fahrgäste. Bei den Kontrollen wurden insgesamt 17 gefährliche Gegenstände sichergestellt. Darunter unter anderem elf Messer, einen Schlagring und ein als Taschenlampe getarnter Elektroschocker.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 May 2025 09:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>