<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>250.000 beim Hamburger CSD – warum eine bestimmte Straße diesmal gemieden wird</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/250-000-menschen-werden-bei-csd-demo-in-hamburg-erwartet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/309262463-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=294px%2C465px%2C1285px%2C1286px&webp=1" alt="250.000 beim Hamburger CSD – warum eine bestimmte Straße diesmal gemieden wird" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">250.000 Menschen werden auf der neuen Route des CSD Hamburg 2025 erwartet. Die letzten Jahre führte der CSD noch über die Lange Reihe. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Am Samstag ziehen hunderttausende Menschen für die Rechte und den Schutz von queeren Menschen durch Hamburg. Die Demo lässt diesmal allerdings eine bestimmte Straße aus.</strong></p><p>Um ein sichtbares Zeichen für die Rechte und den Schutz von queeren Menschen zu setzen, werden am Samstag Tausende Menschen in Hamburg auf die Straße gehen. Rund 250.000 Teilnehmende und Zuschauende werden zur großen Demo zum Christopher Street Day am Mittag in den Stadtteilen Hohenfelde und St. Georg erwartet, wie die Polizei mitteilte. Das Motto in diesem Jahr lautet: „Wir sind hier, um zu bleiben. Queere Menschen schützen.“ Den CSD gibt es in Hamburg seit 45 Jahren. </p><p>Anders als sonst ziehen die Trucks, Busse, Wagen und Fußgruppen in diesem Jahr nicht durch die Lange Reihe, die viele Jahre als Herzstück der Demo galt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/sicherheit-am-steindamm-die-neue-csd-route-polarisiert/">Aus Sicherheitsgründen habe die Route geändert werden müssen, weil die Straße für so viele Menschen schlicht nicht ausgelegt ist</a>, wie der Veranstalterverein Hamburg Pride mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 17:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freunde der Großsegler aufgepaßt: Majestätischer Gast aus Südamerika</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/freunde-der-grosssegler-aufgepasst-majestaetischer-gast-aus-suedamerika/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/249a0153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=357px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Freunde der Großsegler aufgepaßt: Majestätischer Gast aus Südamerika" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Läuft am Montag Hamburg an: das argentinische Segelschulschiff „Libertad“ – auf Deutsch: „Freiheit“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundeswehr/Heide</span></p><p><strong>Sie ist 103 Meter lang, trägt stolz drei Masten und bringt ein Stück argentinischen Stolz an die Elbe: Am Montag, 4. August 2025, läuft die „Libertad“, das Segelschulschiff der argentinischen Marine, in den Hamburger Hafen ein – ein Besuch, der nicht nur Seefahrerherzen höherschlagen lässt. Gegen 13 Uhr wird das prächtige Vollschiff an der Überseebrücke festmachen.</strong></p><p>„Libertad“, das heißt auf Deutsch „Freiheit“: Fast wie aus der Zeit gefallen wirkt die elegante Schönheit, die seit 1963 unter argentinischer Flagge segelt und ihren Heimathafen in Buenos Aires hat. An Bord: 292 Crewmitglieder, darunter 49 Kadetten, die auf den Weltmeeren lernen, was Disziplin, Teamgeist – und Fernweh – bedeuten.</p><p>Wer das beeindruckende Schulschiff aus nächster Nähe erleben möchte, hat dazu an drei Tagen die Gelegenheit: Die Stelling ist geöffnet am Dienstag, Mittwoch und Donnerstag (5., 6. und 7. August), jeweils von 13 bis 17 Uhr. Achtung: Letzter Einlass ist um 16.30 Uhr. Große Taschen oder Rucksäcke müssen draußen bleiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 17:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hauptverkehrsstraße unbenannt – jetzt trägt sie den Namen einer Hamburger Heldin</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hauptverkehrsstrasse-unbenannt-jetzt-traegt-sie-den-namen-einer-hamburger-heldin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/umbenennung-der-hindenburgstrasse-in-traute-lafrenz-strasse-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hauptverkehrsstraße unbenannt – jetzt trägt sie den Namen einer Hamburger Heldin" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der nördliche Teil der Hindenburgstraße in Alsterdorf heißt nun Traute-Lafrenz-Straße, zum Gedenken an die junge Hamburgerin, die Teil der Widerstandsgruppe „Weiße Rose“ war.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Hammersen/dpa</span></p><p><strong>Großer Moment in Hamburg-Nord: Die frühere Hindenburgstraße hat seit heute einen neuen Namen. Ab sofort heißt ein Teil der Straße Traute-Lafrenz-Straße. Damit erinnert die Stadt an die 1919 in Hamburg geborene Widerstandskämpferin, die zur legendären „Weißen Rose“ gehörte.</strong> <strong>Auch ein weiterer Straßenabschnitt erhält einen neuen Namen.</strong></p><p>Traute Lafrenz wurde 1919 in Hamburg geboren und ging hier zur Schule. Sie war aktiv im Widerstand gegen das NSDAP-Regime und wurde am 15. März 1943 verhaftet und in das Polizeigefängnis Hamburg-Fuhlsbüttel gebracht. Später wurde sie in das Zuchthaus St. Georgen in Bayreuth verlegt. Im April 1945 wurde Lafrenz von US-Truppen befreit und <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburgerin-traute-lafrenz-letzte-ueberlebende-der-weissen-rose-ist-tot/">emigrierte 1947 in die USA, wo sie am 6. März 2023 verstarb.</a></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/traute-lafrenz-nach-einer-hamburger-heldin-wird-die-hindenburgstrasse-umbenannt/">Die Umbenennung war 2024 von der Bezirksversammlung Hamburg-Nord beschlossen worden</a> – jetzt ist sie offiziell: Die Senatskommission, die über Straßennamen entscheidet, stimmte im Mai 2025 dem Vorschlag zu. Die Straße zieht sich durch die Stadtteile Groß Borstel, Alsterdorf und Winterhude. Auch die Hindenburgbrücke wird in Traute-Lafrenz-Brücke umbenannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 16:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unheimliche Brandserie im Hamburger Westen – Feuerwehr in Dauereinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unheimliche-brandserie-in-beliebten-stadtteil-feuerwehr-in-dauereinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/feu1963-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1174px%2C423px%2C1209px%2C1209px&webp=1" alt="Unheimliche Brandserie im Hamburger Westen – Feuerwehr in Dauereinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Binnen kürzester Zeit waren drei Feuer im Umkreis von rund einem Kilometer gemeldet worden. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Altona-Alstadt und Ottensen ist es am frühen Freitagmorgen zu mehreren Bränden gekommen. Binnen 90 Minuten brannte es im Umkreis von rund einem Kilometer an drei verschiedenen Stellen. Immer im Keller von Wohnhäusern. </strong></p><p>Wie ein Sprecher der Hamburger Feuerwehr auf MOPO-Nachfrage bestätigte, mussten die Retter der Feuerwache Altona binnen kurzer Zeit zu drei Bränden ausrücken. Los ging es gegen 4.40 Uhr. Da war ein Notruf aus einem Wohnhaus an der Karl-Theodor-Straße (Ottensen) eingegangen.</p><p>Bei Eintreffen der Rettungskräfte brannte eine Mülltonne im Treppenhaus. Dichter, schwarzer Rauch erschwerte den Feuerwehrleuten die Löscharbeiten. Verletzte gab es zum Glück nicht. Die Retter rollten gerade die Schläuche ein, als der nächste Feueralarm kam.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 16:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorerst abgeblasen: Dieses Gebiet hat beim HVV-Sammeltaxi (mal wieder) das Nachsehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kurz-vor-start-neues-bediengebiet-fuer-hvv-dienst-doch-erst-einmal-abgeblasen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hvv-hop-fischbeker-heide-bild-vhhmobility-klein-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=725px%2C274px%2C1645px%2C1646px&webp=1" alt="Vorerst abgeblasen: Dieses Gebiet hat beim HVV-Sammeltaxi (mal wieder) das Nachsehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein „hvv hop“ Shuttle am Fischbeker Heideweg</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: vhh.mobility</span></p><p><strong>Schlechte Nachrichten für Harburgerinnen und Harburger: Ab Montag, 4. August, sollte sich das Bediengebiet der weißen Sammeltaxis „hvv hop“ eigentlich um die Westseite des Bezirks erweitern  – doch daraus wird plötzlich erst einmal doch nichts.</strong></p><p>Grund dafür ist laut dem Betreiber Verkehrsbetriebe Hamburg-Holstein (VHH) „weiterer Abstimmungsbedarf, der sich im Rahmen des formalen Genehmiungsprozesses“ ergeben habe. Heißt auf Nicht-Behördendeutsch: Da muss noch einmal nachgeprüft werden. Worum es genau geht, will die VHH allerdings nicht genauer sagen.</p><p>Das bisherige Bediengebiet „Harburg Ost“ umschließt die Stadtteile Neuland, Wilstorf, Rönneburg, Harburg, Langenbek, Sinstorf, Gut Moor sowie Marmstorf, Eißendorf und Heimfeld. Meist teilen sich Fahrgäste in den teils nicht so gut angebundenen Stadtteilen ein Sammeltaxi, das sie zum nächsten Bahnhof oder zur Bushaltestelle bringt. Das neue Bediengebiet „Harburg West“ sollte dann auch die Stadtteile Altenwerder, Cranz, Francop, Hausbruch, Moorburg, Neuenfelde und Neugraben-Fischbek einschließen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 12:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Miamedes-Krise: Geschäftsführer zur Auszahlung von Gehältern verurteilt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/miamedes-krise-geschaeftsfuehrer-zur-auszahlung-von-gehaeltern-verurteilt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/qua3411-712-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=852px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Miamedes-Krise: Geschäftsführer zur Auszahlung von Gehältern verurteilt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sekander Scherzai ist Geschäftsführer von Miamedes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Luft wird immer dünner an der Spitze: Das Hamburger Arbeitsgericht hat allein in dieser Woche zwei Urteile gegen den Geschäftsführer des in die Krise geratenen Gesundheitsunternehmens Miamedes gesprochen. Sekander Scherzai muss zwei Mitarbeitern die Gehälter auszahlen, die er ihnen seit Monaten vorenthält. Tut er das nicht, kommt der Gerichtsvollzieher! </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alsterdampfer steuern ab sofort wieder beliebten Anleger an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alsterdampfer-steuern-muehlenkamp-wieder-an-anleger-fertig-saniert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/anleger-muehlenkamp.jpg?resize=300%2C300&crop=210px%2C0px%2C1439px%2C1440px&webp=1" alt="Alsterdampfer steuern ab sofort wieder beliebten Anleger an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Anleger Mühlenkamp ist ab sofort wieder frei.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ATG Alster-Touristik GmbH</span></p><p><strong>Monatelang war Schluss mit Ein- und Ausstieg am Mühlenkamp – jetzt ist der Anleger auf der Uhlenhorst zurück im Linienplan der Alsterdampfer. Ab dem 1. August machen die Schiffe der Alster-Touristik GmbH (ATG) dort wieder fest.</strong></p><p>Grund für die Pause: eine umfassende Sanierung. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/alsteranleger-gesperrt-mit-folgen-fuer-szene-bar/">Vier Monate lang wurden die tragenden Elemente des Anlegers sowie die Deckfläche erneuert.</a> Laut ATG waren die Arbeiten wegen altersbedingter Abnutzung nötig – der Anleger war schlicht in die Jahre gekommen. Aus Sicherheitsgründen musste die Haltestelle für den gesamten Zeitraum stillgelegt werden.</p><p>Jetzt ist alles neu und bereit für die Rückkehr der weißen Flotte, die die Alster seit 1859 befährt. Gerade in den Sommermonaten gehört die Haltestelle zu den gefragten Zwischenstopps – nicht nur für Tourist:innen, sondern auch für viele Hamburger:innen, die vom Wasser aus in die Stadt oder ins Grüne wollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 07:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Schüsse in Hamburg – zwei Tatverdächtige festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wieder-schuesse-in-hamburg-kripo-ermittelt-die-hintergruende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/enzobar.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Wieder Schüsse in Hamburg – zwei Tatverdächtige festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall passierte vor der „Enzo Bar“ an der Alten Holstenstraße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS &amp; ART</span></p><p><strong>Erneut ist in Hamburg scharf geschossen worden. Diesmal in Lohbrügge. Dort war es zum Streit in einer Bar gekommen. In dessen Verlauf wurden mehrere Schüsse vor dem Laden abgefeuert. Zum Glück wurde niemand verletzt.</strong></p><p>Laut Polizei hat sich der Vorfall bereits am vergangenen Mittwochabend ereignet. Gegen 23.15 Uhr sollen ersten Erkenntnissen zufolge mehrere Männer vor der Bar „Enzo“ an der Alten Holstenstraße in Streit geraten sein. Aus der Gruppe heraus soll ein Mann dann mehrere Schüsse auf seine Kontrahenten abgefeuert haben. Zum Glück wurde niemand getroffen.</p><p>Danach flüchtete der Schütze zusammen mit zwei weiteren Männern in einem silbernen Pkw. Das Auto konnte aber kurz darauf von der Polizei am Sander Damm gestoppt werden. Ein 31-jähriger Insasse wurde vorläufig festgenommen. Zudem sei laut einem Polizeisprecher kurz darauf ein Mercedes an der Bergedorfer Straße gestoppt worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Theater-Magier, der Hamburg verzauberte, ist tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-theater-magier-der-hamburg-verzauberte-ist-tot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/539246231-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=71px%2C207px%2C1074px%2C1073px&webp=1" alt="Der Theater-Magier, der Hamburg verzauberte, ist tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Robert Wilson ist tot</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/AFP | Joel Saget</span></p><p><strong>Der vielfach preisgekrönte Texaner Wilson starb mit 83 Jahren in New York. In Deutschland arbeitete der Star-Regisseur häufig – auch in Hamburg hinterließ er Spuren.</strong></p><p>Hamburg trauert um den Theater- und Opernregisseur Robert Wilson: „Er war in der Theaterwelt einer der bedeutendsten Künstler, er war ein Künstler von Weltrang wie Peter Brook und einige wenige“, sagte der Intendant des Thalia Theaters, Joachim Lux, an seinem letzten Arbeitstag. </p><p>Wilson gehörte zu den prägenden Bühnenvisionären der vergangenen Jahrzehnte. Der US-Amerikaner inszenierte viel an europäischen Bühnen – in Deutschland, unter anderem in Hamburg und Berlin. Er arbeitete mit bekannten Dramatikern, Dichtern, Musikern und Schauspielern zusammen, etwa Heiner Müller, William S. Burroughs, Allen Ginsberg, Tom Waits, Herbert Grönemeyer und Marina Abramović. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 10:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Update: Unbekannte rasen mit Auto in Juwelier, Polizei gibt Warnschuss ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/juwelier-im-visier-unbekannte-rasen-in-hamburger-einkaufszentrum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dscn3813-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1336px%2C707px%2C1186px%2C1186px&webp=1" alt="Update: Unbekannte rasen mit Auto in Juwelier, Polizei gibt Warnschuss ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am frühen Freitagmorgen fuhr ein Auto im Billstedt-Center in die Scheiben eines Juweliers.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: City News TV</span></p><p><strong>Ungewöhnlicher Raubversuch am frühen Freitagmorgen in Billstedt: Ein Auto ist ins dortige Einkaufszentrum gerast und in die Fensterscheiben eines Juweliers gefahren.</strong> <strong>Die mutmaßlichen Täter wurden auf der Flucht durch einen Warnschuss eines Polizisten gestoppt.</strong></p><p>Um kurz vor 4 Uhr morgens durchbrach das Fahrzeug den Eingangsbereich des Billstedt-Centers an der Möllner Landstraße und fuhr anschließend in die Sicherheitsscheibe eines Juweliers. Diese wurde zerstört. Ein Zeuge, der durch den lauten Knall aufmerksam wurde, rief die Polizei.</p><p>Laut eines Sprechers der Polizei rafften die Täter Schmuck zusammen und flüchteten mit einem weiteren Auto Richtung Öjendorfer Weg. Mehr als zwölf Streifenwagen waren im Einsatz.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 14:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auto prallt gegen Straßenlaterne: Beifahrerin hat Kind (3) im Arm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-prallt-gegen-strassenlaterne-beifahrerin-hat-3-jaehriges-kind-im-arm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/buxtehuder-strasse-verpixelt-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=34px%2C454px%2C1251px%2C1253px&webp=1" alt="Auto prallt gegen Straßenlaterne: Beifahrerin hat Kind (3) im Arm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Frau kam mit dem Auto von der Fahrbahn ab und prallte gegen eine Straßenlaterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Donnerstagabend hat es auf der Buxtehuder Straße in Harburg einen folgenschweren Verkehrsunfall gegeben, der offenbar durch einen technischen Defekt ausgelöst wurde. </strong></p><p>Um kurz nach 19.30 Uhr verlor eine Autofahrerin, die von der Goldtschmidtstraße kommend in die Buxtehuder Straße abbog, plötzlich die Kontrolle über ihr Fahrzeug. Laut der Polizei soll ein technischer Defekt die Ursache gewesen sein.</p><p>Direkt auf Höhe des Parkhauses des Marktkauf-Centers durchbrach der Wagen einen Absperrbügel und prallte anschließend gegen eine Straßenlaterne. Im Auto befanden sich neben der Fahrerin eine 16-jährige<br/>Beifahrerin, die ein dreijähriges Kind auf dem Arm hielt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 07:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann mit Jagdmesser in den Kopf gestochen: 34-Jähriger vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-mit-jagdmesser-in-den-kopf-gestochen-34-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hamburg-maennerwohnheim-bornmoor-stellingen.jpg?resize=300%2C300&crop=160px%2C0px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="Mann mit Jagdmesser in den Kopf gestochen: 34-Jähriger vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Verdächtige wird nach dem Angriff von Polizisten abgeführt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV News Kontor</span></p><p><strong>In Stellingen kam es im Juni zu einem Streit zwischen zwei Männern in einem Wohnheim. Dabei soll einer den anderen mit einem Jagdmesser schwer am Kopf und im Gesicht verletzt haben. Nun wird dem 34-Jährigen der Prozess gemacht.</strong></p><p>Es war gegen 0.30 Uhr in der Nacht zum 11. Juni dieses Jahres, als die Polizei zum Männerwohnheim an der Straße Bornmoor gerufen wurde. Zwei Männer waren dort in einen blutigen Streit geraten. Laut Anklage sollen sie zuerst auf dem Flur aneinandergeraten sein. Dort kam es dann zunächst zu einer verbalen Auseinandersetzung.</p><p>Dann soll der Angeklagte mit einem Jagdmesser mit einer <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-in-stellingen-mann-28-schwer-verletzt/">etwa 14 Zentimeter langen Klinge nach dem Kopf des 28-Jährigen gestochen haben</a>. Das Opfer erlitt dadurch eine rund sieben Zentimeter lange stark blutende Schnittwunde von der Schläfe bis über das Ohr. Zusammen mit seiner Freundin ging er zurück auf sein Zimmer. Doch der 34-Jährige soll ihm hinterhergekommen und gewaltsam in das Zimmer eingedrungen sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 07:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>