<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Von der City abgeschnitten: Verkehrsalbtraum für Pendler</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/von-der-city-abgeschnitten-verkehrsalbtraum-fuer-pendler/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua4006-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=693px%2C307px%2C1399px%2C1400px&webp=1" alt="Von der City abgeschnitten: Verkehrsalbtraum für Pendler" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer von Bergedorf in die Innenstadt will, braucht gerade viel Zeit und starke Nerven: Denn sowohl auf der S2 als auch auf der A25 finden Bauarbeiten statt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Baustellen, Staus, Schienenersatzverkehr – wer in Bergedorf wohnt, braucht derzeit starke Nerven und noch mehr Geduld. Verkehrstechnisch läuft dort derzeit wenig rund, egal ob auf der Schiene oder auf der Straße: Die S2 ist wegen Bauarbeiten zwischen Bergedorf und Berliner Tor unterbrochen und die A25 gleichzeitig wegen Bauarbeiten gesperrt. Pendler müssen für eine Strecke bis zu 40 Minuten mehr einplanen.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie werden immer mehr: In Hamburg boomen die E-Scooter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sie-werden-immer-mehr-in-hamburg-boomen-die-e-scooter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/imago0303837554h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=525px%2C0px%2C1327px%2C1326px&webp=1" alt="Sie werden immer mehr: In Hamburg boomen die E-Scooter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit 2019 gibt es die E-Scooter in Hamburg zum Ausleihen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Hanno Bode</span></p><p><b>Vor über sechs Jahren, im Juni 2019, rollten die ersten E-Scooter durch Hamburg – und seitdem prägen sie das Stadtbild. Für viele sind sie eine praktische Alternative zum Fahrrad, andere sehen in ihnen ein Sicherheitsrisiko, vor allem auf Gehwegen. Neue Zahlen zeigen nun, wie viele Roller tatsächlich unterwegs sind. Eine Obergrenze gibt es in der Hansestadt bisher nicht – und das hat einen ganz bestimmten Grund.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kunsthallen-Ausbau mit Schwimmbad an der Alster – Luxusprojekt oder geniale Idee?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kunsthallen-ausbau-mit-schwimmbad-an-der-alster-luxusprojekt-oder-geniale-idee/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/410327747-1761745124-v16-9-1600.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kunsthallen-Ausbau mit Schwimmbad an der Alster – Luxusprojekt oder geniale Idee?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So spektakulär könnte der Kunsthallen-Ausbau plus Schwimmbad aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Snøhetta-Prolog</span></p><p><strong>Die Pläne sind spektakulär. Und sorgen schon jetzt für Ärger: Die Hamburger Kunsthalle will wachsen. Und das nicht zu knapp. Nach einer Konzeptstudie des norwegischen Architekturbüros Snøhetta soll über dem Glockengießerwall ein gigantischer Neubau entstehen – samt Park, Sauna und Natur-Schwimmbad in der Binnenalster! Eine Vision, die klingt wie aus einer anderen Welt. Die aber laut Kunsthallen-Direktor Alexander Klar ein „Aufbruchssignal für Hamburg“ sein soll, wie er dem „Abendblatt“ sagte.</strong></p><p>Doch während Klar von „mehr Platz für Ausstellungen“ und einem „Museumsbau des 21. Jahrhunderts“ schwärmt, fragen sich viele: Wer soll das eigentlich bezahlen? Die Rede ist von mindestens einer dreistelligen Millionensumme. Es könnten schnell 300 bis 500 Millionen Euro werden. Finanziert werden soll das Mega-Projekt offenbar teilweise von der Stadt, teils aber auch durch Sponsoren und wohlhabende Mäzene. Kritiker warnen schon jetzt vor einem neuen Prestigeprojekt für Hamburgs Reiche.</p><p>So sagt Marie Kleinert, kulturpolitische Sprecherin der Linken: „Mehr Raum für Begegnung, Kunst und gesellschaftliches Miteinander – das ist eine gute Sache.“ Aber Kulturentwicklung dürfe kein Prestigeprojekt für wenige sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsdorf, Märchen und Sexy Santa: Wann Hamburgs Weihnachtsmärkte eröffnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weihnachtsdorf-maerchenstunden-und-sexy-santa-hamburgs-weihnachtsmaerkte-eroeffnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/499241804-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=471px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Weihnachtsdorf, Märchen und Sexy Santa: Wann Hamburgs Weihnachtsmärkte eröffnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf den Winterzauber Weihnachtsmarkt in Hamburg-Wandsbek.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><b>Hamburg ist vielseitig, und so auch die Weihnachtsmärkte der Hansestadt. Von Stripshows auf St. Paulis Weihnachtsmarkt, zu schicken Winterzauber-Märkten am Jungfernstieg, bis zu Märchenstunden in Altona – Hamburgs Weihnachtsmärkte erfüllen Wünsche verschiedenster Art. Die MOPO verrät, welche Weihnachtsmärkte </b><strong>die kalte Jahreszeit</strong> <strong>in den kommenden Wintermonaten erhellen werden.</strong></p><p>Schon am 1. November eröffnet der „Winterzauber“: Traditionell ist man in Wandsbek der erste der großen Weihnachtsmärkte, der eröffnet – und der längste. Neben dem bunten Treiben aus Glühwein-, Süßigkeiten- und Essensständen lockt eine Schlittschuhbahn bis Neujahr auf den Wandsbeker Marktplatz.</p><p><strong>Wann?</strong> Ab dem 1. November täglich von 12 Uhr bis 20 Uhr</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwölf mal zwei Meter großes Graffiti in HSV-Farben: Polizei schnappt junge Sprayer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zwoelf-mal-zwei-meter-graffiti-in-hsv-farben-polizei-schnappt-junge-sprayer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251030-134803-720.jpg?resize=300%2C300&crop=238px%2C71px%2C335px%2C334px&webp=1" alt="Zwölf mal zwei Meter großes Graffiti in HSV-Farben: Polizei schnappt junge Sprayer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Graffiti in HSV-Farben ist nicht ganz fertig geworden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ein großes neues Graffiti ziert seit Donnerstagnacht das Backsteinhaus in der Breite Straße in Altona: zwölf mal zwei Meter in HSV-Farben. Fertiggestellt wurde es nicht: Die Polizei erwischte die Sprayer – einen von ihnen nicht zum ersten Mal.</strong></p><p>Eine Anwohnerin rief gegen 1 Uhr die Polizei, weil sie mehrere junge Männer dabei beobachtet hatte, wie sie eine Hauswand besprühten. Mehrere Streifenwagen machten sich auf den Weg in die Breite Straße und überraschten die Täter, so die Polizei.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/sport/hsv/hsv-noten-in-heidenheim-kein-profi-sticht-heraus-keiner-faellt-ab-einer-feiert/">HSV-Noten in Heidenheim: Ein Profi schreibt sein eigenes Fußball-Märchen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>