<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schon wieder! Wadephul irritiert mit Satz zu US-Schlag gegen die Mullahs:„Bedauerlicherweise hat es jetzt diese militärische Aktion gegeben“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wadephul-irritiert-mit-satz-zu-us-schlag-gegen-die-mullahs-685849b02083c34f34ff25cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685849b02083c34f34ff25d0/20fb88a669651345d3945542fc3fe627,e74686b5?w=992" alt="Schon wieder! Wadephul irritiert mit Satz zu US-Schlag gegen die Mullahs:„Bedauerlicherweise hat es jetzt diese militärische Aktion gegeben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – In einer präzisen Militäraktion haben die USA in der Nacht zu Sonntag die drei Zentren des iranischen Atomprogramms attackiert und damit laut US-Verteidigungsminister Pete Hegseth (45) das iranische Atomprogramm zerstört. Internationale Experten waren zuvor sicher, dass der Iran kurz vor der Fertigstellung einer Atombombe steht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trotzdem bedauert Deutschlands Außenminister Johann Wadephul (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) den Einsatz – und sorgt damit für Irritationen! Im ZDF-Format „Berlin direkt“ sagte Wadephul: „Bedauerlicherweise hat es jetzt diese </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/palaestinenser-terror-in-der-nacht-raketen-beschuss-auf-israel-85661094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>militärische Aktion</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gegeben, die wohl notwendig war aus Sicht der USA“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ „Bedauerlicherweise“. „Wohl notwendig“. „Aus Sicht der USA“ – viel mehr Ablehnung kann man wohl kaum ausdrücken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aus Sicht des deutschen Außenministers hingegen die einzig korrekte Lösung: Diplomatie.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 02:11:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Iran-Angriff:Enthüllt! Trump täuschte die ganze Welt mit Bomber-Trick</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-angriff-enthuellt-trump-taeuschte-die-ganze-welt-mit-bomber-trick-6858275a09d8ba59af86132e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6858275a09d8ba59af86132f/f65ee79dd8d2178859a905de01052e4d,6573cc02?w=576" alt="Iran-Angriff:Enthüllt! Trump täuschte die ganze Welt mit Bomber-Trick" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dem präzisen US-Schlag gegen iranische Atomanlagen ging ein Täuschungsmanöver voraus – und die ganze Welt fiel darauf rein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag machte eine hochbrisante Meldung die Runde: Amerikanische Bomber vom Typ B-2 seien in Missouri gestartet und flögen westwärts über den Pazifik – scheinbar auf dem Weg nach Guam. Amerikanische TV-Sender wie CNN und Fox News berichteten ausführlich, aber auch nahezu alle europäischen Medien, darunter BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Auf der strategisch wichtigen US-Insel im westlichen Pazifik befindet sich ein großer amerikanischer Luftwaffenstützpunkt. Mit B-2-Bombern könnten die benötigten Bunkerbrecher-Bomben transportiert werden, mit denen unterirdische Atomanlagen ausgeschaltet werden können. Sofort begann das Rätselraten der Experten, wie ein Angriff auf den Iran von Guam aus verlaufen würde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Meldung war richtig, tatsächlich waren Bomber gen Westen unterwegs. Doch das war ein Trick des Militärs von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Denn währenddessen geschah etwas Geheimes, wovon weder US-Medien noch die Mullahs etwas mitbekamen …</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 02:11:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angriff auf den Iran:Traf Trump die Entscheidung auf dem Golfplatz?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/angriff-auf-den-iran-traf-trump-die-entscheidung-auf-dem-golfplatz-685867882083c34f34ff26ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685867882083c34f34ff26ee/c5451b79d464de0d2c2fd79c20b58e6c,41988e17?w=576" alt="Angriff auf den Iran:Traf Trump die Entscheidung auf dem Golfplatz?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – US-Präsident Donald Trump hat einmal mehr gezeigt, wie unberechenbar er ist. Nachdem das Weiße Haus am Donnerstag angekündigt hatte, dass er sich zwei Wochen Zeit lassen wolle, um den Iran „zur Vernunft“ kommen zu lassen, gab er am Samstag den Befehl, die Nuklear-Anlagen des Mullah-Regimes in Teheran „auszulöschen“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Traf er die Entscheidung bei seiner Lieblingsbeschäftigung? Beim Golfspielen? Die Timeline deutet darauf hin. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Freitag, 14 Uhr, Washington:</b><!--]--><!--[--> Trump verlässt das Weiße Haus, um zu seinem Bedminster Golfclub in New Jersey zu fliegen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es scheint, dass er seiner Linie, sich aus Kriegen herauszuhalten, treu bleiben will. Denn er hatte am Tag zuvor seinen Vize J.D. Vance (40) und seinen Nahost-Sonderbeauftragten Steve Witkoff (68) beauftragt, eine diplomatische Lösung zu finden. Zudem traf er sich mit seinem Ex-Berater Steve Bannon und dem YouTuber Tucker Carlson. Beide sind Rechtspopulisten und sprachen sich vehement gegen einen Angriff auf den Iran aus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 02:11:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pistorius über den US-Schlag:„Um 4 Uhr war die Nacht vorbei“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/pistorius-ueber-us-schlag-um-4-uhr-war-die-nacht-vorbei-68588ae32083c34f34ff2818</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68588ae32083c34f34ff2819/4eb96feb8f33c3518deff48a0e235cab,5a7eadfd?w=576" alt="Pistorius über den US-Schlag:„Um 4 Uhr war die Nacht vorbei“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kurz, knapp und klar! Mit militärischer Schnörkellosigkeit hat Verteidigungsminister Boris Pistorius (65, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>SPD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) bei Caren Miosga (55) gemeldet, wie er gestern früh vom Raketenbeschuss der USA auf Atomanlagen im Iran erfuhr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pistorius über die Info nach Trumps historischem Angriffsbefehl: „Heute Morgen um 4 Uhr hat mich mein Generalinspekteur angerufen. Da war die Nacht vorbei.“ Ende der Erzählung.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">„Bedauerlicherweise“ habe es laut Wadephul die militärische Aktion der USA gegeben.</p><p class="teaser__text">US-Bomber täuschen Iran und greifen Atomanlagen an. Pentagon bestätigt geheime Operation.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 02:11:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wussten Sie es?:In Frankreich sind lange Männer-Badehosen verboten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/in-frankreich-duerfen-maenner-nur-enge-badehosen-tragen-6857a13c2683e910a0240572</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6857a13c2683e910a0240573/2cf63d9a168c060567c77555729ab57f,ee20346d?w=576" alt="Wussten Sie es?:In Frankreich sind lange Männer-Badehosen verboten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schwimmen? Ja! Aber nur in enger Badehose.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In Frankreich fliegt jeder Mann aus dem Becken, der mit weiten Badeshorts planschen will. Der Grund: Ein kurioses, uraltes Gesetz, das Männern in öffentlichen Bädern lange, lockere Badehosen verbietet  – und Hygiene!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was nach Modepolizei klingt, hat einen ernsten Hintergrund. Weite Shorts gelten als „Straßenkleidung“. Wer damit ins Wasser geht, schleppt Dreck, Bakterien und Staub ins Becken.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach nur 45 Minuten können Sie ihren Heißhunger auf Schoki &amp; Co. kontrollieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 02:11:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haftbefehl gegen „White Tiger“ enthüllt barbarische Details:12-Jährige malte seinen Namen mit ihrem Blut</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/white-tiger-haftbefehl-enthuellt-barbarische-details-6853dedb95225b044a44e7de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6853dedb95225b044a44e7df/e210d817b2114f1fd940f97a58ef5151,aa1aaf53?w=656" alt="Haftbefehl gegen „White Tiger“ enthüllt barbarische Details:12-Jährige malte seinen Namen mit ihrem Blut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Als Polizei-Reporter berichten wir oft über Morde und schlimmste Verbrechen. Aber das, was dem „White Tiger“ vorgeworfen wird, ist das Menschenverachtendste, was wir jemals erlebt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor uns liegt der 37-seitige Haftbefehl gegen den Deutsch-Iraner Shahriar J. (20), der sich an mindestens acht Kindern vergangen haben soll. Über das Internet soll er seine Opfer manipuliert, missbraucht und gefoltert haben – mit dem Ziel, sie in den Selbstmord zu treiben. Einem Jungen (13), der sich auf einem Supermarktplatz erhängte, soll der „White Tiger“ live bei Instagram zugesehen haben – aus sexueller Erregung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mehr mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 02:11:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Niedersachsen:Nach Unwetter: Entwarnung beim Hurricane-Festival</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/hurricane-festival-2025-evakuierung-wegen-schwerer-unwetter-in-scheessel-68585fef2683e910a024102a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68585fef2683e910a024102a/683adfa0863991d043d224dfed8b51bb,b649082e?w=320" alt="In Niedersachsen:Nach Unwetter: Entwarnung beim Hurricane-Festival" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Scheeßel – <!--]--><!--[--><b>Die Musik tobte, die Menge feierte – dann kam das Unwetter! Das Hurricane-Festival wurde am Sonntagabend plötzlich unterbrochen. Die Lage war ernst: Die Veranstalter riefen zur Evakuierung auf!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mittlerweile teilten die Veranstalter bei Instagram mit: „Das Festival kann weitergehen! Die Gefährdung durch das Unwetter ist vorbei.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Wir öffnen jetzt das Infield. Die Show von SDP geht um 23.15 Uhr an der River Stage weiter. Um 23.50 Uhr feiern wir mit Green Day auf der Forest Stage. Das Programm an der Wild Coast Stage geht mit BENNETT um 23 Uhr weiter. DANKE für Eure Geduld und Mitmachen. Auf einen legendären Festival Abschluss!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zuvor warnten die Veranstalter des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/hurricane-und-southside-2025-alle-informationen-zu-den-festivals-6852d8095cc1ca15643e12bf"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hurricane-Festivals</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> eindringlich: „Ein </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Unwetter</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> zieht auf. Bitte verlasst umgehend das Gelände und begebt euch zu euren Autos.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 02:11:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Luftschlag gegen Iran:Hier kommen die B-2-Bomber nach Hause</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-luftschlag-gegen-iran-hier-kommen-die-b-2-bomber-nach-hause-68585f202683e910a0241026</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68585f202683e910a0241027/d73c194a59696e2a67a1818939b2642b,77e0251e?w=320" alt="Nach Luftschlag gegen Iran:Hier kommen die B-2-Bomber nach Hause" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Sonntagabend filmt ein Journalist der Nachrichtenagentur AP, wie sieben Tarnkappenflugzeuge zum Whiteman-Stützpunkt in Missouri zurückkehren. Von hier aus waren die Bomber am Samstag gestartet, zu ihrer bislang längsten Mission. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 02:11:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baby verloren!:Kim Virginia erhebt schwere Vorwürfe</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nikola-glumac-erschuettert-mit-instagram-post-ueber-kim-virginia-685836842083c34f34ff24ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685836842083c34f34ff24ed/330700448600756037b4f2e4eb7a60c1,ab485684?w=992" alt="Baby verloren!:Kim Virginia erhebt schwere Vorwürfe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dubai - <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Thema, das eigentlich zu ernst für jede Form von Inszenierung ist. Ein Baby zu verlieren – das bedeutet für jede schwangere Frau unermesslichen Schmerz und tiefste Trauer. Reality-TV-Teilnehmer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kim-virginias-ex-freund-ich-schaeme-mich-fuer-das-was-ich-getan-habe-6842ffad6e8f4710ff28cdc7"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Nikola Glumac</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat am Sonntag mit einem Instagram-Post über seine Ex-Freundin Kim Virginia für großes Aufsehen gesorgt</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unser Kind kam still zur Welt“ schreibt er darin und erhebt zusätzlich schwere Anschuldigungen gegen die, die ihn und Kim der Lüge bezichtigt haben sollen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt gibt Kim Virginia Hartung ihr eigenes Update und bestätigt, sie hat ihr Baby verloren - bereits vor einigen Wochen - „weil mir eine kranke Person in Deutschland in den Magen getreten hat.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Während ihrer Schwangerschaft zeigte sich Kim Virginia einmal mit ihrem Babybauch. Sie sagt, sie habe sich bewusst gegen weitere Fotos entschieden, da sie so viel Gegenwind bekommen hatte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 02:11:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für 5 Millionen Euro:Deutscher Zweitliga-Torwart in die Premier League</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/deutscher-2-liga-torwart-wechselt-in-die-premier-league-685853202083c34f34ff2620</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685853202083c34f34ff2621/ae61cfae56990f1cb888d8252c975905,1b251341?w=576" alt="Für 5 Millionen Euro:Deutscher Zweitliga-Torwart in die Premier League" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aus Karlsruhe in die Premier League.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Torhüter Max Weiß steht offenbar vor einem Wechsel vom Karlsruher SC zu Premier-League-Aufsteiger Burnley. Das berichtet Sky.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ablösesumme soll sich hierbei auf rund 5 Millionen Euro belaufen. Der obligatorische Medizincheck findet demnach am Montag statt, so der TV-Sender weiter. Auf der Insel soll Weiß einen Fünfjahresvertrag erhalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Burnley hatte nach einem Jahr in der zweiten Liga als Zweitplatzierter den direkten Wiederaufstieg geschafft. In der Abstiegssaison dort Trainer: der aktuelle Bayern-Coach Vincent Kompany.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 02:11:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spannende Zahlen zur Sommerpause:Die „Tatort“-Bilanz!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tatort-bilanz-liefers-prahl-jetzt-auch-abruf-asse-684ed1918858611e27643e83</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ed1918858611e27643e84/910c0b315beb040d6618c860f9f1c5ae,c99d1612?w=576" alt="Spannende Zahlen zur Sommerpause:Die „Tatort“-Bilanz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gesteigerte Ermittlungslust, oder doch nur noch Krimi-Frust? Der „Polizeiruf 110“ aus Brandenburg („Spiel gegen den Ball“) war am Sonntagabend der letzte neue Fall vor der Sonntagskrimi-Sommerpause! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erst im September geht es mit frischer Krimi-Kost und neuen „Tatorten“ weiter. BILD macht die große Analyse, wie sich das ARD-Flaggschiff geschlagen hat – und kommt zu einem überraschenden Ergebnis. Erfahren Sie alles über die detaillierte Analyse und exklusive Einblicke mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 02:11:36 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>