<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neue Details zum Unfall ++ Was Dschungel-Fans im TV nicht sahen:Gil verlor immer wieder das Bewusstsein!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-gils-unfall-das-haben-fans-nicht-im-tv-gesehen-6982ebe2f0e62064809e40cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982ebe2f0e62064809e40ce/2e2410ee78518f205959434dc2e45726,a5579934?w=992" alt="Neue Details zum Unfall ++ Was Dschungel-Fans im TV nicht sahen:Gil verlor immer wieder das Bewusstsein!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarims (43) Unfall während einer Prüfung erschütterte an Tag 12 das RTL-Dschungelcamp. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Skandal-Sänger stürzte schwer, musste in eine Klinik gebracht werden. Doch nicht alle Details rund um den dramatischen Sturz sahen die Dschungel-Fans im TV – laut BILD-Infos verlor Gil nach dem Unfall mehrmals das Bewusstsein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, was im Dschungel von Murwillumbah passierte, wie die anderen Camper den Unfall-Schock erlebten und welche Details RTL nicht zeigte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:38:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Dschungel-Orgasmus: Bei Wahrheit oder Pflicht“ wird’s wild:Männersex-Outing! Porno-Beichte! K.o. beim „Doggy Style“!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-bewohner-packen-schluepfrige-sex-details-aus-6982717248913c2281394a5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982717248913c2281394a5d/148179078e58e379eba14b02465b8c2e,d39318ca?w=576" alt="Der Dschungel-Orgasmus: Bei Wahrheit oder Pflicht“ wird’s wild:Männersex-Outing! Porno-Beichte! K.o. beim „Doggy Style“!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Am Dienstagabend versüßten sich die Dschungelcamper Wartezeit, Hungergefühl und Langeweile mit einem altbekannten Spiel aus Teenagerzeiten: Wahrheit oder Pflicht. Und auch in der TV-Version blieb das nicht ganz jugendfrei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vor dem Spiel klagt Ariel (22) über eine unfreiwillig enthaltsame Zeit. Sie habe lange keinen Sex mehr gehabt: „Vier Monate!“ Eigentlich wünsche sie sich die große Liebe, Hochzeit und mehrere Kinder, aber: „Ich ziehe immer Männer an, die noch bei Mama leben.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hubert Fella (58) schwärmt von der körperlichen Liebe – in einem Wellness-Tempel! „Sex in der Sauna war megageil, Dampfbad genauso.“ Er erklärt außerdem, er wisse gar nicht genau, ob Ehemann Matthias Mangiapane (42) fremdgeht oder nicht. „Man weiß ja bei keinem, was er macht ...“ 
TV-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-patrick-romer-ueber-ex-antonia-dann-wurde-sie-so-richtig-uebergriffig-6975d40ef5499fb954b64fab"><!-- --><!--[--><!--[-->Bauer Patrick Romer (30)<!--]--><!--]--></a><!--[--> packt da ganz frei aus: „Ich bin schon mal fremdgegangen, vielleicht zweimal in meinem Leben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Lagerfeuer geht es zur Sache. „Männer sind argh“, sagt Simone Ballack (49, r.) zu Eva Benetatou (33), Samira Yavuz (32, 2.v.l.) und Ariel (22) und erklärt, wie schwierig es sei, den richtigen Partner zu finden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:38:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verrückte Dschungel-Theorie:Ex-Dschungelkönig überrascht mit Merz-Vergleich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/prince-damien-erstaunt-mit-merz-vergleich-beim-dschungelcamp-69827fb6f0e62064809e3dfe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69827fb6f0e62064809e3dff/5c264e720dca51cde205d8dc456675a8,34460495?w=576" alt="Verrückte Dschungel-Theorie:Ex-Dschungelkönig überrascht mit Merz-Vergleich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige Dschungelkönig und DSDS-Gewinner Prince Damien mit einem interessanten Merz-Vergleich beim Dschungelcamp. Giulia Siegel hingegen sieht eine weitere Problematik in Hinsicht auf Social Media.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:38:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Gewalt-Exzess in Regionalbahn:Von Schwarzfahrer verprügelter Schaffner ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/nach-gewalt-exzess-in-regionalbahn-von-schwarzfahrer-verpruegelter-schaffner-ist-tot-69830c5e8e80b703b0c28c23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69830c5e8e80b703b0c28c24/5ee5c0cfa61765c0f00475f34b37fc40,b4e2d533?w=992" alt="Nach Gewalt-Exzess in Regionalbahn:Von Schwarzfahrer verprügelter Schaffner ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Landstuhl (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Der Gewaltexzess in einer Regionalbahn hat für den 36 Jahre alten Schaffner ein tödliches Ende genommen. Familienvater Serkan C. (36) starb im Krankenhaus, nachdem Ärzte seit Montagabend um sein Leben gekämpft haben. BILD erfuhr zudem neue, erschütternde Details zu der unfassbaren Gewalttat. Demnach wurde der Schaffner aus einer Gruppe heraus angegriffen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der brutale Angriff geschah nur wenige Minuten, nachdem der Regionalzug am Bahnhof Landstuhl abfuhr. Nach BILD-Informationen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/saarland/zugbegleiter-nach-angriff-in-lebensgefahr-mann-hatte-kein-ticket-69820e18f0e62064809e375f"><!-- --><!--[--><!--[-->kontrollierte Serkan C. am Montagabend<!--]--><!--]--></a><!--[--> eine Gruppe von vier Personen im Alter zwischen 20 und 30 Jahren. Aus dieser Gruppe heraus griff ein 26-jähriger Grieche den Zugbegleiter an. Zuvor war ein Streit entbrannt, weil der Mann kein Fahrticket vorweisen konnte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Bahnhof Homburg wurde Zugbegleiter Serkan C. vom Rettungsdienst in ein Krankenhaus gebracht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen spielte sich die Tat folgendermaßen ab: Der Mann stand auf, drängte den Schaffner weg und soll wild mit einer Faust-Geste gedroht haben. Zeugen berichten, der Zugbegleiter habe sich noch deeskalierend verhalten und Abstand gehalten. Als der Schaffner den Schwarzfahrer schließlich des Zuges verwies, schlug der nach Zeugenaussagen hemmungslos auf den Schaffner ein. Der Zugbegleiter brach nach etlichen Faustschlägen gegen seinen Kopf zusammen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:38:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Verantwortungslos“, „moralisch degeneriert“:Scharfe Ukraine-Kritik an Infantino</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ukraine-fassungslos-ueber-infantinos-russland-vorschlag-moralisch-degeneriert-69831d6bc9ddc2c8009c184a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69831d6bc9ddc2c8009c184b/753fa99244c755cf88dedea50d67dba9,3f57015d?w=576" alt="„Verantwortungslos“, „moralisch degeneriert“:Scharfe Ukraine-Kritik an Infantino" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Aussage stößt auf Gegenwind. Seit dem völkerrechtswidrigen Überfall auf die Ukraine im Februar 2022 sind russische Mannschaften von der Fifa von Teilnahmen an internationalen Turnieren ausgeschlossen. Offenbar denkt Verbandspräsident G</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fifa-boss-wurde-nur-15-kilometer-entfernt-geboren-infantino-die-katastrophe-trifft-mich-ins-mark-683ae9ba484798545ac102c6"><!-- --><!--[--><!--[--><b>ianni Infantino (55)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> aber über eine Aufhebung dieser Sanktion nach. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gespräch mit dem Sender „Sky UK“ antwortete er auf die Frage, ob die Fifa das Verbot aufheben sollte: „Oh, auf jeden Fall. Das müssen wir. Zumindest auf Jugendebene. Dieses Verbot hat nichts gebracht. Es hat nur zu mehr Frustration und Hass geführt. Es wäre hilfreich, wenn Mädchen und Jungen aus Russland in anderen Teilen Europas Fußball spielen könnten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Infantinos Ausführungen sorgen in der Ukraine für Unverständnis und werden mit scharfer Kritik bedacht. Außenminister Andrii Sybiha (51) äußerte sich in den sozialen Medien, zog dabei einen historischen Vergleich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sybiha: „679 ukrainische Mädchen und Jungen werden nie Fußball spielen können – Russland hat sie getötet. Und es tötet weiter, während moralisch Degenerierte vorschlagen, die Sanktionen aufzuheben, obwohl Russland seinen Krieg nicht beendet hat. Künftige Generationen werden dies als eine Schande betrachten, die an die Olympischen Spiele 1936 erinnert.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:38:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>IOC-Irrsinn!:Olympia verbietet deutscher Eisschnellläuferin die Schuhe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-ioc-verbietet-deutscher-eisschnelllaeuferin-die-schuhe-6980d74ff0e62064809e2741</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6980d74ff0e62064809e2742/7c16d3797bbda38831dd0e2f7cd4a1f5,27ec4128?w=576" alt="IOC-Irrsinn!:Olympia verbietet deutscher Eisschnellläuferin die Schuhe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da wird kein Schuh draus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Internationale Olympische Komitee (IOC) untersagt der deutschen Eisschnellläuferin Josephine Schlörb die Nutzung ihrer gewohnten Schlittschuhe. Das bestätigte die 22-Jährige in der „Sächsischen Zeitung“. Das IOC begründete das Verbot mit Verweis auf die Regel 50 der Olympischen Charta. Demnach sind politische Statements im Rahmen der Wettbewerbe ausnahmslos unerwünscht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine fragwürdige Entscheidung hinsichtlich der aufgedruckten Botschaften auf Schlörbs Schuhen: „Auf meinem alten Maßschuh hatte ich relativ viele Statements aufgedruckt. Zum Beispiel: Hass ist keine Meinung. Diskriminierung ist ein Verbrechen“. Werte, die sich mit denen des IOC und Olympias fraglos decken sollten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:38:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im sächsischen Landtag:Polizei setzt AfD-Abgeordneten im Landtag fest</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sachsen-polizei-setzt-afd-abgeordneten-dornau-im-landtag-fest-6981fe2548913c2281394270</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981fe2548913c2281394270/53af3f1855ea394f54263154674701fb,51261818?w=656" alt="Im sächsischen Landtag:Polizei setzt AfD-Abgeordneten im Landtag fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>So einen Auftakt zu einer Landtagssitzung gab es noch nicht! Im sächsischen Landtag haben Polizeibeamte den AfD-Abgeordneten Jörg Dornau (56) festgesetzt. Nach BILD-Informationen führten die Ermittler den Politiker in einen separaten Raum zur Befragung. Parallel wurden seine Wohn- und Geschäftsräume sowie Fahrzeuge in Rötha bei Leipzig durchsucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatte der Immunitätsausschuss des Landtages in einer Sondersitzung die Aufhebung der Immunität von Dornau empfohlen. Der Landtag stimmte daraufhin zu Beginn der offiziellen Sitzung für die Aufhebung – gegen die Stimmen der AfD. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der sächsische AfD-Abgeordnete Jörg Dornau (56) in dem Moment, als er aus dem Plenarsaal geführt wird<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einer Mitteilung der Leipziger Staatsanwaltschaft geht es um Verstöße gegen das Außenwirtschaftsgesetz (AWG). Dornau wird vorgeworfen, im August 2022 Kasachstan als Bestimmungsland für einen Teleskoplader angegeben zu haben, um das Ausfuhrverbot nach Belarus zu verschleiern. „In der Folge sei das Fahrzeug tatsächlich nach Belarus ausgeführt worden. Umgehungsgeschäfte wie eine sogenannte Umgehungsausfuhr sind nach dem AWG in Verbindung mit der europarechtlichen Verordnungslage verboten und strafbar“, so die Staatsanwaltschaft.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:38:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir haben sie getestet:Diese leuchtende Kugel verspricht besseren Schlaf!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/loume-einschlafhilfe-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982f5d2893b145744d3341d/500688d5154f24804b2db76ff1e0a6b6,d94dfc2f?w=320" alt="Wir haben sie getestet:Diese leuchtende Kugel verspricht besseren Schlaf!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:38:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hickhack in Berlin:Privater Streusalz-Einsatz schon wieder verboten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/berlin-einsatz-von-streusalz-nach-nabu-beschwerde-ab-sofort-wieder-verboten-698323b88e80b703b0c28e9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698323b88e80b703b0c28e9e/ed03b30726603d9a35df938e3e1a867a,5ae7a48c?w=320" alt="Hickhack in Berlin:Privater Streusalz-Einsatz schon wieder verboten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der private Einsatz von Streusalz ist nach Angaben des Naturschutzbundes Nabu in Berlin ab sofort wieder verboten. Demnach ist der Landesverband mit seiner Beschwerde vor dem Verwaltungsgericht Berlin gegen eine Allgemeinverfügung der Senatsumweltverwaltung erfolgreich gewesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kai Wegner (53, CDU), Regierender Bürgermeister von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->, hatte sich für einen leichteren Einsatz von Tausalz und dafür notwendige gesetzliche Änderungen ausgesprochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem Besuch der Berliner Stadtreinigung (BSR) sagte er am Montag noch: „Wir brauchen endlich rechtliche Sicherheit, (...) dass wir zum Beispiel auch Tausalz konsequent vom ersten Tage anwenden. Das ist eine Sache, die jetzt hoffentlich alle gelernt haben.“ Hintergrund ist der strenge <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winter<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Hauptstadt und das damit einhergehende Glatteis vor allem auf Gehwegen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kai Wegner (CDU), Regierender Bürgermeister von Berlin, setzte sich für eine Lockerung der Streusalz-Regeln ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:38:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Epstein-Enthüllung:Mette-Marit verschiebt private Reise</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/nach-epstein-enthuellung-mette-marit-verschiebt-private-reise-698318f1c9ddc2c8009c1784</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698318f1c9ddc2c8009c1785/ef37e825c1a4067309106d44fc736487,d542ac35?w=992" alt="Nach Epstein-Enthüllung:Mette-Marit verschiebt private Reise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Unter dem Druck mehrerer Eklats tritt die norwegische Kronprinzessin Mette-Marit (52) eine geplante private Reise ins Ausland vorläufig nicht an. Das bestätigte eine Sprecherin des Königshauses der Deutschen Presse-Agentur. Die Erklärung im Wortlaut: „Ihre Königliche Hoheit, die Kronprinzessin, hat ihre geplante Reise vorläufig verschoben.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor einer Woche (28. Januar) veröffentlichte der Hof noch „im Zusammenhang mit dem bevorstehenden Gerichtsverfahren gegen Marius Borg Høiby“ folgende Mitteilung: „Die Kronprinzessin plant für die kommenden Wochen einen privaten Aufenthalt.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kronprinz Haakon (52) steht weiterhin bedingungslos hinter seiner Ehefrau. Mette-Marit Tjessem Høiby und er verliebten sich 1999. 2001 heiratete Mette als bürgerliche, alleinerziehende Mutter ins norwegische Königshaus ein <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sprecherin des königlichen Hofes bestätigte jetzt lediglich, dass Mette-Marit die besagte Reise vorläufig verschieben wird. Details zum Reiseziel, der Dauer des Aufenthalts oder einer möglichen Begleitung der Kronprinzessin sind nach wie vor nicht bekannt. Vom Hof heißt es nur: „Wir haben uns bewusst nicht zu ihrem Reiseziel geäußert.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:38:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwalt über Marius-Prozess:„Sagt er nicht aus, wird die Verhandlung gestoppt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/anwalt-ueber-marius-prozess-sagt-er-nicht-aus-wird-die-verhandlung-gestoppt-69830ca5d23aaa4b0d2d74ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69830ca5d23aaa4b0d2d74eb/bad126bf279c23a65eb34d72184ae490,9d6e9018?w=576" alt="Anwalt über Marius-Prozess:„Sagt er nicht aus, wird die Verhandlung gestoppt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Marius Borg Høiby, dem ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit, werden Vergewaltigung und sexueller Missbrauch mehrerer Frauen vorgeworfen. Ihm drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:38:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes mutmaßliches Opfer spricht:Marius-Prozess! „Noch nie so einen Blackout erlebt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/marius-borg-hiby-vor-gericht-prozess-im-live-ticker-heute-sagt-mette-marits-sohn-aus-6982dc7448913c2281394c4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982dc7448913c2281394c4c/11899b2c9affcd2f29f82ee3b11d3314,726019ab?w=576" alt="Erstes mutmaßliches Opfer spricht:Marius-Prozess! „Noch nie so einen Blackout erlebt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Tag 2 im Strafprozess gegen Marius Borg Høiby (29). Dem ältesten Sohn von Norwegens Kronprinzessin Mette-Marit (52) werden Vergewaltigung und sexueller Missbrauch mehrerer Frauen vorgeworfen. Ihm drohen bis zu 16 Jahre Gefängnis. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Prozessauftakt gestern verlas die Staatsanwaltschaft die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-ein-anwalt-erklaert-den-" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->38 Anklagepunkte<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dazu zählen auch Fälle von häuslicher Gewalt, Sachbeschädigung, Drogen- und Verkehrsdelikten. Bislang hat sich Marius öffentlich nur einmal, im Jahr 2024, zu den Anschuldigungen geäußert. Räumte damals ein, unter dem Einfluss von Kokain und Alkohol gehandelt zu haben. Heute wird Marius von der Staatsanwaltschaft befragt. Zurzeit sitzt er in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Außerdem wird das erste Opfer, die „Skaugum-Frau“ mit ihrer Aussage fortfahren. Sie wird deshalb „Skaugum-Frau“ genannt, weil ihr mutmaßlicher Missbrauch 2018 auf Schloss Skaugum stattgefunden haben soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist verboten, Fotos von Marius aus dem Gerichtssaal zu zeigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:38:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump beleidigt CNN-Reporterin:„Sie sind die schlechteste Reporterin“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-beleidigt-cnn-reporterin-sie-sind-die-schlechteste-reporterin-6983077ec9ddc2c8009c15ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6983077ec9ddc2c8009c15ce/f32de0e72fea3fa8a79bebfa3d085d8b,ecee8c26?w=320" alt="Trump beleidigt CNN-Reporterin:„Sie sind die schlechteste Reporterin“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schlagabtausch im Weißen Haus. Trump weist kritische Fragen mit Beleidigungen zurück.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:38:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>