<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Normalerweise überleben Patienten so etwas nicht“: Extrem-OP an jungem Hamburger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/riesen-aneurysma-aerzte-retten-33-jaehrigem-hamburger-das-leben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-2037-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C640px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="„Normalerweise überleben Patienten so etwas nicht“: Extrem-OP an jungem Hamburger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Geschafft: Nam Le Duc nach der gefährlichen Operation im Krankenhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Asklepios </span></p><p><strong>Das war extrem knapp! Der Hamburger Nam Le Duc kam mit einem riesigen Aneurysma ins Krankenhaus, das selbst die erfahrenen Ärzte vor große Herausforderungen stellte. Der 33-Jährige schwebte in Lebensgefahr – und konnte in einer Sechs-Stunden-Operation gerettet werden.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 13:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tea Time im Luxus-Hotel: Neuer Chef-Konditor serviert edle Snacks</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tee-zeit-im-luxus-hotel-neuer-chef-konditor-serviert-edle-snacks/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/the-fontenay-chef-patissier-mike-kainz-1.jpg?resize=300%2C300&crop=1857px%2C0px%2C5458px%2C5464px&webp=1" alt="Tea Time im Luxus-Hotel: Neuer Chef-Konditor serviert edle Snacks" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mike Kainz (32) ist der neue Chef-Pâtissier im Luxus-Hotel „The Fontenay“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: The Fontenay</span></p><p><strong>Frisch gebackene Scones, Sandwiches und Kuchen: Der neue Chef-Pâtissier im „The Fontenay“ an der Außenalster kredenzt eine frühlingshafte Tee-Zeit. Der 32-Jährige ist kein Unbekannter im Luxus-Hotel und hat schon einige Preise abgeräumt.</strong></p><p>Der Frühling lässt noch auf sich warten – im Luxus-Hotel „The Fontenay“ startet trotzdem schon die „Frühlings-Tea Time“. Vom neuen Chef-Pâtissier Mike Kainz (32) gibt es dabei Sandwiches mit Gurke, Frischkäse und Kerbel oder mit Roastbeef und Salsa Verde. Außerdem werden unter anderem Scones mit „Clotted Cream“ und eine neue Variante des Bienenstichs mit Vanille und Mandel serviert (79 Euro pro Person).</p><p>Mike Kainz arbeitet schon seit acht Jahren als stellvertretender Chef-Pâtissier im „Fontenay“. Nun hat er die volle Verantwortung für sämtliche süße Kreationen im Luxus-Hotel. Er hat zunächst eine Ausbildung zum Koch gemacht, sammelte danach Erfahrungen in bekannten Hotels und Restaurants wie dem „Le Royal Méridien“ an der Alster oder bei Karlheinz Hauser auf dem „Süllberg“ in Blankenese.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 13:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der erste Kuss? Auf dem Kirchentag!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-erste-kuss-auf-dem-kirchentag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/diakon.jpg?resize=300%2C300&crop=270px%2C352px%2C1355px%2C1355px&webp=1" alt="Der erste Kuss? Auf dem Kirchentag!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mark Möller ist Diakon an der Flussschifferkirche im Hafen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Mark Möller ist Diakon an der Flussschifferkirche im Hafen. Auf seine Hamburger Lieblingsperson angesprochen, fällt ihm in erster Linie seine Oma ein. Doch auch zum Christen- wie zum Hanseatentum hat er interessante Meinungen. Wie er tickt, verrät er im MOPO-Fragebogen. </strong></p><p>Ich würde in der Bürgerschaft und der Öffentlichkeit für einen breit und mittelfristig angelegten Gesprächs- und Klärungsprozess über die Zukunft der Zivilgesellschaft werben. Ob im Sozialen, im Klima- oder Friedensengagement, in der Sozialraumgestaltung … Demokratie lebt von einer aktiven Zivilgesellschaft.</p><p>Natürlich ist für mich als Diakon Johann Hinrich Wichern schon nah dran. Ich glaube, ich könnte herrlich mit ihm streiten und sehr viel von ihm lernen. Aber als Erstes fällt mir bei der Frage schon meine Oma ein. Eine tolle, herzliche Frau, die einige schlimme Dinge erleben musste und als junge Frau in ein für sie schon damals antiquiertes Frauenbild gepresst wurde. Und doch erlebte ich sie nie als Opfer, sondern als eine starke, verbindende und warme Person.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 12:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast jeder dritte Hamburger hat Angst vor dem sozialen Abstieg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fast-jeder-dritte-hamburger-hat-angst-vor-dem-sozialen-abstieg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/548733647-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=532px%2C109px%2C1598px%2C1598px&webp=1" alt="Fast jeder dritte Hamburger hat Angst vor dem sozialen Abstieg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann hält Geldscheine in der Hand. Fast jeder dritte Hamburger hat einer Umfrage nach Angst davor, sozial abzusteigen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Fast jeder dritte Hamburger hat Angst davor, sozial abzusteigen – und die Unsicherheit greift zunehmend in der Mitte der Gesellschaft um sich. Das zeigt eine neue Umfrage.</strong></p><p>Der SoVD Hamburg berichtet über die Studie, die das Meinungsforschungsinstitut Civey im Auftrag des SoVD durchgeführt hat. Demnach machen sich in Hamburg 13,9 Prozent „sehr große“ Sorgen um ihren sozialen Status, weitere 21,2 Prozent „große“ Sorgen. Viele befürchten finanzielle Einbußen, weniger Infrastruktur im Umfeld, weniger soziale Teilhabe oder steigende Einsamkeit.</p><p>Besonders stark ist die Verunsicherung laut SoVD in jüngeren Altersgruppen: „Bei den 16- bis knapp 50-Jährigen sieht fast die Hälfte der Befragten ihren sozialen Status als unsicher an.“ Hier habe ganz offensichtlich ein Vertrauensverlust stattgefunden: „Das muss die Politik ernstnehmen!“, warnt SoVD-Hamburg-Chef Klaus Wicher.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 11:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann mit Rollator stürzt vom Bahnsteig – auch Retter in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/senior-faellt-mit-rollator-ins-gleisbett-retter-begeben-sich-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/uebersichtsaufnahmea.jpg?resize=300%2C300&crop=183px%2C102px%2C762px%2C762px&webp=1" alt="Mann mit Rollator stürzt vom Bahnsteig – auch Retter in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nachdem der Verkehr gestoppt und der Strom abgeschaltet worden waren, wurde der Verunglückte aus dem Gleisbereich gerettet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Ein dramatischer Unfall hat sich in der Nacht zu Donnerstag an der S-Bahn-Station Ottensen ereignet. Dabei brachten sich zwei Retter unwissentlich selbst in Lebensgefahr.</strong></p><p>Gegen 0.25 Uhr stürzte ein 65-Jähriger mit seinem Rollator ohne Fremdeinwirkung vom Bahnsteig ins Gleisbett. Der Mann blieb dort regungslos liegen – bei laufendem S-Bahn-Betrieb.</p><p>Eine 30 Jahre alte Frau und ein 32 Jahre alter Mann, die ebenfalls am Gleis warteten, eilten ihm zu Hilfe. Sie zogen den Mann aus dem Gleisbereich – ohne zu ahnen, dass sie sich dabei selbst in Lebensgefahr begaben. Denn ihr Rettungsweg führte über die von ihnen nicht als solche erkannte Stromschiene, durch die zu diesem Zeitpunkt noch 1200 Volt Spannung flossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 11:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kinder in Gefahr? Eltern forden Änderung auf dem Schulweg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/zu-kurze-gruenphase-eltern-fordern-an-dieser-ampel-muss-sich-etwas-aendern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/hamburg-eimsbuettel-schulweg-gaertnerstrasse-fussgaengerampel-roter-teppich.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kinder in Gefahr? Eltern forden Änderung auf dem Schulweg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Während der etwa einstündigen Aktion passierten nach Angaben der Veranstalter etwa 600 Eltern und Kinder den Fußgängerüberweg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julia Haas</span></p><p><strong>Eltern der Grundschule Hoheluft kritisieren die Verkehrslage, speziell an einer Fußgängerampel auf dem Schulweg vieler Kinder. „Uns ist klar, dass die Gärtnerstraße keine Tempo-30-Zone wird. Aber es gibt andere Wege, für mehr Sicherheit zu sorgen“, sagen sie.</strong></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/sichere-schulwege-fussgaengerampel-roter-teppich-gaertnerstrasse-wrangelstrasse/">Zu kurze Grünphase? Eltern fordern: An dieser Ampel muss sich etwas ändern</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfassbar: Mann will sich schlafen legen – im S-Bahn-Tunnel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfassbar-mann-will-sich-schlafen-legen-im-gleisbett-der-s-bahn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/504799931-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=771px%2C649px%2C1059px%2C1058px&webp=1" alt="Unfassbar: Mann will sich schlafen legen – im S-Bahn-Tunnel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine S-Bahn fährt in die Station Reeperbahn ein (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marcus Brandt</span></p><p><strong>Ein lebensgefährlicher Zwischenfall hat am frühen Donnerstagmorgen den S-Bahn-Verkehr im Citytunnel gestört. Ein Lokführer reagierte geistesgegenwärtig.</strong></p><p>Um kurz nach 6 Uhr war der 35-Jährige in den Gleisbereich der S-Bahn-Station Reeperbahn gestiegen – offenbar mit der Absicht, sich dort schlafen zu legen. Der Fahrer einer anfahrenden S-Bahn erkannte die Gefahr und leitete eine Schnellbremsung ein.</p><p>Bei der Vollbremsung wurde keiner der rund 45 Fahrgäste verletzt. Videoaufnahmen bestätigten den Ablauf: Der Mann verließ nach der Schnellbremsung das Gleisbett und stieg in eine andere, im Bahnhof haltende S-Bahn. Dort wurde er wenig später von alarmierten Bundespolizisten erkannt und festgenommen. Er war nicht alkoholisiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Energieunternehmen rebellieren gegen Bundesministerin Reiche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-energieunternehmen-gegen-reiches-netzpaket/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/571772591-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=485px%2C80px%2C1666px%2C1667px&webp=1" alt="Hamburger Energieunternehmen rebellieren gegen Bundesministerin Reiche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wirtschaftsministerin Katherina Reiche (CDU, Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Britta Pedersen</span></p><p><strong>Hamburger Energieunternehmen stellen sich gegen das Netzpaket von Bundeswirtschaftsministerin Katherina Reiche (CDU): Warum sie von einem „Bremsklotz“ für Jobs und Klimaschutz sprechen und was sie von der CDU Hamburg fordern.</strong></p><p>Eine Allianz aus Hamburger Energieunternehmen macht Front gegen Reformpläne von Bundeswirtschaftsministerin Katherina Reiche (CDU) zum Ausbau der erneuerbaren Energien. „Absurd, aber wahr: Statt die Wirtschaft in Schwung zu bringen, bremst Ministerin Reiche sie aus“, sagte der Vorstand von Green Planet Energy, Sönke Tangermann, der Deutschen Presse-Agentur. Das Netzpaket schwäche die Erneuerbaren-Branche und damit auch den Wirtschaftsstandort Hamburg. </p><p>In einem gemeinsamen Brief an die CDU Hamburg, der der dpa vorliegt, fordern rund zwei Dutzend Unternehmen die Partei auf, „als Vertreterin marktwirtschaftlicher Prinzipien die Energiewende konstruktiv zu gestalten, Planungssicherheit zu gewährleisten und dies auf dem anstehenden Parteitag zu berücksichtigen“. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 08:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elbtunnel-Streik: So ist die Lage auf der A7</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/warnstreik-verengt-elbtunnel-vollsperrung-der-a7-folgt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/569972432-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=635px%2C544px%2C1162px%2C1163px&webp=1" alt="Elbtunnel-Streik: So ist die Lage auf der A7" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wegen eines Warnstreiks der Autobahn GmbH wird der Elbtunnel am Wochenende um eine Spur verengt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Warnstreik, Bauarbeiten, Warnstreik: Die Aussichten für einen reibungslosen Verkehrsfluss am Wochenende auf der A7 rund um den Elbtunnel sind für Autofahrer nicht gerade rosig. Doch in der Verkehrsleitzentrale ist man derzeit einigermaßen überrascht.</strong></p><p>Denn noch hat der heute begonnene Warnstreik kaum Auswirkungen. Und das, obwohl im Elbtunnel sowie in den Lärmschutztunneln Stellingen und Schnelsen jeweils eine Spur pro Richtung weniger zur Verfügung steht. Im Elbtunnel können normalerweise jeweils drei Spuren in Richtung Hannover und Flensburg befahren werden, ab 6 Uhr sind es nur zwei. </p><p>„Aktuell ist der Verkehr aus dem Süden kommend ab Waltershof leicht stockend, aus dem Norden ab Bahrenfeld. Aber das ist nicht ungewöhnlich für einen Freitag“, erklärte ein Sprecher der Verkehrsleitzentrale der MOPO.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 08:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausfälle, Störungen: Diese Hamburger S-Bahnlinie ist ein einziges Debakel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-warum-die-s-bahn-diese-woche-staendig-ausfaellt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/s-bahn-hbf-312301274-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=396px%2C150px%2C1559px%2C1560px&webp=1" alt="Ausfälle, Störungen: Diese Hamburger S-Bahnlinie ist ein einziges Debakel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fahrgäste warten am Hamburger Hauptbahnhof auf die S-Bahn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Ein brennender Stromabnehmer am Montag, ein defekter Zug am Dienstag und technische Störungen am Donnerstag: Die Hamburger S-Bahn hatte diese Woche mit massiven Problemen zu kämpfen. Weil einige Störungen zeitgleich mit den Streikwellen der Hochbahn stattfanden, waren viele Fahrgäste aufgeschmissen. Was ist da los? Die MOPO hat bei der S-Bahn nachgefragt. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Müllberge, Eiswege, kaputte Fahrstühle: Mieter-Hilferuf im Hamburger Westen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/muellberge-eiswege-kaputte-fahrstuehle-mieter-hilferuf-im-hamburger-westen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/muellberge.png?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C686px%2C686px&webp=1" alt="Müllberge, Eiswege, kaputte Fahrstühle: Mieter-Hilferuf im Hamburger Westen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Über zwei Monate lang sollen sich die Müllberge in der Anlage getürmt haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Defekte Fahrstühle, Warmwasser-Probleme, vereiste Wege und riesige Müllberge: Anfang Februar erreichte die MOPO ein Hilferuf von Mieter:innen einer Wohnanlage in Stellingen. Die Hausverwaltung, eine Vonovia-Tochter, reagiere nicht auf die vielen Beschwerden, schildern sie frustriert. Seit Monaten verwahrlose aus ihrer Sicht das Gebäudeensemble – die Verwaltung reagiert jetzt auf die Vorwürfe.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>