<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Familie Klaus aus Bayern sorgt vor:Wir bauen uns einen Atomschutzbunker</title>
    <link>https://www.bild.de/news/familie-in-bayern-baut-sich-atomschutzbunker-unters-haus-690322609633529c60e352e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690322609633529c60e352e7/7b64c890cdbda8611979d0c312c24dc7,17aa20d8?w=992" alt="Familie Klaus aus Bayern sorgt vor:Wir bauen uns einen Atomschutzbunker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Inmitten der wachsenden globalen Unsicherheiten hat sich Familie Klaus aus Kaufbeuren einen der sichersten Orte Deutschlands geschaffen: einen Atomschutzbunker unter ihrem Haus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit massiven Wänden aus Stahlbeton, einem Trinkwassertank und Langzeitlebensmitteln ausgestattet, bietet der Bunker Schutz vor atomaren und chemischen Gefahren. Christian Klaus, der Familienvater, hat ihn mit viel Eigenarbeit und professioneller Beratung errichtet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ist dieser Bunker der ultimative Schutz für seine Familie oder nur ein teures Hobby? Erfahren Sie mehr über den Bau und die Beweggründe hinter diesem außergewöhnlichen Projekt – jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:28:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hohe Strafen drohen:Weihnachtsmarkt verbietet Zahlung mit Bargeld</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/weihnachtsmarkt-verbietet-zahlung-mit-bargeld-6919c44e01d4323346e4f752</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919c44e01d4323346e4f753/5c89992ce76d6d4a0953ea4aea7be710,d6557ce3?w=576" alt="Hohe Strafen drohen:Weihnachtsmarkt verbietet Zahlung mit Bargeld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zürich (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>„Nur Bares ist Wahres“: Wer nach dem Motto lebt, wird auf diesem Weihnachtsmarkt nicht weit kommen. Denn hier gilt jetzt Bargeld-Verbot! Und die Händler müssen Folge leisten ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Endlich wieder den Duft von gebrannten Mandeln riechen, sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/so-teuer-ist-der-weihnachtsmarkt-dieses-jahr-was-der-gluehwein-kostet-68f0c9a506329773ec6742d1"><!-- --><!--[--><!--[-->eine Tasse Glühwein<!--]--><!--]--></a><!--[--> genehmigen und von einer herzhaften Bratwurst abbeißen: Die Weihnachtsmarkt-Saison rückt näher.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 20. November öffnen die Stände auf dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/weihnachtsmarkt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-21225368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachtsmarkt<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Polarzauber“ am Zürcher Hauptbahnhof (Schweiz) – mit einer Änderung: „Der gesamte Polarzauber ist cashless – alle Stände akzeptieren Kartenzahlung sowie Mobile Payment wie Twint, Apple Pay oder Google Pay“, heißt es auf der Internetseite des Weihnachtsmarkts.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bezahlt werden könne mit „allen gängigen Kredit- und Debitkarten“. Nehmen Händler trotzdem Bargeld an, müssen sie 500 Franken (rund 540 Euro) Bußgeld zahlen, wie die Schweizer Zeitung „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.blick.ch/schweiz/zuerich/ansonsten-droht-betreibern-busse-zuercher-weihnachtsmarkt-verbietet-bargeld-an-staenden-id21416772.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Blick<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet. Im Wiederholungsfall schließe man Standbetreiber vom Markt sogar aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:28:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Statt Außenminister Wadephul:Jetzt reist Klingbeil nach China – bringt er Chips mit?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/spd-jetzt-reist-lars-klingbeil-nach-china-mit-klarem-ziel-6918c65d2277a90b7bb38e79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918c65d2277a90b7bb38e7a/df473fed981c4ff4d47dde9841472669,ff92b73b?w=576" alt="Statt Außenminister Wadephul:Jetzt reist Klingbeil nach China – bringt er Chips mit?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist seine bislang heikelste Reise: Finanzminister Lars Klingbeil (SPD) fliegt nach China. Er ist das erste Regierungsmitglied, das die kommunistische Diktatur besucht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außenminister Johann Wadephul (62, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hatte im Oktober eine Reise dorthin kurzfristig abgesagt, weil ihn in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->China<!--]--><!--]--></a><!--[--> keine wichtigen Gesprächspartner empfangen wollten. Kanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (70, CDU) hat seinen Antrittsbesuch auf nächstes Jahr verschoben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klingbeil reist in doppelter Mission: Als Finanzminister trifft er beim Finanzdialog die chinesische Regierung. Als SPD-Chef trifft er beim Parteiendialog hochrangige Vertreter der Kommunistischen Partei Chinas. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eigentlich wollte Außenminister Johann Wadephul (CDU) am Sonntag nach China fliegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:28:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er sorgt für Bewerbungsrekord bei „Bauer sucht Frau“:Warum macht Bauer Friedrich überhaupt mit?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bauer-sucht-frau-bewerbungs-rekord-warum-macht-bauer-friedrich-ueberhaupt-mit-69198c70c7cd0ff6c6203378</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69198c70c7cd0ff6c6203378/12ccd82a72006b4e0dc24f164fb3fc73,e986cf6c?w=656" alt="Er sorgt für Bewerbungsrekord bei „Bauer sucht Frau“:Warum macht Bauer Friedrich überhaupt mit?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Landwirt lässt in der aktuellen Staffel die Frauenherzen höher schlagen! Spargelbauer Friedrich bekam so viele Bewerbungen wie kein anderer Kandidat in 20 Jahren „Bauer sucht Frau“. Aber warum sucht der attraktive Single überhaupt eine Frau im TV?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD besuchte den Triathleten auf seinem Hof in der Nähe von Soest (Nordrhein-Westfalen). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was sich der schöne Bauer von der Kuppelshow erhofft, warum böse Zungen über seine Teilnahme lästern und wie intensiv die Hofwoche mit Selina und Laura war, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:28:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nagelsmann zum Fall Adeyemi:„Rudi und ich haben mit ihm gesprochen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nagelsmann-zum-fall-adeyemi-rudi-und-ich-haben-mit-ihm-gesprochen-6919e58201d4323346e4f93f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919e58201d4323346e4f93f/f537824c2188d884e89b14a5e3e06de9,8fc3623a?w=320" alt="Nagelsmann zum Fall Adeyemi:„Rudi und ich haben mit ihm gesprochen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Aufregerthema um Karim Adeyemi (23) darf für Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) vor dem entscheidenden Gruppenendspiel gegen die Slowakei keine Rolle spielen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Offensivspieler erhielt nach BILD-Recherchen vor wenigen Wochen einen Strafbefehl wegen illegalen Waffenbesitzes. Demnach konnte die Polizei zwei verbotene Gegenstände bei Adeyemi nachweisen – einen Schlagring und ein Elektroimpulsgerät (Taser).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bisher gab es keine Reaktion des DFB. Nun erklärte Nagelsmann am Sonntagabend auf BILD-Nachfrage: </b><!--]--><!--[-->„Rudi und ich haben mit ihm gesprochen. Aber das ist eine Thematik, die sehr viel Raum und Zeit einnimmt. Wir haben morgen ein wichtiges Spiel. Deshalb werden wir uns nach dem Spiel mit der Thematik befassen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heißt:</b><!--]--><!--[--> für Adeyemi wird es sportlich voerst keine Sanktionen geben, wird am Montagabend Teil der Mannschaft sein<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:28:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebeserklärung für Christian Ulmen gestrichen:Tattoo-Neuanfang! Dafür steht Colliens Nacken-Code</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nach-collien-fernandes-trennung-von-christian-ulmen-tattoo-neuanfang-dafuer-steht-der-code-6919806e01d4323346e4f3f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919806e01d4323346e4f3f8/97a9bbc534800512840f3d66b2996e5b,a6a0e92e?w=320" alt="Liebeserklärung für Christian Ulmen gestrichen:Tattoo-Neuanfang! Dafür steht Colliens Nacken-Code" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma de Mallorca (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Jetzt setzt sie auch einen Tattoo-Schlussstrich unter ihre Ehe! Anfang September hat </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/deutscher-fernsehpreis-collien-fernandes-strahlt-als-single-lady-68c1367555ec8e162a178320"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Collien Fernandes</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> überraschend </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/ulmen-und-fernandes-verkuenden-ueberraschende-trennung-68b959fb72019652f1289ba9"><!-- --><!--[--><!--[--><b>ihr Ehe-Aus mit Christian Ulmen („Jerks“) verkündet.  </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>Seitdem stehen bei der Schauspielerin („Traumschiff“) alle Zeichen – oder in diesem Falle Tattoos – auf Neuanfang! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits in der Presseerklärung zur Trennung hatte Collien Monica Fernandes den Nachnamen Ulmen gestrichen. Auf Instagram zeigt sie nun, wie sie jetzt auch noch ihr Liebes-Tattoo für Christian auf ihrem Nacken streichen ließ. In BILD lüftet sie das Geheimnis um den neuen „geheimen Code“!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Christian Ulmen (damals 42) und Collien Ulmen-Fernandes (damals 36) im Jahr 2018. Die beiden waren 15 Jahre ein Paar und sind seit 2011 verheiratet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch vor Jahren ging ihre Liebe unter die Haut. Fernandes verrät auf BILD-Nachfrage: „Das CU habe ich mir bereits weit vor der Hochzeit stechen lassen. Kann man sich ja denken, wofür das mal stand.“ Wohl für „Christian Ulmen“…<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:28:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In der Nacht rauschen die Temperaturen runter:Achtung, Polar-Peitsche!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wo-schnee-faellt-wo-es-glatt-wird-achtung-polar-peitsche-69199b0c48c8e4de26557a78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69199b0c48c8e4de26557a79/0b6452d831d6c8c34697e7916d537002,11737370?w=992" alt="In der Nacht rauschen die Temperaturen runter:Achtung, Polar-Peitsche!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zeichen stehen auf Winter und weiße Flocken. In der Nacht zum Montag sinkt die Schneefallgrenze. Es wird in den höheren Lagen glatt und die Temperaturen fallen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag dringt die polare <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaeltewelle/nachrichten-wetter-news-fotos-videos-22503566.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kaltluft<!--]--><!--]--></a><!--[--> bis zu den Alpen vor und lässt dort im Tagesverlauf die Schneefallgrenze bis in die Tallagen absinken. Sonst mischen sich Regen, Schneeregen oder Graupel unter die Schauer. In der Nacht zum Dienstag bleibt es frostig und glatt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diplom-Meteorologe Jürgen Schmidt von WetterKontor zu BILD: „Es gibt dann teilweise bis in tiefe Lagen Schnee- und Graupelschauer. In den höheren Lagen der Mittelgebirge </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/winterwirbel-bringt-flaechendeckend-schnee-wann-es-losgeht-6911c4fe111dd875f62575da"><!-- --><!--[--><!--[--><b>wird es winterlich</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am kommenden Donnerstag gibt es tagsüber Schneefall in Deutschland<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das gab es noch nie:Brasilien-Sieg beim Ski-Weltcup!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/emotionaler-moment-beim-ski-alpin-brasilianer-gewinnt-beim-weltcup-slalom-in-levi-6919cb9f01d4323346e4f7ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919cb9f01d4323346e4f7f0/f7d0500084ff201f921974b6afa41cfa,a0c3b2c9?w=576" alt="Das gab es noch nie:Brasilien-Sieg beim Ski-Weltcup!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das gab es noch nie!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Slalom der Männer in Levi (Finnland) gewinnt erstmals im Ski-Alpin-Weltcup ein Brasilianer. Lucas Pinheiro Braathen (25) führte bereits nach dem ersten Durchgang. Seinen Vorsprung verteidigte er im Finale und landete vor Clement Noel (Frankreich) und Eduard Hallberg (Finnland).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Braathen? Den kennt man doch …</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Julian Nagelsmann und seine Truppe müssen den englischen Regelhütern ewig dankbar sein,...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:29:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Renten-Zoff eskaliert:Plötzlich Merz-Frust unter seinen treuesten Helfern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/renten-zoff-eskaliert-ploetzlich-merz-frust-unter-seinen-treuesten-helfern-691996b058d2cfb625f5d99d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691996b058d2cfb625f5d99e/636c1b7d2338e147efea0afcf851b18b,77a7be5c?w=656" alt="Renten-Zoff eskaliert:Plötzlich Merz-Frust unter seinen treuesten Helfern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fassungslosigkeit in der CDU nach dem Merz-Auftritt bei der Jungen Union!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rede ist von „Verrat“, die treuesten Unterstützter des Kanzlers fühlen sich hintergangen – und das kann riesige Folgen für Merz und die Koalition haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über den neuen Frust über den Bundeskanzler in seinen eigenen Reihen jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:29:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD trifft Linda Evans:„Meine Ehen scheiterten, dann kam der Denver-Clan“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/linda-evans-denver-clan-star-trotzt-schicksalsschlaegen-6914666085499be17f55fa74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914666085499be17f55fa74/a501ffddc17f3858d7f77a8c61c49164,984a2442?w=320" alt="BILD trifft Linda Evans:„Meine Ehen scheiterten, dann kam der Denver-Clan“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>1981 wurde Linda Evans zu „Krystle Carrington“ und durch die Kult-Serie „Der Denver-Clan“ (218 Folgen bis 1989) über Nacht zu einer globalen TV-Ikone. Reich, schön, mit breiten Schultern und stets wundersam wippenden Haaren. Sie ist es bis heute geblieben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Linda Evans ist aus Seattle nach Deutschland gereist. Sie ist am 3. Januar um 20.15 Uhr Stargast bei „Klein gegen Groß“ mit Kai Pflaume (58). Am Abend vor der Aufzeichnung trifft BILD sie im Berliner Hotel Westin Grand, wo Evans gerade ein Fotoshooting hat. Die Treppen in der Lobby erinnern an die in der Villa der Familie Carrington aus der Serie – immerhin ein bisschen. Für den nötigen Glamour sorgt Linda Evans höchstpersönlich.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Linda Evans, John Forsythe (1918–2010) und Joan Collins (92, v. l.) lösten mit „Der Denver-Clan“ (1981–1989) einen weltweiten Hype aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie gerne blickt sie zurück? Linda Evans zu BILD: „Ich denke heute gerne an diese Zeit, weil sie einzigartig war. Das erkennt man aber erst später. Als die Serie endete, war es meine Absicht, ein normales Leben zu führen. Denn in den Jahren, als wir ‚Denver-Clan‘ gedreht haben, hatte ich kein Privatleben. Gar keins! Ich war nie unbeobachtet. Aus heutiger Sicht klingt das fast seltsam, weil durch die sozialen Medien nichts mehr privat ist. Ich bin unglaublich dankbar, dass ich in einer Zeit berühmt wurde, in der es das nicht gab. Ich habe immer versucht, mich mit den Paparazzi anzufreunden: Ich ließ mich fotografieren, war freundlich und im Gegenzug ließen sie mich meistens in Ruhe.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:29:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„IAF“-Ärztin bei BILD:„Medizin ist mein TV-Alltag – und mein Hobby“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/andrea-kathrin-loewig-naturmedizin-begeistert-millionen-6916fc4bc7cd0ff6c62018ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916fc4bc7cd0ff6c62018ab/9d80886cabdb360adfebc727d91aec29,6f480b0d?w=320" alt="„IAF“-Ärztin bei BILD:„Medizin ist mein TV-Alltag – und mein Hobby“" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-475"><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie ist die dienstälteste Fernsehärztin Deutschlands – und setzt sich leidenschaftlich für Naturmedizin ein!</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-475"><!--[--><!--[-->Andrea Kathrin Loewig spielt seit 25 Jahren die Anästhesistin und Chirurgin Dr. Kathrin Globisch in der ARD-Erfolgsserie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/in-aller-freundschaft-heute-dr-heilmann-in-sorge-um-seinen-sohn-691312e42c4a42deba35b4ea"><!-- --><!--[--><!--[-->„In aller Freundschaft“ <!--]--><!--]--></a><!--[-->– mit bis zu fünf Millionen Zuschauern pro Folge. In der Rolle hat sie nicht nur unzählige OPs gespielt, sondern auch echte Medizin-Themen in die Serie eingebracht.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-475"><!--[--><!--[-->Seit der Geburt ihrer Tochter vor 17 Jahren beschäftigt sich die Schauspielerin intensiv mit Naturmedizin. Loewig: „Medizin ist mein TV-Alltag – und mein Hobby.“ Sie probiert vieles selbst aus, tauscht sich mit Therapeuten, Heilpraktikern und Medizinern aus und bringt ihr Wissen auch in die Serie ein. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-475-951"><!--[--><!--[-->So fanden Themen wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/gender-health-gap-warum-behandeln-wir-frauen-und-maenner-gleich-690b4ceb1d404fd31fc8aa3a"><!-- --><!--[--><!--[-->Wechseljahre<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Homöopathie (etwa bei Schlafproblemen oder Hautbeschwerden) oder Laserakupunktur ihren Weg in die Drehbücher. „Ich recherchiere gründlich und spreche mit vielen Fachleuten, bevor etwas im Fernsehen gezeigt wird“, sagt sie.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:29:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute ein gesunder Teenager:Elis kam als 630-Gramm-Frühchen zur Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/weltfruehchentag-elis-unglaublicher-ueberlebenskampf-69147cb90407e2fef73ca3dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69147cb90407e2fef73ca3dd/c5a1a183c199ae0ac7b3ff7a1ec04394,7a34d09a?w=992" alt="Heute ein gesunder Teenager:Elis kam als 630-Gramm-Frühchen zur Welt" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-957"><!--[--><!--[--><b>Elis kam als Frühchen zur Welt – mit nur 630 Gramm. Das ist selbst in Frühchen-Maßstäben extrem wenig. Eine Handvoll Leben. Und doch so stark.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-957"><!--[--><!--[-->Heute ist Elis 13, wird im Dezember 14. Mit Mutter Ebru (49, Versicherungskauffrau) fährt sie am 17. November wieder ins Sana Klinikum Offenbach (Hessen), zu der Frühchenstation, auf der sie gerettet wurde. Denn dann ist Weltfrühchentag.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-957"><!--[--><!--[-->„Elis und ich besuchen mit weiteren Frühchen-Familien das tolle Team, das dort rund um die Uhr Neugeborene mit schwerem Start versorgt“, sagt Ebru Bülbül. „Ich bin jeden Tag dankbar, dass sie dafür gesorgt haben, dass meine Tochter überlebt und heute ein glückliches Leben führt.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Frühchen-Windel hat die Größe P2 für Babys unter 1000 Gramm. Selbst sie war der neugeborenen Elis noch zu groß (links) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:29:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Entwicklung kurz vor der Sendung“:Gerüchte über Neuer-Nachfolger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/geruechte-ueber-neuer-nachfolger-entwicklung-kurz-vor-der-sendung-6919d84048c8e4de26557dad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6919d84048c8e4de26557dae/ead1736dfbd937e3ee0b95b48e1d7735,dadcd872?w=576" alt="„Entwicklung kurz vor der Sendung“:Gerüchte über Neuer-Nachfolger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kennen Sie dieses Gerücht schon?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:29:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump stuft „Antifa Ost“ als Terrororganisation ein:Das sind Deutschlands brutalste Linksextreme</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/trump-setzt-antifa-ost-auf-terrorliste-das-ist-die-hammerbande-691705bfcc12c94ca4e4271b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691705bfcc12c94ca4e4271c/acbb90cd5b010608be629551d76ee25b,5df5c5ec?w=576" alt="Trump stuft „Antifa Ost“ als Terrororganisation ein:Das sind Deutschlands brutalste Linksextreme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die US-Regierung unter Donald Trump (79) greift hart durch – und nimmt jetzt auch eine deutsche Gruppe ins Visier: Die linksextreme „Antifa Ost“, auch bekannt als „Hammerbande“, steht ab dem 20. November auf der US-Terrorliste.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie wird offiziell als „Foreign Terrorist Organization“ (deutsch: „ausländische Terrororganisation“) geführt – und steht auf einer Stufe mit Al-Qaida, ISIS oder Hamas. Und: Schon jetzt können Vermögenswerte eingefroren, Unterstützer in den USA strafrechtlich verfolgt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die USA sind damit nach Ungarn und Holland das dritte Land, das die Antifa explizit als Terrororganisation einstuft. In Deutschland hatte zuletzt die AfD im Bundestag sowie im Thüringer Landtag entsprechende Anträge gestellt, fand dafür aber keine Mehrheit.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sechs mutmaßliche Gewalttäter sollen sich vor dem OLG Düsseldorf (NRW) verantworten</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:29:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>