<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>U5 bekommt supermoderne Haltestelle mitten in der City: So sieht sie aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/u5-bekommt-supermoderne-haltestelle-mitten-in-der-city-so-sieht-sie-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/haltestelle-stephansplatz-bahnsteig-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1196px%2C795px%2C710px%2C710px&webp=1" alt="U5 bekommt supermoderne Haltestelle mitten in der City: So sieht sie aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Visualisierung der geplanten Haltestelle am Stephansplatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sweco GmbH</span></p><p id="h-hamburg-baut-an-der-zukunft-des-nahverkehrs-die-neue-vollautomatische-u-bahn-linie-u5-erhalt-mitten-in-der-innenstadt-eine-spektakulare-doppelhaltestelle-am-stephansplatz-das-besondere-die-zuge-der-u5-und-der-bestehenden-u1-werden-kunftig-direkt-gegenuber-am-selben-bahnsteig-halten-fahrgaste-konnen-so-in-sekundenschnelle-umsteigen-ohne-treppen-tunnel-oder-lange-wege"><strong>Hamburg baut an der Zukunft des Nahverkehrs: Die neue, vollautomatische U-Bahn-Linie U5 erhält mitten in der Innenstadt eine spektakuläre Doppelhaltestelle am Stephansplatz. Das Besondere: Die U5 und die U1 werden dann direkt gegenüber am gleichen Bahnsteig halten. Architekten schafften dazu noch einen besonderen Bezug zur Nachbarschaft. </strong></p><p>Mit der neuen Haltestelle entsteht am Stephansplatz und am Bahnhof Dammtor ein neues Schnellbahn-Drehkreuz. Denn die Station rückt näher an den Bahnhof heran, ein neuer Zugang wird direkt auf dem Dag-Hammarskjöld-Platz gebaut.</p><p>So sollen künftig täglich rund 100.000 Fahrgäste das neue Umsteigezentrum nutzen, etwa 30.000 allein zum Wechsel zwischen U-Bahn und S- oder Regionalbahn. Für viele Pendler wird der Umstieg damit deutlich einfacher – eine echte Alternative zum oft überlasteten Hauptbahnhof.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 13:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7: Langer Stau vor dem Elbtunnel nach Lkw-Crash</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/lkw-unfall-auf-a7-diesel-kraftstoff-laeuft-aus-stau-vor-dem-elbtunel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/unfalla7.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="A7: Langer Stau vor dem Elbtunnel nach Lkw-Crash" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle auf der A7.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Seit 11.30 Uhr kommt es auf der Autobahn 7 kurz hinter der Anschlussstelle Hausbruch zu erheblichen Verkehrsbeeinträchtigungen nach einem Lkw-Unfall.</strong></p><p>Ersten Erkenntnissen zufolge ist ein Lkw auf den Sattelschlepper eines anderen Lkw aufgefahren. Dabei wurde der Tank des hinteren Lkw aufgerissen, und eine größere Menge Diesel-Kraftstoff gelangte auf die Fahrbahn. Laut Feuerwehr befanden sich etwa 400 Liter Diesel im Tank.</p><p>Der Verkehr auf der Autobahn in Richtung Norden vor dem Elbtunnel ist derzeit stark beeinträchtigt. Die Feuerwehr bereitet sich darauf vor, den noch nicht ausgelaufenen Kraftstoff abzupumpen. Der Verkehr wird einspurig an der Unfallstelle vorbeigeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 12:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sonnig, warm, exotisch: Neue Direktverbindung ab Hamburg in beliebtes Reiseland</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sonnig-warm-exotisch-neue-direktverbindung-ab-hamburg-in-beliebtes-reiseland/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/37237990-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1229px%2C447px%2C1259px%2C1260px&webp=1" alt="Sonnig, warm, exotisch: Neue Direktverbindung ab Hamburg in beliebtes Reiseland" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Airbus der Fluggesellschaft Easyjet steht auf dem Flughafen Marrakesch . (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / R. Goldmann</span></p><p id="h-ab-dem-nachsten-jahr-geht-s-von-hamburg-aus-wieder-direkt-in-den-orient-die-britische-airline-easyjet-nimmt-marrakesch-in-ihren-flugplan-auf-damit-ist-die-stadt-erstmals-seit-2020-wieder-aus-der-hansestadt-direkt-erreichbar"><strong>Ab dem nächsten Jahr geht’s von Hamburg aus wieder direkt in den Orient: Die britische Airline Easyjet nimmt Marrakesch in ihren Flugplan auf – erstmals seit 2020 ist die Stadt in Marokko damit wieder direkt erreichbar. </strong></p><p>Ab dem 1. Mai 2026 startet zweimal pro Woche vom Flughafen Hamburg eine Maschine in die farbenfrohe Wüstenmetropole, jeweils dienstags und freitags. „Marrakesch ist ein faszinierendes Reiseziel – mit Tradition, Trubel und mildem Klima“, sagt Gesa Zaremba, Head of Airline &amp; Traffic Development am Hamburg Airport. Besonders im Frühling und Herbst sei die Stadt ein ideales Ziel für Sonne, Kultur und orientalisches Flair.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/billig-airline-streicht-angebot-am-hamburger-flughafen-drastisch-zusammen/">Billig-Airline streicht Angebot am Hamburger Flughafen drastisch zusammen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 12:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Früher Schule, heute Lost Place: Was wird aus diesem schönen Altbau?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-wird-aus-ehemaliger-schule-schoener-altbau-steht-seit-fuenf-jahren-leer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/a32f0305-97a1-4f4f-8843-74ea8fa6d21a-1-105-c.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Früher Schule, heute Lost Place: Was wird aus diesem schönen Altbau?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das denkmalgeschützte Haus steht seit Jahren leer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><b>Die Schließung von mehreren Schulstandorten der katholischen Kirche schlug vor einigen Jahren wie eine Bombe in Harburg ein. Mittlerweile ist die Umstrukturierung nahezu abgeschlossen. Doch ein denkmalgeschütztes zentral gelegenes Gebäude steht seit fünf Jahren leer. Ist der geplante Verkauf an die Stadt gescheitert?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 11:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Containerbrücke in Flammen – Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kran-im-hafen-in-flammen-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/containerbruecke-brennt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=852px%2C442px%2C1478px%2C1478px&webp=1" alt="Containerbrücke in Flammen – Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch die „Branddirektor Westphal“ ist im Einsatz, um das Feuer auf der Containerbrücke am Terminal Altenwerder zu löschen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Auf dem Containerterminal Altenwerder läuft ein Großeinsatz der Feuerwehr. Die Kanzel eines Containerkrans brannte, mehrere Menschen mussten gerettet werden.</strong></p><p>Das Feuer brach gegen 9.50 Uhr aus, laut Feuerwehr bei Arbeiten: Die Containerbrücke sollte abgebaut werden. Insgesamt sechs Menschen mussten gerettet werden, verletzt wurde niemand.</p><p>Rund 30 Einsatzkräfte der Feuerwehr sind vor Ort, darunter auch die Höhenretter und die „Branddirektor Westphal“, das größte Boot der Feuerwehr. Wann die Löscharbeiten beendet sind, ist noch nicht abzusehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 10:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>93-Jährige überfallen – Ehemann muss alles mit ansehen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/seniorin-ihn-wohnung-ueberfallen-und-ausgeraubt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/screenshot-2025-10-16-092824.png?resize=300%2C300&crop=230px%2C0px%2C1029px%2C1029px&webp=1" alt="93-Jährige überfallen – Ehemann muss alles mit ansehen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 93-Jährige wurde in ihrer Wohnung in Schnelsen überfallen und ausgeraubt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Google Maps</span></p><p><strong>Eine Seniorin ist am Mittwoch in ihrer Wohnung in Schnelsen von einem unbekannten Mann angegriffen und beraubt worden. Ihr auf einen Rollstuhl angewiesener Ehemann musste die Tat hilflos mit ansehen. Die Polizei bittet um Hinweise.</strong></p><p>Der Überfall passierte laut Polizei am Mittwochmittag gegen 12.30 Uhr. Zu diesem Zeitpunkt hatte die 93-Jährige nach einem Einkauf ihre Wohnung an der Oldesloer Straße betreten wollen, als sie von einem Unbekannten angesprochen wurde.</p><p>Der Mann folgte der Frau und drängte sie in die Wohnung, als sie die Tür aufgeschlossen hatte. Als er dort den im Rollstuhl sitzenden Ehemann (93) des Opfers sah, griff er die Frau an und entriss ihr ein Armband. Danach flüchtete er in unbekannte Richtung. Die 93-Jährige wurde leicht verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 10:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Peter Tschentscher: Der beschädigte Bürgermeister</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/peter-tschentscher-der-beschaedigte-buergermeister/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/tschentscher-und-fegebank-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=454px%2C336px%2C1296px%2C1297px&webp=1" alt="Peter Tschentscher: Der beschädigte Bürgermeister" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Bild vom Mann, der alles im Griff hat, bröckelt: Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD). Im Hintergrund: Katharina Fegebank (Grüne)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Es gibt Momente in der Politik, da kippt etwas. Ein Bild, ein Satz, eine Entscheidung – und plötzlich haftet jemandem ein Makel an, der nicht mehr weggeht. Bei Peter Tschentscher gab es diese Woche gleich zwei solcher Momente. Erst stimmten die Bürger gegen seine Klimapolitik. Und dann flog ihm auch noch sein Versprechen „Kein Steuergeld für den Elbtower“ um die Ohren. Damit bröckelt der Markenkern des Bürgermeisters – und das gefährdet auch Hamburgs Olympia-Pläne.</strong></p><p>Niederlagen ist Peter Tschentscher nicht gewohnt. Und jetzt das: Die Wähler haben ihm und seiner erfolgsverwöhnten SPD beim Klimaentscheid die Gefolgschaft verweigert. Nicht aus Lust an der Revolte, sondern aus Misstrauen gegenüber der Politik des Bürgermeisters. Denn trotz aller Warnungen vor den teuren Folgen sagten die Bürger Ja zu einem Vorziehen der Klimaneutralität um fünf Jahre.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 12:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sport, Sauna, Alkohol: Darauf sollten Sie nach der (Grippe-) Impfung achten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sport-sauna-alkohol-darauf-sollten-sie-nach-einer-impfung-achten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/452410162-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=189px%2C321px%2C1235px%2C1236px&webp=1" alt="Sport, Sauna, Alkohol: Darauf sollten Sie nach der (Grippe-) Impfung achten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Impfung (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Grippeschutz, Corona oder Tetanus: Impfungen bringen das Immunsystem auf Trab. Doch wie viel Belastung ist danach erlaubt – und wann sollte man lieber kürzertreten?</strong></p><p>Wer sich im Herbst gegen Grippe impfen lässt, stellt sich oft die Frage: Wie sehr darf ich meinen Körper nach dem Piks fordern? Die Antwort hängt unter anderem vom eigenen Gesundheitszustand ab, sagt Christoph Peter vom Bundesinstitut für Öffentliche Gesundheit (BIÖG). Eine allgemeine Regel gibt es nicht – entscheidend ist, wie man sich selbst fühlt.</p><p>Vor allem Menschen mit Vorerkrankungen oder ältere Geimpfte sollten es in den Tagen nach der Impfung ruhiger angehen lassen. Wer sich fit fühlt, kann sich auch leicht bewegen. Bei Unsicherheit lohnt sich immer ein Gespräch mit der Ärztin oder dem Arzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klimaentscheid: Bekommt Hamburg ein Fahrverbot für Benziner und Diesel?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zukunftsentscheid-brauche-ich-jetzt-ein-neues-auto/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/117174823-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=232px%2C71px%2C1622px%2C1622px&webp=1" alt="Klimaentscheid: Bekommt Hamburg ein Fahrverbot für Benziner und Diesel?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieselfahrverbote gab es in Hamburg schon mal – wurden aber wieder abgeschafft. Durch den Zukunftsentscheid stehen Fahrverbote wieder zur Debatte. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Daniel Bockwoldt</span></p><p><b>Die Hamburger haben abgestimmt: Schon im Jahr 2040 soll die Stadt klimaneutral sein. Praktisch heißt das, dass herkömmliche Diesel- und Benzinautos bis dahin wohl von Hamburgs Straßen verschwinden müssen. Ist also ein Verbot absehbar? Wer sich in nächster Zeit ein neues Auto kaufen will, für den hat der ADAC bei der Frage des Antriebs jetzt jedenfalls eine klare Empfehlung. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Billig-Airline streicht Angebot am Hamburger Flughafen drastisch zusammen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/billig-airline-streicht-angebot-am-hamburger-flughafen-drastisch-zusammen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hamburg-airport-start-224209866-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=951px%2C586px%2C734px%2C734px&webp=1" alt="Billig-Airline streicht Angebot am Hamburger Flughafen drastisch zusammen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Flugzeug startet vom Hamburg Airport.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Mehr als ein Viertel aller verfügbaren Sitzplätze fällt weg: Die irische Billig-Fluggesellschaft Ryanair streicht ihr Angebot am Hamburger Flughafen deutlich zusammen. Verbindungen nach Portugal, Spanien, Italien und Schottland werden gekappt. </strong></p><p>Im Vergleich zum vergangenen Winter wird die Zahl der Sitze nach dpa-Informationen um 34.000 oder 28 Prozent reduziert. In Prozentwerten ist das der größte Aderlass von allen deutschen Airports. In absoluten Zahlen müssen den Informationen zufolge Berlin, Köln, Niederrhein, Memmingen, Frankfurt-Hahn und Baden-Baden auf noch mehr Plätze verzichten.</p><p>Bundesweit wird die Airline im Winterflugplan rund 10 Prozent weniger Sitzplätze anbieten als zunächst geplant. Wie Marketing-Chef Dara Brady in Berlin erklärte, werden 800.000 Sitzplätze und 24 Strecken aus dem geplanten Angebot gestrichen. Die Entscheidung, in Deutschland weniger zu fliegen, sei eine „direkte Folge des anhaltenden Unvermögens der Bundesregierung, die hohen Zugangskosten in Deutschland zu senken“, teilte die Airline mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„White Tiger“: Mordanklage voll schrecklicher Details</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/200-seitige-anklageschrift-im-januar-beginnt-der-prozess-gegen-white-tiger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-4366-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C93px%2C1838px%2C1838px&webp=1" alt="„White Tiger“: Mordanklage voll schrecklicher Details" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mutmaßlicher Internetsadist: Dem 21-jährigen Shahriar J., besser bekannt als „White Tiger“, wird unter anderem Mord und dreifacher versuchter Mord vorgeworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Seinen psychisch labilen Opfern soll er in Internet-Livechats manchmal über Monate Freundschaft oder gar Liebe vorgegaukelt haben, um sie so Stück für Stück von sich abhängig und gefügig zu machen. Auf seinen Befehl hin fügten sich 12- und 13-jährige Mädchen mit Rasierklingen und Küchenmessern furchtbare Verletzungen zu. Einen 13-jährigen Amerikaner soll er sogar in den Selbstmord getrieben haben. Die Rede ist von Shahriar J. alias „White Tiger“. Wie die MOPO bereits exklusiv in der vergangenen Woche berichtete, hat die Hamburger Staatsanwaltschaft nun Anklage gegen den 21-Jährigen erhoben. Die Anklageschrift hat 200 Seiten – und die Zahl der Straftaten, die ihm zur Last gelegt werden, ist weit höher als bisher bekannt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schulbehörde streicht Präsenzbusfahrer an Förderschule – Eltern empört</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schulbehoerde-streicht-praesenzbusfahrer-an-foerderschule-eltern-empoert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-3649-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=434px%2C538px%2C1381px%2C1382px&webp=1" alt="Schulbehörde streicht Präsenzbusfahrer an Förderschule – Eltern empört" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Herr S. arbeitete sechs Jahre lang als Präsenzbusfahrer an der Kurt-Juster-Schule – zu diesem Schuljahr wurde seine Stelle gestrichen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Fahrten zum Schwimmen oder Reiten, Pausenaufsichten und Krankentransporte: Sechs Jahre lang war Herr S. (56) mehr als nur ein Busfahrer für die Schüler der Kurt-Juster-Schule. Zum neuen Schuljahr hat die Schulbehörde nicht nur seine Stelle als Präsenzbusfahrer gestrichen, sondern auch an allen Hamburger Förderschulen den Fahrdienst neu ausgeschrieben – mit fatalen Folgen. Eltern sehen das Wohl ihrer Kinder in Gefahr – sie wollen ihren Präsenzbusfahrer zurück. Auch er selbst würde sofort wieder einsteigen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Gratis-Essen: Hamburger Beachclub lädt zum Kinderfest ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-gratis-essen-hamburger-beachclub-laedt-zum-kinderfest-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago105309264-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=780px%2C125px%2C1566px%2C1567px&webp=1" alt="Mit Gratis-Essen: Hamburger Beachclub lädt zum Kinderfest ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Mädchen freut sich über eine Zuckerwatte (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/McPHOTO</span></p><p><strong>Hüpfburg, Schminken, Hau-den-Lukas und dazu Pizza, Kuchen und Zuckerwatte – alles kostenlos. Der Beachclub „Strandpauli“ veranstaltet am 17. Oktober wieder ein Fest für Kinder. Mit vielen Aktionen, Gratis-Essen und -Trinken: „Wir wollen unvergessliche Erinnerungen schenken“.</strong></p><p>Zu Beginn der Herbstferien möchten die „Strandpauli“-Inhaber wieder Kinder zum Strahlen bringen: Am 17. Oktober gibt es beim großen Kinderfest in der St. Pauli Hafenstraße 89 (12 bis 18 Uhr) unter anderem ein Surf-Rodeo und Mal- und Bastelstationen. Der Eintritt und auch die Snacks sind kostenfrei: Mini-Pizza, Kuchen, Popcorn, Zuckerwatte, Limos und Heißgetränke.</p><p>Zutritt haben nur Erwachsene mit mindestens einem Kind im Alter von drei bis 13 Jahren. Beim Einlass werden Gutscheine für Snacks und Getränke ausgegeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>