<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trump-Paukenschlag:Plötzlich Friedens-Telefonat mit Musk geplant</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/politico-bericht-friedens-telefonat-zwischen-weissem-haus-und-musk-6710e9e1e9471210bb6a7bfa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6710e9e1e9471210bb6a7bfb/f208b09d890a07d7d783dee04a964a06,bd325c09?w=992" alt="Trump-Paukenschlag:Plötzlich Friedens-Telefonat mit Musk geplant" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der nächste Paukenschlag in Washington!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im öffentlich ausgetragenen Streit zwischen US-Präsident Donald Trump und dem Tech-Milliardär Elon Musk haben dem Nachrichtenportal „Politico“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) zufolge Mitarbeiter des Weißen Hauses für Freitag ein Telefonat mit dem Tesla-Chef angesetzt, um Frieden zu stiften. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> äußerte sich laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.politico.com/news/2025/06/05/trump-white-house-aides-signal-a-possible-detente-with-musk-00391502" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Politico“<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterdessen gelassen über seinen Bruch mit Musk, der ihn im Wahlkampf unterstützt und bis vor Kurzem auch noch als Berater in seiner Regierung gearbeitet hat. „Oh, das ist in Ordnung“, sagte Trump, als er auf die Auseinandersetzung angesprochen worden sei, wie das Nachrichtenportal in der Nacht auf Freitag berichtete. „Es läuft sehr gut, nie besser“, fügte er demnach hinzu.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die durch den Streit zuletzt stark unter Druck geratenen Tesla-Aktien legten an der Frankfurter Börse nach dem Bericht über das geplante Telefonat um mehr als fünf Prozent zu.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:27:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„New York Times“ mit verschiedenen Szenarien:Trump vs. Musk! Wessen Rache wird schlimmer?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/zoff-im-olymp-trump-vs-musk-wessen-rache-wird-schlimmer-684288236e8f4710ff28c0ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684288236e8f4710ff28c0ef/f6680f63924cd8a2c8229860b053b6e4,abe92500?w=992" alt="„New York Times“ mit verschiedenen Szenarien:Trump vs. Musk! Wessen Rache wird schlimmer?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Öffentlicher Eklat zwischen US-Präsident Trump und Tech-Milliardär Musk: Ihr Bündnis zerbricht spektakulär! Was steckt dahinter? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Machtkampf, der Washington erschüttert und politische Folgen haben könnte. Alle brisanten Details und Analysen – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:27:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlammschlacht mit Trump:Gründet Musk jetzt eine neue Partei?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/schlammschlacht-mit-trump-gruendet-musk-jetzt-eine-neue-partei-684294906e8f4710ff28c1ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684294906e8f4710ff28c1bb/953c6db9e62ed8123d1e914691befc3b,c1f0b472?w=576" alt="Schlammschlacht mit Trump:Gründet Musk jetzt eine neue Partei?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington –<!--]--><!--[--><b> Nichts ist mehr übrig von der Kurzzeit-Allianz zwischen dem reichsten und dem mächtigsten Mann der Welt. Aus Freunden wurde Feinde. Und demnächst politische Rivalen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist das heißeste Gerücht des Tages: Will Multimilliardär Musk seinen Ex-Buddy Donald Trump und seine Partei, die Republikaner, aus dem Weißen Haus vertreiben?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Musk selbst heizte die Spekulationen an: Per Umfrage auf seinem Kurznachrichtendienst „X“ fragt er derzeit seine mehr als 220 Millionen Follower: „Ist es an der Zeit, in Amerika eine neue politische Partei zu gründen, die tatsächlich die 80 Prozent der Mitte vertritt?“ An die 5 Millionen Menschen haben bereits abgestimmt, das Ergebnis soll kurz vor 20 Uhr deutscher Zeit verkündet werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Plant Musk ernsthaft, Trumps Republikanern (und den ohnehin angezählten Demokraten) mit einer Mitte-Partei die Wähler abzujagen? Mit einem Wahlkampf, den der bisherige Rechtsausleger und glühende AfD-Fan aus der Portokasse bezahlen könnte? Oder baut er nur eine fette Drohkulisse auf, um Trump, der politisch am längeren Hebel sitzt (z.B. entscheidet er über Subventionen für Elektroautos und Musks Verträge für die Raumfahrt), zu einem Friedens-Deal zu zwingen? </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:27:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlammschlacht Trump gegen Musk:„Ich bin sehr enttäuscht von Elon“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/schlammschlacht-trump-gegen-musk-ich-bin-sehr-enttaeuscht-von-elon-68428b3f0331a25e6d3455f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68428b3f0331a25e6d3455f9/4f077c7e327732377733646296d556bc,51714f5f?w=576" alt="Schlammschlacht Trump gegen Musk:„Ich bin sehr enttäuscht von Elon“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Donald Trump ist sehr enttäuscht von Elon Musk. Der US-Präsident erwartet einen persönlichen Angriff auf ihn.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:27:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusives Video!:Hier turtelt Bastian Schweinsteiger mit seiner Neuen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bastian-schweinsteiger-hier-turtelt-er-mit-seiner-neuen-68418fdace819e0cb0a375a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68418fdace819e0cb0a375a8/08a3295449397cff9e0416032f48232e,ceff4bfb?w=656" alt="Exklusives Video!:Hier turtelt Bastian Schweinsteiger mit seiner Neuen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Video sagt mehr als 1000 Worte. Ein frisch verliebtes Paar liegt am Strand, kann kaum voneinander lassen. Er streichelt ihr liebevoll den Rücken, küsst sie zärtlich. So weit, so normal. Doch bei dem Mann handelt es sich nicht um irgendwen: Es ist Bastian Schweinsteiger. Und die Frau in dem Video ist nicht Ana Ivanović, sondern seine neue Freundin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD berichtete am Mittwoch exklusiv, dass seine Ehe mit Ana Ivanović gescheitert ist. Und weiß, wer sein Herz erobert hat!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details zum Turtel-Video und wer seine neue Gefährtin ist, lesen Sie jetzt mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:27:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei sucht diesen Mann:Er trat einem Jungen (11) gegen den Kopf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/er-trat-einem-kind-11-gegen-den-kopf-polizei-sucht-diesen-mann-68427a980331a25e6d345518</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68427a980331a25e6d345518/2c42e87347eca676c144b96d5b06f95c,637f6ee3?w=320" alt="Polizei sucht diesen Mann:Er trat einem Jungen (11) gegen den Kopf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dietzenbach – <!--]--><!--[--><b>Ein elfjähriger Junge wird im Stadtzentrum von Dietzenbach von einem wildfremden Mann angegriffen – ohne erkennbaren Grund!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Junge lief am Montagabend über den Rathausplatz in Dietzenbach (Landkreis Offenbach in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Auf Höhe einer Bankfiliale stürzte sich plötzlich ein Mann auf ihn, schlug und trat zu – selbst noch, als das Kind bereits am Boden lag. Mehrfach traf der Täter den Kopf des Jungen. Ein Zeuge bemerkte die Prügelattacke, eilte dem Jungen zu Hilfe. Der Täter flüchtete daraufhin zu Fuß. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz stundenlanger Fahndung mit mehreren Streifenwagen fehlt vom Täter bislang jede Spur. Der Elfjährige erlitt eine Gehirnerschütterung und wurde ins Krankenhaus gebracht. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> sucht nun dringend nach Zeugen, die diesen Mann gesehen haben: <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der gesuchte Schläger ist schlank, hat dunkle, kurze Haare, einen dunklen Vollbart und ist gekleidet mit einer dunkelblauen Jacke, hellblauem T-Shirt, dunkler Jeans und schwarzen Schuhen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:27:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Frankfurt-Fuhrpark:Eintracht-Star fährt Luxus-Auto für 650.000 Euro!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-bundesliga-star-faehrt-luxus-auto-fuer-650-000-euro-683eb2974513bb4e873de9ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683eb2974513bb4e873de9ee/3dd9939b1eebfd434f64f0a4f915df40-miniSquare,576e29e6?w=320" alt="Der Frankfurt-Fuhrpark:Eintracht-Star fährt Luxus-Auto für 650.000 Euro!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eintracht bringt nicht nur auf dem Platz PS auf die Strecke!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dank Platz drei in der Bundesliga spielt Frankfurt nächste Saison in der Champions League. Zum Glück kennen sich die Spieler schon mit Glanz und Glamour aus. Zumindest was ihre Autos angeht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diese Luxus-Schlitten fahren die Eintracht-Stars!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Michy Batshuayi (31) stellt alle in den Schatten. Der Super-Joker, bekannt für sein extravagantes Auftreten, fährt im Stadtwald regelmäßig mit einem von der bayerischen Luxus-Tuning-Firma Mansory aufgemotzten Lamborghini Urus Venatus vor. Der hat bis zu 900 PS und kostet rund 650.000 Euro.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Drohnen trafen weniger Flieger als gedacht:Satellitenbilder zeigen Putins kaputte Bomber</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-traf-weniger-als-gedacht-bilder-zeigen-putins-kaputte-bomber-68416fb228e5c13c1b053cab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68416fb228e5c13c1b053cac/345cb97ac5217e973d64d3c9056f9374,dadc3aea?w=992" alt="Ukraine-Drohnen trafen weniger Flieger als gedacht:Satellitenbilder zeigen Putins kaputte Bomber" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es war eine beispiellose Geheimdienst-Operation der Ukraine: Am Sonntag wurden in einem Manöver 117 Drohnen losgeschickt, um russische Bomber zu zerstören. Diese werden von Putins Armee jede Nacht für Angriffe auf die ukrainische Zivilbevölkerung genutzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der Nachrichtenagentur „Reuters“, die sich auf zwei US-Beamte beruft, hat die Ukraine insgesamt mindestens 20 Bomber getroffen, zehn wurden demnach vollständig zerstört. Der ukrainische Inlandsgeheimdienst SBU, der die „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/der-ausgekluegelte-angriff-auf-russlands-bomber-operation-spinnenetz-demuetigt-putin-683c4c793449a461750a521e"><!-- --><!--[--><!--[-->Operation Spinnennetz<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ (ukr. Operation Pavutyna) durchgeführt hat, hatte zuvor von bis zu 40 getroffenen Militärfliegern gesprochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Rückblick: Am Sonntagmittag schlugen zeitgleich Drohnen auf vier strategischen russischen Luftwaffenstützpunkten ein – in verschiedenen Landesteilen, zum Teil mehr als 5000 Kilometer von der Front in der Ukraine entfernt in Sibirien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der SBU bestätigte BILD schnell, dass er hinter der komplexen Operation steckt. Er hatte mit mehreren Lkw Drohnen in die Nähe der Stützpunkte gefahren und diese dann aus der Ferne aktiviert und losfliegen lassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Fußball-Chef Christian Falk:Diese WM-Elf wünsche ich mir</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-diese-wm-elf-wuenscht-bild-sich-von-julian-nagelsmann-6842881e0331a25e6d3455d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6842881e0331a25e6d3455d4/3a6ccdb07586de404ac469f356efe061,4c80f6aa?w=576" alt="BILD-Fußball-Chef Christian Falk:Diese WM-Elf wünsche ich mir" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Julian Nagelsmann hatte im EM-Jahr 2024 eine klare Vision. Darin: Definierte Rollen für die Spieler und ein festgelegtes System. Doch davon scheint der Bundestrainer mit unserer Nationalmannschaft auf dem Weg zur WM 2026 aktuell abzukommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schlüssel-Idee: Die Rückholaktion von Toni Kroos damals, dahinter einen klaren Sechser mit Robert Andrich zu installieren. Dahinter eine Viererkette. Keine Dreierkette, wie bei der 1:2-Pleite gegen Portugal, die die Mannschaft nicht liebt. Und die ihr auch nicht liegt. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Besonderer Moment für Bayern-Star Aleksandar Pavlovic mit Weltstar CR7.</p><p class="teaser__text">So viel Wechsel-Alarm war selten im DFB-Team, ganz viele Topstars stehen vor einer unklaren Zukunft.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:27:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach mehr als 60 Jahren:Nutella bringt neue Sorte auf den Markt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nutella-bringt-neue-sorte-auf-den-markt-bald-auch-in-deutschland-6841a4ec15a5fe5bd2547b45</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6841a4ec15a5fe5bd2547b45/98a9f710e4365cbb32330a581debd6d0,370e0113?w=320" alt="Nach mehr als 60 Jahren:Nutella bringt neue Sorte auf den Markt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt am Main (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Wie Nutella schmeckt, weiß wohl jedes Kind. Kaum jemand konnte seit 1964 der süßen Versuchung widerstehen. Obwohl sich die Rezepturen in verschiedenen Ländern weltweit unterscheiden, blieb die Nuss-Nougat-Crème doch über Jahrzehnte gleich. Jetzt plant Hersteller Ferrero eine Revolution im Glas!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erstmals seit der Markteinführung soll es eine gänzlich neue Sorte geben – mit Erdnuss. „Es ist die erste geschmackliche Innovation in mehr als 60 Jahren“, verkündete der Konzern kürzlich in den USA. Die Variante soll vorerst nur in Nordamerika erhältlich sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß: Auch in Deutschland wird bereits darüber nachgedacht, das Produkt in Zukunft in die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Supermarkt</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Regale zu bringen!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die neue Nutella-Sorte wurde im Mai auf einer Süßigkeiten-Messe in den USA offiziell vorgestellt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:27:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Check:„Pfingsten fällt ins Wasser“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-in-deutschland-dieser-pfingst-tag-wird-der-schoenste-68418cde28e5c13c1b053fda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68418cde28e5c13c1b053fda/69cbc8204867ed0ef6db7cb653c545ed,5a6b4d22?w=320" alt="Wetter-Check:„Pfingsten fällt ins Wasser“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Unwetter sind durch. Der Hagel, die Sturmböen und der Starkregen endlich vorbei. Jetzt kommt Pfingsten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die gute Nachricht: es werden keine heftigen Unwetter erwartet. Die schlechte Nachricht: es gibt wechselhaftes und eher kühles <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diplom-Meteorologe Jürgen Schmidt von WetterKontor zu BILD: „</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/pfingsten/lifestyle-nachrichten-news-fotos-videos-15820030.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Pfingsten</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> fällt ins Wasser. Es wird ganz bescheidenes Wetter. Am Freitag kommt Tief Uli, am Sonntag dann Tief Veit. Samstag und Sonntag sind insgesamt sehr wechselhaft mit vielen Schauern und örtlichen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/gewitter-wie-erkennt-man-wie-weit-es-weg-ist-661e5437aa3c0e1a6f4def74" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Gewittern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Dazu weht vor allem am Sonntag ein zeitweise starker Wind. Pfingstmontag dann im Süden und Westen freundlicher und kaum noch Regen, im Norden und Osten weiterhin einzelne Schauer.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Wetter am Pfingstmontag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:27:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Zweifel am „Eiskeller-Mord“:Löst eine Schraube das Rätsel um Hannas Tod (23)?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/eiskeller-fall-loest-eine-schraube-das-raetsel-um-hannas-tod-23-68370a0865affa2cddcde243</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68370a0865affa2cddcde244/245edab7479153b607e3eefdc6174bcb,5ad4df9f?w=992" alt="Neue Zweifel am „Eiskeller-Mord“:Löst eine Schraube das Rätsel um Hannas Tod (23)?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>War der „Eiskeller-Mord“ in Wahrheit ein Unfall? Anwältin Regina Rick möchte den Fall neu aufrollen. Azubi Sebastian T. (22) wurde 2024 wegen Mordes verurteilt: Er soll Studentin Hanna W. (23) auf dem Heimweg aus der Disco angegriffen und ermordet haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch jetzt könnte der Azubi nach einer Haftprüfung frei kommen. Dabei spielt eine Schraubenmutter eine zentrale Rolle. Lesen Sie alle Details dieses potenziellen Justiz-Krimis bei BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:27:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Quoten der Bundesliga:Diese Spiele schauten weniger als 10.000 Fans</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tv-quoten-der-bundesliga-enthuellt-diese-spiele-schauten-weniger-als-10-000-fans-68429d6d0331a25e6d345740</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68429d6d0331a25e6d345741/67f9e455edce73512868d5c130e51688,6e936f95?w=576" alt="TV-Quoten der Bundesliga:Diese Spiele schauten weniger als 10.000 Fans" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der vergangenen Saison holte der VfL Bochum gerade 25 Punkte, stieg damit als Tabellenletzter in die 2. Liga ab. Auch bei den Fans konnte der Klub nicht immer punkten, genau wie ein anderer Traditions-Klub. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Analyse aller 306 Bundesliga-Partien im Pay-TV ergab, dass die Partie zwischen Hoffenheim und Bochum am 7. Spieltag am Samstag um 15.30 Uhr (3:1) gerade einmal 8000 Zuschauer sehen wollten. Parallel liefen vier weitere Partien einzeln und in der Konferenz. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jetzt ist Kölns Trainer-Transfer offiziell: Lukas Kwasniok (43) ist neuer FC-Coach!</p><p><!--[--><!--[-->Gerade einmal 1000 Fans mehr wollten am 31. Spieltag das Duell zwischen Wolfsburg und Freiburg (0:1) sehen (9000 Zuschauer). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:27:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>