<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>E-Scooter, Fußwege, Schulstraßen: Hamburgs heimliches neues Verkehrskonzept</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-jahrelanger-verspaetung-das-ist-hamburgs-neues-konzept-fuer-fussgaenger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/verkehrskonzept.png?resize=300%2C300&crop=206px%2C229px%2C831px%2C831px&webp=1" alt="E-Scooter, Fußwege, Schulstraßen: Hamburgs heimliches neues Verkehrskonzept" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Behörde hat ihr neues Verkehrskonzept klammheimlich veröffentlicht – das zeige, welche Priorität das Projekt habe, meint die Linke.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: BVM</span></p><p><b>Kaputte Gehwege, die im Sommer zu Stolperfallen und im Winter zu Eisbahnen werden. Parkende Autos, die kaum Platz zum Durchquetschen lassen. Fehlende Möglichkeiten zum Überqueren der Straße. All das gehört für Hamburgs Fußgänger zum Alltag. In der Politik sind die schwächsten Verkehrsteilnehmer lange zu kurz gekommen, das sollte sich vor anderthalb Jahren ändern, als SPD und Grüne ein stadtweites Fußkonzept forderten. Viel später als geplant wurde dann eine Leitlinie veröffentlicht – die auf den ersten Blick allerdings ernüchtert.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pkw-Crash mit Zugmaschine sorgt für Stau in der Rushhour</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unfall-bei-b73-verletzte-person-nach-zusammenprall-mit-lkw/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/hncs-lkw-rammt-pkw-cuxhavener-strasse-20251212-0012.jpg?resize=300%2C300&crop=377px%2C117px%2C908px%2C908px&webp=1" alt="Pkw-Crash mit Zugmaschine sorgt für Stau in der Rushhour" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einem Unfall in Hausbruch wurde eine Person verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Eine Person wurde bei einem Unfall in Hausbruch am frühen Freitagmorgen verletzt. Die betroffene Kreuzung ist teilweise noch gesperrt – es kommt zum Stau.</strong></p><p>Gegen 6 Uhr morgens krachte es an der Kreuzung Cuxhavener Straße und Waltershofer Straße: Ein Lkw und ein Auto prallten zusammen, so die Polizei zur MOPO. Eine Person wurde verletzt ins Krankenhaus gebracht. Der Lkw und vor allem der Pkw wurden schwer beschädigt.</p><p>Wie es zu dem Unfall kam, war am Freitagmorgen noch unklar. Weil die Kreuzung teilweise gesperrt werden musste, bildete sich schnell ein Stau bis auf die B73. (nf)</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 08:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HVV-Fahrplanwechsel: Das ändert sich – und das wird teurer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-sich-mit-dem-fahrplanwechsel-beim-hvv-aendert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/538995341-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C0px%2C1437px%2C1437px&webp=1" alt="HVV-Fahrplanwechsel: Das ändert sich – und das wird teurer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dichtes Gedränge am Hamburger Hauptbahnhof (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz | Markus Scholz</span></p><p><strong>Mit dem neuen Fahrplan ab Sonntag gehen einige Änderungen im Hamburger Verkehrsverbund (HVV) einher. Was sind die Schwerpunkte?</strong></p><p>Mit dem neuen Fahrplan will der Hamburger Verkehrsverbund (HVV) sein Angebot verbessern. Dabei geht es beispielsweise um <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neues-nachtbusnetz-in-hamburg-was-sich-ab-dezember-aendert/">ein neues Netz für Nachtbusse,</a> das viele Stadtteile besser anbinden soll, wie der HVV vorab mitteilte. Der Fahrplanwechsel greift an diesem Sonntag, den 14. Dezember. </p><p>Die Metrobuslinien 3,4,5,7,10,11 und 17 fahren künftig rund um die Uhr. Damit verkehren laut HVV künftig 19 Buslinien rund um die Uhr. Mit der neuen Expressbuslinie X21 soll der Osdorfer Born erstmals direkt an die U2 angeschlossen werden. Mit der neuen Regiobuslinie 4000 soll die Nordheide in Niedersachsen besser erschlossen werden. Sie wird zwischen Winsen (Luhe) und Tostedt verkehren. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>City-Macherin geht – „Hamburgs Innenstadt aktuell die beliebteste Deutschlands“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gegen-bundesweiten-trend-aufschwung-in-hamburgs-city/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/277505158-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=297px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="City-Macherin geht – „Hamburgs Innenstadt aktuell die beliebteste Deutschlands“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Innenstadt von oben (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Reinhardt</span></p><p><strong>Hamburgs Innenstadt im Aufwind: Nach drei Jahren Arbeit von Innenstadtkoordinatorin Prof. Elke Pahl-Weber sei die City nach Angaben der Stadt zur „beliebtesten Innenstadt Deutschlands“ geworden. Jetzt legt Pahl-Weber ihr Amt nieder.</strong></p><p>Hamburgs City erlebt einen deutlichen Aufschwung: Steigende Besucherzahlen und aktuelle Studien wie der CIMA-Monitor bescheinigen der Innenstadt eine positive Entwicklung – entgegen dem bundesweiten Trend. Einen großen Anteil daran hat Innenstadtkoordinatorin Prof. Elke Pahl-Weber. Nach gut drei Jahren im Amt legt sie nun ihren Posten nieder.</p><p>Stadtentwicklungssenatorin Karen Pein (SPD) würdigt die Arbeit von Pahl-Weber: „Hamburgs Innenstadt steht heute so gut da wie lange nicht – sie ist aktuell die beliebteste Innenstadt Deutschlands.“ Dafür verantwortlich seien unter anderem die höhere Aufenthaltsqualität, neue attraktive Plätze und der autofreie Jungfernstieg. Pahl-Weber habe Formate entwickelt, die inzwischen fester Bestandteil der Innenstadtentwicklung sind. Mit dem „Zukunftsbild Innenstadt“ habe sie zudem einen strategischen Rahmen geschaffen, der die kommenden Jahre prägen werde.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 09:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Holen Sie sich 52 Wochen voller Gewinnchancen</title>
    <link>https://www.mopo.de/weihnachten/holen-sie-sich-52-wochen-voller-gewinnchancen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/glucksspirale-800x800-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C800px%2C800px&webp=1" alt="Holen Sie sich 52 Wochen voller Gewinnchancen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lotto Hamburg</span></p><p><strong>Die Adventszeit hat begonnen, und damit ist es auch wieder Zeit für das MOPO Weihnachtsgewinnspiel. Auch in diesem Jahr präsentieren wir wöchentlich mehrere weihnachtliche Gewinnspiele gleichzeitig. Bis zum Tag vor dem Erscheinen der nächsten MOPO können Sie mitmachen. Die glücklichen Gewinner werden von uns in der darauffolgenden Woche benachrichtigt.</strong></p><p><strong>Darum geht’s:</strong></p><p>LOTTO bringt Glück in die Hansestadt! Dieses Mal mit einem besonderen Highlight für alle GlücksSpirale-Fans: Zu gewinnen gibt es ein Jahreslos der GlücksSpirale. Ein Jahr lang jede Woche die Chance auf das große Glück! Dieses Los hat Spiel77, SUPER6 und die Sieger-Chance inklusive und nimmt ab dem 20.12.2025 einmal wöchentlich teil. Damit würde es regulär 611,70 € kosten! Hier gibt es genau das einfach zu gewinnen! </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weihnachtsgeschenke online gekauft? Verbraucherzentrale warnt vor Problemen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weihnachtsgeschenke-online-gekauft-verbraucherzentrale-warnt-vor-problemen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/501003065-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Weihnachtsgeschenke online gekauft? Verbraucherzentrale warnt vor Problemen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann trägt mehrere Pakete eines Online-Versandhandels (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Der Geschenkekauf im Internet boomt – doch pünktlich zum Weihnachtsendspurt schlagen Hamburgs Verbraucherschützer Alarm. Immer mehr Kunden melden sich bei der Verbraucherzentrale, weil Händler angeblich Rücksendungen nie erhalten hätten oder behaupten, Pakete seien unvollständig angekommen. Für Betroffene kann das teuer werden.</strong></p><p>Die Verbraucherzentrale stellt klar: Beim Widerruf tragen Händler das Risiko des Transports. Geht ein Paket unterwegs verloren, muss der Kaufpreis erstattet werden. „Die Rechtslage ist eindeutig. Verbraucherinnen und Verbraucher sind in solchen Fällen nicht zahlungspflichtig“, sagt Julia Rehberg von der Verbraucherzentrale Hamburg.</p><p>Allerdings liegt der Beweis für die Rücksendung beim Käufer – und hier passieren laut den Expertinnen und Experten viele Fehler. Ein normaler Paketbeleg reicht nicht immer aus, wenn später gestritten wird, was genau im Paket lag.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mietenanstieg vorbei? Hamburger Experte warnt: „Wir blicken in einen Zerrspiegel“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/werden-die-mieten-jetzt-guenstiger-nach-dem-mietenspiegel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/438424909-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=321px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Mietenanstieg vorbei? Hamburger Experte warnt: „Wir blicken in einen Zerrspiegel“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wohnen in Hamburg bleibt teuer. Auch wenn der Mietenspiegel nur moderat gestiegen ist. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><b>Am Dienstag gab es überraschende Neuigkeiten: Im Jahr 2025 stieg die durchschnittliche Nettokaltmiete „nur“ um 11 Cent auf jetzt 9,94 Euro pro Quadratmeter. Das sind 1,12 Prozent mehr als im Jahr 2023, der geringste Anstieg seit mehr als 20 Jahren. Das liegt allerdings hauptsächlich an einer neuen Berechnungsmethode. Besonders niedrige und besonders hohe Mieten werden nicht mehr berücksichtigt. Für Mieter sind das gute Nachrichten, ihre Mieten können in der nächsten Zeit nicht so stark erhöht werden. Aber bleibt das so? Wir haben Experten nach ihrer Meinung gefragt. </b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entführer-Chef packt aus: Kronzeuge widerspricht Christina Block</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/entfuehrer-chef-packt-aus-kronzeuge-widerspricht-christina-block/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/fortsetzung-prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-19-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1052px%2C93px%2C1261px%2C1261px&webp=1" alt="Entführer-Chef packt aus: Kronzeuge widerspricht Christina Block" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block mit ihrem Anwalt Ingo Bott.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><b>Seine Aussage ist die größte Überraschung im Prozess um die Entführung der Block-Kinder: David Barkay, 68 Jahre alt, Ex-Mossad-Agent und Kopf der Entführerbande. Seit der Tat wurde der Israeli per internationalem Haftbefehl gesucht, niemand, schon gar nicht die Verteidiger, rechnete damit, dass er sich aus der Deckung wagt und sich als Zeuge zur Verfügung stellt. Aber nun ist er da – und was er in öffentlicher Hauptverhandlung zu Christina Blocks Rolle bei der Entführung ihrer Kinder sagt, lässt ihre eigene Aussage in einem neuen Licht erscheinen. Vier zentrale Widersprüche:</b><br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 06:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>