<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jeder Dritte in Deutschland in Teilzeit:Arbeiten wir wenig, weil sich Fleiß kaum lohnt?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/arbeiten-wir-wenig-weil-sich-mehr-arbeit-kaum-lohnt-69774ff1707d4aa207581ace</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69774ff1707d4aa207581acf/0bf2ad5f436b97912343f62eca39ff3a,3362000b?w=992" alt="Jeder Dritte in Deutschland in Teilzeit:Arbeiten wir wenig, weil sich Fleiß kaum lohnt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seit Monaten schon trommelt Kanzler Friedrich Merz (70, CDU), die Deutschen müssten im Schnitt mehr arbeiten. Jetzt fordert Wirtschafts-Staatssekretärin Gitta Connemann (61, CDU) weniger Teilzeit. Künftig sollten Teilzeitjobs nur noch für Eltern und Arbeitnehmer mit zu pflegenden Angehörigen möglich sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus der Wirtschaft gibt es Zustimmung, u. a. vom Arbeitgeberverband BDA („Wachstumsbremsen lösen“). SPD und Gewerkschaften sind dagegen.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Experten von Organisationen wie OECD und Steuerzahlerbund haben jedoch einen anderen Grund ausgemacht, warum die Deutschen vergleichsweise weniger arbeiten: Das Steuersystem ist schuld! Es sorgt oft dafür, dass sich Mehrarbeit kaum lohnt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Steuerfachmann Matthias Warneke vom Bund der Steuerzahler rechnet für BILD vor, bei Vollzeit sei oft das 3,5- bis 6-Fache des Teilzeitniveaus an Steuern zu zahlen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:41:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Girona-Debüt:Neuer Trainer schwärmt von ter Stegen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nach-girona-debuet-neuer-trainer-schwaermt-von-ter-stegen-6978617b60fd2775bfa0335f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978617b60fd2775bfa03360/f0174c9c8768b9b127f57eed3810d5f5,e33908b0?w=992" alt="Nach Girona-Debüt:Neuer Trainer schwärmt von ter Stegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Starker Einstand von Marc-André ter Stegen (33). Knapp eine Woche nach seinem Wechsel stand der deutsche Nationaltorwart erstmals im Tor seines neuen Klubs. Im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/primera-division/startseite-62423734.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>La-Liga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Spiel zwischen dem FC Girona und dem FC Getafe (1:1) stand er gleich im Fokus – und wurde gefeiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am vergangenen Dienstag verließ der deutsche Nationaltorwart nach fast 12 Jahren den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/fc-barcelona/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888150.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Barcelona<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ließ sich bis Saisonende an Liga-Konkurrent Girona ausleihen. In seinem ersten Spiel für den neuen Verein kassierte er in der 59. Minute einen Treffer von Luis Vázquez, hatte dabei aus kurzer Distanz kaum eine Chance. Vitor Reis erzielt den Ausgleich (90.+4), danach ist ter Stegen mit dem Knie zur Stelle und verhindert in der letzten Minute eine Niederlage. Girona ist damit jetzt seit vier Spielen ungeschlagen und klettert in der Tabelle auf Platz 9. Allerdings sind es auf den ersten Abstiegsplatz noch nur vier Punkte Vorsprung.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Wechsel von Barça-Torwart Marc-André ter Stegen (33) ist perfekt! Wie Barça-Trainer...</p><p class="teaser__text">Marc-André ter Stegen wechselt zu Girona, sein Abschied von Barcelona war extrem emotional.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:41:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Solingen-Terror:NRW-Flüchtlingsministerin tritt zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nach-solingen-terror-nrw-fluechtlingsministerin-paul-tritt-zurueck-69787292fe9fcdf90e7cabea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69787292fe9fcdf90e7cabeb/9e9b9cdd1d915ebcafc3ea519ffd7118,38599f92?w=576" alt="Nach Solingen-Terror:NRW-Flüchtlingsministerin tritt zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Die nordrhein-westfälische Flüchtlingsministerin Josefine Paul (43, Grüne) hat nach dpa-Informationen ihren Rücktritt erklärt. Ihre Nachfolgerin im Amt soll die derzeitige Vorsitzende der Grünen-Fraktion im nordrhein-westfälischen Landtag, Verena Schäffer, werden. Paul war zuletzt im Zuge der Aufarbeitung des Terroranschlags von Solingen mit drei Toten unter Druck geraten. Ihr wurde eine schleppende Kommunikation vorgeworfen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im August 2024 tötete der Islamist Issa al Hasan beim Stadtfest „Festival der Vielfalt“ in Solingen drei Menschen, verletzte weitere acht teils lebensgefährlich.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Die Opposition wirft Paul vor, nach dem Anschlag zwei Tage lang abgetaucht zu sein – und nicht einmal auf die Bitte von Innenminister Herbert Reul (73, CDU) um ein Telefonat reagiert zu haben. Paul hielt sich am Wochenende nach dem Anschlag auf einer Dienstreise in Frankreich auf. Erst vier Tage später trat sie das erste Mal vor die Presse.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann die neue Wendung: Bekannt wurde, dass Paul sich bereits am Tag nach dem Anschlag aus Frankreich um Informationen zum Tatverdächtigen bemühte. In einer SMS um 21.14 Uhr erkundigte sie sich auf Grundlage erster Pressemeldungen nach einer Durchsuchung in einer Geflüchtetenunterkunft. Die Kritik: Diese SMS habe dem Untersuchungsausschuss bislang nicht vorgelegen. Der Attentäter, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/urteil-fuer-anschlag-von-solingen-besondere-schwere-der-schuld-68c10c4f3934010ed8a09ea1"><!-- --><!--[--><!--[-->inzwischen zu lebenslanger Haft verurteilt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, war ursprünglich ausreisepflichtig – die Abschiebung scheiterte.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kurz vor seiner Tat soll er gedroht haben: „Heute steche ich alle ab!“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:41:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach zwei Jahren:Liebes-Aus bei Bella Hadid und ihrem Cowboy</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bella-hadid-trennt-sich-nach-zwei-jahren-von-adan-banuelos-697856be707d4aa2075828d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697856be707d4aa2075828d2/2cc9199505312be8750d643ee589f30b,1a917973?w=576" alt="Nach zwei Jahren:Liebes-Aus bei Bella Hadid und ihrem Cowboy" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fort Worth (Texas) – <!--]--><!--[--><b>US-Model Bella Hadid (29) ist wieder Single! Wie US-Medien berichten, soll sie nicht mehr mit ihrem Cowboy-Freund Adan Banuelos (36) zusammen sein. Die Trennung nach nur zwei Jahren Beziehung kommt überraschend. Die jüngere Schwester von Gigi Hadid (30) war seit Herbst 2023 mit dem professionellen Cowboy und Reitlehrer liiert. Schon beim Kennenlernen, so erzählte Bella im vergangenen Jahr, habe es sie beinahe umgehauen. Jetzt ist alles aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/bella-hadid/bella-hadid-alle-infos-76664890.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bella Hadid<!--]--><!--]--></a><!--[--> traf den Westernreiter erstmals bei einer Pferdeshow in Texas, als sie sich gerade in einem Ausstellungszelt einen Cowboyhut anpassen ließ. „Ich sah ihn hereinkommen, und es war wie ein frischer Wind“, verriet sie. „Ich habe immer von einem Cowboy geträumt. Und er ist einfach umwerfend.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Du gehörst zu mir: Bella Hadid küsst im Herbst 2024 zärtlich ihren Adan Banuelos<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gebürtige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/mexiko/nachrichten-news-fotos-videos-16978276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mexikaner<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der sich mit ihr seither stets schwer verliebt zeigte, sei sich ihrer Berühmtheit anfangs nicht bewusst gewesen, verriet Bella Hadid noch Mitte Mai 2025 lachend in einem Interview. Im Oktober 2025 veröffentlichte er mehrere Fotos auf Instagram – sowohl zum Jahrestag der Liebe, als auch zu Bellas Geburtstag. Und im Dezember traten sie noch gemeinsam bei einem Event für Bellas Parfümmarke Orebella in Dallas auf. Da schien noch alles in Ordnung zu sein zwischen den beiden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:41:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heimplatz kaum bezahlbar:Kann ich dem Kosten-Albtraum bei der Pflege vorbeugen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/pflege-wie-sehr-hilft-eine-zusatzversicherung-6973777d029492de1675a713</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973777d029492de1675a714/b79a08675a2853096269039148810cc7,b2a819d1?w=656" alt="Heimplatz kaum bezahlbar:Kann ich dem Kosten-Albtraum bei der Pflege vorbeugen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wer im Heim gepflegt werden muss, zahlt einen immer größeren Anteil aus eigener Tasche – trotz Pflegeversicherung. Im Schnitt sind im ersten Jahr laut AOK 3204 Euro Eigenanteil fällig, der Verband der Ersatzkassen (vdek) rechnet sogar mit 3245 Euro!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer früh vorsorgt, kann diese Kosten aber drücken. Lesen Sie nur mit BILDplus in der großen Beitrags-Tabelle, wie eine Pflegezusatzversicherung Sie im Pflegefall entlasten kann.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:41:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Todesschüssen:Trump zieht „Gestapo Greg“ ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/proteste-in-minneapolis-eskalieren-trump-unter-druck-69778cc2a7f057aeb604625f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69778cc2a7f057aeb604625f/fe5b6e3efa8bdb3f7e6083863900d392,168c51c3?w=320" alt="Nach Todesschüssen:Trump zieht „Gestapo Greg“ ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Minneapolis –<!--]--><!--[--><b> Nach den neuerlichen Todesschüssen von Bundesbeamten in Minneapolis eskalieren die Proteste. Der Krankenpfleger Alex Pretti († 37) starb am Samstag im Kugelhagel eines Beamten der „Border Patrol“ (Grenzschutzdienst). Die Wut in der Bevölkerung kocht über, die Minnesota-Metropole gleicht einem Pulverfass! 3000 Bundespolizisten der Abschiebebehörde ICE und des Grenzschutzes setzen unterdessen Razzien bei der Suche nach illegalen Immigranten fort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar ist Trump nun zurückgerudert. Denn schon am Dienstag sollen ein hochrangiger Kommandant der Grenzpolizei und weitere Beamte Minneapolis verlassen. Der Abgang von Grenzschutzkommandant Greg Bovino, der im Zentrum der aggressiven Einwanderungskontrollen der Trump-Regierung in Städten im ganzen Land stand, erfolgt zu einem Zeitpunkt, an dem Präsident Donald Trump den Grenzschutzbeauftragten Tom Homan nach Minnesota entsandt hat, um die Leitung der Einwanderungs- und Zollkontrollen zu übernehmen. Gouverneur Gavin Newsom (58) nennt Bovino „Gestapo Greg“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Grenzschützer Bovino steht wegen seines Vorgehens in US-Städten in der Kritik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Blumen werden an einer improvisierten Gedenkstätte an der Stelle niedergelegt, wo Alex Pretti am Vortag von Bundes-Einwanderungsbeamten in Minneapolis erschossen wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:41:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 1,5 im Test:Die Uhr tickt! Neueste Apple Watch auf einmal zum Tiefpreis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/apple-watch-test/#h-aktuell-zum-sparpreis-erhaltlich-damit-punktet-die-apple-watch-11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977d295d50c3c080e652fc0/9089b9de81c16e89bcc7db8e157b924a,90e40689?w=320" alt="Note 1,5 im Test:Die Uhr tickt! Neueste Apple Watch auf einmal zum Tiefpreis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:41:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tova Friedman überlebte Auschwitz:Ich spreche für die ermordeten Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/menschen-schicksale/sie-ueberlebte-auschwitz-tova-friedman-87-kaempft-gegen-das-vergessen-6974f07cf5499fb954b64941</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974f07cf5499fb954b64942/a51ad952dd0597f1d101e25eda2070c8,ca4b54d9?w=992" alt="Tova Friedman überlebte Auschwitz:Ich spreche für die ermordeten Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sie überlebte als Sechsjährige das Konzentrationslager Auschwitz und den Terror der Nazis. Am Mittwoch spricht Tova Friedman zur Gedenkstunde für die Opfer des Nationalsozialismus im Bundestag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD traf die in Polen geborene Zeitzeugin bei der Jewish Claims Conference in Berlin. Die 87-Jährige lebt heute in den USA und wollte eigentlich nie wieder nach Deutschland kommen. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/schufa-juedische-gruender-wurden-von-den-nazis-verfolgt-686e5ef5a893122c2b97d0c5"><!-- --><!--[--><!--[-->Nazis<!--]--><!--]--></a><!--[--> ermordeten 150 ihrer Familienangehörigen. Jetzt ist sie bereits zum dritten Mal in Deutschland, um die Geschichte ihrer Verfolgung durch die Deutschen zu erzählen. Versteckt unter Leichen überlebte sie die letzten Tage bis zur Befreiung des KZ Auschwitz heute vor 81 Jahren. Die Jüdin ist schockiert darüber, dass Antisemitismus heute weltweit dramatisch zunimmt, und erhebt ihre Stimme dagegen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Nazis nahmen Irma Heilbrunn ein Sylt-Grundstück weg, dann wurde sie ermordet.</p><p><!--[--><!--[-->Mit welchen Gefühlen wird sie in den Deutschen Bundestag gehen und dort ihre Rede halten? „Zuallererst ist es ein Gedenktag, also müssen wir uns daran erinnern“, sagt sie zu BILD und erklärt: „Ich vertrete eineinhalb Millionen Kinder, die ermordet wurden und die nicht hier sein können, um zu sprechen. Meine Geschichte steht für alle diese Geschichten, weil wir alle die gleichen Erfahrungen gemacht haben. Aber ich hatte einfach mehr Glück, weil ich überlebt habe. Normalerweise haben sie jedes Kind, das in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/frankfurt/nazi-verbrecher-in-frankfurt-verurteilt-der-letzte-anklaeger-der-auschwitz-prozesse-689c8535149faf081095db85"><!-- --><!--[--><!--[-->Auschwitz<!--]--><!--]--></a><!--[--> ankam, in der Gaskammer ermordet.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:41:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundeswehr-Einsatz in Afghanistan:Weidel widerspricht Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr-einsatz-in-afghanistan-weidel-widerspricht-trump-69775919fe9fcdf90e7c9f18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69775919fe9fcdf90e7c9f19/48fd3c11dc44d3c187319550c7f572d9,1df036e1?w=576" alt="Bundeswehr-Einsatz in Afghanistan:Weidel widerspricht Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutlicher Widerspruch aus der AfD-Spitze! Parteichefin Alice Weidel (46) geht auf Distanz zu US-Präsident Donald Trump (79) und weist dessen Skandal-Aussagen zum Afghanistan-Einsatz der Bundeswehr zurück. Trump hatte den Nato-Truppen vorgeworfen, kampfscheu gewesen zu sein („etwas abseits der Frontlinien“). „Ich teile diese Einschätzung nicht“, sagte Weidel jetzt BILD. Deutschland habe nach dem Terroranschlag vom 11. September 2001 die USA mit der Bundeswehr 20 Jahre lang in Afghanistan unterstützt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/alice-weidel/thema-alice-weidel-alle-infos-80011802.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weidel<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagte wörtlich: „Dabei sind 59 deutsche Soldaten getötet worden. Viele wurden verwundet und leiden bis heute unter den Folgen ihres Einsatzes.“ Zwar habe die AfD – wie Trump auch – den Afghanistan-Einsatz immer kritisch gesehen und früh sein Ende gefordert, so Weidel, doch es sei „klar, dass unsere Soldaten Respekt und Anerkennung für ihre Leistung verdient haben“. Heißt: Die AfD hält Trumps Aussagen für falsch.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump (79)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auffällig: In der Vergangenheit hielt man sich in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Spitze mit Kritik an Trump zurück. Für viele in der Partei gilt der US-Präsident als politisches Vorbild – hochrangige AfD-Politiker knüpfen Kontakte zur Trump-Regierung. Erst im Dezember reiste u. a. Außenpolitik-Sprecher Markus Frohnmaier (34) in die USA, traf sich mit Mitgliedern der Trump-Regierung in Washington. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:41:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überall lagen Leichen, Knaller, Pyro-Fontänen:Polizei-Skizze enthüllt das ganze Drama in der Todesbar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/neue-polizei-skizze-beweist-so-viel-feuerwerk-wurde-in-der-todes-bar-abgebrannt-697793e8a7f057aeb6046304</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697793e8a7f057aeb6046305/ebc1610bfe49614710c9c884cfb57e2c,f962d13a?w=576" alt="Überall lagen Leichen, Knaller, Pyro-Fontänen:Polizei-Skizze enthüllt das ganze Drama in der Todesbar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die rosafarbenen Flächen auf der Skizze wirken ganz harmlos. Doch diese Markierungen stehen für unendliches Leid. BILD liegt ein neues Dokument vor, das Forensiker aus Zürich für den Spurenbericht der Polizei nach dem verheerenden Feuer in der Bar „Le Constellation“ in Crans-Montana (Schweiz) mit 40 Todesopfern erstellten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche neuen Details die Zeichnung offenbar und an wie vielen Stellen in dem Lokal Pyrotechnik in der Silvesternacht entzündet wurde.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:41:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die höchsten Berge aller Kontinente bezwungen:Mit zwei Prothesen auf den Mount Everest</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bergsteiger-ohne-beine-erklimmt-hoechste-gipfel-aller-kontinente-6975e0f9f5499fb954b65043</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975e0f9f5499fb954b65044/9a8b43d1b983b2ec8500a3885a16f846,a95aef20?w=656" alt="Die höchsten Berge aller Kontinente bezwungen:Mit zwei Prothesen auf den Mount Everest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Es ist spätabends, als Hari Budha Magar (47) am 6. Januar 2026 die letzten Schritte auf dem Weg zum Gipfel des Mount Vision (4892 Meter) zurücklegt. Die Sonne über dem höchsten Berg der Antarktis steht noch hoch am Himmel. Um 22 Uhr reckt Magar seine Eispickel in den Himmel und feiert einen unglaublichen Rekord. Er ist der erste beinamputierte Mensch, der die höchsten Berge aller Kontinente bestiegen hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Meine Hauptaufgabe bei der Besteigung der sieben Gipfel war es nicht, Geschichte zu schreiben, sondern das Bewusstsein für Behinderungen zu schärfen“, sagt Magar bescheiden zu BILD. Und weiter: „Wenn ich heute die Gelegenheit hätte, meine Beine zurückzubekommen, würde ich tatsächlich ablehnen, denn meine Mission im Leben ist es inzwischen, anderen zu helfen, sie zu inspirieren und zu stärken.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Für seinen Einsatz in Afghanistan, bei dem er 2010 beide Beine durch einen Sprengsatz der Taliban verlor, erhielt Hari Budha Magar den britischen Ritterorden MBE<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Seven-Summit-Challenge (dt.: Sieben-Gipfel-Herausforderung) begann im August 2019 in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/alpen/reise-orte-freizeit-nachrichten-news-fotos-videos-20896038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alpen<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit der Besteigung des 4810 Meter hohen Mont Blanc. Es folgt der höchste Berg des afrikanischen Kontinents. Der Kilimandscharo (5895 m) in Tansania steht ein Jahr später auf der Liste von Hari Budha Magar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:41:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnaps-Affäre im Rathaus:Herr Bürgermeister, wo steckt der Whisky?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/baden-wuerttemberg-wo-hat-der-buergermeister-die-46-flaschen-whisky-versteckt-69760b69707d4aa207580aac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69760b69707d4aa207580aac/0468b11a32c63adf4c48882a3477f4d4,628401d4?w=320" alt="Schnaps-Affäre im Rathaus:Herr Bürgermeister, wo steckt der Whisky?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Appenweier (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Dienst ist Dienst, und Schnaps ist Schnaps, heißt es in einer bekannten deutschen Redewendung. In einem süddeutschen Rathaus ist diese Trennung derzeit nicht mehr so eindeutig. Und das sorgt für hochprozentigen Ärger. 46 Flaschen Whisky bringen den Bürgermeister in Erklärungsnot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Whisky-Affäre tobt derzeit in Appenweier in <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.google.com/url?esrc=s&amp;q=&amp;rct=j&amp;sa=U&amp;url=https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn&amp;ved=2ahUKEwjU8Kun-qaSAxXigf0HHVDANvoQFnoECAYQAg&amp;usg=AOvVaw1etB11sjEiEqRJfvK97Hkx" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Am 12. Dezember 2024 wurden im Rathaus 50 Flaschen als Präsente verbucht. Kostenpunkt: 1939,70 Euro. Erst jetzt stolperte der Gemeinderat über den auffälligen Haushaltsposten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr: Bei dem edlen Tropfen soll es sich um Bauhöfer’s Schwarzwaldmarie handeln. Laut Werbung „ein Malt aus dem Schwarzwald – für alle, die das Besondere schätzen.“ Aktueller Preis: rund 81 Euro pro Flasche. Vermutlich hatte das Rathaus einen fetten Mengenrabatt für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/alkohol/news-fotos-videos-19997182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alkohol<!--]--><!--]--></a><!--[--> erhalten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Appenweier ist eine Gemeinde mit gut 10.000 Einwohnern am Rande des Schwarzwalds<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:41:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Manövrierunfähig vor Borkum:Nordsee-Drama! Feuer auf Frachter mit 1300 Autos</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/borkum-nordsee-drama-feuer-auf-frachter-mit-1300-autos-69786076fe9fcdf90e7caaf5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69786076fe9fcdf90e7caaf5/74967935bdff34a0eaed51d3a25eb91a,b512d4f4?w=320" alt="Manövrierunfähig vor Borkum:Nordsee-Drama! Feuer auf Frachter mit 1300 Autos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Emden (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Feuer-Alarm auf der Nordsee! Ein mit Autos beladener Frachter treibt nach einem Brand hilflos vor der Insel Borkum. 1294 Fahrzeuge, darunter 477 Elektroautos, befinden sich an Bord.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Feuer brach schon kurz nach dem Ablegen im Emder Hafen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) am Montagabend aus. Flammen loderten im Maschinenraum des 149 Meter langen und 25 Meter breiten Frachters „MS Thames Highway“, berichtet das Havariekommando.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Besatzung reagierte geistesgegenwärtig: Der Maschinenraum wurde luftdicht verschlossen, somit konnte eine weitere Ausbreitung der Flammen verhindert werden. Inzwischen ist das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> gelöscht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Gefahr ist noch nicht gebannt. Spezial-Feuerwehrteams aus Cuxhaven und Wilhelmshaven sind an Bord und suchen nach gefährlichen Glutnestern. Die Einsatzkräfte wurden per Hubschrauber auf das Schiff gebracht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:41:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>