<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Verdi kündigt an:Bundesweit! Nahverkehr-Streik am Montag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/warnstreik-am-montag-verdi-will-suedwesten-lahmlegen-697c65d8a3f0a8f7d189901e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c65d8a3f0a8f7d189901f/0be2785927c302807b9469ad4912e4c8,9e408675?w=992" alt="Verdi kündigt an:Bundesweit! Nahverkehr-Streik am Montag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Dienstleistungsgewerkschaft Verdi hat für Montag bundesweit zu Streiks im kommunalen Nahverkehr aufgerufen. Damit will die Gewerkschaft in der aktuellen Tarifrunde für knapp 100.000 Beschäftigte in 150 städtischen Verkehrsunternehmen und Busbetrieben Druck auf die Arbeitgeber machen, wie Verdi am Freitag in Berlin mitteilte. Es sei davon auszugehen, dass in den betroffenen Verkehrsbetrieben der öffentliche Nahverkehr „zum Erliegen kommt“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Verhandlungsauftakt gab es nach früheren Angaben keine Annäherung. Dieses Mal streiten die Tarifparteien nicht über das Gehalt. Neu ausgehandelt wird stattdessen der Manteltarifvertrag, in dem die Arbeitsbedingungen der Beschäftigten festgelegt sind. Verdi fordert unter anderem höhere Zuschläge für Überstunden, Nachtarbeit sowie Arbeit am Wochenende. Außerdem wolle man Zulagen entsprechend der individuellen Entgeltstufe durchsetzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verdi argumentiert, dass Überstunden derzeit für Arbeitgeber günstiger seien als Neueinstellungen und die Beschäftigten durch Arbeitsverdichtung stark belastet würden. Verbesserte Zuschläge sollen nach Gewerkschaftsangaben dazu beitragen, Überstunden zu begrenzen, Personal zu gewinnen und den öffentlichen Personennahverkehr (ÖPNV) langfristig zu stabilisieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verdi-Verhandlungsführer Jan Bleckert zeigte zwar Verständnis für die prekäre finanzielle Lage der Kommunen. Er betonte aber: „Wir akzeptieren nicht, dass die kommunalen Arbeitgeber die Beschäftigten mit der ständigen Androhung von Leistungskürzungen und Preiserhöhungen für Fahrgäste erpressen wollen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:50:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Tote in Hamburg:Person packt Fahrgast und stürzt sich mit ihm vor U-Bahn</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/toedlicher-vorfall-in-hamburg-u-bahn-erfasst-zwei-menschen-697bf8d1fa531953d5215640</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bf8d1fa531953d5215641/fd41be6b3c146ec72c81167fce491667,aa8b2eec?w=992" alt="Zwei Tote in Hamburg:Person packt Fahrgast und stürzt sich mit ihm vor U-Bahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Ein tödlicher Vorfall erschüttert Hamburg: Im Stadtteil Wandsbek sind zwei Menschen von einer einfahrenden U-Bahn erfasst worden und ums Leben gekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Nach ersten Erkenntnissen haben sich die Personen unabhängig voneinander auf dem Bahnsteig befunden. Mit dem Einfahren der Bahn griff die eine Person die andere und stürzte beide gemeinsam vor den Zug. Es besteht der Verdacht eines Tötungsdeliktes“, sagte ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD. Die Mordkommission LKA 41 hat die Ermittlungen übernommen. 
Der Vorfall geschah gegen 22 Uhr an der Haltestelle Wandsbek-Markt. Unklar war zunächst der Hintergrund des Vorfalls.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Noch bis tief in die Nacht sicherten die Ermittler Spuren an der Haltestelle in Hamburg-Wandsbek<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:50:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alfie Allen wird zum Monster:„Game of Thrones“-Star böse wie nie</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/in-girl-taken-zeigt-sich-game-of-thrones-star-alfie-allen-boese-wie-nie-69779a5edd950c55001c0b23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69779a5edd950c55001c0b24/ea581dfd299a701cca140429f8dfb3c2,ca623f29?w=576" alt="Alfie Allen wird zum Monster:„Game of Thrones“-Star böse wie nie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Vereinigtes Königreich) – <!--]--><!--[--><b>Er war der gequälte Fan-Liebling aus „Game of Thrones“. Jetzt geht Alfie Allen (39) in der neuen Paramount+-Serie „Girl Taken“ an die absolute Schmerzgrenze. Der Brite zeigt sich so düster wie nie zuvor – als manipulativer Lehrer, der ein 17-jähriges Mädchen entführt und jahrelang versteckt hält. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Stoff, der unweigerlich an den grausamen Fall um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/natascha-kampusch/nachrichten-news-fotos-videos-17032008.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Natascha Kampusch<!--]--><!--]--></a><!--[--> (37) erinnert, die auch jahrelang von ihrem Peiniger versteckt worden war.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wie böse kann ein Mensch sein, zu dem alle hinaufschauen? Alfie Allen übernimmt in „Girl Taken“ die Rolle eines Lehrers, der im Verborgenen ein Leben als Monster führt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allen spielt den geheimnisvollen Rick, nach außen respektiertes Mitglied der Gesellschaft, im Verborgenen jedoch ein Monster. „Ich war offen gesagt nervös, diese Figur zu spielen“, sagt Allen im BILD-Interview. „Mir war aber von Anfang an klar: Es geht nicht um ihn – es geht um die Geschichte des Opfers.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:50:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich finde es schade, dass …“:Jetzt spricht Ex-Frau Verena Ofarim über Jammer-Gil</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gil-ofarim-im-dschungelcamp-jetzt-spricht-seine-ex-frau-verena-ofarim-697b14a92c6b7a14efe20452</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b14a92c6b7a14efe20453/7fb0cb70bf0e9e94f1f26eb978b09e92,fb28d659?w=656" alt="„Ich finde es schade, dass …“:Jetzt spricht Ex-Frau Verena Ofarim über Jammer-Gil" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Keine Jobs, kein Geld, durch den Davidstern-Skandal das Image ruiniert. Im RTL-Dschungel jammert Gil Ofarim (43) über seine Lebenssituation. Und bringt dabei seine zwei Kinder ins Gespräch. Die stammen aus der Ehe mit Ex-Frau Verena (37). Und die zeigt sich jetzt im exklusiven Gespräch mit BILD verwundert über Gils Äußerungen. Lesen Sie alle Details nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:50:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Simone Ballack spricht über den Tod ihres Sohnes:„In der Nacht, in der er gestorben ist, habe ich das gefühlt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-simone-ballack-spricht-ueber-den-tod-ihres-sohnes-697bb62dfa531953d521542a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bb62dfa531953d521542b/b9e0180d271f05fb8f1a0d5192c36659,df9de946?w=320" alt="Simone Ballack spricht über den Tod ihres Sohnes:„In der Nacht, in der er gestorben ist, habe ich das gefühlt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Im Dschungelcamp sprach Simone Ballack (49) am Donnerstagabend über den Tod ihres geliebten Sohnes Emilio (†18). Der junge Mann verunglückte am 5. August 2021 bei einem Quad-Unfall in Portugal tödlich. Er war der gemeinsame Sohn von Simone und ihrem Ex-Mann, dem ehemaligen Fußball-Profi Michael Ballack (49). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der RTL-Show erzählte die Ex-Spielerfrau, wie sie von der Tragödie erfuhr und welche düstere Vorahnung sie hatte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Simone Ballack (49, l.) und Mirja du Mont (50) amüsieren sich am Lagerfeuer über die Schlafgeräusche ihrer Mitcamper. Dann werden die Gespräche tiefer, Simone zeigt sich nachdenklich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/simone-ballack-im-steckbrief-so-lebt-die-ex-spielerfrau-heute-695e4ad439f407efbce2d26e"><!-- --><!--[--><!--[-->Simone Ballac<!--]--><!--]--></a><!--[-->k mit Mirja du Mont (50) Nachtwache hat, unterhalten sich die beiden Frauen über ganz persönliche Themen. Darunter auch über den Tod von Simones Sohn. Simone: „In der Nacht, in der mein Sohn gestorben ist, habe ich das ja gefühlt. Ich wusste es.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:50:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt greift RTL durch:Bauer Patrick mit Tierquälerei im Dschungelcamp?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/jetzt-greift-rtl-durch-bauer-patrick-mit-tierquaelerei-im-dschungelcamp-697bcfa00bddf67c8d5e1bd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697bcfa00bddf67c8d5e1bd3/1e4f834e61d2c284e03ded33aa8176b1,4a6d1fbe?w=320" alt="Jetzt greift RTL durch:Bauer Patrick mit Tierquälerei im Dschungelcamp?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist eine der Szenen der aktuellen IBES-Folge – die Stars werden mit ihren Regelverstößen konfrontiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:50:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>34. Prozesstag im Live-Ticker:Warum hob Christina Blocks Mutter 120.000 Euro ab?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/prozesstag-im-live-ticker-warum-hob-blocks-mutter-120-000-euro-ab-697af1382c6b7a14efe20260</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697af1382c6b7a14efe20261/9b37af957d656ae2defd48fa1eb903aa,e6499ade?w=992" alt="34. Prozesstag im Live-Ticker:Warum hob Christina Blocks Mutter 120.000 Euro ab?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Am 34. Prozesstag rücken die Eltern von Christina Block in den Fokus. Wie tief waren Eugen Block und seine inzwischen verstorbene Frau Christa Block in das Entführungs-Drama verstrickt? Zu Prozessbeginn hatte die Angeklagte noch erklärt, ihre Mutter Christa habe die Entführung in Auftrag gegeben und dafür unter anderem 120.000 Euro bei der Hamburger Sparkasse (Haspa) abgehoben. Die heutigen Zeugenaussagen sollen darauf Antworten liefern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin Christina Block (52, „Block House“) steht vor dem Hamburger <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Landgericht<!--]--><!--]--></a><!--[-->, weil sie die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder beauftragt haben soll. Klara (15) und Theodor (12) wurden an Silvester 2023/24 gewaltsam aus dem Haus des Vaters Stephan Hensel (51) in Dänemark verschleppt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler kamen schnell zu dem Ergebnis, dass Christa Block in keiner Weise an der Entführung ihrer Enkel beteiligt war. Als Zeugen sollen heute ein Haspa-Mitarbeiter und die Sekretärin des Familienpatriarchen Eugen Block zur Aufklärung beitragen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was im Gerichtssaal passiert, lesen Sie im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:50:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann und Frau festgenommen:Verdacht auf Sprengstoff! Autobahn A3 komplett gesperrt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/in-bayern-verdacht-auf-sprengstoff-a3-komplett-gesperrt-697c5721fa531953d52158d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c5721fa531953d52158d9/cc834f6264d3e5b5bad521a3eac85352,8c0f3592?w=576" alt="Mann und Frau festgenommen:Verdacht auf Sprengstoff! Autobahn A3 komplett gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiesent (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Vollsperrung auf der A3 im bayerischen Landkreis Regensburg! Bei einer Verkehrskontrolle wurden „sprengstoffverdächtige Gegenstände“ entdeckt. Die Polizei sperrte nach dem Fund die Autobahn. Zwei Personen wurden vorläufig festgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beide Fahrstreifen der A3 wurden gesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei <!--]--><!--]--></a><!--[-->wurden die verdächtigen Gegenstände bei einer Verkehrskontrolle in der Nacht auf Freitag zwischen Wiesent und Wörth an der Donau (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gefunden. Wegen der möglichen Explosionsgefahr entschieden sich die Beamten für eine großräumige Sperrung. Am Morgen staute sich der Verkehr auf der Autobahn und auf der nahen Bundesstraße 8. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:50:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter als Waffe?:AfD warnt im Bundestag vor „Wettermanipulation“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-stellt-antrag-im-bundestag-manipuliert-berlin-das-klima-697a1de818848ea61928a371</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a1de818848ea61928a372/cb35cc64f6400564cb14e0aec252d333,4df26234?w=576" alt="Wetter als Waffe?:AfD warnt im Bundestag vor „Wettermanipulation“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Manipuliert die Bundesregierung das Wetter, um das Klima zu retten? Diesen absurden Vorwurf erhebt die AfD und sorgt damit sogar für eine Debatte im Bundestag.   Der SPD-Abgeordnete Holger Mann (46) hält dagegen: Die AfD konstruiere ein Bedrohungsszenario, das mit der Realität nichts zu tun habe. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mitantragstellerin Nicole Höchst (55, AfD) erklärt in ihrer Rede am Donnerstagabend, es werde „ernsthaft“ diskutiert, Feinstaubteilchen „gezielt in die Atmosphäre einzubringen, um klimatische Effekte zu erzielen“. Diese Schadstoffe würden sich mit der Zeit ablagern. Der „Klimaextremismus“ wolle „die Pforten der Hölle“ öffnen, so Höchst.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Professor Reza Asghari (64, CDU) weist den AfD-Antrag zurück: „Die Manipulation des Wetters findet nur in streng reguliertem Rahmen statt.“ Auch der SPD-Abgeordnete Holger Mann stellt klar: Lokale Wetterversuche und globales Geoengineering sind nicht das Gleiche. Geoengineering finde weder in Deutschland noch in der EU statt. In Deutschland gebe es lediglich regionale Hagelabwehr – eine Maßnahme, die keinerlei Einfluss auf das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/klimawandel/news-nachrichten-news-fotos-videos-16877746.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klima<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe. Die AfD konstruiere mit ihrem Antrag ein Bedrohungsszenario, das mit der Realität nichts zu tun habe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:50:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Melanias Filmpremiere:„Wir sind zufrieden, so wie es funktioniert“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bei-premiere-von-melanias-doku-trump-statement-zu-moeglichem-iran-angriff-697c0f61fa531953d5215677</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697c0f61fa531953d5215677/336002a0ea1f20c5ee2399ff1435484a,d718d443?w=656" alt="Bei Melanias Filmpremiere:„Wir sind zufrieden, so wie es funktioniert“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Was für eine glamouröse Filmpremiere! Immerhin ein Dokumentarfilm  über die First Lady der USA. Melania Trump (55) und zahlreiche Gäste haben am Donnerstag (Ortszeit) in Washington den Start von „Melania“ gefeiert. Ein Streifen, der die 20 Tage vor der zweiten Amtseinführung ihres Mannes Donald Trump (79) im Januar 2025 aus ihrer Perspektive schildert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei gab es pikante Einblicke!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-flop-im-kino-melania-film-verkauft-nur-ein-ticket-fuer-erste-vorstellung-6979d3cc4afa95d9b8ca54b6"><!-- --><!--[--><!--[-->„Ich bin sehr stolz auf den Film“, sagte Melania <!--]--><!--]--></a><!--[-->(kam ganz schick in Schwarz von Dolce &amp; Gabbana). Der Präsident lobte die Doku als „sehr wichtig“. Auf die Frage, wie seine Ehe mit Melania sei, antwortete er: „Wir sind zufrieden, so wie es funktioniert.“ „Ich möchte dem Publikum mein Leben zeigen, was es bedeutet, wieder First Lady zu sein, und den Übergang von einer Privatperson zurück ins Weiße Haus“, sagte Melania Trump Reportern, während sie mit ihrem Mann über einen anthrazitfarbenen Laufsteg statt eines üblichen roten Teppichs ging.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Medienrummel im Trump-Kennedy-Center war groß<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:50:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mohamad S. soll weitergerast sein:Anklage erhoben! Zwillinge auf E-Scooter totgerast</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/frankfurt/frankfurt-anklage-erhoben-zwillinge-auf-e-scooter-totgerast-697b757bfa531953d5214fe2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b757bfa531953d5214fe2/33c667831795bc9fa5bf9b24ec843da9,f57d64b6?w=320" alt="Mohamad S. soll weitergerast sein:Anklage erhoben! Zwillinge auf E-Scooter totgerast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Zwei junge Männer sterben, ein dritter wird verstümmelt. Jetzt steht fest: Für Mohamad S. geht es um schwerste Vorwürfe. Die Staatsanwaltschaft Frankfurt hat Anklage erhoben – nicht mehr nur wegen versuchten Totschlags. Dem 24-Jährigen werden jetzt versuchter Mord und fahrlässige Tötung vorgeworfen.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anlass ist ein fürchterlicher Verkehrsunfall im Juli in Frankfurt. S. soll unter Lachgas-Einfluss mit seinem Auto in E-Scooter gefahren sein. Die Zwillinge Duy Quang und Quang Minh N. (23) starben, ihr Freund Hieu Hoang Trung (27) wurde lebensgefährlich verletzt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stunden nach dem fürchterlichen Crash kehrt Mohammad S. (23) zum Tatort zurück, stellt sich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mohamad S. sitzt seit dem 15. Juli in U‑Haft. Die Anklage zeichnet das Bild einer tödlichen Fahrt ohne Rücksicht. Am 6. Juli ist S. gegen 2.33 Uhr in seinem Toyota auf der Mainzer Landstraße in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/frankfurt/frankfurt-regional/home-16342404.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterwegs. Laut Ermittlungen viel zu schnell; zuvor soll er Lachgas konsumiert haben. Dann gerät der Wagen auf den Fahrradstreifen. Dort fahren die Zwillinge Duy Quang und Quang Minh N. aus Hamburg mit einem E-Scooter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:50:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>