<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Melania“ in Hamburger Kinos: Warum tut ihr euch das an?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/us-film-melania-warum-guckt-ihr-diesen-film/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/572274968-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=250px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="„Melania“ in Hamburger Kinos: Warum tut ihr euch das an?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Melania Trump bei der Premiere ihres Dokumentarfilms „Melania“ in Washington D.C.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ASSOCIATED PRESS | Jose Luis Magana</span></p><p><strong>Weltweiter Kinostart, überschaubares Interesse: „Melania“ läuft nun auch in Hamburg. Handwerklich miserabel und ohne Spannungsbogen oder große Sensation – die Hamburger nehmen den Film unterschiedlich auf.</strong></p><p>Etwa zwanzig Menschen sitzen in einem riesigen Kinosaal in der Mundsburg und lassen sich zwei Stunden lang von Melania Trumps eisigem Blick in die Seele starren. Seit Freitagnachmittag läuft „Melania – 20 Tage, um Geschichte zu schreiben“ weltweit. Dass das in den USA relevant sein könnte, ist einleuchtend. Aber warum in Hamburg?</p><p>Unter den Ersten, die den Saal betreten, sind Connie und Veronika. Der Barmbeker und die Eppendorferin gucken den Film aus „akademischem Interesse“, wie sie sagen. „Ich habe gehört, dass den alle boykottieren“, so Connie. Dadurch wurde sein Interesse geweckt. Sie hätten aber keine Bedenken gehabt, Tickets zu kaufen, da sie nicht glauben, dass sie einen wirklichen Einfluss auf die Verkaufszahlen hätten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 17:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-01-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Klassischer Sonntagsmarkt zum Schlendern, Gucken und Einkaufen direkt an der Elbe.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.hamburg.de/tourismus/sehenswuerdigkeiten/fischmarkt-298716">Fischmarkt</a>, Große Elbstraße 9, 22767 Hamburg  ·  05:00–09:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Flohmarkt mit Alltagskram, Kinderkram und Küchenzeug zum Stöbern.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.sprungbrett-bergedorf.de/6-1-kulturA">kulturA – kulturzentrum</a>, Otto-Grot-Straße 90, 21035 Hamburg  ·  ab 09:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 17:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dramaking statt Dramaqueen: Was Mikrofeminismus im Alltag verändert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dramaking-statt-dramaqueen-was-mikrofeminismus-im-alltag-verandert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/474949549.jpg?resize=300%2C300&crop=745px%2C0px%2C5324px%2C5324px&webp=1" alt="Dramaking statt Dramaqueen: Was Mikrofeminismus im Alltag verändert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mikrofeminismus äußert sich im Alltag, in Handlungen, Entscheidungen oder Kommentaren, mit denen wir bestehende Rollenbilder oder Ungleichheiten hinterfragen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><b>Warum heißt es nicht Dramaking? Oder Familienmutter? Oder warum reden immer alle von Frauen-Fußball, aber nicht von Männer-Fußball? Diese erstmal etwas ungewöhnlich wirkenden Fragen sind es, die große Unterschiede machen, erklärt eine Autorin. Dabei geht es um Mikrofeminismus. Aber was bedeutet das im Alltag? Die MOPO hat den Selbsttest gemacht – und zeigt Chancen und Gefahren! </b><br/>&lt;br&lt;<br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 17:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter in Hamburg: Jetzt wird es richtig kalt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-in-hamburg-es-bleibt-weiter-glatt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567877445.jpg?resize=300%2C300&crop=473px%2C320px%2C1347px%2C1347px&webp=1" alt="Wetter in Hamburg: Jetzt wird es richtig kalt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schnee und Kälte über Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs</span></p><p><strong>Minusgrade, Glätte und ein grauer Himmel: Das Wetter im Norden ist zum Wochenende kalt und trüb. Der Deutsche Wetterdienst rechnet auch weiterhin mit glatten Wegen. Zum Start der neuen Woche sollen die Temperaturen weiter fallen.</strong></p><p>Im Laufe des Wochenendes können sich Bewohner in Hamburg und Schleswig-Holstein auf fallende Temperaturen einstellen. Dadurch sei auch am Wochenende weiterhin mit Glätte im Gebiet zu rechnen, teilte der Deutsche Wetterdienst (DWD) mit.</p><p>Am Samstag zeigt sich das Wetter im Norden flächendeckend bedeckt bei Temperaturen von null Grad in Hamburg und minus ein Grad in Schleswig-Holstein. Durch Altschnee und Restnässe kann es generell zu glatten Straßen und Gehwegen kommen. Um Glätte vorzubeugen, hat die Verkehrsbehörde in Hamburg am Freitag durch eine Allgemeinverfügung <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wegen-dauerfrost-hamburg-erlaubt-wieder-streusalz-auf-gehwegen/">die Nutzung von Tausalz auf Geh- und Radwegen</a> gestattet. Die Ausnahmeregelung gelte bis zum 13. Februar, teilte die Behörde mit.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 16:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 100 Jahren! Freihafenelbbrücke wird abgerissen – Reparatur nicht möglich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aus-fuer-freihafenelbbruecke-reparatur-nicht-moeglich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/561303293-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=837px%2C511px%2C1158px%2C1156px&webp=1" alt="Nach 100 Jahren! Freihafenelbbrücke wird abgerissen – Reparatur nicht möglich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach der Kollision eines Schiffes mit der Freihafenelbbrücke muss das Bauwerk abgerissen werden. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Ein Binnenschiff rammte im Oktober mit seiner Ladung die Hamburger Freihafenelbbrücke. Drei Monate später steht fest: Zum 100. Jubiläum der Brücke beginnt der Abriss. </strong></p><p>Die beschädigte Hamburger Freihafenelbbrücke kann nicht repariert werden. Zumindest der Mittelteil des Bauwerks soll nach Angaben der Wirtschaftsbehörde abgebaut werden. Durch die Havarie seien zahlreiche tragende Bauteile beschädigt worden, die Standsicherheit sei gefährdet, hieß es. </p><p>Trotz Ausschöpfung aller ingenieurtechnischen Optionen und Hinzuziehung externer Fachleute in den zurückliegenden Monaten bestehe keine Möglichkeit, die Brücke wieder in einen statisch sicheren Zustand zu versetzen. „Der Mittelteil der Brücke muss infolgedessen aus Sicherheitsgründen zurückgebaut werden und wird noch im Laufe dieses Jahres abgetragen“, erklärte Behördensprecher Martin Helfrich.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 12:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnell und einfach nachgekocht: Hamburger Sterneköche verraten ihre Geheim-Rezepte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/5-schnelle-und-einfache-gerichte-sternekoeche-verraten-ihre-rezepte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hotel-vier-jahreszeiten-restaurant-haerlin-kirchgasser-photography-christoph-ruffer-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schnell und einfach nachgekocht: Hamburger Sterneköche verraten ihre Geheim-Rezepte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christoph Rüffer erkochte für das „Haerlin“ im Hotel „Vier Jahreszeiten“ drei Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Kirchgasser Photography</span></p><p><b>Einfache Rezepte in wenigen Sätzen: Hamburger Spitzenköche haben der MOPO schnelle Gerichte verraten, die jeder leicht nachkochen kann – so wie Kevin Fehlings „Shakshuka“, Christoph Rüffers Bohnensuppe oder Julian Stowassers Käsespätzle. So schmeckt es wie beim Sternekoch!</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 12:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>18-Jährige in den Tod gerissen: Unbekannte stehlen Blumen der Trauernden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/18-jaehrige-in-den-tod-gerissen-taeter-soll-kurz-zuvor-polizisten-angegriffen-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/572456087-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="18-Jährige in den Tod gerissen: Unbekannte stehlen Blumen der Trauernden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Trauernde haben Blumen an der U-Bahn-Station abgelegt. Kurze Zeit später wurden diese von Unbekannten gestohlen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Am späten Donnerstagabend sprang ein 25-Jähriger am Bahnhof Wandsbek Markt vor eine U-Bahn und riss eine 18-Jährige mit sich in den Tod. Laut eines Berichts soll der Mann zwei Tage vor der Tat bereits auf Polizisten losgegangen sein.</strong></p><p>Der 25-jährige Südsudanese soll laut „Bild“ am Dienstag Polizisten angegriffen haben. Er sei festgenommen, dann aber wieder freigelassen worden. Die Polizei habe ein Verfahren wegen Widerstandes und gefährlicher Körperverletzung eingeleitet. Die Staatsanwaltschaft bestätigte gegenüber der MOPO am Freitag nur, dass der Mann bereits strafrechtlich in Erscheinung getreten war. Zu konkreten Vorfällen äußerte sie sich nicht.</p><p>Der Mann verfügte nach MOPO-Informationen über einen gültigen Aufenthaltstitel. Er soll bis zu seinem Tod in einer Flüchtlingsunterkunft gelebt haben, schreibt die „Bild“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 15:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SEK stürmt Einfamilienhaus: Zwei Schusswaffen gefunden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sek-stuermt-wohnhaus-ein-mann-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/260131-tvnk-hh-sek-100-00-26-00standbild002.jpg?resize=300%2C300&crop=316px%2C195px%2C884px%2C885px&webp=1" alt="SEK stürmt Einfamilienhaus: Zwei Schusswaffen gefunden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das SEK rückte zu einem Haus in Tonndorf aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV Newskontor</span></p><p><strong>SEK-Einsatz in Tonndorf: Schwerbewaffnete Einsatzkräfte stürmten am Freitagabend ein Einfamilienhaus. Dabei entdeckten die zwei Schusswaffen.</strong></p><p>Ein Polizei-Spezialeinsatzkommando (SEK) hat im Hamburger Stadtteil Tonndorf ein Einfamilienhaus wegen des Verdachts des gewerbsmäßigen Handels mit Waffen durchsucht.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neuer-hotspot-angesagtes-gastro-konzept-aus-kapstadt-kommt-nach-hamburg/">Neuer „Hotspot“: Gefeiertes Gastro-Konzept aus Kapstadt kommt nach Hamburg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 14:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Crash vor dem Atlantic: Fahrer (18) flüchtet vor Polizei – Beifahrer tot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verfolgungsjagd-endet-mit-crash-vor-hotel-atlantic-beifahrer-stirbt-nach-not-op/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/image1-4-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=644px%2C393px%2C1118px%2C1119px&webp=1" alt="Tödlicher Crash vor dem Atlantic: Fahrer (18) flüchtet vor Polizei – Beifahrer tot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der völlig zerstörte BMW steht vor dem Hotel Atlantic, dahinter der Transporter, mit dem der Fahrer zusammengestoßen war.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Die Verfolgungsjagd endete an der Alster: Ein BMW-Fahrer (18) flüchtete am Samstagmorgen vor der Polizei und geriet vor dem Hotel Atlantic in den Gegenverkehr. Der Beifahrer (35) wurde so schwer verletzt, dass er kurz darauf im Krankenhaus starb.</strong></p><p>Die Polizisten wollten den Fahrer gegen 6.15 Uhr am Doormannsweg (Eimsbüttel) kontrollieren. Doch der Fahrer ignorierte die Anweisungen der Beamten – und gab Gas.</p><p>Nur wenige Minuten später kam es in der Straße An der Alster dann zum Zusammenstoß vor dem Hotel Atlantic. Der Fahrer des BMW geriet in den Gegenverkehr und prallte gegen einen Transporter. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 15:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die 40-Millionen-Euro-Wette: Das müssen Hamburger jetzt über den Fernsehturm wissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-40-millionen-euro-wette-das-muessen-hamburger-jetzt-ueber-den-fernsehturm-wissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/urn-binary-dpa-com-20090101-231130-911-003618-filed-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=345px%2C80px%2C1259px%2C1259px&webp=1" alt="Die 40-Millionen-Euro-Wette: Das müssen Hamburger jetzt über den Fernsehturm wissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fernsehturm soll bald wieder für alle geöffnet werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Thomas Müller/dpa</span></p><p><b>Hamburgs berühmtester Aussichtspunkt soll zurückkehren – hoch über der Stadt, mit Blick bis zum Horizont. Seit 2001 ist der Fernsehturm dicht, die Pläne zur Wiedereröffnung von 2017 wurden immer wieder verschoben. Jetzt kommt Bewegung in die Sache: Die Bürgerschaft steht kurz davor, Millionen Euro Steuergeld freizugeben. Die MOPO erklärt, was Hamburger jetzt wissen müssen: Was ist geplant, was kostet der Weg nach oben – und wer profitiert am Ende? Brisant ist auch ein Name im Betreiber-Konsortium: Unternehmer Tomislav Karajica hat Privatinsolvenz angemeldet. Was heißt das für das Projekt?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 07:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>