<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jetzt sollen die Hamas-Geiseln endlich nach Hause kommen:Auf diesen Moment wartet die ganze Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jetzt-sollen-die-hamas-geiseln-endlich-nach-hause-kommen-auf-diesen-moment-wartet-die-ganze-welt-68ebad5c0bda2290ccea8b87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebad5c0bda2290ccea8b88/503c2cac2b7db603c0d4dbc6581e5297,f3e4b28c?w=992" alt="Jetzt sollen die Hamas-Geiseln endlich nach Hause kommen:Auf diesen Moment wartet die ganze Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv/Washington – <!--]--><!--[--><b>Auf diesen Moment hat die ganze Welt gewartet: Die israelischen Geiseln, die den Terror der Hamas überlebt haben, sollen am Montagmorgen frei kommen, der Krieg und das Leid in Gaza damit endlich enden. Die Welt erlebt ein diplomatisches Kunststück, das nur die wenigsten für möglich gehalten haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Blessed are the peacemakers“ (dt. Selig sind, die Frieden stiften): Mit diesem Bibelvers (Matthäus 5,9) und nicht wenig Pathos verkündete US-Präsident Donald Trump (79) den spektakulären Friedens-Deal mit den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hamas/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20560984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Terroristen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Man fragte sich unweigerlich: Meint er sich wirklich selbst? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sicherlich auch – aber immer klarer wird, wem die Ehre vor allem zuteilwerden sollte: Den drei Personen, die den Deal selbst ausgehandelt haben!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:21:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Friedensplan für Nahost:Warum werden tausende Straftäter gegen eine Handvoll Geiseln getauscht?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/der-friedensplan-fuer-nahost-warum-werden-tausende-straftaeter-gegen-eine-handvoll-geiseln-getauscht-68ea2652063234a2ba857e57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea2652063234a2ba857e58/cf012332db94093c213264765704aaa6,ca3becc4?w=576" alt="Der Friedensplan für Nahost:Warum werden tausende Straftäter gegen eine Handvoll Geiseln getauscht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Tel Aviv –<!--]--><!--[--><b> Zwei Jahre Krieg sind zu Ende! Am Montagmorgen sollen die letzten 20 israelischen Geiseln freikommen, die noch immer von den Hamas-Terroristen gefangen gehalten werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gegenzug muss Israel fast 2000 Terroristen und Palästinenser freilassen. So sieht es der Friedensplan vor. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen zweistufigen Plan. Erste Phase: Israels Armee zieht sich in Gaza hinter eine vereinbarte Linie zurück, Hilfslieferungen werden umgehend in das Gebiet gelassen. Das geschah bereits am Freitag. Binnen 72 Stunden (enden Montag, 11 Uhr deutscher Zeit) sollen die 20 lebenden israelischen Geiseln freigelassen werden. Im Gegenzug entlässt Israel 250 Terroristen und 1700 weitere palästinensische Gefangene, die nach dem 7. Oktober inhaftiert wurden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Antwort tut weh, aber die Erfahrung lehrt: In Konflikten zwischen Parteien mit sehr unterschiedlichen Kräfteverhältnissen ist ein Gefangenentausch oft der einzige Hebel, um Geiseln freizubekommen. Beispiel: Für die Freilassung des verschleppten Soldaten Gilad Shalit musste Israel im Jahr 2011 mehr als 1000 palästinensische Gefangene freilassen – darunter der spätere Hamas-Chef und Planer des 7.Oktobers, Yahya Sinwar (†2024).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:21:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Psychologe Dr. Rony Berger therapiert freigelassene Hamas-Geiseln:„Sie haben das absolut Böse vor den Augen gehabt“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/israel-so-therapiert-die-hamas-geiseln-68e8f0c7310b2a8e3e9724ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8f0c7310b2a8e3e9724cf/36721944c1c91448c2a19e0082326314,46f01740?w=576" alt="Psychologe Dr. Rony Berger therapiert freigelassene Hamas-Geiseln:„Sie haben das absolut Böse vor den Augen gehabt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv (Israel) – <!--]--><!--[--><b>Für die Angehörigen sind es Stunden der Hoffnung, aber auch der Angst. In welchem Zustand befinden sich die 20 überlebenden Geiseln, wenn sie nach zwei Jahren Gefangenschaft aus den Kerkern der Terroristen freikommen? Videos, die die Hamas veröffentlichte, lassen Schlimmstes befürchten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dr. Rony Berger (73), klinischer Psychologe der Universität von Tel Aviv, therapiert seit dem 7. Oktober 2023 überlebende Opfer des Hamas-Überfalls auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ehemalige Geiseln der Terrororganisation. Er sagt: „Wir wissen nicht, in welchem Zustand sich die meisten Geiseln befinden werden. Weder psychisch noch physisch. Viele von ihnen haben schreckliche, sadistische Dinge gesehen: Vergewaltigungen oder Morde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Videos wissen wir, dass einige komplett unterernährt sind. Ehemalige Geiseln berichteten von psychischer Folter, von drohenden Hinrichtungen. Dann sagte man ihnen, sie würden freigelassen werden, was nicht passierte. Das sind psychologische Prozeduren der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/nach-vermittlung-hamas-terroristen-erklaeren-gaza-krieg-fuer-beendet-68e7fa6414154520ea138add"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas<!--]--><!--]--></a><!--[-->, um den Geiseln wehzutun.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 3. August veröffentlichte die Hamas ein Video von der unterernährten und stark geschwächten Geisel Evyatar David (24), vermutlich in einem der vielen Tunnel der Terroristen. Darunter der menschenverachtende Satz: „Ich gehe direkt in mein Grab“. Die Bilder wurden von der Familie zur Veröffentlichung freigegeben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:21:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD zeigt die Fotos:Hier knutschen Katy Perry & Justin Trudeau</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katy-perry-justin-trudeau-heisse-kuesse-auf-hoher-see-68ebc10aff70575ab37a174f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebc10aff70575ab37a1750/f493f3c7ccc7bd023df2a69f4e50227a,2c8b3fc8?w=656" alt="BILD zeigt die Fotos:Hier knutschen Katy Perry & Justin Trudeau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heiße Küsse auf hoher See! Sängerin Katy Perry und Kanadas Ex-Premier Justin Trudeau zeigen sich verliebt bei einem Bootsausflug vor Santa Barbara. Gerüchte über eine abgekühlte Romanze werden mit diesen Fotos widerlegt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sehen Sie die Aufnahmen mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:21:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in der Länderspielpause:Zweitligist feuert Trainer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/mitten-in-der-laenderspielpause-1-fc-magdeburg-feuert-trainer-68ebf5b10bda2290ccea8e87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebf5b10bda2290ccea8e87/1f9886b51a4f2d968d0605e2b32e889a-miniSquare,1c0c826?w=320" alt="Mitten in der Länderspielpause:Zweitligist feuert Trainer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es offiziell: Zweitligist 1. FC Magdeburg trennt sich von Cheftrainer Markus Fiedler (39)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Klub bestätigte am Sonntagabend, was BILD schon in den vergangenen Tagen spekulierte. Fiedler wird mit sofortiger Wirkung freigestellt – mitten in der aktuell laufenden Länderspielpause. In acht Zweitligaspielen unter ihm als Cheftrainer gelang dem Klub nur ein Sieg (2:1 bei Dynamo Dresden).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sportchef Otmar Schork hatte Fiedler noch Anfang der Woche den Rücken gestärkt, wollte mit dem Nachfolger von Christian Titz trotz des katastrophalen Saisonstarts und Platz 18 weitermachen. Doch die 0:6-Klatsche im Test gegen Eintracht Braunschweig war dann doch zu viel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wie angekündigt, haben wir in der zurückliegenden Woche eine eingehende Analyse vorgenommen und sind zum Entschluss gekommen, dass das Vertrauen seitens der Mannschaft in Markus und die Hoffnung auf die Trendwende nicht mehr gegeben sind. Nach dem 0:4 gegen Elversberg und dem 0:6 im Test gegen Eintracht Braunschweig herrschte beim Team Ratlosigkeit vor“, erklärte Schork. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:21:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach mehreren Razzien:Jetzt geht Katja Krasavice auf die Polizei los!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nach-hausdurchsuchungen-katja-krasavice-geht-auf-polizei-los-68ebc82412550ac1e6956b3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebc82412550ac1e6956b3e/f6979d5c69fbb47c3799c3012a41b176,1018690c?w=320" alt="Nach mehreren Razzien:Jetzt geht Katja Krasavice auf die Polizei los!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Eine WhatsApp-Sprachnachricht, die Katja Krasavice („Boss Bitch“) ins Visier der Ermittler brachte, führte am Donnerstag zu mehreren Hausdurchsuchungen. Doch die Musikerin selbst schwieg – bis jetzt. In einem am Sonntagabend veröffentlichten Video wirft Krasavice der Polizei überzogenes Handeln vor!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Keiner versteht diesen Auftritt. Dass da wegen einer Sprachnachricht Steuergelder dafür draufgehen, dass das LKA früh um sechs eine Razzia macht – das ist einfach ein Armutszeugnis“, empört sich Krasavice auf TikTok. Bei den Leipziger Ermittlern vermutet sie gar Neid als Motivation: „Die Polizei Leipzig gönnt mir nichts. Die Stadt kommt nicht darauf klar, wie ich es geschafft habe.“ Was sie offenbar nicht weiß: Nicht die Leipziger, sondern die Berliner Polizei ermittelt in dem Fall.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In einem TikTok-Video ließ Katja Krasavice die Stimme eines angeblichen Polizisten erklingen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was bei all den Anti-Polizei-Tiraden auffällt: Katja Krasavice sagt in knapp zehn Minuten nicht ein einziges Mal, dass das, was man ihr vorwirft, nicht zutreffend ist!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:21:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Augenzeuge schildert die Bluttat von Bollschweil:„Der Vater stach mit einem Messer auf seine Tochter ein“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/totes-kind-in-bollschweil-vater-stach-mit-messer-auf-tochter-ein-68eb9e9a12550ac1e6956916</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb9e9a12550ac1e6956917/0414c8104a721a869d4810b2c0fd5e0b,d1493149?w=992" alt="Augenzeuge schildert die Bluttat von Bollschweil:„Der Vater stach mit einem Messer auf seine Tochter ein“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Verbrechen erschüttert den Schwarzwald. Ein Augenzeuge beschreibt seine verzweifelten Versuche, das Kind zu retten – bis die Polizei am Tatort eintrifft und auf den Täter schießt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die Nachbarn die grauenhafte Tat erlebten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:21:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorboot rammt Segler:Deutsche stirbt auf Bodensee</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/motorboot-rammt-segler-deutsche-stirbt-auf-bodensee-68eb984012550ac1e69568c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb984012550ac1e69568c5/6677568950a3780189ace2ab9d280c4a,826f83dd?w=576" alt="Motorboot rammt Segler:Deutsche stirbt auf Bodensee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vorarlberg (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Tödlicher Crash auf dem Bodensee: Ein Motorboot rammt ein Segelboot mit voller Wucht – eine Frau aus Deutschland stirbt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Polizei in Vorarlberg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mitteilte, ereignete sich das Unglück am Samstagnachmittag gegen 15.35 Uhr in österreichischen Gewässern. Die „Kronen-Zeitung“ berichtete zuerst über das schreckliche Unglück auf dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/warum-deutschlands-bekanntester-see-nicht-verloren-ist-67f2a2b88a9ffe66cb051743"><!-- --><!--[--><!--[-->Bodensee<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ist bisher bekannt: Zwei Deutsche – ein Mann und eine Frau – befanden sich auf dem Segelboot, als das Motorboot mit vier Österreichern an Bord offenbar mit unverminderter Geschwindigkeit auf sie zuraste.  Die Polizei: „In der Folge kam es mit unverminderter Geschwindigkeit zur Kollision.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch die Wasserrettung des Landesverbandes Vorarlberg (Österreich) – hier bei einem früheren Einsatz – war vor Ort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:21:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kind seit Freitag vermisst, bewegende Videobotschaft der Mutter:„Fabian, komm bitte nach Hause!“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/vermisster-fabian-8-bewegende-video-botschaft-der-mutter-68ebec31a8e30f1a0fa2f11e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebec31a8e30f1a0fa2f11e/253759de0f3466316fe6de1684773378,e9bd0ab7?w=656" alt="Kind seit Freitag vermisst, bewegende Videobotschaft der Mutter:„Fabian, komm bitte nach Hause!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) –<!--]--><!--[--><b> Tränen, Hoffnung, Angst – seit Tagen fragt sich Dorina L. verzweifelt: Wo ist mein Kind? Der achtjährige Fabian aus Güstrow ist am Freitag verschwunden. Ein Albtraum für die Mutter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter Tränen wendet sich Dorina L. jetzt in einem Video an ihren: „Fabian, komm bitte nach Hause zu Mama! Mama möchte nur, dass du nach Hause kommst. Mama möchte dich wieder in den Arm nehmen und mit dir kuscheln. Bitte komm nach Hause, dir ist keiner böse. Komm einfach nach Hause ...“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach 18 Sekunden muss die Mutter die Aufnahme abbrechen. Sie hat keine Kraft mehr, eine Freundin ist an ihrer Seite, spendet ihr Trost.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei verteilt in Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) Suchplakate<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:21:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Papst Leo XIV. bestürzt:Mann uriniert auf Altar im Petersdom</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/vatikan-mann-uriniert-auf-altar-im-petersdom-papst-bestuerzt-68ebcd250bda2290ccea8d07</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebcd250bda2290ccea8d07/d42c03e673c3ec14212aa2ab3f4e2422,5f9644c3?w=320" alt="Papst Leo XIV. bestürzt:Mann uriniert auf Altar im Petersdom" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom – <!--]--><!--[--><b>Schockierender Vorfall im Petersdom während der Heiligen Messe, der bei vielen gläubigen Christen Entsetzen auslöste! Ein Mann stieg über eine Absperrung und urinierte an den Hauptaltar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sicherheitskräfte überwältigten den Täter und führten ihn weg, wie mehrere Medien in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italien<!--]--><!--]--></a><!--[-->, u. a. „Il Tempo“ und „La Repubblica“ berichten. Demnach hatte der Mann am Freitag gegen 9.30 Uhr in der größten Kirche der Welt und vor den Augen hunderter fassungsloser Besucher mehrere Drehkreuze überwunden. Er ging zum Bernini-Baldachin, der den 400 Jahre alten Papstaltar im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/vatikan/nachrichten-news-fotos-videos-16978414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vatikan<!--]--><!--]--></a><!--[--> überspannt, ließ die Hosen runter und begann zu urinieren. Zivilpolizisten überwältigten den Mann.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Tat geschah am Hauptaltar im Petersdom. Hunderte Besucher verfolgten den Vorfall<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/papst-leo-xiv-alle-infos-und-news-iphaOMR7cTtDyDG2kkU8"><!-- --><!--[--><!--[-->Papst Leo XIV.<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll über den Vorfall informiert worden sein, er habe die Nachricht mit Bestürzung aufgenommen, meldet die römische Tageszeitung „Il Tempo“. Ein Video des Vorfalls kursiert in den sozialen Medien. Die Identität des Mannes ist bisher nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:21:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bittere Pleite in WM-Quali:Last-Minute-Schock für Rangnick!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/last-minute-schock-ralf-rangnick-verliert-mit-oesterreich-wm-quali-spiel-in-bukarest-68ec121cff70575ab37a1ac0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ec121cff70575ab37a1ac0/978b0e19013fc61228fa518cfd71a0d9,e9e6623d?w=320" alt="Bittere Pleite in WM-Quali:Last-Minute-Schock für Rangnick!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bitterer Abend für Ralf Rangnick (67)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Nationaltrainer Österreichs verlor in der WM-Quali in letzter Sekunde in Rumänien mit 0:1. Virgil Ghita (90.+5) macht in Bukarest das Tor des Tages für die Gastgeber.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Ösis ist es im sechsten Spiel die erste Pleite. Trotzdem bleibt unser Nachbar mit 15 Punkten Tabellenführer der Gruppe H vor Bosnien (13 Zähler). <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dieses Verhalten macht sprachlos! Der FC Schalke 04 reist für ein Testspiel nach Dublin...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:21:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wird bei der Rente wieder getrickst?:Junge Union warnt vor „118-Milliarden-Euro-Bombe“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wird-bei-der-rente-getrickst-junge-union-warnt-vor-118-milliarden-euro-bombe-68ebe4bafe7ef3ca0ac40814</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ebe4bafe7ef3ca0ac40815/c0c112c32682b45013fd476aff14103a,7b9904ee?w=992" alt="Wird bei der Rente wieder getrickst?:Junge Union warnt vor „118-Milliarden-Euro-Bombe“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die schwarz-rote Koalition hat sich auf ein Renten-Paket geeinigt, das der Bundestag bis Jahresende verabschieden soll!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch das Paket stößt bei Experten und in den eigenen Reihen auf Kritik. Besonders umstritten ist der Beschluss zum Rentenniveau (Verhältnis der gesetzlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Rente<!--]--><!--]--></a><!--[--> zum Durchschnittslohn). Es soll bis 2031 bei mindestens 48 Prozent festgeschrieben werden. Zusatzkosten: fast 30 Milliarden Euro. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das ist aber nicht alles: Im Rentengesetz von Arbeitsministerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/baerbel-bas-aktuelle-news-und-infos-a3eCB9cymNRCK7qdgfmv"><!-- --><!--[--><!--[-->Bärbel Bas<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat Johannes Winkel (33, CDU) noch eine „böse Überraschung“ entdeckt. Der Chef der Jungen Union warnt: Die Renten sollen demnach künftig stärker steigen als vorgesehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Konkret sollen sie ab dem Jahr 2032 von einem höheren Niveau (48 Prozent statt 47 Prozent) aus angehoben werden. Bedeutet im Gegenzug: höhere Kosten für die Rentenkasse und die Beitragszahler. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>