<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Frühstück für Langschläfer: Neues Café in beliebter Lage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fruehstueck-fuer-langschlaefer-neues-cafe-in-beliebter-lage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/2026-paul-und-matts-016-klein.jpg?resize=300%2C300&crop=1204px%2C343px%2C1282px%2C1282px&webp=1" alt="Frühstück für Langschläfer: Neues Café in beliebter Lage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Mal eben … Paul &amp; Matts“ hat an der Osterstraße eröffnet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Paul und Matts</span></p><p><b>Bis November war hier das Café „Trucys“ zu Hause – dann war Schluss. Nun hat an der Osterstraße der Nachfolger sein Café „Mal eben … Paul &amp; Matts“ eröffnet. Er ist kein Unbekannter in Hamburgs Gastroszene – und hat der MOPO sein Konzept erklärt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bauarbeiten über Monate: Eisenbahnbrücke über Hauptverkehrsader wird saniert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bauarbeiten-ueber-monate-eisenbahnbruecke-ueber-hauptverkehrsader-wird-saniert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/460747762-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=92px%2C362px%2C1121px%2C1121px&webp=1" alt="Bauarbeiten über Monate: Eisenbahnbrücke über Hauptverkehrsader wird saniert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der S-Bahnhof Holstenstraße (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>An der Eisenbahnüberführung Holstenstraße haben die Bauarbeiten begonnen. Die Deutsche Bahn saniert dort mehrere Brückenabschnitte auf der S-Bahn-Strecke zwischen Holstenstraße und Altona. Nachdem bei Inspektionen im Sommer Mängel festgestellt worden waren, wurde der Abschnitt für den Bahnverkehr gesperrt.</strong></p><p>Seit Januar wurden Schienen, Schwellen und Schotter entfernt. Ab Ende Februar sollen fünf Stahlbetonbrücken mit einer Gesamtlänge von rund 165 Metern und einem Gesamtgewicht von rund 1850 Tonnen zurückgebaut werden. Der Abriss wird etwa vier Monate dauern. Parallel laufen vorbereitende Arbeiten für die spätere Instandsetzung.</p><p>Für den Verkehr gibt es Einschränkungen: Die Rechtsabbiegerspur der Stresemannstraße in Richtung Holstenstraße ist gesperrt, Abbiegen bleibt aber möglich. Zudem wird der Geh- und Radweg im Baustellenbereich gesperrt, Umleitungen sind eingerichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-samstag-fuer-sie-101/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago712969175-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/VectorFusionArt</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Eine neue Idee kann Sie hoffnungsvoll stimmen. Sie sollten aber, bevor Sie an ihre Verwirklichung gehen, die Einzelheiten Ihres Planes gründlich und realistisch durchdenken.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Sie dürfen Ihre Kräfte nicht völlig verausgaben. Lassen Sie nicht zu, dass Sie in Stress geraten! Abends sollten Sie sich zurückziehen. In der Ruhe haben Sie die besten Ideen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 07:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>