<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>An Fabians Todestag:Zeuge sah Auto der Verdächtigen am Fundort der Leiche</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/ermordeter-fabian-neuer-zeuge-belastet-die-verdaechtige-schwer-693125d5385250ff9e53a3d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693125d5385250ff9e53a3d3/596b2d1deae67dfc9342e373f7ce6a9f,da02fdd?w=992" alt="An Fabians Todestag:Zeuge sah Auto der Verdächtigen am Fundort der Leiche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein dramatischer Zeugenbericht könnte den Fall des getöteten Fabian (†8) in ein neues Licht rücken. Ein Mann will am Tattag das seltene Auto der Tatverdächtigen Gina H. in der Nähe des Fundorts gesehen haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Rolle spielte Gina H. wirklich? Die neuesten Entwicklungen und Hintergründe erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 03:53:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eurovision Song Contest:Der ESC-Eklat</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/niederlande-boykottieren-wettbewerb-israel-darf-beim-esc-2026-antreten-6931c693074aff607680f7f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931c693074aff607680f7f2/45f8a07920eeab466e74450e87dcbb8c,98935784?w=656" alt="Eurovision Song Contest:Der ESC-Eklat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Israel darf beim Eurovision Song Contest 2026 in Österreich antreten. Die Mitglieder der Europäischen Rundfunkunion (EBU) bestätigten das am Donnerstag in Genf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraufhin teilte der niederländische Rundfunk Avrotros mit, dass die Niederlande den Wettbewerb boykottieren werden. Das berichtet die Seite <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.kan.org.il/content/kan-news/culture/976780/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->kan.org<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auch Spanien nimmt nach Medienberichten im nächsten Jahr nicht teil, genauso wie Irland.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sängerin Yuval Raphael machte 2025 den zweiten Platz beim ESC und gewann zudem das Publikums-Voting<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Slowenien wird beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/eurovision-song-contest/eurovision-song-contest-alle-infos-76681574.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ESC 2026<!--]--><!--]--></a><!--[--> ebenfalls nicht mitmachen. Als Grund nennen sie die hohe Zahl palästinensischer Opfer im Gaza-Krieg. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 03:53:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Profi warnt:Verkaufen Sie bloß nicht diese fünf KI-Aktien</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/kuenstliche-intelligenz-diese-aktien-sollten-sie-jetzt-halten-693015c81625eabef80e38ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693015c81625eabef80e38ea/61ff92102fdd4059631fc96416c436a5,711f2a02?w=320" alt="Börsen-Profi warnt:Verkaufen Sie bloß nicht diese fünf KI-Aktien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Künstliche Intelligenz sorgt derzeit an der Börse für Aufsehen. Doch welche Aktien sollte man trotz hoher Bewertungen keinesfalls verkaufen? Börsen-Profi Jürgen Schmitt von aktienlust nennt fünf Unternehmen, die Anleger unbedingt im Depot behalten sollten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, warum gerade diese Konzerne die Zukunft prägen. Entdecken Sie auch den cleveren Tipp für bequeme Anleger, die lieber auf einen KI-Korb setzen wollen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details und Schmitts Einschätzungen – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 03:53:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abbitte? Fehlanzeige!:So zieht sich Bas bei Illner aus der Affäre</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-kampf-ansage-an-bosse-so-redet-sich-bas-bei-illner-aus-der-affaere-6931e66511f914c89b8532ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931e66511f914c89b8532ee/f1e072e6d27af853f069da34718d5d00,112c9537?w=320" alt="Abbitte? Fehlanzeige!:So zieht sich Bas bei Illner aus der Affäre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Arbeitsministerin und SPD-Chefin Bärbel Bas (57, SPD) auf Abbitte-Tour. Erst relativiert sie beim Nachrichtensender „ntv“ ihre Aussage über Deutschlands Bosse. Am Donnerstagabend betrat sie dann die ganz große Bühne der ZDF-Sendung „Maybrit Illner“. Eine Entschuldigung kam ihr allerdings auch dort nicht über die Lippen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->TV-Journalistin Maybrit Illner (60) hatte wenige Stunden vor der Abstimmung im Bundestag zum Renten-Talk geladen. „Showdown im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutscher-bundestag/nachrichten-news-fotos-videos-SKFoY9SLoW4VnOsaPXrD"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundestag<!--]--><!--]--></a><!--[--> – Merz ohne Mehrheit“ lautete das Thema ihrer Sendung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bevor Grünen-Chefin Franziska Brantner (46), Juso-Chef Philipp Türmer (29) und CSU-Landesgruppenchef Alexander Hoffmann (50) auf die Wirtschaftssachverständige Monika Schnitzer (64) und Journalistin Kerstin Münstermann (51, Rheinische Post) trafen, bekam <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/baerbel-bas-aktuelle-news-und-infos-a3eCB9cymNRCK7qdgfmv"><!-- --><!--[--><!--[-->Bärbel Bas<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen Solo-Auftritt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Juso-Chef Philipp Türmer (29) lächelte erfreut, als er hörte, dass auch die Rentenkommission an der Haltelinie nichts ändern kann<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 03:53:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Dickköpfig“ und „dumm“:Putins Chef-Unterhändler geht auf Merz los</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/dickkoepfig-dumm-putins-chef-unterhaendler-geht-auf-kanzler-merz-los-693216e511f914c89b853466</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693216e511f914c89b853467/833c50e70ec2c3e1c58080f0e081571d,381778eb?w=576" alt="„Dickköpfig“ und „dumm“:Putins Chef-Unterhändler geht auf Merz los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau (Russland) – <!--]--><!--[--><b>Verbal-Attacke auf Bundeskanzler Friedrich Merz (70)! Wladimir Putins Chef-Unterhändler Kirill Dmitrijew reagiert mit Spott auf einen Bericht, nach dem der Kanzler rund um die Verhandlungen zum Ukraine-Friedensplan sein Misstrauen gegenüber US-Unterhändlern geäußert haben soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Lieber Merz, Sie sind nicht einmal im Spiel“, ätzte Dmitrijew am Donnerstagabend auf der Plattform X. Was er damit wohl meint: Die Verhandlungen über einen Frieden in der Ukraine machen die USA, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> und die Ukraine unter sich aus.<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/milliarden-poker-mit-moskau-geht-es-um-frieden-oder-umbodenschaetze-692ea71f158dcfd10d2d0b66"><!-- --><!--[--><!--[--> Europas weitere Staats- und Regierungschefs – sie stehen nur an der Seitenlinie. <!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dmitrijew setzte in seinem Post gegen Merz hinterher: „Sie haben sich durch Kriegstreiberei, die Torpedierung des Friedens, unrealistische Vorschläge, den Selbstmord der westlichen Zivilisation, Migration und dickköpfige Dummheit selbst disqualifiziert.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putins-geheimwaffe-kirill-dmitrijew-schuerte-er-das-ukraine-chaos-69243c3391f9f84f4b4d657f"><!-- --><!--[--><!--[--> Putins Geheimwaffe, die hinter dem Friedensplan für die Ukraine steckt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, konkret auf die Zinne bringt? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 03:53:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Zarrellas Weihnachtsshow:Ramazzottis bewegende Worte an Gottschalk</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/in-zarrellas-weihnachtsshow-ramazzottis-emotionale-worte-an-gottschalk-6931c86d12247ae9cd982d5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931c86d12247ae9cd982d5d/f6c75ae2410ea8e0b43a464dfc50e57e,c78e99e?w=576" alt="In Zarrellas Weihnachtsshow:Ramazzottis bewegende Worte an Gottschalk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war ein bewegender Gruß an einen Show-Weggefährten, der gerade schwere Zeiten durchmacht. In Giovanni Zarrellas ZDF-Gala „Die große Weihnachtsshow“ richtete Weltstar Eros Ramazzotti (62) am Donnerstagabend ganz persönliche Worte an Thomas Gottschalk (75). Die Krebsdiagnose des TV-Giganten hat den italienischen Schmusesänger schwer erschüttert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide kennen sich schon viele Jahre. Eros’ Ex Michelle Hunziker (48) war einst Thommys Co-Moderatorin bei „Wetten, dass ...?“ In der Kult-Show trat auch Ramazzotti zweimal auf und sorgte für unvergessliche TV-Momente. Die Hiobsbotschaft, dass Gottschalk <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-75-ich-habe-krebs-692c2b8136b2b6845f1be0b1"><!-- --><!--[--><!--[-->an einer aggressiven Form von Krebs <!--]--><!--]--></a><!--[-->leidet, bewegt ihn sehr.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Showmaster Thomas Gottschalk, der in seiner Sendung „Wetten, dass …?“ Hunderte Weltstars zu Gast hatte, machte kürzlich seine Krebserkrankung öffentlich. Das Foto ist im Jahr 2022 entstanden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/giovanni-zarrella-seine-schoenste-ueberraschung-des-jahres-heisst-ramazzotti-6930379e285ba4a14dcf2264"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bei Zarrellas Weihnachtsshow</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> war Eros DER Star-Gast. Für den Moderator ging damit ein Herzenswunsch in Erfüllung. Denn der italienische Superstar ist Giovannis großes Idol. Jetzt standen beide live in Offenburg zum ersten Mal gemeinsam auf einer Bühne. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 03:53:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolgreicher als Taylor Swift:Ballerina ist jetzt die jüngste Selfmade-Milliardärin der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/diese-ballerina-ist-jetzt-die-juengste-selfmade-milliardaerin-der-welt-6931af89074aff607680f600</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931af89074aff607680f601/81dfcec9c46f6fe97ed746320ba4c4f7,242a3871?w=656" alt="Erfolgreicher als Taylor Swift:Ballerina ist jetzt die jüngste Selfmade-Milliardärin der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Salzburg/New York – <!--]--><!--[--><b>Im legendären Ballett „Schwanensee“ verzauberte sie Tausende Zuschauer im renommierten Landestheater in Österreich – bis sie ihre Tanzschuhe an den Nagel hängte, um einen ganz anderen Sprung zu schaffen. Heute, elf Jahre später, ist Luana Lopes Lara (29) die jüngste Selfmade-Milliardärin der Welt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Unternehmen „Kalshi“ ist laut „Forbes“ mittlerweile etwa 9,5 Milliarden Euro wert. Keine Frau vor ihr schaffte es, in so jungen Jahren aus eigenen Mitteln derart viel <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-gesellschaft/mein-geld-finanzportal/alle-news-HpYSOPoVPZOkw3Mm7LLK"><!-- --><!--[--><!--[-->Geld<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu verdienen – nicht einmal Sängerin Taylor Swift (35). Die Pop-Queen und „Scale AI“-Gründerin Lucy Guo (31) hielten bislang den Titel.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Als professionelle Ballerina tanzte Luana Lopes Lara im österreichischen Landestheater in Salzburg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei wollte Luana Lopes Lara zunächst lieber Ballerina werden. Doch schon früh zeigte sich, dass die gebürtige Brasilianerin viel schlauer als die anderen Tänzerinnen war: „Sie gewann bereits während ihrer Zeit bei uns mehrere Mathematikpreise und wurde an renommierten Universitäten wie Harvard, Stanford und Yale angenommen“, erklärte die elitäre Bolshoi-Theaterschule Brasiliens auf Instagram.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 03:53:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Protz-Anbau am Weißen Haus:Trump ersetzt Architekt nach Mega-Zoff um Ballsaal</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mega-zoff-um-ballsaal-trump-ersetzt-architekt-69320e85074aff607680fb0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69320e85074aff607680fb0b/9918f8197e4a99902a1c0d84774c477d,e317b33a?w=320" alt="Protz-Anbau am Weißen Haus:Trump ersetzt Architekt nach Mega-Zoff um Ballsaal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Prunkvoll, protzig und riesig: Donald Trumps XXL-Ballsaal sorgt für Zoff! Der Architekt warnte: Das Weiße Haus könnte neben dem Mega-Neubau verblassen. Doch der US-Präsident blieb stur und tauschte jetzt den Chefarchitekten aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue Mann fürs Prestige-Projekt: Shalom Baranes. Seine Firma übernimmt nun die Planung für den rund 300 Millionen Dollar teuren Saal (umgerechnet etwa 257 Millionen Euro) . Das teilte das Weiße Haus am Donnerstag mit. Laut US-Medien kam es zuvor zum Eklat mit dem bisherigen Architekten James McCrery – offenbar wegen der Größe und des gewünschten Designs des Anbaus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schwere Maschinen neben dem berühmtesten Regierungssitz der Welt: Der Ostflügel des Weißen Hauses wird seit Oktober weggebaggert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trump hatte im Oktober überraschend </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/trump-reisst-ostfluegel-ab-abrissarbeiten-am-weissen-haus-691bac8fe2c7d59420f7a1b9"><!-- --><!--[--><!--[--><b>den gesamten Ostflügel abreißen lassen</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, um Platz für den Neubau zu schaffen. Nach Angaben des Präsidenten soll es einer der „großartigsten Ballsäle der Welt“ werden und Platz für 1000 Gäste bieten – in den ersten Entwürfen war nur von 650 die Rede. Auch die Kosten explodierten von 200 auf 300 Millionen Dollar.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 03:53:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eurowings-Flug:Passagier stirbt im Flieger nach Hamburg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/todesfall-auf-eurowings-flug-zwischenlandung-in-bilbao-6931e370074aff607680f972</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931e370074aff607680f972/ffb5ac11612b20e04a4d4a7e796acf02/Kennung_Archivfoto,f6bdefe5?w=320" alt="Eurowings-Flug:Passagier stirbt im Flieger nach Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gran Canaria/Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Todesfall über den Wolken. Auf einem Eurowings-Flug von Gran Canaria nach Hamburg ist ein Passagier gestorben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Maschine mit sechs Crew-Mitgliedern und 175 Passagieren an Bord habe wegen des medizinischen Notfalls außerplanmäßig in Bilbao zwischenlanden müssen, teilte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/fluege/flugreise/thema-flugreise-alle-infos-80410564.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Airline<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit. Zuvor hatten das „Hamburger Abendblatt“ und weitere Medien berichtet. Der Vorfall hatte sich bereits am Sonntag ereignet. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Airbus-Softwareproblem führt weltweit zu Flugstreichungen und Verspätungen.</p><p class="teaser__text">Randale über den Wolken. Immer wieder eskalieren Passagiere im Flieger.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 03:53:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10.212 tote Körper – nummeriert, fotografiert, abgeheftet:Enthüllt! Assads grausames Todes-Archiv</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/syrien-enthuellt-assads-grausames-todes-archiv-6931657076c2ae9f577fb177</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931657076c2ae9f577fb178/2195cf66b5d502fc199612d0d99e0e2f,f92a6af4?w=992" alt="10.212 tote Körper – nummeriert, fotografiert, abgeheftet:Enthüllt! Assads grausames Todes-Archiv" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Damaskus – <!--]--><!--[--><b>Im Militärkrankenhaus Harasta bei Damaskus wurde über viele Jahre hinweg niemand geheilt. Im Gegenteil. Überlebende des Regimes von Syriens gestürztem Diktator Baschar al-Assad (60) nennen es das „Krankenhaus des Todes“ – ein Ort, an dem Namen zu Nummern wurden. Nummern, die das grausame Schicksal dokumentieren, das Tausenden Regimegegnern widerfuhr. Fein säuberlich archiviert auf Fotos und in Aktenordnern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vieles davon fiel in den Wirren des Umsturzes vor fast genau einem Jahr den Flammen zum Opfer. Doch eine Festplatte hat alle Versuche, Beweise für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/assads-menschenpresse-grausame-folter-in-syriens-hoelle-675d45de15f99f7a780db272"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesmaschine des Regimes<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu vernichten, überstanden. Der NDR hat sie zugespielt bekommen und gemeinsam mit WDR, „Süddeutscher Zeitung“ (SZ) und dem International Consortium of Investigative Journalists (ICIJ) ausgewertet. 70.365 Fotos sind auf dem Datenträger gespeichert, die Hälfte davon zeigt Leichen. 10.212 tote Körper. Nur 320 Namen sind bekannt, der Rest – Nummern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nummern sind mal mit Filzstift auf die nackte Haut der Toten gemalt, mal mit weißen Etiketten auf Brust oder Stirn geklebt. Assads Männer fotografierten jede Leiche dreimal: von oben, von der Seite und in der Totalen. Viele Opfer – die meisten nackt – sehen geschunden und ausgemergelt aus, weisen sichtbare Zeichen von Folter auf. Und einige Fotos verstören besonders: <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Baschar al-Assad hat vor seinem Sturz sein Vermögen via Privatjet ins Ausland geschafft.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 03:53:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„1Live Krone“-Verleihung in Bielefeld:Ikkimel POsiert bei 3 Grad Außentemperatur!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/1live-krone-ikkimel-nina-chuba-und-zsa-zsa-zeigen-sich-offenherzig-6931dad9afccef3035b73fd5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931dad9afccef3035b73fd6/f4b70eb69c37a2ee769e9786df3035e8,48d5d856?w=576" alt="„1Live Krone“-Verleihung in Bielefeld:Ikkimel POsiert bei 3 Grad Außentemperatur!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bielefeld – <!--]--><!--[--><b>Draußen klirrend kalt, drinnen aber wurde es richtig heiß! Die wichtigsten weiblichen Gäste machten die  „1Live Krone“-Verleihung in Bielefeld am Donnerstagabend  zu einer aufregenden Hingucker-Show. Vorneweg: Ikkimel! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Rap-Newcomerin des Jahres präsentierte sich in einem Kleid, das von vorne betrachtet richtig züchtig daher kam – hinten aber ein Hauch von Nichts war. „Habt ihr dieses Kleid gesehen? Im Fernsehen nur von vorne? Da habt ihr einiges verpasst“, sagte Gala-Moderatorin Aminata Belli (33) auf der Bühne. Recht hat sie!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Berliner Rapperin Ikkimel (bürgerlich Melina Gaby Strauß) gab sich von vorn für ihre Verhältnisse bedeckt – hintenrum wurde es dafür umso offenherziger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ikkimel selbst sagte: „Ich hinterfrage unser System und habe Bock drauf, zu ficken“ Und: „Ich habe vorher schon im Hotel vorgeglüht, das wird ein Champagner-Abend heute“, so die Rapperin vor der Verleihung am pinken Teppich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 03:53:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Name weg, Chefposten weg:So verabschiedet sich Wagenknecht von ihrem Bündnis</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wagenknechts-bsw-rueckzug-neuer-name-alter-inhalt-6931a19712247ae9cd9829d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931a19712247ae9cd9829d6/2ae238a0d9fe8bf46312ab51b6d6c553,35b6abcc?w=576" alt="Name weg, Chefposten weg:So verabschiedet sich Wagenknecht von ihrem Bündnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Sahra Wagenknecht (56) verabschiedet sich von ihrem Bündnis. Zumindest auf dem Papier.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim ersten Delegiertenparteitag des BSW in Magdeburg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gibt die Gründerin am Wochenende den Parteivorsitz ab. Und auch ihr Name verschwindet: Aus dem „Bündnis Sahra Wagenknecht“ soll das „Bündnis Soziale Gerechtigkeit und Wirtschaftliche Vernunft“ werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer denkt, Wagenknecht zieht sich zurück, liegt freilich falsch. Sie übernimmt den Vorsitz der neuen Grundwertekommission und bleibt das Gesicht der Partei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/sahra-wagenknecht/bsw/alle-news-und-infos-WvSu3fFwiAuL6ck1rgrT"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Sahra Wagenknecht</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> stellt gegenüber BILD klar: „Ich ziehe mich nicht zurück, sondern kümmere mich künftig darum, dass der BSW-Motor wieder besser läuft.“ Die Parteigründerin weiter: „Wir müssen wieder klarer BSW-Positionen vertreten. Das Erfolgsrezept unserer Anfangszeit war ein klares Profil.“ Und sie betont: „Ich bleibe in führender Rolle.“</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 03:53:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten im Skandal um Hegseth:USA bombardieren Drogenboot – vier Tote</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mitten-im-skandal-um-kriegsminister-hegseth-usa-bombardieren-drogenboot-4-tote-6932325211f914c89b853494</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932325211f914c89b853494/c9b48230cba449fa80b8628c3d842728,d2d84ff9?w=320" alt="Mitten im Skandal um Hegseth:USA bombardieren Drogenboot – vier Tote" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist seit Tagen das Top-Thema in US-Medien: Kriegsminister Pete Hegseth und sein angeblicher „Tötet sie alle“-Befehl, den er beim Beschuss eines mutmaßlichen Drogenbootes gegeben haben soll. Kritiker werfen ihm Kriegsverbrechen vor. Während in Amerika derzeit versucht wird, die Umstände zu klären, kommt jetzt diese Nachricht: Das US-Militär hat ein weiteres mutmaßliches Drogenboot angegriffen und dabei vier Menschen getötet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Attacke habe sich gegen ein Schiff in internationalen Gewässern gerichtet, das von einer als „terroristisch eingestuften Organisation“ betrieben worden sei, erklärte das zuständige US-Südkommando am Donnerstag (Ortszeit) im Onlinedienst X. Geheimdienstinformationen hätten bestätigt, dass das Schiff illegale <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/drogen/drogen-infos-sucht-illegale-substanzen-36176776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drogen<!--]--><!--]--></a><!--[--> transportiert habe und auf einer bekannten Drogenhandelsroute im östlichen Pazifik unterwegs gewesen sei. „Vier männliche Narco-Terroristen“ an Bord des Schiffes seien getötet worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu veröffentlichte das Kommando ein 21 Sekunden langes Video des Beschusses.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit September 2025 greifen die USA mutmaßliche Drogenschmuggler-Boote in der Karibik und im Pazifik an. Bei der ersten Attacke am 2. September, soll <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/pentagon-skandal-hegseth-gibt-befehl-fuer-luftschlag-692daffa93720350369795b9"><!-- --><!--[--><!--[-->Pete Hegseth<!--]--><!--]--></a><!--[--> laut „Washington Post“ den mündlichen Befehl gegeben haben: „Tötet sie alle“. Als nach dem ersten Schlag Überlebende im Wasser gesichtet wurden, soll Admiral Frank Bradley der Anweisung Hegseths Folge geleistet haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 03:53:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs hat’s gefunden:Dieses Dyson-Schnäppchen ist ein Hammer-Deal!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6931a97812247ae9cd982abe/0c579328e9ae572a809a69aa0f2bfc08,d75909e6?w=320" alt="BILD-Sparfochs hat’s gefunden:Dieses Dyson-Schnäppchen ist ein Hammer-Deal!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 03:53:48 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>