<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hanna starb vor drei Jahren: War es ein Unfall?:Freispruch im Eiskeller-Mordprozess</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/hanna-starb-vor-drei-jahren-freispruch-im-eiskeller-mordprozess-69258619913af3ed1363ec14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69258619913af3ed1363ec15/6ae0277761ada19d05594768c59a062a,ee5b2061?w=992" alt="Hanna starb vor drei Jahren: War es ein Unfall?:Freispruch im Eiskeller-Mordprozess" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Laufen (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Im Mordprozess um den Tod von Studentin Hanna W. (†23) wurde der angeklagte Aschauer Sebastian T. (23) am Montag freigesprochen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Jugendkammer des Traunsteiner Landgericht sah es als erwiesen an, dass der Azubi die Tat nicht begangen hatte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sebastian T. (23) mit Anwältin Regina Rick (56) und Verteidiger Yves Georg. T.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2024 wurde Sebastian T. noch wegen Mordes an Hanna W. († 23) zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/news-inland/urteil-in-bayern-hannas-killer-wollte-freispruch-er-bekam-9-jahre-87571048.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->neun Jahren Jugendhaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> verurteilt. Nur aufgrund einer belastenden Aussage eines Mit-Häftlings. T. bestritt stets die Tat. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/eiskeller-mord-bgh-hebt-urteil-im-fall-hanna-23-auf-67ffb3270c382a03795186b3"><!-- --><!--[--><!--[-->erstinstanzliche Urteil wurde vom BGH aufgehoben<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Azubi kam nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/beschuldigter-im-eiskeller-mordfall-frei-was-er-als-erstes-machte-68557d109725c2004ffc1a43"><!-- --><!--[--><!--[-->31 Monaten Haft frei<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:23:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff eskaliert in der Fraktion:Donnernder Applaus für den Renten-Aufstand gegen Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rentenstreit-eskaliert-junge-cdu-gegen-spahn-und-merz-69255698c5f48ea56094496d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69255698c5f48ea56094496e/7dcadd20982f636fdde622fcbc2d7485,9ab6372b?w=992" alt="Zoff eskaliert in der Fraktion:Donnernder Applaus für den Renten-Aufstand gegen Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Jungen Wilden in der CDU gegen Kanzler und CDU/CSU-Fraktionschef Spahn: Im Rentenstreit ist plötzlich klar, wo die Sympathien liegen – und zwar bei den Jungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr: In der Fraktionssitzung der Union am Montagabend plätscherte die Debatte um das Rentenpaket (u.a. Mütterrente, 48 Prozent Rentenniveau über 2031 hinaus) zunächst dahin. Mehrere Redner, darunter CDU/CSU-Fraktionschef Jens Spahn (45) machten klar: Sie wollen das Rentenpaket, und zwar schnell. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Botschaft an die jungen Rebellen: Sie müssen ihren Widerstand mit Blick auf die Lage in der Ukraine aufgeben, so argumentierten Norbert Röttgen, Spahn und andere Unionspolitiker. Bei einigen kam es so an, als könnte sonst die SPD die Unterstützung für die Ukrainehilfen zurückziehen – ein Drama für das von Russland überfallene Land und Europa. Laut Teilnehmern gab es dafür mäßigen Applaus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dann Auftritt des 35-jährigen CDU-Politikers Carl-Philipp Sassenrath, der erst seit März im Bundestag sitzt. Er gehört zu den Jungen, die gegen das Rentenpaket in der jetzigen Form sind. Und er war früher Mitarbeiter im Büro von Spahn.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:23:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker zum Magdeburg-Prozess:Angeklagter drohte Anwalt: „Ich werde Sie abschlachten“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-prozess-im-live-ticker-magdeburg-attentaeter-mit-polizei-heli-gelandet-691185dd0580923d0998c976</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691185dd0580923d0998c977/c4edf905705d69a59501847c849335eb,a94a3ae6?w=992" alt="Live-Ticker zum Magdeburg-Prozess:Angeklagter drohte Anwalt: „Ich werde Sie abschlachten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Am siebten Prozesstag gegen Taleb al-Abdulmohsen (51) beleuchtet das Gericht das persönliche Umfeld des Todesfahrers von Magdeburg. Schon der erste Zeuge, ein ehemaliger Anwalt des Angeklagten, berichtet Unfassbares.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 20. Dezember 2024 fuhr der Angeklagte Taleb al-Abdulmohsen mit einem 340 PS starken Mietwagen in eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/magdeburg/prozess-in-magdeburg-die-wirren-botschaften-des-weihnachtsmarkt-attentaeters-6911fb3e0580923d0998d366"><!-- --><!--[--><!--[-->Menschenmenge auf dem Magdeburger Weihnachtsmarkt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Anklage wirft dem Mann aus Saudi-Arabien unter anderem Mord an sechs Menschen und versuchten Mord in 338 Fällen vor. Rund 180 Betroffene und Hinterbliebene treten an 45 Prozesstagen als Nebenkläger auf, sie werden durch etwa 40 Anwälte vertreten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD rekonstruiert den Anschlag auf den Magdeburger Weihnachtsmarkt.</p><p><!--[--><!--[-->Am heutigen Dienstag widmet sich das Landgericht ab 9.30 Uhr dem persönlichen Umfeld des Angeklagten. Als Zeugen sollen zwei Bekannte des heute 51-Jährigen sowie zwei ehemalige Rechtsanwälte gehört werden. Ferner ist ein Polizeibeamter geladen, der im persönlichen Umfeld des Angeklagten ermittelte, und ein Mitglied der Flüchtlingshilfe Köln, gegen die Taleb al-Abdulmohsen Vorwürfe erhob.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:23:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein „Kontaktverbot“ mehr:Gespräche mit AfD: Deutsche Bank kündigt Wirtschaftsverband</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/deutsche-bank-kuendigt-vertrag-familienunternehmer-oeffnen-tuer-zur-afd-692558ab2a4f267f03992945</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692558ab2a4f267f03992946/ef777e8064157ae30fdfc03e8d523cf0,2f32754c?w=576" alt="Kein „Kontaktverbot“ mehr:Gespräche mit AfD: Deutsche Bank kündigt Wirtschaftsverband" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Heftiger Streit um die deutschen Familienunternehmer! Weil ihr Verband (rund 6500 Mitglieder) jetzt auch offiziell mit AfD-Vertretern reden will, hagelt es Kritik – und zwar von Grünen und CDU gleichermaßen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Eine gesichert rechtsextreme Partei, vor der unsere Sicherheitsbehörden vehement warnen, kann kein Gesprächspartner für Demokratinnen und Demokraten sein“, erklärten die Vize-Vorsitzenden der Grünen-Bundestagsfraktion, Konstantin von Notz (54) und Andreas Audretsch (41), dem Redaktionsnetzwerk Deutschland.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">SPD wirft Grünen vor, in Kiel die AfD-Brandmauer bewusst eingerissen zu haben.</p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Von Notz und Audretsch werfen der Präsidentin des Familienunternehmerverbands, Marie-Christine Ostermann (47), vor, mit ihren Aussagen eine persönliche politische Agenda zu verfolgen. Sie spreche nicht für die Mehrheit der Mitglieder.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:23:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebte Burger-Kette:Five Guys vor dem Deutschland-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wieder-millionenverluste-five-guys-droht-das-aus-in-deutschland-69257b75913af3ed1363eab3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69257b75913af3ed1363eab4/2df0aebdd90330246bc9841643b0001f,1f616b5?w=576" alt="Beliebte Burger-Kette:Five Guys vor dem Deutschland-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Burger und Fritten von Five Guys haben in Deutschland eine Menge Fans – doch offenbar nicht genug: Laut einem Bericht der „Rheinischen Post“ steht die US-</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fastfood/news-fotos-videos-02-42688586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fast-Food</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Kette in Deutschland vor dem Aus. Seit Jahren schreibt das Unternehmen rote Zahlen, jetzt droht die Insolvenz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch 2023 machte die Kult-Kette laut der kolportierten Zahlen 7,5 Millionen Euro Verlust. Seitdem Five Guys in Deutschland 2017 an den Start gegangen ist, stehen unter dem Strich etwa 60 Millionen Euro Verlust. Auch für dieses Jahr rechnet das Unternehmen (deutscher Sitz in Düsseldorf) mit einem Minus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Deutschland-Standorte schlagen Wirtschaftsprüfer nun Alarm: Es gebe eine „wesentliche Unsicherheit im Zusammenhang mit der Fortführung der Unternehmenstätigkeit“, bilanziert Deloitte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Rheinische Post“ zitierte in dem Zusammenhang den Düsseldorfer Gastro-Berater Markus Eirund: „Five Guys ist in Deutschland gescheitert.“ Derartige Dauerverluste seien in der Systemgastronomie äußerst ungewöhnlich – anders als bei Tech-Firmen, wo lange Durststrecken zum Wachstum gehören.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:23:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seltener Gendefekt „Mikrodeletion 22q11.23“:Verzweifelt gesucht: Jemand, der wie Martin (4) ist</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ein-herz-fuer-kinder/ein-herz-fuer-kinder-martin-4-leidet-an-seltenem-gendefekt-68e3a2109501ad4ccbc03f74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3a2109501ad4ccbc03f75/8a7f7bba7bf80346d207406d616bf54a,d5a98c9e?w=992" alt="Seltener Gendefekt „Mikrodeletion 22q11.23“:Verzweifelt gesucht: Jemand, der wie Martin (4) ist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rosenheim – <!--]--><!--[--><b>Der eine Millimeter, der Martins Leben so besonders macht, liegt in seiner DNA. Genauer: auf dem langen Arm seines 22. Chromosoms, recht weit hinten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um ganz genau zu sein: Es ist das „Rorb-Gen 22q11.23“, in dem ein winziges Stück Erbgut fehlt. Zwei bis drei Megabasen sind dort nicht angelegt, eine Strecke von nicht ganz einem Millimeter, die das Leben des Vierjährigen und das seiner Familie besonders macht, anders, kompliziert – und vor allem: ungewiss.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Martins Gendefekt ist so selten, dass kaum etwas darüber bekannt ist. Geschätzte 50 Menschen in Deutschland leiden daran. Was Martins Familie vor allem nicht weiß: wie ihr Kind und die Krankheit sich entwickeln. Sie kennen keine anderen Betroffenen. Selbsthilfegruppen gibt es nicht, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesaerztekammer/nachrichten-politik-gesundheit-news-fotos-videos-20913772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ärzte<!--]--><!--]--></a><!--[--> berufen sich auf den Datenschutz. „Wir wüssten so gern, wo die Reise hingeht“, sagt Martins Mama Manuela Reitberger (42).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Martins Mama Manuela (42) hat ihren Alltag komplett umstrukturiert, um sich um ihren Sohn kümmern zu können<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:23:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute offizielle Borussia-Erklärung:Neuer Stadion-Name für Gladbach</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-neuer-stadion-name-fuer-gladbach-69256667c5f48ea560944ab0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69256667c5f48ea560944ab1/76470f690c25518dff67050b5fc8d6e2,9634b31a?w=576" alt="Heute offizielle Borussia-Erklärung:Neuer Stadion-Name für Gladbach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am 30. Juli 2004 wurde in Gladbach der „Borussia-Park“ eröffnet. Der Klub zog vom legendären „Bökelberg“, auf dem Borussia in den 70er-Jahren gleich fünf Deutsche Meisterschaften feiern konnte, in das neue Stadion am Nordpark.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der ehemalige Gladbach-Boss Rolf Königs (84, war von 2004 bis 2024 im Amt) hatte bewusst darauf verzichtet, den Stadionnamen zu vermarkten: „Der Borussia-Park ist eine Marke und diesen Markennamen werden wir niemals weggeben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>22 Jahre später ändert sich das!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:23:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutmaßlich korrupte Angestellte in Ausländerbehörde:Bayern-Tickets gegen Aufenthaltstitel</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-gab-es-bei-ihnen-bayern-tickets-gegen-aufenthaltstitel-69243cfd637be5004f6da5f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69243cfd637be5004f6da5f8/16722fbcee286c0472675ba3947a219f,a17687c2?w=656" alt="Mutmaßlich korrupte Angestellte in Ausländerbehörde:Bayern-Tickets gegen Aufenthaltstitel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein brisanter Korruptionsskandal erschüttert die Münchner Ausländerbehörde: Zwei städtische Mitarbeiter sollen illegal Aufenthaltsgenehmigungen gegen Bargeld und Bayern-Tickets ausgestellt haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der mutmaßliche Drahtzieher Arben A. soll ahnungslose Ausländer mit falschen Versprechungen in die Falle gelockt haben, während seine vermeintlichen Komplizen im Kreisverwaltungsreferat die notwendigen Dokumente lieferten. 

Was trieb die städtischen Angestellten laut Anklage zu diesen Vergehen und welche Konsequenzen drohen ihnen nun vor Gericht? Erfahren Sie alle Details zu diesem aufsehenerregenden Fall mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:23:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Techno-Party ruht ein Jahr:Fusion Festival kündigt Party-Pause an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/fusion-festival-findet-2027-nicht-statt-69256eab78221eda8e71ae59</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69256eab78221eda8e71ae59/1fa048f9317035bc0fb22ef9f166b775,994f34a8?w=320" alt="Techno-Party ruht ein Jahr:Fusion Festival kündigt Party-Pause an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lärz – <!--]--><!--[--><b>Eines der beliebtesten Festivals in Deutschland kündigt eine Pause an: Das Fusion Festival wird im Jahr 2027 nicht stattfinden. Das gaben die Veranstalter in einem Newsletter mit. Damit bleibt es zumindest für ein Jahr still auf dem ehemaligen Militärflugplatz in der Mecklenburgischen Seenplatte. Doch die Fans können aufatmen: Sowohl 2026 als auch 2028 wird in Lärz gefeiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Fusion Festival zählt zu den größten alternativen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/musik/home-15697104.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Musik<!--]--><!--]--></a><!--[-->- und Kulturevents in Deutschland und Europa. Hier treffen Techno, Rock und Pop auf Theater und politische Bildung – eine einzigartige Mischung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum die Unterbrechung? Die Organisatoren erklären: Wer den jährlichen Arbeitsaufwand, der hinter der Fusion stecke, „sehen oder erahnen kann, kann sich auch vorstellen, dass es zumindest alle fünf Veranstaltungen oder spätestens alle zehn Jahre mal eine Pause braucht“. Die Auszeit gibt den Machern Zeit, Baustellen anzugehen und das Event neu auszurichten. Schon 2017 gönnten sich die Veranstalter nach zwei Jahrzehnten ein erstes festivalfreies Jahr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vorbereitungen für den Vorverkauf 2026 laufen bereits. Der Ticketpreis bleibt unverändert bei 220 Euro inklusive zehn Euro Müllpfand. Vom 1. bis 14. Dezember läuft die Registrierung für zwei Ticket-Verlosungen im Fusion-Shop. Alle Details gibt es ab 1. Dezember auf der Website.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:23:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Sorge um Film-Diva:Brigitte Bardot (91) erneut im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brigitte-bardot-91-erneut-im-krankenhaus-sorge-um-die-film-diva-6925750c913af3ed1363ea25</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6925750c913af3ed1363ea25/1cb1c6ed9ed6bf30306dfa9da984901b,da26d88d?w=320" alt="Große Sorge um Film-Diva:Brigitte Bardot (91) erneut im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Toulon – <!--]--><!--[--><b>Wie ernst ist es um Film-Diva Brigitte Bardot bestellt? Fans müssen sich erneut um die französische Schauspiellegende sorgen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Informationen des Radiosenders „Ici Provence“ und der regionalen Tageszeitung „Var-Matin“ befindet sich die französische Leinwand-Ikone schon seit zehn Tagen in einem Krankenhaus in Toulon. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bardot auf einer Aufnahme aus dem Jahr 1990<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits im Oktober wurde Bardot in derselben Klinik behandelt. Brigitte soll sich damals einer Operation im Zusammenhang mit einer schweren Erkrankung unterzogen haben. Zwei Wochen nach dem Eingriff konnte sie wieder in ihr Zuhause in Saint-Tropez zurückkehren. Was genau dieses Mal der Grund für den Krankenhausaufenthalt ist, ist nicht bekannt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:23:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Prozess gegen sieben brutale Linksextremisten gestartet:„Hammerbanden“-Chef grinst vor Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/prozessbeginn-in-dresden-hammerbande-anfuehrer-vor-gericht-69249fb40f2eab28e9fc3979</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69249fb40f2eab28e9fc397a/271e44ccb6838dc78f93fe0d259fa225,152e0fa5?w=992" alt="Mega-Prozess gegen sieben brutale Linksextremisten gestartet:„Hammerbanden“-Chef grinst vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden –<!--]--><!--[--><b> Als Johann Guntermann (32) grinsend in den Gerichtssaal geführt wird, donnert hinter den Absperrungen Applaus. Die Antifa feiert den Linksextremisten, der seit heute wegen brutaler Angriffe auf Rechtsextremisten vor dem Oberlandesgericht in Dresden steht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Kopf der Hammerbande und sechs Mitangeklagten wirft die Bundesanwaltschaft versuchten Mord, gefährliche Körperverletzung und Waffendiebstahl vor. Die Gruppe soll über Jahre hinweg Neonazis gezielt aufgespürt, überfallen und teils lebensgefährlich verletzt haben – mit Schlagstöcken, Hämmern und Pfefferspray.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/antifa-ost-chef-der-brutalen-hammerbande-in-dresden-vor-gericht-6921928f18b978b3b9f5521d"><!-- --><!--[--><!--[-->Guntermann<!--]--><!--]--></a><!--[--> gilt als Symbolfigur der militanten „Antifa Ost“, die inzwischen sogar auf einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/laut-aussenministerium-usa-wollen-antifa-ost-als-terrororganisation-einstufen-691623e258d2cfb625f5b51b"><!-- --><!--[--><!--[-->internationalen Terrorliste<!--]--><!--]--></a><!--[--> steht. Der Prozess ist auf 153 Verhandlungstage angesetzt – bis 2027.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Alle Entwicklungen des ersten Prozesstages lesen Sie in unserem Live-Ticker</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:23:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump-Telefonat mit Xi:Jetzt will China in der Ukraine mitreden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-telefonat-mit-xi-jetzt-will-china-ploetzlich-ueber-ukraine-reden-692549fceb937070084a165c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692549fceb937070084a165d/8719dadb5076c4f0294d96652b9d9351,e628b25?w=576" alt="Trump-Telefonat mit Xi:Jetzt will China in der Ukraine mitreden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington –<!--]--><!--[--><b> Will China jetzt seine Macht im Ukraine-Krieg ausspielen? US-Präsident Donald Trump griff am Montag überraschend zum Telefonhörer. Am anderen Ende der Leitung: Chinas Diktator Xi Jinping. In dem Gespräch ging es um den Fentanyl-Streit zwischen den beiden Ländern. Brisant: Auch die Ukraine war ein Thema. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Entsprechend bemerkenswert waren die Sätze, die das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->chinesische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Außenministerium danach veröffentlichte. Xi habe seine Hoffnung auf eine faire, dauerhafte und verpflichtende Friedensvereinbarung ausgedrückt, hieß es in einer Erklärung. Die Krise müsse „an der Wurzel“ gelöst werden – und dann der entscheidende Satz: Xi habe seine Unterstützung zugesagt „bei allen Bemühungen, die dem Frieden förderlich sind“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im engsten Umfeld von US-Präsident Donald Trump soll ein Machtkampf toben.</p><p class="teaser__text">Kirill Dmitrijew verhandelt umstrittenen 28-Punkte-Plan, der global für Unruhe sorgt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:23:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Bayern ist interessiert:BVB nimmt Bundesliga-Torjäger ins Visier</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-nimmt-bundesliga-torjaeger-ins-visier-6924b418eb937070084a1329</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6924b418eb937070084a132a/78a0d881f8f15ae544009552014fec0d,76edcb94?w=576" alt="Auch Bayern ist interessiert:BVB nimmt Bundesliga-Torjäger ins Visier" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der BVB plant die Zukunft!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dafür haben die Bosse einen Bundesliga-Torjäger im Visier – auch der FC Bayern mischt mit. Um wen es geht und wann er wechseln könnte, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 11:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>