<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zeitung berichtet:Schussverletzung im Umfeld von Trigema</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/zeitung-berichtet-schussverletzung-im-umfeld-von-trigema-wolfgang-grupp-in-klinik-686c1064d1592e395c9d39e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686c1064d1592e395c9d39e9/c3cb04d1f82030780beb89d81eb67ea1,bb6bd7ec?w=992" alt="Zeitung berichtet:Schussverletzung im Umfeld von Trigema" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Burladingen – <!--]--><!--[--><b>Große Sorge um Wolfgang Grupp (83)! Der Ex-Trigema-Chef liegt seit dem Vormittag in einem Krankenhaus. Nun berichtet eine Lokalzeitung von Schussverletzungen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Privatgelände des Trigema-Patriarchen soll es Schüsse gegeben haben, das berichtet der Zollern-Alb-Kurier mit Verweis auf „gesicherte Informationen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach kam es am Morgen zu einem Polizeieinsatz in Burladingen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Darüber berichtete auch BILD. Gegen 5 Uhr soll eine schwer verletzte Person im Umfeld der Firma Trigema medizinisch versorgt und per Rettungshubschrauber in eine Klinik gebracht worden sein. Eine Schussverletzung steht im Raum, so steht es in der Lokalzeitung, die zur Schwäbischen Zeitung gehört.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ermittler der Kriminalpolizei sollen die Nachbarschaft von Wolfgang Grupps Privatanwesen befragt haben, berichtet die „Südwest Presse“. Ihnen soll erklärt worden sein, dass es um einen „Unfall“ ginge. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:28:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten-Prognose:Neue Hochdrucklage! Nur noch schönes Wetter</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-spielt-ping-pong-wann-kommt-der-sommer-zurueck-686b955bd009353a0c96278b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686b955bd009353a0c96278c/0fa02e2b2a6fab435d548cfe0a0b1292,aa10dd8c?w=576" alt="Experten-Prognose:Neue Hochdrucklage! Nur noch schönes Wetter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nachdem die Hitzewelle vergangene Woche ganz Deutschland ins Schwitzen gebracht hat, erfrischt uns jetzt eine kühle Brise. In weiten Teilen des Landes startet die neue Woche sogar regnerisch. Doch dann kehrt der Sommer zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In BILD erklären Wetter-Experten das Ping-Pong-Wetter in Deutschland! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dr. Karsten Brandt von Donnerwetter.de zu BILD: „Der Regen ist jetzt eine Wohltat für uns alle, vor allem für die Natur. Bis Mittwoch erwarten wir noch Regen und kühle Luft. Dann bringt eine neue Hochdrucklage nur noch schönes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> nach Deutschland.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Wetterkarte zeigt für kommenden Freitag (11. Juli) sommerliche Temperaturen von bis zu 28 Grad. Brandt: „Es wird nicht zu heiß und nicht zu kalt. Perfektes Sommerwetter.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:28:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Super-Summe!:Kehl wird BVB-Ladenhüter los</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-fuer-diese-super-summe-wird-kehl-einen-ladenhueter-los-686c1d535b62697817f1a74e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686c1d535b62697817f1a74f/c68b69d332ccadac6937cfea36d6f70e,7cf2ce89?w=576" alt="Für Super-Summe!:Kehl wird BVB-Ladenhüter los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach Youssoufa Moukoko (20/Kopenhagen) wird Borussia Dortmund einen weiteren Streichkandidaten quitt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Pott-Klub gab am Montagabend um 20.44 Uhr eine Pressemitteilung raus, dass ein Spieler den BVB verlassen wird!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um wen es sich handelt und für welche Super-Summe BVB-Sportdirektor Sebastian Kehl ihn loswird – nur hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:28:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast so wie früher:Emmy-Party! Heinz Hoenig zurück auf dem Film-Parkett</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heinz-hoenig-der-filmstar-tauchte-ueberraschend-bei-einer-party-auf-686bebc7a23e357ee08e7e80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686bebc7a23e357ee08e7e81/9a33d1dd70d26bf6a678130cef174aeb,b6fbe59b?w=992" alt="Fast so wie früher:Emmy-Party! Heinz Hoenig zurück auf dem Film-Parkett" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein beeindruckender Auftritt, mit dem viele nicht gerechnet haben. Filmstar Heinz Hoenig zeigte sich jetzt am Montagabend bei einer Emmy-Party in Berlin. Dabei hat der Schauspieler mit schweren gesundheitlichen Problemen zu kämpfen, war 2024 für 143 Tage in der Klinik gewesen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und jetzt schritt Hoenig ohne Rollstuhl bei der Veranstaltung über den roten Teppich, nur etwas gestützt von seiner Ehefrau Annika. Er zu BILD: „Meine Frau und ich machen uns hier einen schönen Abend. Ich lasse alles auf mich einwirken. Es ist ziemlich aufregend.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Abfahrt zu Party: Die Hoenigs verlassen ihr Hotel, werden mit dem Shuttle zur Party gebracht. Der Schauspieler  ließ den Rollstuhl im Kofferraum mitnehmen, legte die Wege aber zu Fuß zurück<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hatte die Hoenigs einige Stunden vorher, kurz nach ihrer Ankunft am Nachmittag im Hotel getroffen. Das Paar war mit den gemeinsamen Söhnen Juliano (4) und Jianni (2) aus seinem Heimatort Blankenburg im Harz angereist. Mit dabei: Eine Freundin, die sich abends um die Kleinen kümmerte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:28:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In internen Sitzungen:Brisante BILD-Warnung von Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brisante-bild-warnung-von-merz-in-internen-sitzungen-686bf769a23e357ee08e7f2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686bf769a23e357ee08e7f2f/9b3fc45a4b43693ea2288bd890781265,619cadda?w=576" alt="In internen Sitzungen:Brisante BILD-Warnung von Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz hat seine Parteifreunde aufgefordert, nicht mit BILD zu sprechen, wenn sie wollten, dass ihre Forderungen erfüllt würden. Sowohl im Bundesvorstand der Partei als auch in der Fraktionssitzung sagte Merz: Wenn die Politiker NICHT wollten, dass etwas passiere, dann sollten sie es in BILD fordern. Dies erfuhr BILD von mehreren CDU-Politikern, die bei den Sitzungen am Montag anwesend waren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Unions-Vertreter erklären BILD, dass sie die Kanzler-Aussage als Seitenhieb gegen die Ministerpräsidenten Hendrik Wüst (NRW) und Boris Rhein (Hessen) verstanden. Beide CDU-Granden hatten sich kritisch über das gebrochene Versprechen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Regierung zur Stromsteuer geäußert und in BILD eine Senkung gefordert. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wüst fordert Nachsteuerung: Stromsteuer-Senkung bleibt aus.</p><p class="teaser__text">Hessens CDU-Ministerpräsident Boris Rhein fordert von Bundeskanzler Friedrich Merz einen raschen Plan zur Stromsteuersenkung und mahnt Kürzungen beim Bürgergeld an.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:28:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Notarzt kam während Live-Sendung „Immer wieder sonntags“:Todesdrama bei Stefan Mross</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stefan-mross-notfalleinsatz-bei-immer-wieder-sonntags-686b700998601a339266089d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686b700998601a339266089e/4b251a1903ac459cf3ff4576cc6c3b32,6777bed0?w=656" alt="Notarzt kam während Live-Sendung „Immer wieder sonntags“:Todesdrama bei Stefan Mross" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sollte ein unbeschwerter Sonntagmorgen voller Musik und guter Laune werden – doch für eine Familie im Publikum der ARD-Show „Immer wieder sonntags“ wurde der gestrige Tag zum schwersten ihres Lebens.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Drama um Mross-Zuschauerin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während der Live-Ausstrahlung der Unterhaltungssendung im Europa-Park Rust kam es zu einem medizinischen Notfall im Publikum (rund 2000 Gäste). Was der SWR sagt, wie es Stefan Mross nach dem Vorfall geht –das lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:28:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegale Landung!:Influencer-Pilot (19) in der Antarktis verhaftet</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/illegale-landung-influencer-pilot-19-in-der-antarktis-verhaftet-686ba0b298601a3392660ca8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ba0b298601a3392660ca8/9aa2f2ac4fbd95e7f0c02efc4f556191,e2687539?w=320" alt="Illegale Landung!:Influencer-Pilot (19) in der Antarktis verhaftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Santiago de Chile – <!--]--><!--[--><b>Der junge amerikanische Pilot und Influencer Ethan Guo (19, rund 1,3 Millionen Follower auf Instagram) wollte Geschichte schreiben: Als erster Mensch wollte er im Solo-Flug alle sieben Kontinente mit einem Kleinflugzeug anfliegen, um dabei eine Million Dollar Spenden für die Krebsforschung zu sammeln. Doch jetzt endete seine Reise abrupt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Guo wurde von den chilenischen Behörden festgenommen, nachdem er ohne Erlaubnis mit  seiner Cessna 182 Q auf dem Antarktis-Flughafen Teniente R. Marsh Airport von Villa Las Estrellas gelandet war. Guo war am 28. Juni vom Flughafen Carlos Ibáñez del Campo in Punta Arenas (Chile) gestartet. Laut Informationen von <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.aerotelegraph.com/general-aviation/19-jaehriger-privatpilot-landet-mit-seiner-cessna-182-in-der-antarktis-und-wird/0cbs8cp" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Aerotelegraph<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte er einen Flugplan für einen lokalen Überflug eingereicht. Allerdings änderte er unterwegs seine Route und steuerte ohne Erlaubnis Richtung Süden mit dem Ziel Teniente R. Marsh Airport auf King George Island.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Luftaufnahme von Villa Las Estrellas: Hier wird Guo bis auf Weiteres festgehalten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die chilenischen Staatsanwälte werfen Guo nun vor, gegen „mehrere nationale und internationale Vorschriften“ verstoßen zu haben, indem er ohne vorherige Ankündigung seinen Flugplan änderte und in einem Gebiet der Antarktis landete, auf das Chile territoriale Ansprüche erhebt. Damit habe er die öffentliche Sicherheit gefährdet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:28:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt seine Luxus-Villa:Justin Bieber: Geheim-Urlaub auf Malle!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/justin-bieber-geniesst-luxusvilla-auf-mallorca-686ba97098601a3392660d79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ba97098601a3392660d79/0695cf8d5115149d940ed32c605761a4,b9c9fc79?w=320" alt="BILD kennt seine Luxus-Villa:Justin Bieber: Geheim-Urlaub auf Malle!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Port d’Andratx – <!--]--><!--[--><b>Bieber-Sichtung auf Mallorca! Weltstar und Sorgenkind Justin Bieber scheint auf der Lieblingsinsel der Deutschen die Ehesorgen wegzukuscheln. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr exklusiv: Der kanadische Musiker und seine Frau, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/hailey-bieber-milliarden-deal-mit-der-beauty-firma-rhode-6838036a65affa2cddcdeac4"><!-- --><!--[--><!--[-->Beauty-Milliardärin Hailey Bieber<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sind ganz frisch auf Mallorca gelandet. Sie flogen von ihrer Wahlheimat Los Angeles am 5. Juli los und suchten sich eine wahre Luxus-Perle als Urlaubsunterkunft aus. Wollen sie hier abseits des Trubels in ihrer Heimat zur Ruhe kommen?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der neue Bieber-Bau! In dieser Villa auf Mallorca urlauben Justin und Hailey nach BILD-Informationen gerade<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gerüchte, dass die Ehe des Superstar-Paares in Scherben liegt, halten sich hartnäckig. Vor allem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/justin-bieber-eskaliert-auf-instagram-meint-er-mit-diesem-poebel-posting-seine-frau-684684df675afb445a471129"><!-- --><!--[--><!--[-->Justins wirre Instagram-Beiträge<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die ihn <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DLxYHB4IK2B/?img_index=1" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->teilweise desillusioniert zeigen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sollen bei Model Hailey nicht gut ankommen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:28:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU zunächst ausgenommen:Trump verschickt Zoll-Briefe und verlängert Frist</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/zollstreit-trump-verlaengert-frist-bis-zum-1-august-686c0782d1592e395c9d39a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686c0782d1592e395c9d39a4/87093ef81ceae261a3746d129b9ccba8,9dc59558?w=992" alt="EU zunächst ausgenommen:Trump verschickt Zoll-Briefe und verlängert Frist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit Zöllen gegen eine Reihe von Ländern will US-Präsident Donald Trump die USA in eine bessere Position bringen. Eigentlich wäre die Frist für den Start am Mittwoch abgelaufen, doch es gibt eine neue: Die USA verschieben die Einführung ihrer geplanten Strafzölle auf den 1. August.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das Weiße Haus am Montag mitteilte, wird Präsident Donald Trump in Kürze einen entsprechenden Erlass unterzeichnen, um die Frist für die Einführung der Aufschläge vom 9. Juli auf den 1. August zu verschieben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zeitgleich verschickt Donald Trump Briefe mit Zollbestimmungen an ausgewählte Länder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Angaben aus dem Präsidialamt sollen zunächst etwa zwölf Staaten offizielle Zoll-Briefe erhalten, die über den von Trump gegründeten Kurznachrichtendienst Truth Social veröffentlicht werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:28:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dimitrow führte schon deutlich!:Verletzungs-Drama rettet Sinner vor dem Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-dimitrow-fuehrte-schon-deutlich-verletzungs-drama-rettet-sinner-686c27afd1592e395c9d3abd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686c27afd1592e395c9d3abe/16fab0c226216871b17b633b277fb954,61db8597?w=576" alt="Dimitrow führte schon deutlich!:Verletzungs-Drama rettet Sinner vor dem Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das bitter ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jannik Sinner (23) verliert bei seinem Wimbledon-Achtelfinbale gegen Grigor Dimitrow (34/Bulgarien) die ersten zwei Sätze, zieht am Ende aber doch ins Viertelfinale ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Grund: Das Verletzungs-Drama von Dimitrow rettet ihn vor dem Aus. Denn Dimitrow muss beim Stand von 2:2 im dritten Satz verletzt aufgegeben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum, ist bislang noch unklar. Vor seiner Aufgabe fasste sich Dimitrow immer wieder an seine Brust. Mutmaßlich handelt es sich um eine muskuläre Verketzung. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:28:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ralf Moeller und Russell Crowe:Gladiator-Wiedersehen nach 25 Jahren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/russell-crowe-und-ralf-moeller-gladiator-treffen-in-muenchen-686b8fa7a23e357ee08e7568</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686b8fa7a23e357ee08e7569/95ff32f530ba43a0a7cabb5bcb193c7b,4ce5bd81?w=576" alt="Ralf Moeller und Russell Crowe:Gladiator-Wiedersehen nach 25 Jahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Treffen sich zwei Gladiatoren in München ... 25 Jahre nach ihrem gemeinsamen Dreh zum Blockbuster „Gladiator“ sind Hollywoodstar Russell Crowe und Ralf Moeller wieder vereint. Sie verabredeten sich am Samstagabend zu einem gemeinsamen Abendessen beim In-Italiener „Guido Al Duomo“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Moeller postete dazu einen Schnappschuss auf Instagram, den er wie folgt beschrieb: „Vor 25 Jahren haben wir Gladiator gemacht. Nette Feier gestern in München.“ Für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/russell-crowe/filme-kinostar-fotos-nachrichten-videos-news-15785574.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Crowe<!--]--><!--]--></a><!--[--> war der Monumental-Movie sein absoluter Durchbruch, für die Darstellung des Tribun Maximus wurde er 2001 mit dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/oscarverleihung/oscars-academy-awards-alle-infos-76650766.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oscar<!--]--><!--]--></a><!--[--> als Bester Hauptdarsteller ausgezeichnet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heroische Szene aus „Gladiator“: Russell Crowe als Tribun Maximus (r.) und Moeller als sein Mitstreiter Hagen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch für Moeller war der Kultfilm, der weltweit ca. 457 Millionen US-Dollar einspielte, ein Job-Turbo. Er zu BILD: „Russell und ich sind durch den Film Freunde fürs Leben geworden. Wir haben uns nun bei ein paar Flaschen australischem Rotwein und leckerer Pasta über die guten alten Zeiten, aber auch unsere Zukunftspläne unterhalten. Egal, wo wir in der Welt sind, wir werden überall immer noch auf ,Gladiator‘ angesprochen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:28:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Spanien:Blutige Stier-Hatz fordert Verletzte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-spanien-blutige-stier-hatz-fordert-verletzte-686c0243d009353a0c963140</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686c0243d009353a0c963141/3bdfff7e9f47db1ee593f05c80c60b23,9b7dc4d?w=656" alt="In Spanien:Blutige Stier-Hatz fordert Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pamplona: Bei der ersten Stierhatz des diesjährigen Sanfermín-Festes sind in Pamplona im Norden Spaniens mindestens sechs Läufer verletzt worden. Immer wieder gibt es starke Kritik am traditionellen Fest.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:28:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitteilung im Bundesanzeiger:Jetzt steht endlich fest, was Robert Habeck macht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/robert-habeck-neue-karriereplaene-in-daenemark-686bf560d009353a0c963098</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686bf560d009353a0c963098/486a5ce6c8c0b71fa1a77ebd77df4a99,4d6a33be?w=320" alt="Mitteilung im Bundesanzeiger:Jetzt steht endlich fest, was Robert Habeck macht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neustart im Norden: Robert Habeck (55) zieht es nach Kopenhagen. Der Ex-Wirtschaftsminister will künftig am Dänischen Institut für Internationale Studien arbeiten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit nicht genug: Der Grünen-Politiker strebt auch Gastprofessuren an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/hochschulen/universitaeten-fachhochschulen-berufsakademien-02-42689310.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Universitäten<!--]--><!--]--></a><!--[--> außerhalb Europas an. Zudem will er als freier Redner auftreten. Das geht aus einer Mitteilung im Bundesanzeiger hervor. Zuerst hatte der „Spiegel“ berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was Habeck in Dänemark zugutekommt: Er spricht die Sprache und kennt unser Nachbarland gut – ein Teil seines Studiums führte ihn bereits dorthin. Schon im Juni war bekannt geworden, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/dr-robert-habeck/robert-habeck-alle-infos-76682152.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Robert Habeck<!--]--><!--]--></a><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->mit der US-Elite-Uni Berkeley über eine Gastdozentur gesprochen hatte. Ab Oktober will er außerdem unter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/robert-habeck-wagt-theaterdebuet-im-berliner-ensemble-685d81ab54352c1fc4b2defe"><!-- --><!--[--><!--[-->dem Titel „Habeck live“ eine Gesprächsreihe am Berliner Ensemble<!--]--><!--]--></a><!--[--> starten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem schwachen Bundestagswahlergebnis der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grünen<!--]--><!--]--></a><!--[--> (11,6 Prozent) hatte sich Habeck aus der Parteispitze zurückgezogen – sein Mandat im Bundestag nahm er jedoch an. Ob er es auch behalten will, bleibt offen. Der gebürtige Lübecker ist Mitglied im Auswärtigen Ausschuss, zog nach der letzten Bundestagswahl über die Landesliste ins Parlament. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 20:28:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>