<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>A7 dicht! Hamburg vor völligem Verkehrschaos – Sonderlösung für Ed Sheeran-Fans</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ed-sheeran-schlagermove-a7-sperrung-an-diesem-wochenende-droht-ein-verkehrschaos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/287854010-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=428px%2C49px%2C1657px%2C1658px&webp=1" alt="A7 dicht! Hamburg vor völligem Verkehrschaos – Sonderlösung für Ed Sheeran-Fans" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am ersten Juliwochenende droht Verkehrschaos in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Autofahrer aufgepasst! Am ersten Juli-Wochenende wird Hamburg zur Geduldsprobe auf vier Rädern: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ed-sheeran-in-hamburg-das-sollten-fans-wissen/">Weltstar Ed Sheeran rockt am 4., 5. und 6. Juli das Volksparkstadion</a> – vor insgesamt 150.000 Fans! Parallel dazu tanzt die Stadt am 5. Juli beim Schlagermove im Ausnahmezustand – und als wäre das nicht genug, macht die A7 von Freitagabend (22 Uhr) bis Montagmorgen (5 Uhr) komplett dicht. Nun haben Projektverantwortliche, Verkehrsbehörden und -koordination für die An- und Abreise der Konzertbesucher eine Sonderlösung ausgearbeitet.</strong> <strong>Der Tipp der Veranstalter bleibt: Auf Bus und Bahn umsteigen!</strong></p><p>Ausgerechnet zu Ed Sheerans (34) drei Hamburg-Konzerten <a href="https://www.mopo.de/hamburg/grosser-ueberblick-wann-und-wie-lange-a7-und-a1-in-hamburg-gesperrt-werden/">ist die A7 zwischen Stellingen und Heimfeld in beide Richtungen gesperrt:</a> Es werden neue Verkehrszeichenbrücken montiert.</p><p>Für den überregionalen Verkehr werden zwar Umleitungen über die A1, A21 und B205 eingerichtet, bei der Planung wurden die Konzerte im Volksparkstadion jedoch zunächst nicht berücksichtigt. Nun haben die Projektverantwortlichen, die Verkehrsbehörden und die Verkehrskoordination eine Sonderlösung ausgearbeitet, wie die Autobahn GmbH bestätigt: Konzertbesucher werden ab Stellingen ausschließlich über die Anschlussstelle Volkspark geführt, um die Baumaßnahmen zu umgehen. Nur die Fahrt zum und vom Volksparkstadion ist frei. Eine dynamische Wegweisung lotst die Autofahrer. Besucher aus südlicher Richtung gelangen über eine innerstädtische Ausweichstrecke nach Stellingen und von dort weiter zum Volksparkstadion. „Für die Anreise wird zwingend empfohlen, mehr Fahrzeit einzuplanen”, erklärt die Autobahn GmbH.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 16:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreuzung in Hamburg: Neue Leucht-Ampel soll Fußgänger schützen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/neue-ampelmasten-sollen-kreuzung-sicherer-machen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hamburg-eimsbuettel-spd-fraktion-ampel-ampelmast-beleuchtung.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kreuzung in Hamburg: Neue Leucht-Ampel soll Fußgänger schützen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte der neue Ampelmast am Eimsbütteler Marktplatz aussehen. (Visualisierung)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: SPD-Fraktion Eimsbüttel</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/ampel-ampelmasten-verkehr-sicherheit-kreuzung-eimsbuetteler-marktplatz/">Neue Ampelmasten sollen Kreuzung sicherer machen</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Eine Fußgängerampel am Eimsbütteler Marktplatz wird neu gedacht. Leuchtende Ampelmasten sollen für mehr Verkehrssicherheit sorgen.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 16:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baumpflegerin in Not: Großeinsatz für die Feuerwehr in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/baumpflegerin-in-not-einsatz-fuer-feuerwehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250703baumpflegerin-hubsteiger0943.jpg?resize=300%2C300&crop=2576px%2C855px%2C3546px%2C3549px&webp=1" alt="Baumpflegerin in Not: Großeinsatz für die Feuerwehr in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Neuland (Bezirk Harburg) kam es am Donnerstag zur Mittagszeit zu einem brenzligen Zwischenfall, als ein Ast auf einen Hubsteiger fiel. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Unfall bei Baumfällarbeiten: In Neuland (Bezirk Harburg) kam es am Donnerstag zur Mittagszeit zu einem brenzligen Zwischenfall, als ein Ast auf einen Hubsteiger fiel. Eine Frau befand sich noch in dem Korb.</strong></p><p>Ein Großeinsatz für die Feuerwehr samt Höhenrettern in Neuland. Gegen 12.05 Uhr war am Wohlerstieg bei Baumfällarbeiten ein Ast in zwölf Metern Höhe auf einen Hubsteiger gefallen. In dem Korb des Hubsteigers befand sich eine Baumpflegerin des Bezirksamtes Harburg, die offenbar unverletzt blieb und von der Feuerwehr betreut wurde.</p><p>Zunächst wurde der Hubsteiger auf etwa neun Meter zurückgefahren, „ein weiteres Zurückfahren war aufgrund des Baumes nicht möglich“, sagte ein Feuerwehrsprecher. Aufgrund des schwierigen Geländes direkt am Vereinshaus eines Kleingartenvereins mit morastigem Boden und vielen Bäumen konnte keine Drehleiter aufgestellt werden. „Beim Versuch, die Drehleiter in Stellung zu bringen, fuhr sich diese fest.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 15:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizeieinsatz im Schwimmbad: Mädchen (14) von Mann sexuell belästigt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizeieinsatz-im-schwimmbad-maedchen-14-sexuell-belaestigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bondenwald-baederland-206.jpg?resize=300%2C300&crop=591px%2C799px%2C907px%2C908px&webp=1" alt="Polizeieinsatz im Schwimmbad: Mädchen (14) von Mann sexuell belästigt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Schwimmbad Bondenwald in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bäderland Hamburg</span></p><p><strong>In einem Schwimmbad in Niendorf soll ein 24-Jähriger am Mittwoch ein Mädchen sexuell belästigt haben.</strong> <strong>Das Opfer ist gerade einmal 14 Jahre alt.</strong></p><p>Hitzewelle in Hamburg: Bei 35 Grad im Schatten zog es am Mittwoch viele an Strände, Badeseen und in Freibäder. Im Bondenwald-Schwimmbad kam es dabei zu einer Gewalttat: Eine 14-Jährige wurde am Nachmittag sexuell belästigt, wie ein Sprecher der Polizei gegenüber der MOPO sagte.</p><p>Das Schwimmbadpersonal rief sofort die Polizei. Die Beamten trafen gegen 17 Uhr am Freibad ein und suchten nach dem Verdächtigen, so ein Sprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 13:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Peepshow statt Sparkasse: Auf einmal war Ivonne Chefin im Rotlichtmilieu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aus-westfalen-auf-den-kiez-auf-einmal-war-ivonne-chefin-im-rotlicht-milieu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250615-roeer-8688-444-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=287px%2C191px%2C1507px%2C1507px&webp=1" alt="Peepshow statt Sparkasse: Auf einmal war Ivonne Chefin im Rotlichtmilieu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor mehr als 30 Jahren landete sie durch Zufall auf dem Kiez und wurde Peep-Show-Chefin. Heute ist Ivonne Knappe (57) Betreiberin des Clubs „The White Rabbit“ an der Reeperbahn.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b> Verführerisch rekelten sich die Damen auf einer Drehscheibe. Die Männer drumherum in Kabinen, sie starrten durch kleine Fenster auf nackte Haut. 30 Sekunden für eine Mark. Dann ging die Jalousie wieder runter. Wieder eine Mark. Wieder 30 Sekunden freier Blick. Was für eine Sensation, nackte Frauen außerhalb der eigenen vier Wände. Vor mehr als 30 Jahren standen die Männer für die Peepshows Schlange. Und mittendrin Ivonne Knappe. Eine junge Frau aus Westfalen, die nur durch Zufall auf dem Kiez gelandet war und sich nun als Chefin behaupten musste. Eine Welt, damals fest in Männerhand, der die 57-Jährige bis heute treu geblieben ist.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 13:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausgerechnet zum Ferienstart im Umland: Neuer Streik am Hamburg Airport</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ausgerechnet-zum-ferienstart-im-umland-neuer-streik-am-hamburg-airport/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/512629241-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1070px%2C376px%2C1333px%2C1332px&webp=1" alt="Ausgerechnet zum Ferienstart im Umland: Neuer Streik am Hamburg Airport" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Terminal 1 des Hamburger Flughafens.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Charisius/dpa</span></p><p><strong>Am Hamburger Flughafen streiken ab Freitag die Mitarbeiter einer Sicherheitsfirma. Der Grund sind festgefahrene Tarifverhandlungen. Für Reisende bedeutet das lange Wartezeiten.</strong></p><p>Die Gewerkschaft Verdi hat die Beschäftigten der Sicherheitsfirma SecuServe Aviation and Security Services Hamburg GmbH am Hamburger Flughafen zu einem zweitägigen Warnstreik aufgerufen. Die ca. 75 Beschäftigten legen am Freitag ab 3.30 Uhr ihre Arbeit nieder und nehmen sie erst wieder am Sonntagmorgen um 7 Uhr auf. Die Mitarbeiter von SecuServe Aviation and Security Services Hamburg GmbH sind u.a. für die Bordkartenkontrolle, das Queuing, die Park- und Verkehrsraumleitung und für Ordnungstätigkeiten zuständig.</p><p>Hintergrund des Warnstreiks sind die Tarifgespräche mit der Geschäftsführung, die am 27. Juni ergebnislos vertagt wurden. Bislang werden die Beschäftigten nach einem Haustarif bezahlt, der im Gesamtvolumen weit unter dem Tarifvertrag des Öffentlichen Dienstes (TVöD) liegt. Die Beschäftigten des Flughafens werden dagegen schon länger nach dem TVÖD vergütet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 11:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer unterm Bett: Feuerwehr rückt zu Brand in Mehrfamilienhaus aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-unterm-bett-feuerwehr-rueckt-zu-brand-in-mehrfamilienhaus-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/verpixeltn5-250702-id37480-8-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=1303px%2C498px%2C1157px%2C1159px&webp=1" alt="Feuer unterm Bett: Feuerwehr rückt zu Brand in Mehrfamilienhaus aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Wohnungen in dem Haus am Gropiusring stufte die Feuerwehr als unbewohnbar ein. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Domenic Schmidt</span></p><p><strong>Feuer im Mehrfamilienhaus: In Steilshoop brannte es am Mittwochabend in einer Wohnung unter einem Bett. Die Feuerwehr war binnen Minuten vor Ort und brachte den Brand schnell unter Kontrolle.</strong></p><p>Das Feuer war in einer Einzimmerwohnung im Obergeschoss des Mehrfamilienhauses am Gropiusring ausgebrochen. Um 21.06 Uhr wurde die Feuerwehr alarmiert und war bereits vier Minuten später vor Ort.</p><p>Laut einem Sprecher der Feuerwehr hatte es unter einem Bett gebrannt. Das Feuer sei auf mehrere Möbelstücke übergesprungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 11:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Heftige Saison“: Zahl der Grippe-Toten in Hamburg steigt dramatisch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/heftige-saison-zahl-der-grippe-toten-in-hamburg-steigt-dramatisch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/495273170-1.jpg?resize=300%2C300&crop=383px%2C0px%2C1647px%2C1647px&webp=1" alt="„Heftige Saison“: Zahl der Grippe-Toten in Hamburg steigt dramatisch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Robert-Koch-Institut registrierte bis Mai 2025 bundesweit 1954 Todesfälle mit Influenzavirus-Infektion (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Schoening</span></p><p><strong>Mehr Menschen haben sich in der Hansestadt in der vergangenen Erkältungssaison mit der Grippe infiziert – oder sind gestorben. Eine Altersgruppe in Hamburg ist dabei besonders oft betroffen.</strong></p><p>Die Zahl der Infektionen und der Toten durch Influenza-Viren in Hamburg ist in der vergangenen Erkältungssaison gestiegen. Dieser Trend in der Hansestadt sei auch bundesweit zu beobachten, sagte Jana Husemann, Vorsitzende des Hausärztinnen- und Hausärzteverbandes Hamburg. In Notaufnahmen und Praxen der Stadt mussten Patienten mit Symptomen zeitweise lange warten. </p><p>Die Zahl der mit der „echten“ Influenza infizierten Menschen in der Hansestadt hat sich laut eines aktuellen Berichts des Hamburger Instituts für Hygiene und Umwelt in der erst vor wenigen Wochen ausgelaufenen Grippesaison im Vergleich zum Vorjahr mehr als verdoppelt, die der Toten ebenfalls. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 10:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Irrsinns-Aktion: Schwimmer wollen Elbe durchqueren – das geht nach hinten los</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rettung-vor-der-hitze-schwimmer-wollten-elbe-durchqueren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/verpixelt-schwimmer-nonstopnews-1448311-46916.jpg?resize=300%2C300&crop=667px%2C161px%2C920px%2C919px&webp=1" alt="Irrsinns-Aktion: Schwimmer wollen Elbe durchqueren – das geht nach hinten los" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Schwimmer beschwerten sich wohl bei der Polizei über eine mögliche Anzeige. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonStopNews</span></p><p><strong>Bei 36 Grad in der Stadt suchten viele Menschen am Mittwoch Abkühlung im Wasser. Ein 45-Jähriger setzte es sich in den Kopf, durch die Elbe zu schwimmen. Da dort das Schwimmen allerdings aufgrund des Schiffsverkehrs verboten und lebensgefährlich ist, wurde die Polizei auf ihn aufmerksam. Auch ein weiterer Schwimmer wurde gestoppt.</strong></p><p>Gegen 20 Uhr wurde die Polizei alarmiert, als ein Schwimmer im Wasser der Elbe (Höhe Ovelgönne) entdeckt wurde. Der 45-Jährige wollte sich wohl abkühlen, schwamm drauflos und wurde auf der Hälfte des Weges von den Beamten mit einem Schlauchboot eingesammelt.</p><p>Ein weiterer Mann wurde am Elbstrand entdeckt, der offenbar auch vorhatte, durch die Elbe zu schwimmen. Ob er gemeinsam mit dem anderen Schwimmer unterwegs war, konnte die Polizei nicht bestätigen. Laut einem Reporter vor Ort hätten die beiden Männer entrüstet mit der Polizei über eine mögliche Anzeige diskutiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 08:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-donnerstag-fuer-sie-74/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Donnerstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-c8b4554d-eada-40e9-8400-6a51ad7da8ca"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-ebd4df5a-3dad-4cb7-9fbd-7cac1a1572f8">Sie kommen heute nur schwer in die Gänge. Nehmen Sie sich nicht zu viel vor und rechnen Sie mit Verzögerungen. Ein Gerücht kann den Abend unruhig werden lassen.</p><p id="block-3ee53cbe-1dbb-4c8b-b426-54fb7ca06529">In der Partnerschaft können heute Spannungen entstehen, wenn Sie sich nicht festlegen. Am späten Vormittag sollten Sie sich versöhnlich zeigen. Abends haben Sie enorme Kraft!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt wird das Herz von Eppendorf komplett umgebaut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jetzt-wird-das-herz-von-eppendorf-komplett-umgebaut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/eppendorfer-markt-imago-jurgen-ritter-95173831-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=559px%2C655px%2C719px%2C720px&webp=1" alt="Jetzt wird das Herz von Eppendorf komplett umgebaut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Eppendorfer Markt (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Jürgen Ritter</span></p><p><strong>Der zentrale Platz in Eppendorf wird neu geordnet – mit mehr Raum für Rad- und Fußverkehr, besserer Bus-Anbindung und barrierefreien Wegen. Ab dem 7. Juli rollen die Bagger an.</strong></p><p>Die Bauarbeiten rund um den Eppendorfer Marktplatz beginnen am Montag und dauern voraussichtlich bis Ende 2026. Im ersten Abschnitt werden Martinistraße, Ludolfstraße, Heinickestraße und die Kreuzung zur Eppendorfer Landstraße umgebaut.</p><p>Autofahrende müssen mit Einschränkungen rechnen: In den Hauptverkehrsrichtungen bleibt zwar je ein Fahrstreifen pro Richtung erhalten, es kann aber zu Engpässen kommen. Die Ampeln werden neu programmiert, um den Verkehrsfluss trotz Baustelle möglichst stabil zu halten. Für den Lieferverkehr werden die Ladezonen erweitert.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das erste Konzert ging voll in die Hose: Kurioses aus 50 Jahren Stadtpark Open Air</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pannen-premiere-nette-stars-immer-wieder-regen-50-jahre-stadtpark-open-air/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/1976-ougenweide-und-neil-landon-stadtpark-07-by-jazzarchiv.jpg?resize=300%2C300&crop=233px%2C138px%2C796px%2C795px&webp=1" alt="Das erste Konzert ging voll in die Hose: Kurioses aus 50 Jahren Stadtpark Open Air" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">1976 traten Ougenweide und Neil Landon im Stadtpark auf. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jazzarchiv</span></p><p><b>Das erste Konzert ging gleich fürchterlich in die Hose, ziemlich genau 50 Jahre ist das her. Die lauschige Bühne im Stadtpark ist das grüne Wohnzimmer für alle Hamburger, die Live-Musik lieben. Konzertveranstalter Karsten Jahnke hat das „Stadtpark Open Air“ im Sommer 1975 ins Leben gerufen. Gemeinsam mit seinem Enkel Ben Mitha, an den er mittlerweile die Geschäfte übergeben hat, erinnert er sich hier an besondere Momente – an den holprigen Start, das kürzeste Konzert, den unkompliziertesten Star, die größte Regenschlacht. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vom Schutzraum zum Wahrzeichen: Hamburg und seine Bunker</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vom-schutzraum-zum-wahrzeichen-hamburg-und-seine-bunker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/534058859-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=522px%2C321px%2C1383px%2C1386px&webp=1" alt="Vom Schutzraum zum Wahrzeichen: Hamburg und seine Bunker" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Michael und Sonja Richter zeigen Besuchern den Tiefbunker Steintorwall.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-tmn | Wolfgang Stelljes</span></p><p><strong>Mehr als 1000 Bunker wurden in Hamburg gebaut, viele sind heute stillgelegt, vergessen – oder haben ein zweites Leben begonnen: als Konzertsaal, Hotel oder Energiekraftwerk. Was verbirgt sich in den Tiefen unter unseren Füßen – und auf den Dächern, auf denen heute Blumen wachsen, wo einst Bomben drohten? Ein Blick in die verborgensten Orte der Stadt.</strong></p><p>Man nimmt ihn kaum wahr, den Eingang zum Tiefbunker Steintorwall direkt neben dem Hauptbahnhof. Die Gäste eines Dönerladens müssen mit ihren Stühlen zur Seite rücken, dann erst kann Michael Richter eine Bodenplatte hydraulisch ausfahren. 35 Stufen führen hinab in die Tiefe.</p><p>„Mit Flipflops und High Heels kommt man nicht runter, die Stufen sind kürzer und entsprechen nicht der deutschen Norm“, sagt Sonja Richter, seine Frau. Man nimmt besser eine Jacke mit, denn im Bunker herrschen konstant etwa zwölf Grad. Zu zweit führen die Richters Gruppen durch das unterirdische Labyrinth, einer vorn, einer hinten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>