<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>U-Bahn entgleist: Trümmer treffen weiteren Zug</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/u-bahn-entgleist-auf-der-u2-truemmer-treffen-weiteren-zug/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/billstedt-unfall-u-bahn.jpg?resize=300%2C300&crop=875px%2C310px%2C843px%2C842px&webp=1" alt="U-Bahn entgleist: Trümmer treffen weiteren Zug" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Billstedt ist eine U-Bahn entgleist, die Feuerwehr hilft bei der Evakuierung des Zuges.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Zwischen Billstedt und Mümmelmannsberg ist eine U-Bahn entgleist, Trümmerteile trafen offenbar einen weiteren Zug.</strong></p><p>Zwischen Billstedt und Mümmelmannsberg ist am Dienstagabend gegen 17.30 Uhr eine U-Bahn der Linie U2 gegen einen Prellbock gefahren und entgleist. Trümmerteile sollen einen weiteren Zug getroffen haben, so der Lagedienst der Polizei.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/ein-schlag-ins-gesicht-streikender-packt-aus-darum-blockiere-ich-den-elbtunnel/">„Ein Schlag ins Gesicht“ – Streikender packt aus: Darum blockiere ich den Elbtunnel</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 19:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ein Schlag ins Gesicht“ – Streikender packt aus: Darum blockiere ich den Elbtunnel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-schlag-ins-gesicht-streikender-packt-aus-darum-blockiere-ich-den-elbtunnel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569972435-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1215px%2C727px%2C980px%2C980px&webp=1" alt="„Ein Schlag ins Gesicht“ – Streikender packt aus: Darum blockiere ich den Elbtunnel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vor dem Elbtunnel staute sich der Verkehr wegen des Warnstreiks auf zwölf Kilometern Länge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Michael Cöllen (57) hält in der Leitzentrale seit 15 Jahren den Elbtunnel am Laufen – jetzt legt er ihn lahm. Er war einer von 120 Beschäftigten beim Warnstreik der Autobahn GmbH. Cöllen kritisiert die Schichten, das ständige Einspringen, die Dauerbelastung: „Manche Kollegen sehen ihre kleinen Kinder teilweise tagelang nicht.“</strong></p><p>Normalerweise arbeitet Michael Cöllen (57) in der Leitzentrale des Elbtunnels, seit 15 Jahren schon. Auf einem Monitor überwacht er den Verkehr, greift ein, wenn es brennt oder einen Unfall gibt. „Wir stellen den sicheren Betrieb des Tunnels sicher“, sagt er.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spontane pro-kurdische Demo mit Hunderten Teilnehmern zieht durch die City</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spontane-demo-in-der-innenstadt-tausende-kurden-auf-der-strasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-20260120-181214-718.jpg?resize=300%2C300&crop=603px%2C454px%2C420px%2C420px&webp=1" alt="Spontane pro-kurdische Demo mit Hunderten Teilnehmern zieht durch die City" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Dienstagnachmittag haben sich am Hamburger Hauptbahnhof mehr als 1000 pro-kurdische Demonstrierende versammelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Großdemo in der Innenstadt: Am Dienstagnachmittag haben sich am Heidi-Kabel-Platz direkt neben dem Hauptbahnhof Hunderte pro-kurdische Demonstrierende versammelt. </strong></p><p>Nach Angaben der Polizei kamen die Teilnehmenden ab 15.45 Uhr zunächst unangemeldet zusammen, die Zahl wuchs innerhalb einer Stunde auf „vierstellige Höhe“ an. Gegen 16.45 Uhr setzte sich der Demonstrationszug in Richtung Gänsemarkt in Bewegung und wurde im Nachgang offiziell angemeldet. Wogegen sich der Protest konkret richtet, war nach Angaben der Polizei zunächst unklar.</p><p id="h-hintergrund-der-demonstration-konnte-jedoch-die-erneut-eskalierende-lage-in-syrien-zwischen-der-kurdischen-minderheit-im-norden-des-landes-und-dem-syrischen-ubergangsprasidenten-ahmed-al-sharaa-sein-nach-der-vertreibung-der-sdf-aus-aleppo-rucken-die-truppen-von-ubergangsprasident-ahmed-al-sharaa-nun-entlang-des-euphrats-gegen-weitere-kurdisch-kontrollierte-gebiete-vor-nahmen-zuletzt-tabqa-ein-und-stehen-vor-rakka">Hintergrund der Demonstration könnte jedoch die <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/kaempfe-in-syrien-kurden-ziehen-ab-und-verlassen-is-lager-mit-23-000-insassen/">erneut eskalierende Lage in Syrien</a> zwischen der kurdischen Minderheit im Norden des Landes und dem syrischen Übergangspräsidenten Ahmed al-Sharaa sein. Nach der Vertreibung der SDF aus Aleppo rücken die Truppen von Übergangspräsident Ahmed al-Sharaa nun entlang des Euphrats gegen weitere kurdisch kontrollierte Gebiete vor, nahmen zuletzt Tabqa ein und stehen vor Rakka.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 19:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter von Auto überrollt – Fahrer auf der Flucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mutter-von-auto-ueberrollt-fahrer-auf-der-flucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/image0-6.jpeg?resize=300%2C300&crop=703px%2C348px%2C851px%2C852px&webp=1" alt="Mutter von Auto überrollt – Fahrer auf der Flucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei befragt einen möglichen Zeugen des schweren Unfalls.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>In Wilstorf ist eine Frau angefahren und schwer verletzt worden. Ihre kleine Tochter konnte sie gerade noch zur Seite drücken.</strong></p><p>Schwerer Crash am Dienstagnachmittag in der Nöldekestraße: Gegen 14 Uhr ist eine 39-jährige Frau von einem Auto angefahren und an den Beinen überrollt worden. Der Fahrer oder die Fahrerin flüchtete anschließend vom Unfallort.</p><p>Nach Angaben der Polizei wollte die Mutter gemeinsam mit ihrer dreijährigen Tochter zu Fuß die Nöldekestraße überqueren. In diesem Moment bog ein dunkler Pkw vom Reeseberg kommend nach rechts in die Nöldekestraße ein – und übersah die beiden offenbar.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Polarlicht-Spektakel? Experte äußert sich zu Chancen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neues-polarlicht-spektakel-experte-aeussert-sich-zu-chancen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569995412-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=759px%2C514px%2C1188px%2C1189px&webp=1" alt="Neues Polarlicht-Spektakel? Experte äußert sich zu Chancen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Nacht vom 19.1 auf den 20.1 waren in weiten Teilen Deutschlands Polarlichter zu. sehen. Wie stehen die Chancen für die nächsten Tage? </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Ulrich Stamm</span></p><p><strong>Eine Seltenheit: Polarlichter in Deutschland – Für viele ging gestern vor ihrer eigenen Haustür ein Traum in Erfüllung. Doch gibt eine eine zweite Chance für diejenigen, die diese Besonderheit verschlafen haben? Ein Astrophysiker äußert sich:</strong></p><p>Nach dem Polarlicht-Spektakel über Deutschland stehen die Chancen auf direkte Wiederholung nicht gut. Für die kommende Nacht seien keine Polarlichter zu erwarten, sagte der Astrophysiker Volker Bothmer von der Universität Göttingen. Es sei kein weiterer Sonnensturm aufgetreten – weder zur Erde hin noch in eine andere Richtung. Für die darauffolgenden Nächte könne man noch nichts sagen.</p><p>Dem Deutschen Luft- und Raumfahrtzentrum zufolge war der aktuelle geomagnetische Sturm am Mittag über Nordamerika noch in vollem Gange. „Allerdings kann es durchaus sein, dass die Aktivität bis zum Abend noch deutlich zurückgeht: dann könnte man nur im äußersten Norden oder womöglich gar keine Polarlichter mehr sehen.” Bothmer war überzeugt, dass die Intensität nicht hält. „Alle entscheidenden Werte fallen.”</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Senior in Hamburg vermisst – Polizei bittet um Mithilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/senior-in-hamburg-vermisst-polizei-bittet-um-mithilfe-bei-der-suche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/vermisster.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C59px%2C868px%2C868px&webp=1" alt="Senior in Hamburg vermisst – Polizei bittet um Mithilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sucht Muriz C. aus Neugraben-Fischbek. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Samstagmorgen wird der 74-jährige Muriz C. aus Neugraben-Fischbek vermisst. Weil alle bisherigen Suchmaßnahmen nicht zum Erfolg führten, veröffentlichte die Polizei nun ein Foto des Seniors.</strong></p><p>Laut Polizei soll der Senior seine Wohnung am Neckersstücken gegen 8.30 Uhr mit unbekanntem Ziel verlassen haben und ist seitdem verschwunden. Er benötigt dringend Medikamente.</p><p>Der Gesuchte ist 1,67 Meter groß, hat eine kräftige Statur und eine graue Halbglatze. Bekleidet ist er mit einem hellen Holzfällerhemd, einer weißen Leinenhose sowie grauen Turnschuhen mit orangefarbenem Nike-Logo.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 17:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mietwucher grassiert: Was Hamburg von Berlin lernen kann</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hunderte-hinweise-auf-mietwucher-in-hamburg-versproche-taskforce-bleibt-mickrig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/mietwucher-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mietwucher grassiert: Was Hamburg von Berlin lernen kann" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer wieder melden die Hamburger Fälle überhöhter Mieten – doch die Stadt handelt bisher nicht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Monika Skolimowska/dpa</span></p><p><strong>Mit wenigen Klicks überprüfen, ob die eigene Miete womöglich zu teuer ist: Die im November 2024 vorgestellte „Mietwucher-App“ der Linken wurde so oft genutzt, dass der rot-grüne Senat im Februar 2025, mitten im Wahlkampf, hastig nachzog und einen eigenen städtischen „Mietenmelder“ einrichtete. Weit mehr als 1000 Verdachtsfälle meldeten die Hamburgerinnen und Hamburger seitdem über die beiden Plattformen – und passiert ist: nichts. Wie kann das sein? Gleichzeitig fällt die vom Senat versprochene „Taskforce“ wohl eher mickrig aus.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürgerbeteiligung zu Olympia: Viel Zustimmung – und ein dickes Fragezeichen beim Geld</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/olympia-umfrage-in-hamburg-diese-themen-bewegen-die-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-02-um-143205-1.png?resize=300%2C300&crop=1172px%2C487px%2C1118px%2C1117px&webp=1" alt="Bürgerbeteiligung zu Olympia: Viel Zustimmung – und ein dickes Fragezeichen beim Geld" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Steffen Rülke will die Olympischen Spiele nach Hamburg holen. Das Volksparkstadion soll zur Schwimmhalle werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance (foto2press | Steffen Proessdorf) / moka-studio</span></p><p><b>Wie die Hamburger auf Olympia blicken, was sie sich von einer Hamburger Bewerbung wünschen und welche Sorgen sie haben – das wollte die Stadt in einer Umfrage herausfinden. Jetzt liegen die Ergebnisse vor: Eine große Rolle spielte bei den Teilnehmenden vor allem die Finanzierung. Viele hoffen auf eine Modernisierung der Sportstätten und Infrastruktur – noch etwas mehr haben Angst vor hohen Kosten. Die Reaktion der Opposition ist gespalten. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mord vor der Shishabar: „Die Ehre war ihm wichtiger als das Leben eines Menschen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/motiv-ehre-der-familie-lebenslange-haft-fuer-mord-vor-hamburger-shisha-bar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/design-ohne-titel-16.jpg?resize=300%2C300&crop=896px%2C337px%2C816px%2C815px&webp=1" alt="Mord vor der Shishabar: „Die Ehre war ihm wichtiger als das Leben eines Menschen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Misagh A. wurde mit mehreren Schüssen vor der Shisha-Bar „Chérie“ in Sasel getötet. (Fotomontage)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News 5 / Screenshot Instagram (Privat)</span></p><p><strong>Lebenslang für den Angeklagten: Ein Ehrenmord vor einer Hamburger Shisha-Bar. Das Oper starb noch am Tatort, durch sieben Schüsse. </strong></p><p>Mehr als zwei Jahre nach den tödlichen Schüssen auf einen 24-Jährigen vor einer Hamburger Shisha-Bar muss ein 33-jähriger Mann lebenslang ins Gefängnis. Das Hamburger Landgericht verurteilte den Deutschen mit türkisch-kurdischen Wurzeln wegen Mordes in Tateinheit mit Waffendelikten zu einer lebenslangen Freiheitsstrafe. „Mit den Schüssen sollte die Ehre der Familie wiederhergestellt werden”, sagte der Vorsitzende Richter. „Die Ehre war ihm wichtiger als das Leben eines Menschen.” Solche archaischen Vorstellungen seien „uns völlig fremd” und „verachtenswert”.</p><p>Das Verbrechen hatte laut Gericht eine Vorgeschichte: Vor der Tat am 1. Oktober 2023 soll das Opfer von dem jüngeren Bruder des Angeklagten mit einem Messer bedroht worden sein. Am Tatabend trafen sich die Brüder mit dem 24-Jährigen und mehreren seiner Familienangehörigen in der Shisha-Bar im Stadtteil Sasel zu einem sogenannten Friedensgespräch. Der 24-Jährige forderte für die Bedrohung ein Zeichen der Wiedergutmachung. Es sei vereinbart worden, dass der jüngere Bruder sich entschuldige und von seinem älteren Bruder vor der Tür eine Ohrfeige verpasst bekomme.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Foto aufgetaucht! Gar nicht glamourös – so lebt Udo Lindenberg im „Atlantic“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/foto-aufgetaucht-gar-nicht-glamouroes-so-lebt-udo-lindenberg-im-atlantic/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/collageudo2.jpeg?resize=300%2C300&crop=68px%2C131px%2C1037px%2C1037px&webp=1" alt="Foto aufgetaucht! Gar nicht glamourös – so lebt Udo Lindenberg im „Atlantic“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sieht es in Udo Lindenbergs privatem Atelier aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Montage: Screenshot Instagram/IMAGO / BREUEL-BILD</span></p><p><strong>Privater Einblick: Rotes Ledersofa, schwarzer Tisch mit Glasplatte, Spiegel an der Decke – so sieht es im Hotelzimmer von Udo Lindenberg im „Atlantic“ aus. Das „Rocknpopmuseum“ in Gronau hat das Foto des Raumes gepostet. Und nicht nur das: Das Team hat das Interieur von Udos „Panikzentrale“ eigenhändig in Hamburg abgebaut – um es ab Juni auszustellen.</strong> <strong>„Udo L. wohnt im Hotel – exklusive Einblicke in meine Panikzentrale“, heißt die Schau.</strong></p><p>Ein fleckiger Teppichboden, Kabel-Chaos, sein eigenes Konterfei an der Wand: Glamourös sieht es nicht aus, in Udo Lindenbergs „Panikzentrale“ im Hotel „Atlantic“. Doch Fans werden begeistert sein über diesen privaten Einblick. Das „Rocknpopmuseum“ in Gronau, Lindenbergs Geburtsstadt, eröffnet im Juni eine Sonderausstellung über den Panikrocker. Eines der Highlights soll das originale Atelier des Musikers aus dem Luxus-Hotel „Atlantic“ an der Alster sein.</p><p>Das Museum postete auf Instagram ein Bild des Zimmers, schrieb dazu: „Jahrzehntelang Rückzugsort, Atelier und Denkfabrik: Udo Lindenbergs echtes Hotelzimmer aus dem Hotel Atlantic – ab Juni bei uns“. Auch Udo Lindenberg selbst postete das Bild. Zusätzlich zeigte das Museum ein Foto von mehreren großen Fahrzeugen, die vor dem Hoteleingang stehen – offenbar um Lindenbergs Möbel abzuholen und nach Gronau zu bringen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv: 195 Zimmer – diese Hotelkette zieht in den Elbtower</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/elbtower-hotel-betreiber-gefunden-exklusiv/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/onirism-fur-david-chipperfield-architects.jpg?resize=300%2C300&crop=522px%2C261px%2C1031px%2C1031px&webp=1" alt="Exklusiv: 195 Zimmer – diese Hotelkette zieht in den Elbtower" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So wie in dieser Visualisierung soll der auf knapp 200 Meter verkürzte Elbtower nach Fertigstellung aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ONIRISM für David Chipperfield Architects</span></p><p><strong>Meilenstein bei der Entwicklung des Elbtowers: Nach MOPO-Informationen ist ein Hotelbetreiber für den 200-Meter-Turm an den Elbbrücken gefunden. Einer der größten Hotelkonzerne der Welt will ein Haus mit 195 Zimmern eröffnen. Die Gäste können einerseits auf die Elbe blicken – und nach innen auch auf die gigantischen Dino-Modelle und Skelette des Naturkundemuseums, das ebenfalls für den Elbtower vorgesehen ist.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 14:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kultfilm auf der Bühne: Hamburg bekommt ein neues Musical!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kultfilm-der-teufel-traegt-prada-kommt-als-musical-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/93311774.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Kultfilm auf der Bühne: Hamburg bekommt ein neues Musical!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Meryl Streep in „Der Teufel trägt Prada“ – der 20 Jahre alte Kultfilm kommt jetzt als Musical auf die Bühne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Everett Collection | ©20thCentFox/Courtesy Everett Collection</span></p><p><strong>Musicalfans aufgepasst: Mit „Der Teufel trägt Prada“ kommt Ende des Jahres ein Hit aus dem Londoner Westend in die Hansestadt – basierend auf dem gleichnamigen Kino-Erfolg mit Meryl Streep und Anne Hathaway!</strong></p><p>Aktuell wird noch nach den Darstellenden für Miranda, Andy und Co. gesucht, aber lange gedulden muss man sich nicht, wie T-Online berichtet. Aus einem Casting-Aufruf von Stage Entertainment auf Instagram geht hervor, dass der Theaterstart noch für Dezember 2026 angepeilt wird. In welchem der fünf Theater von Stage das Musical zu sehen sein wird, ist noch unklar. Am wahrscheinlichsten sind aber das Theater an der Elbe oder die Neue Flora.</p><p>„Der Teufel trägt Prada“ wurde 2022 in Chicago uraufgeführt und lief im Oktober 2024 im Londoner Westend an. Die Musik schrieb Elton John.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 14:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schluss mit Gastro auf Parkplätzen? Diese Regelung gilt jetzt in Altona</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schluss-mit-gastro-auf-parkplaetzen-diese-regelung-gilt-jetzt-in-altona/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua1925-1090-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=577px%2C621px%2C1085px%2C1086px&webp=1" alt="Schluss mit Gastro auf Parkplätzen? Diese Regelung gilt jetzt in Altona" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Carlota Santos de Carvalho musste am Montag die Terrasse ihres Restaurants „Ribatejo“ abbauen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Verzweifelt bittet Carlota Santos de Carvalho ihre Gäste um Hilfe: Mit einer Petition kämpft die Gastronomin um die Terrasse ihres beliebten Lokals „Ribatejo“ in Ottensen (MOPO berichtete). Doch vorerst musste sie sich geschlagen geben – und am Montag alles abbauen. Nun hofft sie, im Sommer einen Teil der Terrassenfläche zurückzubekommen. Welche Regelung in Altona gilt, was das Bezirksamt zu dem Fall sagt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 12:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschender Grund: Warum über Hamburg nachts Flugzeuge kreisen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberraschender-grund-warum-ueber-hamburg-nachts-flugzeuge-kreisen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/548131907-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=915px%2C307px%2C1399px%2C1400px&webp=1" alt="Überraschender Grund: Warum über Hamburg nachts Flugzeuge kreisen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg bei Nacht. Bis April sollen im Dunkeln noch Flugzeuge über der Stadt kreisen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Thomas Lammeyer</span></p><p><strong>Eigentlich herrscht in Hamburg ein strenges Nachtflugverbot, um die Anwohner der Flugzonen vor einer zu großen Lärmbelästigung zu schützen. Dennoch könnten in den nächsten Monaten nachts Fluggeräusche zu hören sein. Dahinter steckt ein überraschendes Projekt.</strong></p><p>Bis Ende April kann man nachts Flugzeuge über dem Hamburger Stadtgebiet ihre Runden drehen sehen – oder hören. Und das, obwohl ein strenges Nachtflugverbot herrscht. <a href="http://mopo.de/hamburg/radikaler-schnitt-umweltsenator-fordert-nachtflugverbot-am-hamburger-flughafen/(öffnet in neuem Tab)">In Fuhlsbüttel dürfen Flugzeuge bis Mitternacht starten und landen</a>, sofern ihr Abflug oder ihre Ankunft planmäßig bis 23 Uhr vorgesehen war und für die Verspätung „unvermeidbare Gründe” vorliegen.</p><p>Dennoch werden die Flieger des Landesbetriebs Geoinformation und Vermessung (LGV) Hamburg in einer Höhe von etwa 760 Metern kreisen. Sie sind Teil der amtlichen Datenerfassung. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst darüber.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 11:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>