<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Das ist Jimis allerletzte Chance“:TV-Hammer! Eigene Doku für Ochsenknecht und Ex Yeliz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jimi-blue-ochsenknecht-und-yeliz-koc-eigene-tv-show-68d4e8c06199625f8c0fc66f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4e8c06199625f8c0fc670/848b0d499ebc5f22456f58882bfacc89,1907ac7f?w=992" alt="„Das ist Jimis allerletzte Chance“:TV-Hammer! Eigene Doku für Ochsenknecht und Ex Yeliz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie lieferten sich Drama über Drama, warfen sich bittere Vorwürfe an den Kopf – doch für Tochter Snow rauften sich Jimi Blue Ochsenknecht und Reality-Star Yeliz Koc wieder zusammen. Nicht nur privat. Sondern auch beruflich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß exklusiv: Das Ex-Paar lässt die Kameras zukünftig noch näher an ihr Leben. TV-Hammer! Eigene Doku für Jimi und Yeliz! Lesen Sie mit BILDplus, was es mit der neuen Serie auf sich hat und was beide zu BILD dazu sagen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:30:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fette Beute und hoher Sachschaden:580-PS-Audi überführte Automatensprenger-Bande</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/polizei-dieser-580-ps-audi-ueberfuehrte-eine-automatensprenger-bande-68d3f90c4a958e24fe6c0c05</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3f90c4a958e24fe6c0c06/4fd3cc438e90032806bd95531ddda2af,a409ac89?w=992" alt="Fette Beute und hoher Sachschaden:580-PS-Audi überführte Automatensprenger-Bande" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wuppertal (NRW) –<!--]--><!--[--><b> Es war immer dieselbe Masche der Gauner-Bande: Geldautomaten aufhebeln, Sprengstoff rein, zünden und mit der Beute in einem hochmotorisierten Audi nach Holland flüchten. Seit Donnerstag stehen deshalb vier Niederländer in Wuppertal vor dem Landgericht. Sie sollen durch 18 Automatensprengungen in ganz Deutschland fast 1,7 Millionen Euro erbeutet und mehr als 2,4 Millionen Euro Sachschaden angerichtet haben. Aufgeflogen sind sie am Ende wegen ihres 580-PS starken Audi RS6.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei vier Taten machte die Bande keine Beute oder musste abbrechen, in zwei Fällen wurde das Geld durch Farbpatronen bei der Sprengung eingefärbt und unbrauchbar gemacht. Die Taten wurden offenbar in wechselnder Besetzung gemacht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die mutmaßlichen Mitglieder der Audi-Bande am Donnerstag im Gericht. Von links nach rechts: Mohammed L. (38), Khalid T. (39), Radouane T. (40) und Angelo M. (31) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Männer sind wegen Herbeiführen von Sprengstoffexplosionen und schwerem Bandendiebstahl angeklagt. Angelo M. aus Utrecht in vier, Radouane T. aus Alphen aan den Rijn in 14, Mohammed L. aus Leiden in zwei und Khalid T. aus Amsterdam in sechs Fällen. Letzterer ist der deutschen Justiz bereits gut bekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:30:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte über Wutrede zur Migration:„Trump trifft einen wunden Punkt“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/experte-ueber-wutrede-zur-migration-trump-trifft-einen-wunden-punkt-68d3e0c2d038d71e5261254f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3e0c2d038d71e52612550/172c7da24b195053325d363f0d788115,55d59f63?w=576" alt="Experte über Wutrede zur Migration:„Trump trifft einen wunden Punkt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Bei seinem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-ticker-trump-plant-abrechnung-mit-der-welt-68d270ad8695644543554cc0"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Rundumschlag vor der UN</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> attackierte US-Präsident Trump am Montag die Vereinten Nationen wegen ihres hässlichen Gebäudes, einer kaputten Rolltreppe und einer Teleprompter-Panne. Die UN habe nicht einmal angerufen, während er „sieben Kriege beendet“ habe, schimpfte er. Doch sein härtester Vorwurf lautete: Die UN fördere die illegale Migration!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump: „Die Vereinten Nationen finanzieren einen Angriff auf westliche Länder und ihre Grenzen. Im Jahr 2024 budgetierten die UN 372 Millionen Dollar an Cash-Hilfe, um schätzungsweise 624.000 Migranten auf der Reise in die Vereinigten Staaten zu unterstützen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump kritisiert sogar den Teleprompter und das Gebäude der UN.</p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Stellen Sie sich vor: Die UN unterstützen Menschen, die illegal in die Vereinigten Staaten einreisen, und dann müssen wir sie wieder rausschaffen. Die UN stellte auch illegalen Einwanderern, die unsere Südgrenze infiltrieren wollten, Nahrung, Unterkunft, Transport und Geldkarten zur Verfügung – ist das zu glauben?“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:30:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Schock nach dem Urteil:Sarkozy sitzt spätestens in einem Monat hinter Gitter</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/sarkozy-wird-in-spaetestens-einem-monat-inhaftiert-der-schock-nach-dem-urteil-68d52ba471df402ba8af3899</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d52ba471df402ba8af389a/f6db431f1e4fdbea9b2acad7ec97f38c,1bf1aacf?w=576" alt="Der Schock nach dem Urteil:Sarkozy sitzt spätestens in einem Monat hinter Gitter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nicolas Sarkozy war von Mai 2007 bis Mai 2012 Präsident. Fünf Jahre, eine volle Amtszeit. Genauso lange soll er jetzt ins Gefängnis. Frankreich zittert oder applaudiert. Der ehemals höchste Staatsdiener im Knast – ein nie dagewesenes Ereignis!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zeugen berichten, dass im Gerichtssaal heute Mittag laute Entsetzensschreie erklangen, als das Urteil gegen den ehemaligen französischen Präsidenten bekannt gegeben wurde. Von Fans des Politikers und der Familie. Nicolas Sarkozy war mit seinem Clan da: den drei Söhnen Pierre (39, DJ), Jean (38, Lokalpolitiker) und Louis (ebenfalls in der Lokalpolitik aktiv). Auch Carla Bruni-Sarkozy (57) wich keinen Moment von seiner Seite.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Urteilsverkündung dauerte es fast eine Stunde, bevor Sarkozy den Saal verließ. Vor dem Mikrofon-Wald äußerte er sich sichtlich erregt, weiß vor Wut und an einer Stelle den Tränen sichtlich nahe: „Da jeder meine Adresse kennt, fordert das Gericht also die sofortige Vollstreckung, ohne auf einen Berufungsprozess zu warten. Sie wollen mich gedemütigt sehen, ins Gefängnis schicken.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der französische Ex-Präsident ist zu fünf Jahren Haft verurteilt worden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:30:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sozialbetrug, Verwahrlosung, Migration:Bürgermeister kämpft um seine Stadt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sozialbetrug-und-migration-buergermeister-kaempft-um-seine-stadt-68d272894a958e24fe6bf242</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d272894a958e24fe6bf242/1a4a0167414a8392cbe107c957ff4788,5e1da73c?w=656" alt="Sozialbetrug, Verwahrlosung, Migration:Bürgermeister kämpft um seine Stadt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Die Folgen der Migrationskrise hinterlassen tiefe Spuren in seiner Stadt, aber er geht brachial gegen Sozialbetrug und neue Clans vor: Essens Oberbürgermeister Thomas Kufen (52, CDU) hat der Sozialkriminalität in der  597.000-Einwohner-Stadt im Ruhrgebiet den Kampf angesagt. In BILD spricht er über die Abgründe, mit denen er zu tun hat – und welches Mittel er gegen die Betrüger einsetzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unser Ordnungsdienst ist regelmäßig im Einsatz, wo sich der Müll vor den Häusern auf der Straße türmt und man den Eindruck hat, dass Mieter ihren Abfall einfach aus der 5. Etage werfen. Dem gehen wir nach“, sagt Kufen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Ordnungsamtsmitarbeiter tragen Bodycams, Stichschutzwesten und Mehrzweckschlagstöcke – nicht ohne Grund.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thomas Kufen (52, CDU) ist seit zehn Jahren Oberbürgermeister von Essen. Am Sonntag muss er in die Stichwahl der NRW-Kommunalwahl<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:30:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fritzboxen gegen Konkurrenz:Das ist der beste WLAN-Router</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/wlan-router-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68bd531f02d0df22b55c3ff3/83df50324aec33204680b9a89d59772c,7dd2f92?w=320" alt="Fritzboxen gegen Konkurrenz:Das ist der beste WLAN-Router" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:30:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>13.000 Jobs weg!:Bosch-Hammer trifft nur Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bosch-hammer-trifft-nur-deutschland-13-000-jobs-weg-68d50b79a96bd7149d84b341</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d50b79a96bd7149d84b341/214655989fe0469a647b0129f45954eb,3d0304b1?w=320" alt="13.000 Jobs weg!:Bosch-Hammer trifft nur Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gerlingen (Baden-Württemberg) –<!--]--><!--[--><b> 13.000 Jobs bei Bosch fallen weg – die nächste Schock-Nachricht aus der Wirtschaft und ein Drama für eine ganze Region!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Autozulieferer Bosch, schwäbisches Traditionsunternehmen im Landkreis Ludwigsburg seit 1886, plant einen drastischen Stellenabbau. Viele tausend Arbeitsplätze sollen wegfallen – ALLE an deutschen Standorten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Neben den betroffenen Werken in der Zulieferindustrie für E-Mobilität und Verbrenner-Motoren sind auch Zentralfunktionen und Vertrieb betroffen“, sagte Stefan Grosch, Geschäftsführer und Arbeitsdirektor der Robert Bosch GmbH, zu BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon im Vorjahr hatte Bosch, bislang der größte Automobilzulieferer weltweit, den Abbau von 9000 Jobs in Deutschland angekündigt. Insgesamt sind es nun 22.000 Jobs. In der Mobilitäts-Sparte des Konzerns in Deutschland arbeiteten bisher 70.000 Menschen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:30:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Samuel Koch über das Leben nach dem „Wetten, dass..?“-Unfall:„Ohne meine Familie wäre ich längst im Heim“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/samuel-koch-ohne-meine-familie-waere-ich-laengst-im-heim-68d5017ca96bd7149d84b24e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d5017ca96bd7149d84b24f/7178390993827bd6e82e3638174203ec,d8044ea7?w=992" alt="Samuel Koch über das Leben nach dem „Wetten, dass..?“-Unfall:„Ohne meine Familie wäre ich längst im Heim“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>15 Jahre nach seinem tragischen Unfall bei „Wetten, dass..?“ kämpft Samuel Koch immer noch um die Anerkennung als Arbeitsunfall.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz seiner Lähmung führt er ein Leben als Schauspieler und Autor, unterstützt von seiner Familie und Freunden. Doch wie aufwendig die Pflege ist, wie viel Zeit und eigene Kosten seine Familie dafür aufbringt, ist enorm. Und wird jetzt sehr sichtbar. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Samuel Koch von seinen Liebsten unterstützt wird, welchen Schlüsselmoment er mit seinem Vater erlebte – und wie er seine Unterstützer entlasten möchte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:30:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Alaska:USA und Kanada fangen Russen-Bomber ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bei-alaska-usa-und-kanada-fangen-russen-bomber-ab-68d536e90356251aa91fa71d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d536e90356251aa91fa71e/9fcf2962e0a2197223c01601d334a329,3ed4f3c1?w=576" alt="Bei Alaska:USA und Kanada fangen Russen-Bomber ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington - <!--]--><!--[--><b>Neuer Vorfall mit Putins Kampfjets!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das nordamerikanische Luft- und Weltraumkommando (Norad) hat am Mittwoch zwei russische Bomber vom Typ Tu-95 und zwei Su-35-Kampfjets in der Luftverteidigungszone vor Alaska entdeckt und verfolgt. Norad ist ein gemeinsames Kommando der USA und Kanadas.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin/Rostock – Russland fordert die Nato erneut heraus. Über der Ostsee wurde am Woch...</p><p class="teaser__text">Tallinn – Kriegstreiber Putin provoziert die Nato immer dreister! In Estland drangen Fr...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:30:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz fliegt mit dem Heli ein:Richter-Wahl steht schon wieder auf der Kippe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/jetzt-wackelt-der-cdu-kandidat-richter-wahl-steht-schon-wieder-auf-der-kippe-68d5372024619b7e72e4f9f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d5372024619b7e72e4f9f2/6925da6a90c80fda1cfac28ac34e63bd,2f70c270?w=576" alt="Merz fliegt mit dem Heli ein:Richter-Wahl steht schon wieder auf der Kippe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Platzt die Wahl der Richter für das Bundesverfassungsgericht heute zum zweiten Mal?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen könnte nach dem Eklat um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kandidatin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/frauke-brosius-gersdorf-das-steckt-hintem-rueckzug-der-spd-kandidatin-6895dbd279645525eef01c13"><!-- --><!--[--><!--[-->Frauke Brosius-Gersdorf <!--]--><!--]--></a><!--[-->(54) nun der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kandidat Günter Spinner (53) auf der Kippe stehen, der aus dem Gericht selbst vorgeschlagen worden war. Grund: Weder Linke noch AfD wollen ihn derzeit wählen. Damit fehlte Spinner die Zwei-Drittel-Mehrheit der abgegebenen Stimmen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kanzler Merz war heute auf Schloss Ettersburg in Thüringen, stieg dann in den Hubschrauber<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen will die AfD-Fraktionsführung nicht, dass der Kandidat der CDU für das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesverfassungsgericht/thema-bundesverfassungsgericht-alle-infos-79967776.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesverfassungsgericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> von der Fraktion mitgewählt wird. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:30:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Damit sie endlich stillsitzen:Erzieherinnen sollen Kinder an Stühlen festgeklebt haben</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/staatsanwalt-kita-erzieherinnen-sollen-kinder-an-stuehle-geklebt-haben-68d3ec924a958e24fe6c0a9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3ec924a958e24fe6c0a9c/7b1dda17e123719a1b9843c1e8c3a265,da9e4f18?w=320" alt="Damit sie endlich stillsitzen:Erzieherinnen sollen Kinder an Stühlen festgeklebt haben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unfassbare Vorwürfe gegen eine Kita in Bayern! Damit die Kinder stillsitzen, sollen Erzieherinnen die Kleinen an Stühlen festgeklebt haben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was die Eltern dem Kita-Personal vorwerfen, wie der Kindergarten selbst reagierte – und was der Staatsanwalt zu dem Fall sagt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:30:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kunden jubeln, Bauern leiden:Das große Kartoffel-Kammback</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/rekord-ernte-drueckt-kartoffelpreise-2025-schnaeppchen-fuer-verbraucher-68d3fcf24a958e24fe6c0c9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3fcf24a958e24fe6c0c9b/7222350bb592343b4f1849e1bc69aec1,573672e2?w=320" alt="Kunden jubeln, Bauern leiden:Das große Kartoffel-Kammback" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-436"><!--[--><!--[--><b>Deutsche ernten so viele Kartoffeln wie seit 25 Jahren nicht mehr – das merken auch die Kunden an den Supermarktkassen.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-436"><!--[--><!--[-->Kartoffeln sind so günstig wie lange nicht. Im Juli zahlten Verbraucher 18,9 Prozent weniger als im Vorjahresmonat, berichtet „agrarheute.com“. Grund ist die Rekord-Ernte 2025, die den Markt überschwemmt und die Preise nach unten drückt. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-436"><!--[--><!--[--><b>Die Liebe zur Kartoffel ist zurück: In den letzten Jahren wurden sie wegen ihrer Kohlenhydrate oft verschrien, werden sie jetzt umso lieber wieder gekauft. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-436-833"><!--[--><!--[-->13,4 Millionen Tonnen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kartoffel/ratgeber-gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-19918164.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kartoffeln<!--]--><!--]--></a><!--[--> holen die Landwirte dieses Jahr voraussichtlich aus der Erde. Das zeigen Zahlen des Bundesministeriums für Landwirtschaft, Ernährung und Heimat. Damit liegt die Ernte 5,3 Prozent über dem Vorjahr und sogar 17 Prozent über dem mehrjährigen Durchschnitt. Eine vergleichbar große Menge gab es zuletzt im Jahr 2000.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:30:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Größter Salzsee Asiens verschwunden:Das Musterbeispiel einer Menschen-Katastrophe</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/groesster-salzsee-asiens-verschwunden-das-musterbeispiel-einer-menschen-katastrophe-68d3d612d038d71e5261245b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3d612d038d71e5261245c/9f4de3ab18cd1c529f57bd9c66287a20,bcb27dac?w=992" alt="Größter Salzsee Asiens verschwunden:Das Musterbeispiel einer Menschen-Katastrophe" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-853"><!--[--><!--[--><b>Vom Biosphärenreservat zur Mondlandschaft – und das in nur knapp 40 Jahren! Der Urmiasee im Norden Irans war einst der größte Salzsee Asiens, zehnmal so groß wie der Bodensee. Tausende Flamingos zogen Jahr für Jahr dorthin, ernährten sich von Salinenkrebsen, die in dem hohen Salzgehalt überlebten und verwandelten den See in ein Postkartenmotiv.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-853"><!--[--><!--[-->Heute hört niemand mehr ihr typisches Schnattern und ihre trompetenartigen Rufe. Wo sie einst im Wasser standen, ist jetzt Wüste, auf der hin und wieder Menschen mit Autos Kreise drehen, sogenannte „Donuts“.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-853"><!--[--><!--[-->▶︎ „Es ist krass“, fasst Sebastian Transiskus im BILD-Gespräch die Lage zusammen. Er ist Wissenschaftler und Doktorand an der Universität Augsburg. Knapp sieben Jahre forschte er zum Urmiasee, war mehrere Monate vor Ort. „Nachts konnten die Anwohner den Wellen lauschen, heute sehen sie nur noch Salz, Staub und Wüste und die Sonne brennt runter“, berichtet er über seine Erfahrungen.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-853"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:30:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haben Sie es mitbekommen?:Ganz England staunt über Bayern-Leihgabe Palhinha!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-fallrueckzieher-tor-ganz-england-staunt-ueber-joao-palhinha-68d4f1aa87648e4c7d7745c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d4f1aa87648e4c7d7745ca/f7a73ef0111e6b14fd2ba74edd67d2ec,54cb1811?w=576" alt="Haben Sie es mitbekommen?:Ganz England staunt über Bayern-Leihgabe Palhinha!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist kaum mehr wiederzuerkennen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Leihgabe João Palhinha (30) ist am Mittwoch ein verrücktes Traumtor für seinen neuen Klub gelungen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wenn das mal keine Extra-Motivation ist ...</p><p class="teaser__text">Diesen Rat richtet Karl-Heinz Rummenigge (69) an Max Eberl (52).</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:30:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pistorius warnt vor Weltraum-Attacken:Russen verfolgen zwei deutsche Satelliten im All</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/pistorius-warnt-vor-weltraum-attacken-russen-verfolgen-zwei-deutsche-satelliten-im-all-68d542aaa96bd7149d84bacc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d542aaa96bd7149d84bacd/ea5074beed2e6c5d372be23f6e53282c,ed3686ad?w=576" alt="Pistorius warnt vor Weltraum-Attacken:Russen verfolgen zwei deutsche Satelliten im All" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Mögliche Kriegsszenarien werden sich in Zukunft nicht nur auf der Erde, sondern auch im All abspielen. Fakt ist: Erste Störungen haben längst begonnen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So haben Russland und China ihre Fähigkeiten zur Kriegsführung im Weltraum nach Einschätzung von Verteidigungsminister Boris Pistorius in den vergangenen Jahren „rasant ausgebaut“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Momentan werden zwei auch von der Bundeswehr mitgenutzte IntelSat-Satelliten durch zwei russische Luch-Olymp-Aufklärungssatelliten verfolgt, schilderte Pistorius beim BDI-Weltraumkongress in Berlin die Lage.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Kampf um die Macht im Weltraum hat längst begonnen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:30:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>