<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jetzt 15 statt 10 Prozent:Der nächste Zoll-Knall! Trump legt noch einen drauf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jetzt-15-statt-10-prozent-der-naechste-knall-trump-erhoeht-globalen-extra-zoll-6999da35d2efdf1bd0d2dc1c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999da35d2efdf1bd0d2dc1d/bcf224cbfa051fde26672a281173c506,4426bde6?w=992" alt="Jetzt 15 statt 10 Prozent:Der nächste Zoll-Knall! Trump legt noch einen drauf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Noch mehr Zollwut! Die neuen globalen Zölle sollen 15 statt zehn Prozent betragen, schreibt der US-Präsident auf seinem sozialen Netzwerk „Truth Social“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der schweren Klatsche vom Obersten Gerichtshof, der die US-Zölle am Freitag gekippt hatte, reagierte der US-Präsident mit der Einführung einer 10-prozentigen Extra-Einfuhrgebühr für die Importeure der ganzen Welt – per Dekret! Heute nun revidiert er die Entscheidung nach oben und spricht von 15 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Weißen Hauses tritt der neue Zollsatz am Dienstag in Kraft und soll für 150 Tage gelten. Es seien jedoch Ausnahmen für verschiedene Sektoren wie die Pharmaindustrie vorgesehen. Auch für Güter, die unter einer Vereinbarung zwischen den USA, Kanada und Mexiko in die Vereinigten Staaten eingeführt werden, soll der Zoll nicht gelten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump schreibt: „Nach eingehender und detaillierter Prüfung der lächerlichen, schlecht formulierten und außerordentlich antiamerikanischen Entscheidung des Obersten Gerichtshofs der Vereinigten Staaten zu den Zöllen, die gestern nach monatelanger Beratung ergangen ist, möchte ich hiermit erklären, dass ich als Präsident der Vereinigten Staaten von Amerika mit sofortiger Wirkung den weltweiten Zollsatz von 10 % für Länder, von denen viele die USA jahrzehntelang ungestraft ausbeuteten (bis ich kam!), auf den zulässigen und rechtlich geprüften Satz von 15 % anheben werde.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:37:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf einem ehemaligen Forschungsgelände in Italien:Hier lebte der Mann, der die Deutsche enthauptet haben soll</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/florenz-hier-lebte-der-mann-der-die-deutsche-enthauptet-haben-soll-6999782da11b14603288feac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999782da11b14603288fead/238d51c77ad49e974f89827e55b09afb,b63836d2?w=992" alt="Auf einem ehemaligen Forschungsgelände in Italien:Hier lebte der Mann, der die Deutsche enthauptet haben soll" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Deutsche Silke S. (44) wurde in Italien enthauptet. Ihre Leiche lag auf einem ehemaligen Forschungsgelände nahe Florenz – bewacht vom Pitbull des Tatverdächtigen Issam C. (30) aus Marokko. Der Obdachlose soll mit der Deutschen in einem verfallenen Bauernhaus auf dem Areal gelebt haben. Ermittler sprechen von „eindeutigen Beweisen“ gegen ihn. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was den Obdachlosen belastet, warum er sich vermutlich in einem Krankenhaus befindet und welche Bedeutung ein blutgetränkter Pullover in dem Mordfall hat, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:37:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besondere Geburt in Bamberg:Diese Drillinge sind seltener als ein Sechser im Lotto</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/besondere-geburt-in-bamberg-diese-drillinge-sind-seltener-als-ein-sechser-im-lotto-69997675d2efdf1bd0d2d62e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69997675d2efdf1bd0d2d62f/57a557f5abc49eed3f75965e06320ee6,13c209c6?w=576" alt="Besondere Geburt in Bamberg:Diese Drillinge sind seltener als ein Sechser im Lotto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bamberg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Dreimal eins gleich – pures Glück! Am Klinikum Bamberg sind jetzt ganz besondere Babys zur Welt gekommen: eineiige Drillinge! Das ist unwahrscheinlicher als ein  Sechser im Lotto!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die drei Jungs Zakariya, Yaaqoub und Ayoub wurden bereits am 27. Januar geboren und werden seitdem in einem Spezialbereich für Neugeborene versorgt. „Geboren in Schwangerschaftswoche 32+1 per Kaiserschnitt, hatten die kleinen Jungs richtig Glück. Ihre Organe waren bereits gut entwickelt, und sie hatten ein Gewicht von 1491, 1723 und 1591 Gramm“, teilte das Krankenhaus im oberfränkischen Bamberg (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) mit.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Marie brachte im Alter von 50 Jahren trotz aller Risiken drei gesunde Babys zur Welt.</p><p><!--[--><!--[-->Die Wahrscheinlichkeit für eine solche Drillingsgeburt ist sehr niedrig. „Statistisch gesehen handelt es sich bei einer Drillingsgeburt um eine Seltenheit, die bei 650.000 bis 700.000 Geburten deutschlandweit nur 150- bis 200-mal im Jahr vorkommt. Eine sogenannte monochoriale (,eineiige‘) Drillingsschwangerschaft, bei der sich alle drei Kinder aus einer befruchteten Eizelle entwickeln – wie es bei den drei nun in Bamberg geborenen Jungen der Fall ist – ist noch mal deutlich seltener“, so die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klinik<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:37:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>An Haltestelle in Hannover:Mann schützt Mädchen (14) und wird niedergestochen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-mann-schuetzt-maedchen-14-und-wird-mit-messer-niedergestochen-69999a7aee35d0f0647c2c69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69999a7aee35d0f0647c2c6a/33811f911d3c2aeccd26e4eccbe6df0b,159ab82d?w=576" alt="An Haltestelle in Hannover:Mann schützt Mädchen (14) und wird niedergestochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Sein Mut hätte ihn fast das Leben gekostet: An einer Stadtbahnhaltestelle in Hannover zeigte ein Mann (32) Zivilcourage, als er Zeuge einer gewalttätigen Attacke auf eine Schülerin wurde. Er mischte sich ein und wollte helfen. Jetzt liegt er mit schweren Stichverletzungen im Krankenhaus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitagabend gegen 20.30 Uhr war ein Mädchen (14) an einer Haltestelle in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hannover/hannover-regional/home-16344348.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hannover<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einem Jungen (17) in Streit geraten. Daraufhin griff das spätere Opfer ein, um zu schlichten, und wurde zunächst von dem Jugendlichen bepöbelt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraus entwickelte sich eine Auseinandersetzung, die außer Kontrolle geriet: Denn plötzlich griff der Teenager zu einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/waffen/news-fotos-videos-17014586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> und stach zu, wie die Polizei mitteilte. „Der Verletzte konnte sich in eine einfahrende Stadtbahn retten und wegfahren. Aus der Bahn heraus setzte er noch einen Notruf ab und stieg an der nächsten Haltestelle aus, wo er durch den alarmierten Rettungsdienst versorgt wurde“, heißt es. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Laut bundesweiter Kriminalstatistik gibt es 79 Messerangriffe pro Tag!</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:37:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einwechslung gestoppt!:Kuriose Szene um Bayerns Tah</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-einwechslung-gestoppt-kuriose-szene-um-bayerns-jonathan-tah-6999c056ee35d0f0647c2e7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999c056ee35d0f0647c2e7c/6eb9c1122c482a4c11ef9bcc445bb81f,271c24d5?w=656" alt="Einwechslung gestoppt!:Kuriose Szene um Bayerns Tah" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erinnern Sie sich noch an die Mini-Krise der Bayern? Ende Januar war das, nach der ersten Liga-Niederlage gegen Augsburg (1:2) und einem Remis gegen Aufsteiger Hamburg (2:2). Und danach? 5:1 gegen Champions-League-Anwärter Hoffenheim, 2:0 im Pokal-Viertelfinale gegen Leipzig, 3:0 in Bremen, jetzt ein leicht zittriges 3:2 gegen Frankfurt. Nächsten Samstag reisen die Münchner nach Dortmund. Wer soll diese Bayern stoppen? Der Tabellenführer strebt unaufhaltsam Richtung 35. Meisterschaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Tag nach seiner emotionalen Rede über Rassismus verzichtet Bayern-Trainer Vincent Kompany (39) in seiner Startelf etwas überraschend auf Jonathan Tah (29). Der Innenverteidiger steht bei vier Gelben Karten, würde bei der nächsten Verwarnung das Topspiel kommenden Samstag gegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dortmund<!--]--><!--]--></a><!--[--> verpassen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kompanys emotionale Rede gegen Rassismus setzt ein starkes Zeichen im europäischen Fußball.</p><p><!--[--><!--[-->Mitte der zweiten Halbzeit soll Tah doch eingewechselt werden – in einer Phase, in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/startseite-eintracht-frankfurt-31074444.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[--> stärker wird, Jonathan Burkardt am Pfosten scheitert (61.). Tah steht am Seitenrand neben Trainer Vincent Kompany (39), hat das Trikot schon an, macht sich mit Hocksprüngen bereit. Auch Tom Bischof soll eingewechselt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:37:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mich hat es brutal berührt“:Emotionale Eberl-Worte nach Kompany-Rede</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-emotionale-worte-von-max-eberl-nach-rede-von-vincent-kompany-6999b955a11b1460328902af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999b955a11b1460328902b0/053a37a4d4a0e8c08630d00e4c447163,5ee1595?w=576" alt="„Mich hat es brutal berührt“:Emotionale Eberl-Worte nach Kompany-Rede" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>ALLE sprechen über den denkwürdigen Auftritt von Bayern-Trainer Vincent Kompany (39). Auch Bayern-Sportvorstand Max Eberl (52) reagiert vor Anpfiff des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundesliga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Heimspiels gegen Eintracht Frankfurt (Sky und </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/bundesliga/ma11199887/bayern-muenchen_eintracht-frankfurt/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>hier im Live-Ticker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> von BILD) emotional auf die Kompany-Rede. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eberl am Sky-Mikro bei Moderator Michael Leopold: „Mich hat es brutal berührt, was Vinnie in den 12 Minuten gesagt hat. Er ist ein außergewöhnlicher Mensch, eine große Persönlichkeit. Alles, was er gesagt hat, bitte so stehen lassen und so leben. Alles, was ich dazu sagen würde, wäre vergebene Liebesmühe.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bayern-Sportvorstand Max Eberl (52) im Sky-Interview vor dem Frankfurt-Spiel <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Auf der Pressekonferenz am Freitagvormittag sprach der Belgier mit kongolesischen Wurzeln emotional angefasst über den mutmaßlichen Rassismus-Vorfall um Vinícius Júnior (25) im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions-League<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Spiel zwischen Benfica Lissabon und Real Madrid am vergangenen Dienstag. Dabei setzte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Trainer zu einem Monolog an, der 11 Minuten und 54 Sekunden andauerte. Kernpunkt: Der Umgang mit dem Thema Rassismus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:37:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er war gerade erst 9 Monate verletzt:Bayerns Davies angeschlagen raus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-er-war-gerade-erst-9-monate-verletzt-bayerns-alphonso-davies-angeschlagen-raus-6999d27042c1e3ae5f4e0259</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999d27042c1e3ae5f4e025a/425c2adfaf730a04d176ff9a0625f31b,1b18dec8?w=576" alt="Er war gerade erst 9 Monate verletzt:Bayerns Davies angeschlagen raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schreck für den FC Bayern ... Beim Bundesliga-Spiel gegen Frankfurt (</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/bundesliga/ma11199887/bayern-muenchen_eintracht-frankfurt/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>hier im Live-Ticker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bei BILD) muss Alphonso Davies (25) kurz nach der Pause angeschlagen ausgewechselt werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was ist passiert? Plötzlich sitzt der Kanadier auf dem Rasen, zieht dabei sein Trikot über das Gesicht und hält sich den rechten Knöchel. Nach kurzer Behandlungspause steht der Linksverteidiger selbst auf und verlässt selbständig das Spielfeld.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders bitter: Davies hatte sich im März 2025 einen Kreuzbandriss zugezogen, war deshalb 9 Monate lang verletzt raus. Erst am 9. Dezember feierte er in der Liga-Phase der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league/home-15770784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Champions League<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim 3:1-Sieg gegen Sporting Lissabon sein Comeback. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie schlimm hat es Davies diesmal erwischt? Hoffnung, dass es nun keine schwere Verletzung sein könnte, macht, dass der Kanadier ohne Begleitung des Bayern-Arztes in die Kabine gehen konnte. Weitere Untersuchungen sollen aber folgen. Für Davies bringt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Trainer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-diese-rede-muss-in-den-bundestag-kompanys-kluge-worte-gegen-rassismus-69989fa0ee35d0f0647c24c0"><!-- --><!--[--><!--[-->Vincent Kompany<!--]--><!--]--></a><!--[--> Hiroki Ito. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:37:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Parteitag in Stuttgart:Söder hielt die Rede, die Merz nicht wollte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-parteitag-in-stuttgart-soeder-hielt-die-rede-die-merz-nicht-wollte-6999a518d2efdf1bd0d2d8d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999a518d2efdf1bd0d2d8d5/a67e22ccd28ae22653223f9ddaeaead5,bc0ca6eb?w=656" alt="CDU-Parteitag in Stuttgart:Söder hielt die Rede, die Merz nicht wollte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Nachdem sich die Antragsdebatten beim Parteitag gezogen hatten wie ein CDU-Kaugummi, enterte er unter rhythmischem Klatschen den Stuttgarter Messe-Saal: CSU-Chef Markus Söder (59, ohne Krawatte) kam mit Kanzler Friedrich Merz (70, mit Krawatte). Der Bayer säuselte in Richtung des Regierungschefs: „Du kannst dich auf uns verlassen. Wir unterstützen dich als Kanzler auch gerne länger, wenn du willst“ – eine Anspielung auf die Verkündigung von Merz an Aschermittwoch, er wolle das Amt noch einige Zeit ausfüllen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lob verteilte Söder für die Rede des Kanzlers am Vortag, die die politische Lage „gut beschrieben“ habe – wohlwissend, dass die Rede von Merz unter CDU-Delegierten eher in der Abteilung „durchwachsen“ einsortiert wurde. Merz sei „unser Trumpf bei Trump“ – auch da: Jubel in der Halle! Und noch mehr Begeisterung, als Söder die gemeinsame Abstimmung von Grünen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD <!--]--><!--]--></a><!--[-->im Europaparlament <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/gruene-doppelmoral-mega-zoff-um-mercosur-abstimmung-mit-afd-6971df60707d4aa20757ce90"><!-- --><!--[--><!--[-->gegen das Freihandelsabkommen Mercosur<!--]--><!--]--></a><!--[--> geißelte. Die Grünen hätten „keinen moralischen Anspruch, uns zu belehren“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch mit Blick auf die politische Konkurrenz hielt Söder die Rede, die Merz (aus Rücksicht auf die SPD?) irgendwie nicht zu halten vermochte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz wird gerne Altbackenheit vorgeworfen, doch Söder drehte den Spieß kurzerhand für ihn um. Die Linken seien diejenigen, die der Zeit hinterherhinkten. „Solche Klugscheißer helfen unserem Land nicht.“ Einen kleinen Hieb verteilt Söder an seinen Innenminister Alexander Dobrindt, den Merz gestern noch über den grünen Klee gelobt hatte. Dobrindt kokettiert damit, die Handynummern von führenden Linken-Politikern zu haben. Söder sagt, es sei ihm „egal“, wer „da Nummern hat“. Die Linke komme als Koalitionspartner nicht infrage, „ein Zurück zum Sozialismus darf es nicht geben“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:37:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerste Kriegsverbrechen:Russen-General prahlte mit abgetrennten Ohren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kriegsverbrechen-russischer-general-prahlte-mit-fotos-von-abgeschnittenen-ohren-69997247a11b14603288fe81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69997247a11b14603288fe81/33f341ec2f8ac4cad018e4ef8d0f65d1,84ede3a2?w=320" alt="Schwerste Kriegsverbrechen:Russen-General prahlte mit abgetrennten Ohren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Allein die Schilderungen der russischen Gräueltaten sind nicht auszuhalten. Die Fotos, mit denen ein General geprahlt hat, gehören zu den schlimmsten in den nun vier Jahren Ukraine-Krieg. BILD hat sich entschieden, die schockierend sten nicht zu veröffentlichen – aber dennoch über das Kriegsverbrechen zu berichten, das Investigativjournalisten von Radio Free Europe enthüllt haben. Medien wie die renommierte „New York Times“ oder der „Kyiv Independent“ haben die Recherche ebenfalls aufgegriffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zentrale Figur des neuen Schreckensberichts: der russische Generalmajor Roman Demurchiyev. Der stellvertretende Kommandeur einer Einheit der Militärgruppe „West“ ist demzufolge an der Überwachung von Putins Streitkräften in der Ostukraine beteiligt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus Militärkreisen gelangten nun Hinweise auf widerwärtigste Taten zu Journalisten, die viele Gigabytes an Chats und Audionachrichten von Demurchiyev analysiert haben. Nachzulesen ist dort, wie Demurchiyev vor seiner Frau und anderen Militärangehörigen mit Fotos abgeschnittener Ohren von ukrainischen Kriegsgefangenen angibt. Er prahlt in dem Chat damit, eine „Girlande“ aus mehreren menschlichen Ohren gemacht zu haben. Seine Frau amüsiert sich köstlich darüber.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eines der Fotos zeigt tatsächlich ein abgetrenntes Ohr, das an einem Faden aufgehängt ist. Auf weiteren Fotos ist zu sehen, wie ukrainische Gefangene auf dem Boden kauern; ihre Köpfe sind von blutdurchtränkten Verbänden umschlungen – ein deutlicher Hinweis auf die beschriebenen Verbrechen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:37:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Überraschend niedriger Preis für Marken-Werkzeugtasche</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999c07042c1e3ae5f4e0154/bbc4e72168d4bdd436579e998672394b,f591c82a?w=320" alt="BILD prüft Deals:Überraschend niedriger Preis für Marken-Werkzeugtasche" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:37:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen dieser Trend-Droge wurde Rapper Samra verhaftet:Exklusiv! BILD liegt das Polizeiprotokoll vor</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rapper-samra-wegen-drogen-festgenommen-bild-hat-das-polizeiprotokoll-699843054f25149ec09b0490</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699843054f25149ec09b0491/7ecd087d9026d034df8fd0fb8a4d0ceb,e9d56c4?w=992" alt="Wegen dieser Trend-Droge wurde Rapper Samra verhaftet:Exklusiv! BILD liegt das Polizeiprotokoll vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Festnahme von Rapper Samra in Thailand liegen BILD nun die offiziellen Gerichts- und Polizeidokumente vor. Das Protokoll nennt erstmals die konkrete Substanz, die bei der Kontrolle gefunden wurde, sowie die vermerkte Menge. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau in den Unterlagen steht, wie die Behörden den Fall einordnen und wie es jetzt für Samra weitergeht, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:37:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Fluch der Karibik“-Star half ohne viele Worte:Johnny Depp schenkte Eric Dane ein letztes Zuhause</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eric-dane-ist-tot-seine-letzten-tage-verbrachte-er-bei-johnny-depp-69996cb7ee35d0f0647c29ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69996cb7ee35d0f0647c29f0/430d5ae391b30acf1edadc100827d902,ffa0b912?w=576" alt="„Fluch der Karibik“-Star half ohne viele Worte:Johnny Depp schenkte Eric Dane ein letztes Zuhause" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Sie waren nicht einmal die besten Freunde. Sie lernten sich vor Jahren über gemeinsame Bekannte kennen. Dennoch hat Hollywood-Superstar Johnny Depp (62) am Ende viel für den jüngst im Alter von nur 53 Jahren verstorbenen Eric Dane getan. Der „Fluch der Karibik“-Held nahm Dane eine Last und einen Teil der finanziellen Sorgen, die den an Lateralsklerose (ALS) erkrankten Schauspieler und seine Familie belasteten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://pagesix.com/2026/02/19/celebrity-news/the-surprising-way-johnny-depp-is-helping-eric-dane-as-he-battles-als/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Page Six<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet, konnte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/greys-anatomy-alle-infos-0FilvQJ2EvAlmNNGJHe3"><!-- --><!--[--><!--[-->„Grey’s Anatomy“<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star – bereits schwer unter den Folgen seiner Krankheit leidend – in Ruhe in einem von Johnny Depps Häusern leben. Ohne die Entscheidung groß öffentlich zu machen, stellte Depp ein Haus in unmittelbarer Nähe des Sunset Boulevard zur Verfügung. Er soll Dane gesagt haben: „Zahl an Miete, was du kannst. Oder auch nicht.“ Depp besitzt seit Jahren mehrere Anwesen in der Nähe seiner Lieblingsbar, dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/lemmy-kilmister/so-wild-wird-seine-beerdigung-44059740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Rainbow“<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Sunset Strip.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Er kannte Eric Dane kaum. Sie hatten gemeinsame Freunde. Als Johnny Depp (62) vom Schicksal des Kollegen hörte, stellte er Dane ein Haus zur Verfügung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eric Dane konnte also praktisch mietfrei in einem von drei benachbarten Häusern <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/johnny-depp/johnny-depp-alle-infos-79830166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Depps<!--]--><!--]--></a><!--[--> wohnen, von dort seine Arzttermine in verschiedenen Kliniken wahrnehmen. Das Haus war rollstuhlgerecht eingerichtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:37:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftiger Sturz bei 115 km/h:Große Sorgen um Bob-Piloten!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-heftiger-sturz-bei-115-km-h-grosse-sorgen-um-bob-piloten-699995d342c1e3ae5f4dfe76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699995d342c1e3ae5f4dfe77/c2170f0bf0726c3b65c3c1d9d683f244,466607d0?w=576" alt="Heftiger Sturz bei 115 km/h:Große Sorgen um Bob-Piloten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heftiger Sturz und große Sorge auf der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Bobbahn! Der österreichische Schlitten von Pilot Jakob Mandlbauer (27) kippt im zweiten Lauf bei 115 km/h ausgangs von Kurve 9 und schlittert anschließend auf der Seite den Eiskanal hinunter, schlägt dabei immer wieder hart gegen die Banden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit hohem Tempo schlitterte der Viererbob auf der Seite den Eiskanal hinunter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während seine drei Anschieber sofort aussteigen können und unverletzt scheinen, bleibt Mandlbauer lange auf der Bahn liegen. Sanitäter und Rettungskräfte eilen zur Hilfe, es folgen bange Minuten ohne Fernsehbilder von Mandlbauer oder Informationen über den Zustand des Österreichers. Riesen-Sorgen im Cortina Sliding Centre! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:37:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>