<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Er war mit Schrotflinte und Benzinkanister bewaffnet:Secret Service erschießt Mann an Trump-Residenz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bewaffneter-eindringling-an-residenz-von-donald-trump-erschossen-699b0c6dc1baa08a7f4f9a96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b0c6dc1baa08a7f4f9a97/e339e57484c29167a399405d7e15310b,f901a44e?w=992" alt="Er war mit Schrotflinte und Benzinkanister bewaffnet:Secret Service erschießt Mann an Trump-Residenz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach (USA) – <!--]--><!--[--><b>An der Residenz von US-Präsident Donald Trump (79) in Palm Beach ist ein bewaffneter Eindringling vom Secret Service erschossen worden. In einer ersten Mitteilung hieß es, der Mann sei „in seinen Zwanzigern“ gewesen. Er sei in den Sicherheitsbereich von Mar-a-Lago, so der Name des Luxusanwesens, eingedrungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Geheimdienstes wurde der Mann am Nordtor des Geländes mit einer Schrotflinte und einem Benzinkanister gesehen. Er sei daraufhin von Agenten des Secret Service und einem Deputy des Palm Beach County Sheriff’s Office erschossen worden, teilte die Behörde am Sonntag mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der häufig seine Wochenenden in dem Resort verbringt, hielt sich zum Zeitpunkt des Vorfalls mit seiner Frau Melania (55) in Washington im Weißen Haus auf. Nach Angaben des Secret Service ereignete sich der Zwischenfall gegen 1.30 Uhr in der Nacht zu Sonntag. Der Eindringling stamme aus dem US-Bundesstaat North Carolina. Seine Familie habe ihn wenige Tage zuvor als vermisst gemeldet, sagte Secret-Service-Sprecher Anthony Guglielmi.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf einer kurzen Pressekonferenz am Sonntagmorgen (Ortszeit) präsentierten die Ermittler ein erstes Foto der Schrotflinte und des Benzinkanisters. Zu erkennen ist allerdings nicht viel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 15:32:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Meinung:Seit wann prüfen wir vor dem Ja zum Leben erst die Rendite?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/psychologie-liebe/meinung-kinder-sind-reichtum-kein-luxusgut-69982a9226dde6c06b529969</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69982a9226dde6c06b52996a/2a49c681280512293aab17b5eacfbd01,12048d78?w=992" alt="Meinung:Seit wann prüfen wir vor dem Ja zum Leben erst die Rendite?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nachdem ich etliche Leserbriefe gelesen und die Diskussion in unserem Haus aufmerksam verfolgt habe, bleibt bei mir vor allem ein Gedanke zurück: Unsere Gesellschaft ist mittlerweile doch arg verschroben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/geht-das-nur-mir-so-viele-paare-wollen-kinder-aber-sie-rechnen-698d92a7f2a7a9e035a9f1e3"><!-- --><!--[--><!--[-->Akademikerpaar mit einem Haushaltsbruttoeinkommen von über 14.000 Euro im Monat <!--]--><!--]--></a><!--[-->behauptet ernsthaft, es könne sich ein Kind ohne staatliche Hilfe „finanziell nicht leisten“. Bei allem Respekt und Verständnis für individuelle Lebensentwürfe, aber wann genau ist aus einem Kind ein Investitionsprojekt geworden? Seit wann prüfen wir vor dem Ja zum Leben erst die Rendite? Wann haben wir angefangen, Kinder in Opportunitätskosten zu messen?<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alexandra Würzbach schaut aufs Leben. Heute zum Thema: Sozialstaat.</p><p><!--[--><!--[-->Konkret geht es um den Höchstsatz des Elterngeldes: 1800 Euro pro Monat, maximal 14 Monate, also 25.200 Euro (Kindergeld und Freibeträge sind noch gar nicht berücksichtigt).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 15:32:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>106,6 Milliarden Euro für „familienbezogene Leistungen“:Leistungen, die der Staat heute für Kinder zahlt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kindergeld-elterngeld-co-leistungen-die-der-staat-heute-fuer-kinder-zahlt-699a25227a05b54739ed62e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699a25227a05b54739ed62e9/4ddfe7f93c6e6b36792706016f80d1a3,7acafc96?w=576" alt="106,6 Milliarden Euro für „familienbezogene Leistungen“:Leistungen, die der Staat heute für Kinder zahlt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Staat leistet sich immer mehr Ausgaben für Kinder und Familien! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/kindergeld-kommt-ab-2027-automatisch-ohne-antrag-699701476e900962941a9ffa"><!-- --><!--[--><!--[-->Das Kindergeld soll nach der Geburt eines Kindes künftig ⁠sogar automatisch ausgezahlt werden<!--]--><!--]--></a><!--[-->, um Familien von Bürokratie zu entlasten. Dies sieht ein Gesetzentwurf des Bundesfinanzministeriums vor. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bundesregierung hatte für 2025 mit einem Budget von rund 106,6 Milliarden Euro an „familienbezogenen Leistungen“ geplant. Rekord!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kindergeld<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 15:32:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reaktionen auf BILD-Kolumne:„Lassen uns unseren Traum vom Familienglück nicht nehmen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/reaktionen-auf-bild-kolumne-ab-welchem-gehalt-kann-man-sich-kinder-leisten-6999e697a11b146032890535</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999e697a11b146032890536/6fe6813eacbb6d760eddbd1a9e619321,27c9e289?w=576" alt="Reaktionen auf BILD-Kolumne:„Lassen uns unseren Traum vom Familienglück nicht nehmen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dieses emotionale Thema polarisiert die BILD-Leserinnen und Leser. Mit ihrer viel beachteten Kolumne „Geht es nur mir so?“ hat BamS-Kolumnistin Alexandra Würzbach die Frage aufgeworfen: Kann man sich Kinder in Deutschland überhaupt noch leisten? Und ist ein Gehalt von 6500 Euro brutto wirklich zu wenig, um eine Familie zu ernähren? Die Meinungen gehen auseinander. Hier sind einige Leserbriefe, die die Redaktion und die Autorin erreicht haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als aktuell mit dem zweiten Kind <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/kind-familie/kind-und-familie/schwangerschaft-alle-infos-70150634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwangere<!--]--><!--]--></a><!--[--> – ohne Anspruch auf Elterngeld – erlebe ich viele der von Ihnen beschriebenen Punkte ganz unmittelbar und könnte dem noch vieles hinzufügen. Mein Eindruck ist, dass der Sozialstaat inzwischen vor allem Leistungsempfänger in den Blick nimmt, während Leistungsträger und sogenannte „Besserverdienende“ (...) strukturell benachteiligt werden, obwohl sie das System maßgeblich finanzieren. <!--]--><!--[--><b>Kathrin, per E-Mail</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ich stimme Ihnen zu. Die Solidarität kommt von den Eltern, ohne uns könnten sich unsere Kinder keine Kinder leisten. Das in einem sogenannten sozialen Staat. Wir brauchen Kinder, Hebammen und bezahlbare <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/kindergaerten/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19448392.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kindergärten<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Politik macht nichts. Das ist skandalös. <!--]--><!--[--><b>Sonja Schmidt, Berlin</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alexandra Würzbach schaut aufs Leben. Heute zum Thema: Sozialstaat.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 15:32:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD weiß, was RTL heute Abend ausstrahlt:Dschungelkönig Gil Ofarim von seinen Kollegen degradiert</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelkoenig-gil-ofarim-von-seinen-kollegen-degradiert-699abfe8c1baa08a7f4f95d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699abfe8c1baa08a7f4f95d5/a6c849831494c28056504a01753521a1,418b4676?w=656" alt="BILD weiß, was RTL heute Abend ausstrahlt:Dschungelkönig Gil Ofarim von seinen Kollegen degradiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Dschungelcamper hatten in den letzten Tagen Zeit genug, die Sendung selbst zu schauen. Jetzt kommen sie wieder zusammen – gestärkt, voller Emotionen und mit jeder Menge Gesprächsbedarf! Beim großen Dschungel-„Nachspiel“ wird abgerechnet, diskutiert und kein Blatt vor den Mund genommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß schon jetzt: Es wird krachen! Dschungelkönig Gil Ofarim wird mit Fragen gelöchert. Und von seinen Kollegen degradiert. Lesen Sie mit BILDplus schon jetzt, was Sie bisher noch nicht im TV sehen können – und warum es krachen wird!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 15:32:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/senator-status-2026-mit-nur-drei-reisen-erreichen-es-war-nie-so-einfach-6937ea8617663b2de93108bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937ea8617663b2de93108bc/0b55cbae5b5924507026384a183be1e2,875af2c9?w=320" alt="Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wollen Sie in diesem Jahr endlich den begehrtesten Vielflieger-Status bei Lufthansa ergattern? BILD verrät die ultimative Strategie. Der Senator-Status war noch nie einfacher und günstiger zu erreichen – im besten Fall mit drei preiswerten Reisen. Grund sind günstige Konstellationen im Lufthansa-Netz und positive Veränderungen beim Vielflieger-Programm „Miles &amp; More“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erklärt Schritt für Schritt, wie 2026 fast jeder mit recht geringem Aufwand Senator werden kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 15:32:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Diese LEGO-Sets sind heute unschlagbar günstig</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b16f1d2efdf1bd0d2e98a/2422b56cffc7e389d57b1edcc0672566,69ab353?w=320" alt="BILD prüft Deals:Diese LEGO-Sets sind heute unschlagbar günstig" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 15:32:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Merz merkelt und kettet sich an die SPD</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-marion-horn-merz-merkelt-und-kettet-sich-an-die-spd-6999bdf8ee35d0f0647c2e53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6999bdf8ee35d0f0647c2e54/484204e241b9a5d0d877dbc96284ea99,3da21362?w=992" alt="Kommentar von BILD-Chefin Marion Horn:Merz merkelt und kettet sich an die SPD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zu den großen Gewinnern dieses Parteitags gehören nicht nur der CDU-Vorsitzende mit seinen 91,17 Prozent. Gewonnen haben auch Bärbel Bas und Lars Klingbeil. Denn Merz hat der SPD faktisch ein unbegrenztes Koalitionsversprechen gegeben: Zustimmung zu seiner Politik wolle er „ausschließlich in der politischen Mitte unseres Landes“ suchen. Und er ließ keinen Zweifel daran, wer das für ihn ist – die SPD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer sich so eng an die SPD kettet, setzt sie nicht mehr unter Druck. Weder bei der überfälligen Rentenreform noch bei Gesundheit, Pflege, Grundsicherung oder Steuern. Genau dort aber erwarten viele Bürger endlich Bewegung. Stattdessen sendet dieser Parteitag das Signal: Wir verändern nur, was in der Komfortzone aller Beteiligten liegt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Klingt verdächtig vertraut. Sehr vertraut. Klingt nach Merkel. Nur: Ruhe ist kein Reformkonzept.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei ist die Lage ernst. Deutschlands Wettbewerbsfähigkeit bricht ein. In der Woche des Parteitags warnt mit Marcel Fratzscher ein Top-Ökonom: Deutschland wird nie wieder Wachstum schaffen. Darüber wurde in Stuttgart noch nicht mal geredet!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 15:32:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus der Wikinger-Zeit:Studenten finden mutmaßliche Hinrichtungsgrube</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/aus-der-wikinger-zeit-studenten-finden-mutmassliche-hinrichtungsgrube-699ac834860785bf17cbcb66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ac834860785bf17cbcb67/42b55084f4c1a429e17b03889b2f5ece,417438f1?w=576" alt="Aus der Wikinger-Zeit:Studenten finden mutmaßliche Hinrichtungsgrube" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cambridge (Großbritannien) –<!--]--><!--[--><b> Mitten im Grünen stoßen Studenten aus Cambridge auf ein düsteres Kapitel der Geschichte: eine mutmaßliche Hinrichtungsgrube, die 1200 Jahre alt ist. Das Grab stammt aus dem 9. Jahrhundert nach Christus und damit etwa aus der Zeit, als die Wikinger das Gebiet eroberten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Grube könnte aus einer Zeit stammen, als das Gebiet eine ‚Grenzzone‘ im Konflikt zwischen dem Königreich Mercia und dem Königreich East Anglia war“, konkretisiert die Universität <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/england/nachrichten-news-fotos-videos-17278962.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Cambridge<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einer Mitteilung. Mercia und East Anglia waren zwei angelsächsische Königreiche im frühen Mittelalter, lange bevor England ein einheitlicher Staat wurde. Die Gegend um Cambridge lag im 9. Jahrhundert in einem umkämpften Übergangsraum, in dem Einfluss und Kontrolle zwischen beiden Reichen immer wieder wechselten. Gleichzeitig geriet die Region in dieser Zeit durch Wikingerzüge zusätzlich unter Druck und wurde politisch instabil. In solchen Rand- und Konfliktgebieten fanden nach Einschätzung der Forscher eher Gerichtsversammlungen und möglicherweise auch Hinrichtungen statt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> „Ungewöhnlicherweise enthielt das Massengrab eine Mischung aus vollständigen und zerstückelten Überresten, darunter eine Ansammlung von Schädeln ohne erkennbare zugehörige Körper und einen ‚Stapel von Beinen‘ (...).“ Außerdem fand man „vier vollständige Skelette, von denen einige in Positionen waren, die darauf hindeuteten, dass sie gefesselt waren“. Das wirft laut der Universität die Frage auf, ob die Verstorbenen – etwa zehn junge Männer – mit Grenzkonflikten oder gerichtlichen Tötungen zusammenhängen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Stadtrand im Wandlebury Country Park in England wurden die Schädel und Knochen entdeckt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 15:32:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Person in Lebensgefahr:Zwölf Verletzte bei Bus-Crash in Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/news/eine-person-in-lebensgefahr-zwoelf-verletzte-bei-bus-crash-in-berlin-699b1288d2efdf1bd0d2e939</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699b1288d2efdf1bd0d2e93a/0918ba856655a2230e3ae6912d7d5a95,68e9d82?w=576" alt="Eine Person in Lebensgefahr:Zwölf Verletzte bei Bus-Crash in Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schwerer Unfall mit einem BVG-Bus im Berliner Bezirk Spandau! Bei der Kollision eines Autos mit einem Bus sind am Sonntagnachmittag 12 Menschen verletzt worden. Der Bus war nach dem Zusammenstoß in einen Baum gekracht, der beteiligte Autofahrer erlitt lebensbedrohliche Verletzungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einem Polizeisprecher zufolge kam es gegen 13.30 Uhr zu dem Unglück. Zu den genauen Umständen ist noch wenig bekannt. Demnach war auf der Höhe einer Kreuzung der Fahrer (46) eines VW mit dem Bus kollidiert. Der mit zehn Fahrgästen und einem Fahrer besetzte Bus geriet durch den Zusammenstoß aus der Spur und krachte gegen einen Baum!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Fahrer des Autos wurde lebensbedrohlich verletzt und per Hubschrauber in die Klinik geflogen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Rettungskräfte rückten mit einem Großaufgebot zur Unfallstelle aus. Die Feuerwehr war mit fast 60 Kräften im Einsatz. Ein Sprecher zu BILD: „Wir haben 12 Verletzte behandelt und in Krankenhäuser gebracht. Davon hat eine Person lebensbedrohliche Verletzungen erlitten. Sie wurde unter Notarztbegleitung mit einem Rettungshubschrauber in eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klinik<!--]--><!--]--></a><!--[--> geflogen.“  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 15:32:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht nur Jürgen ist KLOPPfit:Johannes B. Kerner fastet sich sieben Kilo schlanker</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ball-des-sports-kerner-und-klopp-in-bestform-699ac369860785bf17cbcb32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ac369860785bf17cbcb33/47dc0117b9caa39558ce62ee8dfebd16,60bb8b7c?w=656" alt="Nicht nur Jürgen ist KLOPPfit:Johannes B. Kerner fastet sich sieben Kilo schlanker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Sieben Kilo weniger und plötzlich passt der Traum-Smoking! TV-Moderator Johannes B. Kerner (61) überraschte beim 55. Ball des Sports mit neuer Silhouette. Schon im November zog er die Reißleine, verbrachte vier Tage im Gesundheitsressort Lanserhof auf Sylt, fastete konsequent und stellte danach seine Gewohnheiten um. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Regelmäßig fastet <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/johannes-b-kerne-und-boris-becker-bei-olympia-69942629f1c55d28ade6ab8d"><!-- --><!--[--><!--[-->Johannes B. Kerner <!--]--><!--]--></a><!--[-->seither bewusst. Dazu kommen regelmäßiger Sport und eine ausgewogene Ernährung, erzählt er BILD am Ball-Abend in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/frankfurt/frankfurt-regional/home-16342404.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Lohn: sichtbar! Den Smoking, den er jetzt trug, wollte er eigentlich schon im vergangenen Jahr beim Ball anziehen. Damals passte er nicht. Jetzt sitzt er wie angegossen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schick im Smoking (v.l.): Ball-Moderator Johannes B. Kerner, Biathlon-Legende Fritz Fischer (69) und Christian Seifert (56), Aufsichtsratsvorsitzender der Stiftung Deutsche Sporthilfe <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während er auf der Bühne glänzte, saß Kerners Ehefrau <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/johannes-b-kerner-und-ehefrau-alina-geburtstagsdinner-in-berlin-69329a6711f914c89b853803"><!-- --><!--[--><!--[-->Alina Schiess<!--]--><!--]--></a><!--[--> (30) im Publikum, am Tisch mit engen Freunden. Zum vertrauten Kreis zählen Dr. Erich Rembeck (67) und seine Frau, Olympiasiegerin Christa Kinshofer (65). Und natürlich: Fußball-Gott <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/juergen-klopp/juergen-klopp-alle-infos-76678944.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jürgen Klopp<!--]--><!--]--></a><!--[--> (58). Man kennt sich, man schätzt sich, man feiert gemeinsam. Klopp selbst zog ebenfalls alle Blicke auf sich. Schlank, sportlich, energiegeladen – auch bei ihm sind die Pfunde gepurzelt. Sein Geheimnis: Disziplin und tägliches Training. Ehefrau Ulla fehlte krankheitsbedingt wegen einer Erkältung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 15:32:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach medizinischem Vorfall:Köln-Fan gestorben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln-nach-medizinischem-vorfall-koeln-fan-90-tot-699afccdd2efdf1bd0d2e7a4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699afccdd2efdf1bd0d2e7a4/16b9ce7d60d9349a591c3f26ac0f8918,44e40308?w=320" alt="Nach medizinischem Vorfall:Köln-Fan gestorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es traurige Gewissheit: Der FC-Zuschauer, der am Samstagnachmittag beim Köln-Spiel gegen Hoffenheim (2:2) auf der Osttribüne medizinisch behandelt wurde, ist nach BILD-Informationen verstorben. Der 90-jährige Mann war zuvor reanimiert und dann in eine Klinik gebracht worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufgrund des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln/startseite-koeln-31148750.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->tragischen Vorfalls<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatten die Fans, vor allem die FC-Ultras, über das komplette Spiel auf lautstarke Unterstützung verzichtet. Nur bei gefährlichen Tor-Szenen und den Toren waren die Zuschauer lautstark zu hören.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->FC-Star <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tom Krauß (24) <!--]--><!--]--></a><!--[-->sagte unmittelbar nach der Partie: „Es war ein komisches Spiel. Die Stimmung war zurecht nicht da. Man sieht, wie schnell das Leben in einem kritischen Zustand sein kann. Normal ist das hier ein Hexenkessel. Da fragt man sich dann schon nach 20 bis 25 Minuten, was ist hier los? Ich habe mich dann beim Co-Trainer erkundigt, was passiert ist. Den Punkt haben wir für den Fan geholt!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 15:32:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Jahr nach Bundestagswahl:Diese Koalition liegt jetzt bei den Deutschen vorn</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sonntagsfrage-schwarz-blau-beliebteste-koalition-6998898b153f05936cafe7d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998898b153f05936cafe7d4/85db7fd020c8ba5c7e896fea1f84c48e,31fca42f?w=320" alt="Ein Jahr nach Bundestagswahl:Diese Koalition liegt jetzt bei den Deutschen vorn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Jahr nach der Bundestagswahl zeigt sich: Die Deutschen sind unzufrieden mit der aktuellen Schwarz-Roten Koalition. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine aktuelle INSA-Umfrage enthüllt, dass eine andere, sehr brisante Koalition bei der Mehrheit der Befragten vorn liegt. Wie sich die Parteienlandschaft verändert und welche Koalitionen rechnerisch möglich sind: Alle Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 15:32:47 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>