<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bislang wenig Mücken – aber keine Entwarnung für den Sommer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bislang-wenig-muecken-aber-keine-entwarnung-fuer-den-sommer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/urn-newsml-dpa-com-20090101-250514-935-586134.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C352px%2C720px%2C720px&webp=1" alt="Bislang wenig Mücken – aber keine Entwarnung für den Sommer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Mücke sitzt auf der Haut eines Menschen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Pleul/dpa</span></p><p><strong>Mücken mögen es feucht und warm. Doch von Feuchtigkeit fehlt derzeit vielerorts jede Spur – und damit sind auch Mücken seltener. Doch das kann sich schnell ändern.</strong></p><p>Das große Jucken bleibt bislang aus: Beobachtern zufolge gibt es hierzulande in diesem Frühjahr bislang relativ wenig Stechmücken. „Die massive Trockenheit führt dazu, dass es einfach weniger Brutplätze gibt und dadurch gibt es nicht so extrem viele Stechmücken“, erklärt Renke Lühken vom Bernhard-Nocht-Institut für Tropenmedizin in Hamburg. So seien etwa viele Feuchtgebiete, wo normalerweise im Frühjahr Mücken brüteten, ausgetrocknet.</p><p>„Dasselbe sieht man auch in künstlichen Brutgewässern, Regentonnen etc., dass die auch schon leer gelaufen sind.“ Dadurch gebe es in Gärten ebenfalls weniger Mücken. Andere Beobachter bestätigen das: „Ich persönlich habe noch nie so wenige Stechmücken gesehen wie in diesem Jahr“, sagt etwa Carsten Pusch, stellvertretender Landesvorsitzender des Naturschutzbundes (Nabu) in Schleswig-Holstein und Insekten-Experte. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitlerjugend-Pass mit Hakenkreuz geteilt: Hamburger AfD-Politikerin vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hitlerjugend-pass-mit-hakenkreuz-kommentiert-hamburger-afd-politikerin-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/505351877-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=458px%2C0px%2C1709px%2C1710px&webp=1" alt="Hitlerjugend-Pass mit Hakenkreuz geteilt: Hamburger AfD-Politikerin vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">AfD-Politikerin Nicole Jordan</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Eine Hamburger AfD-Politikerin soll auf ihrem öffentlichen Telegram-Kanal Fotos mit nationalsozialistischem Inhalt geteilt und kommentiert haben. Jetzt muss sie sich vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Nach Informationen der MOPO handelt es sich bei der Angeklagten um die AfD-Politikerin Nicole Jordan. Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft der 50-jährigen Fraktionsvorsitzenden aus der Bezirksversammlung Hamburg-Mitte das Verwenden von Kennzeichen verfassungswidriger Organisationen vor.</p><p>Am 7. April 2022 soll sie über ihren öffentlich einsehbaren parteipolitisch genutzten Telegram-Kanal einen Beitrag eines anderen Nutzers geteilt haben. Auf dem war ein Gesundheitspass der Hitlerjugend mit Hakenkreuz abgebildet. Der Nutzer übte Kritik an den staatlichen Maßnahmen im Rahmen der Corona-Pandemie und sah Parallelen zur Nazi-Diktatur durch Verweis auf den „Gesundheitspass“ oder den „Ahnenpass“.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 14:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese ungewöhnlichen Dörfer sind auf jeden Fall eine Radtour wert!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-ungewoehnlichen-doerfer-haben-sich-in-einer-region-im-norden-am-besten-erhalten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/wendland-satemin2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=829px%2C511px%2C1409px%2C1409px&webp=1" alt="Diese ungewöhnlichen Dörfer sind auf jeden Fall eine Radtour wert!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Rundlingsdorf Satemin im Wendland</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><strong>Kastanien und Flieder blühen, die Störche suchen in den Wiesen nach Nahrung und die Sommerferien haben noch nicht begonnen: Jetzt ist die beste Zeit für eine Radtour durch das Wendland. Für Familien und alle, die keinen Hochleistungssport betreiben, aber trotzdem viel sehen möchten, ist die 22 Kilometer lange Rundlings-Route die richtige Wahl.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er soll Verena Kehrt in Hotelzimmer geschlagen haben: Anklage gegen Marc Terenzi</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/er-soll-verena-kehrt-in-hotelzimmer-verpruegelt-haben-anklage-gegen-marc-terenzi/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/imago0470706925h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=289px%2C108px%2C1598px%2C1599px&webp=1" alt="Er soll Verena Kehrt in Hotelzimmer geschlagen haben: Anklage gegen Marc Terenzi" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Marc Terenzi und Verena Kerth waren zwei Jahre lang ein Paar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Torsten Helmke</span></p><p><strong>Zwischen Sänger Marc Terenzi und Verena Kehrt kam es im August 2023 in einem Hamburger Hotel zu einer handfesten Auseinandersetzung. Der betrunkene Terenzi wurde vorläufig festgenommen. Am kommenden Freitag muss er sich in vor dem Amtsgericht St. Georg verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dem 46-Jährigen Körperverletzung vor. Laut Anklage soll der Sänger damals um die Mittagszeit am 22. August 2023 im Designer-Hotel „The George“ an der Langen Reihe (St. Georg) seine damalige Verlobte Verena Kehrt (43) geschlagen und über den Fußboden durch das Hotelzimmer gezerrt haben. Die Moderatorin erlitt daraufhin Schürfwunden an Ellenbogen und Knien sowie einen abgerissenen Fingernagel. Die Polizei rückte an,<a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/marc-terenzi-in-hamburg-festgenommen-schlaegerei-im-hotel/"> nahm den Sänger vorläufig fest und brachte ihn auf die Wache an der Lerchenstraße (St. Pauli).</a></p><p>Nach MOPO-Informationen hatte Terenzi bei seiner Festnahme reichlich Alkohol im Blut: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/aufenthaltsfahndung-staatsanwaltschaft-sucht-nach-marc-terenzi/">2,2 Promille sollen damals bei ihm gemessen worden sein</a>. Beide zeigten sich damals gegenseitig wegen Körperverletzung an, die Staatsanwaltschaft Hamburg ermittelte. Das Verfahren gegen Kehrt wurde eingestellt, gegen Terenzi wurde ein Strafbefehl wegen vorsätzlicher Körperverletzung mit 75 Tagessätzen à 150 Euro erlassen. Insgesamt geht es also für den Sänger um 11.250 Euro. Gegen den Strafbefehl wehrte er sich, deshalb kommt es nun zum Prozess. „Es ist richtig, dass ich den Strafbefehl nicht akzeptiere, weil ich unschuldig bin. Das werde ich vor Gericht beweisen können. Ich möchte meine Vergangenheit vollumfänglich aufklären, damit die Wahrheit ans Licht kommt“, sagte er damals der „Bild“.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 12:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TikTok, Insta... Nyzzu? Hamburger Gründer wollen Branchenriesen Konkurrenz machen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gruender-duo-will-es-mit-facebook-instagram-und-tiktok-aufnehmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/nyzzu-nina-lindenblatt-kai-afflerbach-portrait1.png?resize=300%2C300&crop=533px%2C91px%2C1476px%2C1476px&webp=1" alt="TikTok, Insta... Nyzzu? Hamburger Gründer wollen Branchenriesen Konkurrenz machen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nina Lindenblatt (45) und Kai Afflerbach (53) wollen mit ihrer Social-Media-App NYZZU gegen die Branchenriesen antreten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NYZZU</span></p><p><b>TikTok, Snapchat, Instagram, Facebook – viele Eltern steigen da nicht mehr durch. Mit fatalen Folgen: Jedes vierte Kind in Deutschland zeigt eine riskante oder krankhafte Nutzung von sozialen Medien. 4,7 Prozent gelten als abhängig. Die Zahlen einer aktuellen Studie der DAK und des Universitätsklinikums Eppendorf (UKE) sind alarmierend. „Große Plattformen setzen immer stärker auf manipulative Mechanismen, um Nutzer:innen möglichst lange an den Bildschirm zu fesseln“, sagt Nina Lindenblatt (45). Um das zu ändern, hat sie gemeinsam mit Kai Afflerbach (53) die Social-Media-App NYZZU entwickelt. Mit einem großen Ziel: Das Hamburger Gründer-Duo will es mit den Branchenriesen Facebook, Instagram und TikTok aufnehmen. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 11:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flughafen und Hauptbahnhof: Zoll nimmt Taxifahrer unter die Lupe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zoll-kontrolliert-taxifahrer-und-wird-fuendig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/taxiprufung-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C916px%2C1644px%2C1644px&webp=1" alt="Flughafen und Hauptbahnhof: Zoll nimmt Taxifahrer unter die Lupe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zoll-Mitarbeiter am Flughafen. Sie kontrollierten Taxifahrer. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hauptzollamt Hamburg</span></p><p><strong>Achtung, Kontrolle! Der Hamburger Zoll hat Taxifahrer am Flughafen und am Hauptbahnhof überprüft. Im Fokus stand die Bekämpfung der Schwarzarbeit.</strong></p><p>Einsatzkräfte der „Finanzkontrolle Schwarzarbeit“ (FKS) waren bereits am Montag in der Stadt unterwegs. Am Vormittag befragten sie 40 Taxifahrer am Flughafen und am Hauptbahnhof zu ihren Beschäftigungsverhältnissen.</p><p>„Dabei wurden 19 Sachverhalte festgestellt, die weitere Prüfungen durch die FKS<br/>erfordern“, sagt Zoll-Pressesprecher Oliver Bachmann. Darunter: acht mögliche Verstöße gegen Mindestlohnvorschriften, acht mögliche Fälle von Lohnprellung und zwei Verdachtsfälle auf Leistungsmissbrauch.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 11:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lachgas-Kartuschen explodieren: Millionenschäden an überraschender Stelle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lachgas-verursacht-millionenschaeden-an-ueberraschender-stelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/eine-unversehrte-lachgasflasche-neben-einer-die-im-ofen-der-verbrennungsanlage-explodiert-ist.jpg?resize=300%2C300&crop=408px%2C187px%2C1147px%2C1147px&webp=1" alt="Lachgas-Kartuschen explodieren: Millionenschäden an überraschender Stelle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Oben: eine Lachgaskartusche, unten: eine Kartusche selben Typs, nachdem sie in einer Müllverbrennungsanlage explodiert ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stadtreinigung Hamburg</span></p><p><strong>Nicht ordnungsgemäß entsorgte Lachgasflaschen haben im vergangenen Jahr zu Schäden in Millionenhöhe in den Hamburger Müllverbrennungsanlagen geführt. Lachgas gilt als beliebte Partydroge.</strong></p><p>Der Trend, <a href="https://www.mopo.de/im-norden/lachgas-verbot-nach-hamburg-zieht-jetzt-die-naechste-grossstadt-nach/">Lachgas als Partydroge</a> zu konsumieren, stellt die Hamburger Stadtreinigung vor Probleme. Allein im vergangenen Jahr hätten nicht ordnungsgemäß entsorgte Lachgas-Kartuschen zu mehr als zehn größeren Explosionen in den Müllverbrennungsanlagen geführt, heißt es seitens der Stadtreinigung. Dabei seien Schäden in Millionenhöhe entstanden. Mit einer neuen Kampagne will die Stadtreinigung auf das Problem aufmerksam machen.</p><p>Der Appell: Die Lachgas-Kartuschen bitte im Gelben Sack oder auf dem Recyclinghof entsorgen – und das vollständig entleert. Die Gasflaschen gehörten nicht in öffentliche Papierkörbe oder den Restmüll. Das Motto der Kampagne: „Schluss mit lustig!“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 09:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach einem Jahr Umbau: Reisezentrum im Hamburger Hauptbahnhof wiedereröffnet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/reisezentrum-im-hamburger-hauptbahnhof-wiedereroeffnet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/525149651-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nach einem Jahr Umbau: Reisezentrum im Hamburger Hauptbahnhof wiedereröffnet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Reisezentrum im Hamburger Hauptbahnhof wurde neu eröffnet. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Ein Jahr lang wurde das Reisezentrum der Deutschen Bahn im Hamburger Hauptbahnhof umgebaut. Verbesserungen für Bahnfahrer soll unter anderem ein neues Aufrufsystem bringen.</strong></p><p>Nach einjährigem Umbau hat die Deutsche Bahn ihr Reisezentrum im Hamburger Hauptbahnhof wiedereröffnet. Das neue Konzept verbinde persönliche Beratung mit digitalen Services, heißt es seitens der Bahn. Mit täglich mehr als 1200 Kunden zählt das Reisezentrum im Hamburger Hauptbahnhof zu den umsatz- und kundenstärksten Reisezentren in Deutschland.</p><p>Neu organisiert wurde unter anderem das Aufrufsystem. Die Kunden sollen künftig eine ungefähre Wartezeitprognose erhalten und können sich ihren Wartebon aufs Smartphone schicken lassen, wie die Bahn ankündigte. Verbesserungen gebe es zudem für Reisende mit Mobilitätseinschränkungen, etwa durch absenkbare Schalter für Rollstuhlfahrer, taktile Streifen am Boden für Sehbehinderte und kürzere Wartezeiten. Das neue Reisezentrum ist im Empfangsbereich mit vier Schaltern ausgestattet, dazu kommen sieben Monitore, die Reiseinformationen anzeigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 07:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Experte: „Hamburg bekommt ein Klima wie in Mailand“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-experte-frank-boettcher-hamburg-bekommt-ein-klima-wie-in-mailand/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/484768258-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=771px%2C0px%2C1503px%2C1504px&webp=1" alt="Wetter-Experte: „Hamburg bekommt ein Klima wie in Mailand“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Wetter-Experte Frank Böttcher ist Vorsitzender der Deutschen Meteorologischen Gesellschaft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Eiscafés und Elbstrand rappelvoll, überall strahlende Gesichter. Bei diesem Wetter macht Hamburg richtig Spaß. Jedenfalls wenn man nicht gerade Landwirt ist und frisch eingesät hat, oder bei der Feuerwehr Böschungsbrände löschen muss oder wegen der Trockenheit als Storchenmama den Küken nix zu beißen liefern kann. Die MOPO sprach mit dem Hamburger Wetterexperten Frank Böttcher über die ungewöhnliche Trockenheit im Frühjahr und darüber, was sie mit dem Klimawandel zu tun hat.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 06:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eigenbedarf: Illegale Kündigungen immer häufiger – Verbände schlagen Alarm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gefaelschter-eigenbedarf-unredliche-vermieter-kassieren-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/216129263-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=273px%2C31px%2C1650px%2C1652px&webp=1" alt="Eigenbedarf: Illegale Kündigungen immer häufiger – Verbände schlagen Alarm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Immer mehr Hamburger erhalten laut den Mietervereinen eine Kündigung wegen Eigenbedarfs. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa Themendienst | Christin Klose</span></p><p><strong>Es ist der Albtraum eines jeden Mieters: Eigenbedarfskündigung! Doch immer mehr davon sind laut den größten Hamburger Mietervereinen nur vorgetäuscht – dagegen vorzugehen ist allerdings schwierig, viele Vermieter kommen deshalb damit durch. Jetzt gibt es einen neuen Vorstoß.</strong></p><p>„Unlautere Vermieter nutzen die schwierige Lage auf dem Wohnungsmarkt, um bei einer Neuvermietung deutlich höhere Mieten zu realisieren und so ihren Gewinn zu steigern“, fasst Andreas Breitner, Direktor des Verbands norddeutscher Wohnungsunternehmen (VNW), das Problem zusammen. Dafür nutzten sie illegalerweise die Eigenbedarfskündigung.</p><p>Bislang ist es laut Breitner für Mieter schwierig, sich gegen diesen gefälschten Eigenbedarf zu wehren. „Das liegt an der zeitlichen Abfolge“, erklärt er. „Der Mieter kann den Missbrauch erst nach seinem Auszug feststellen. Bei einer mit einem erneuten Umzug verbundenen Rückkehr in die Wohnung entsteht dadurch unverhältnismäßig hoher Aufwand. In der Folge kommen Vermieter mit dem Missbrauch des Rechts auf Eigenbedarf meist durch.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 06:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Rekordhoch“ bis „extrem günstig“: Lebensmittel-Riese gibt Preisprognose</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rekordhoch-bis-extrem-guenstig-lebensmittel-riese-gibt-preisprognose/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/03/217407606-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=57px%2C215px%2C1267px%2C1268px&webp=1" alt="„Rekordhoch“ bis „extrem günstig“: Lebensmittel-Riese gibt Preisprognose" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitarbeiter von Edeka füllt ein Regal auf. (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Seeger</span></p><p><strong>Trotz Konjunkturflaute laufen die Geschäfte im Lebensmittelhandel weiter rund. Edeka hofft nun, dass der Konsum auch insgesamt wieder anspringt. Mit neuen Preissprüngen sei nicht mehr zu rechnen.</strong></p><p>Die Lebensmittelpreise dürften nach Einschätzung der Supermarktkette Edeka in diesem Jahr weitgehend stabil bleiben. „Wir haben aktuell eine moderate Preissteigerung im Bereich Lebensmittel, so um die zwei Prozent“, sagte Mark Rosenkranz, Chef der größten Regionalgesellschaft Minden-Hannover, beim Jahrespressegespräch in Minden. Und er gehe davon aus, dass sich dies im Rest des Jahres auch so fortsetze.</p><p>Nach den massiven Preissprüngen in den Jahren 2022 und 2023 gehe die Inflation nun wieder „in den normalen Bereich“. Allerdings, so räumte Rosenkranz ein, gebe es einzelne Ausschläge: So sei der Kaffeepreis derzeit „historisch“ hoch. „Auf der anderen Seite gibt es auch Produkte, die wieder günstig geworden sind.“ Etwa Speiseöl. „Das war über Jahre extrem teuer. Jetzt ist es extrem günstig.“ Und auch bei Kakao und Butter seien die Preise wieder gesunken.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Alarmierende Zahlen“: Immer mehr Polizeieinsätze in der Feuerbergstraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-immer-mehr-polizeieinsaetze-in-der-feuerbergstrasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/10/qua4700-375-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C75px%2C1483px%2C1483px&webp=1" alt="„Alarmierende Zahlen“: Immer mehr Polizeieinsätze in der Feuerbergstraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Kinder- und Jugendnotdienst in der Ohlsdorfer Feuerbergstraße</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Die Lage beim Kinder- und Jugendnotdienst in der Feuerbergstraße (Alsterdorf) wird offenbar immer dramatischer. Mindestens einmal pro Tag muss im Durchschnitt die Polizei zu der Unterbringung für schutzbedürftige Minderjährige ausrücken. Die Linke fordert jetzt erneut eine Schließung der Einrichtung.</strong></p><p>Seit Anfang dieses Jahres gab es in der Einrichtung etwa 223 gewaltvolle und grenzüberschreitende Vorkommnisse, 155 davon mit Polizeieinsatz. Dabei geht es zum Beispiel um Körperverletzung, Drogenmissbrauch oder Sachbeschädigung. Die aktuellen Zahlen gehen aus einer Senatsantwort auf Anfrage der Linksfraktion hervor.</p><p>Im Vorjahr gab es wegen solcher Vorkommnisse bis Ende Mai <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gewalt-drogen-ausbrueche-dramatische-lage-beim-kinder-und-jugendnotdienst/">insgesamt 100 Einsätze in der Feuerbergstraße.</a> Insgesamt gibt es 129 Plätze in Hamburgs größter Jugendhilfeeinrichtung. Eigentlich sollen die Minderjährigen hier nur für kurze Zeit bleiben, doch manche Kinder bleiben hier länger als ein Jahr, zum Teil auch zwei Jahre.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>