<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Streit in Hamburg endet tödlich: Mann erschlägt Nachbarn mit Axt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-mann-erschlaegt-nachbarn-mit-axt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/478713163-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Streit in Hamburg endet tödlich: Mann erschlägt Nachbarn mit Axt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Rettungswagen im Einsatz (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Maximilian Koch | Maximilian Koch</span></p><p><strong>In Wilhelmsburg ist es am Montagabend zu einem Streit unter Nachbarn <strong>mit tödlichem Ausgang</strong></strong> <strong>gekommen. Der Täter stellte sich noch am Abend bei der Polizei. Die Mordkommission ermittelt.</strong></p><p>Laut Polizei sei kurz vor Mitternacht ein Mann (41) auf dem Polizeirevier in Wilhelmsburg erschienen. Dort gab er an, seinen Nachbarn (61) getötet zu haben. Polizisten fuhren daraufhin zur von dem 41-Jährigen genannten Adresse an der Straße Moorwerder Osterdeich.</p><p>Dort fanden sie den 61-Jährigen tot auf. Nach MOPO-Informationen ist der Mann mit einer Axt erschlagen worden.  Der Leichnam soll massive Verletzungen aufgewiesen haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Traum vom eigenen Haus: Hier baut die SAGA jetzt Reihenhäuser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-traum-vom-eigenen-haus-hier-baut-die-saga-jetzt-reihenhaeuser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/heidbrook-bau-04.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C197px%2C1315px%2C1315px&webp=1" alt="Der Traum vom eigenen Haus: Hier baut die SAGA jetzt Reihenhäuser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Reihenhäuser der SAGA im Fischbeker Heidbrook sind fast fertig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><b>Viele Hamburger träumen von einem eigenen Haus, können sich aber keines leisten. Eine mögliche Alternative sind Reihenhäuser – und die gibt es sogar nagelneu und zum Mieten von der SAGA. Die MOPO zeigt, wo das städtische Unternehmen aktuell überall Reihenhäuser baut, was sie kosten und wie man (mit viel Glück) einziehen kann.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U-Bahn geklaut? Hamburger Hochbahn lässt dieses Kunstwerk beschlagnahmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/u-bahn-geklaut-hamburger-hochbahn-laesst-dieses-kunstwerk-beschlagnahmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-30-um-112159.png?resize=300%2C300&crop=16px%2C0px%2C412px%2C412px&webp=1" alt="U-Bahn geklaut? Hamburger Hochbahn lässt dieses Kunstwerk beschlagnahmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zoff um U-Bahn in Kunstwerk: Ist diese Front geklaut?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Instagram/ Hallenkunst/ RED TOWER GmbH</span></p><p><strong>Ist das legale Street-Art oder dreister Diebstahl?</strong> <strong>In Chemnitz ist ein Kunstwerk des Graffiti-Stars „Rage“ mitten aus einer Ausstellung demontiert worden – denn es bestand zum Teil aus einer U-Bahn-Front. Die Hochbahn ist sich sicher: Die Front stammt aus Hamburg und wurde geklaut. Die Aussteller aber wittern ein ganz anderes Motiv der Behörden.</strong></p><p>Wurde diese U-Bahn-Front geklaut oder geht es den Behörden um etwas ganz anderes? In der aktuellen Street-Art-Ausstellung „Hallenkunst“ in der Kulturhauptstadt Chemnitz kam es am vergangenen Mittwoch zum Eklat: Polizisten marschierten in die Ausstellung und konfiszierten das Werk „Rage Against The Machine ½“, in dem der bekannte Street-Art-Künstler „Rage“ Teile einer typisch hamburgischen rot-weißen U-Bahn-Front verarbeitet hat.</p><p>Mitten im Ausstellungsbetrieb wurde das Kunstwerk demontiert, so schildern die Aussteller den Vorgang auf Instagram. Der Vorwurf: Die Front sei der Hamburger Hochbahn geklaut worden. Zunächst hatte die Chemnitzer „Freie Presse“ darüber berichtet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flix legt nach – mehr Züge, neue Direktverbindung ab Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/flix-legt-nach-mehr-zuege-neue-direktverbindung-ab-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/444259882-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C246px%2C1461px%2C1461px&webp=1" alt="Flix legt nach – mehr Züge, neue Direktverbindung ab Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Flixtrain am Bahnhof (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Neue Direktverbindungen und zusätzliche Züge auf wichtigen Strecken: Zum Fahrplanwechsel im Dezember baut auch das Verkehrsunternehmen Flix sein Angebot im Fernverkehr auf der Schiene aus. Es gibt mehr Verbindungen – und Vorteile für bestimmte Reisen ab Hamburg.</strong></p><p>Insbesondere auf der Strecke zwischen Berlin und Baden-Württemberg soll es ab Dezember mehr Verbindungen geben als bisher, teilte das Unternehmen mit. So seien zwischen der Hauptstadt und Frankfurt täglich jeweils eine weitere Abfahrt pro Richtung geplant, hieß es. Bisher sind es je Richtung bis zu vier Verbindungen am Tag. Auch zwischen Berlin und Stuttgart soll es mehr Fahrten geben.</p><p>Fahrgäste von Hamburg nach Stuttgart müssen zum Fahrplanwechsel am 14. Dezember zudem nicht mehr in Berlin umsteigen. Zwar fahren die Züge weiterhin über die Hauptstadt, dann aber als Direktverbindung. Sie brauchen dann noch rund 8,5 statt bisher zehn Stunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 10:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger haben weniger Autos – und liegen bei Elektrowagen vorn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-haben-weniger-autos-und-liegen-bei-elektrowagen-vorn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/e-auto-hamburg-imago-chris-emil-janssen-imago88994321-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=116px%2C222px%2C1329px%2C1331px&webp=1" alt="Hamburger haben weniger Autos – und liegen bei Elektrowagen vorn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein E-Auto an einer Ladesäule in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images / Chris Emil Janßen</span></p><p><strong>Immer weniger Hamburger besitzen ein Auto – gleichzeitig sind nirgendwo sonst in Deutschland so viele Hybrid- und E-Autos auf der Straße wie hier. </strong></p><p>Entsprechende Zahlen hat das Statistikamt Nord anlässlich der Europäischen Nachhaltigkeitswoche am Montag veröffentlicht. Demnach gab es in Hamburg am 1. Januar 2025 rund 435 Pkw pro 1000 Einwohner:innen – das ist der drittniedrigste Wert im Bundesvergleich und ein leichter Rückgang im Vergleich zum Vorjahr (2024: 439). Bundesweit liegt der Schnitt deutlich höher, hier sind es 590 Pkw je 1000 Einwohner:innen.</p><p>Besonders auffällig: Hamburg ist Spitzenreiter bei umweltfreundlichen Antrieben. 10,4 Prozent aller angemeldeten Pkw verfügen über einen Hybridantrieb (Deutschland: 7,2 Prozent). Und auch der Anteil von Elektroautos liegt über dem Schnitt: 4,4 Prozent der Fahrzeuge rollen in Hamburg bereits rein elektrisch über die Straßen, bundesweit sind es 3,4 Prozent.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 10:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburger Wohnhaus: Bewohner versucht Brand zu löschen – Verbrennungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-wohnaus-bewohner-mit-verbrennungen-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/feu1963-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1137px%2C393px%2C1314px%2C1314px&webp=1" alt="In Hamburger Wohnhaus: Bewohner versucht Brand zu löschen – Verbrennungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr war mit zwei Löschzügen und einem Notarzt im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Lokstedt ist es in der Nacht zu Dienstag zu einem Einsatz von Feuerwehr und Notarzt gekommen. In einem Wohnhaus war ein Brand ausgebrochen. Der Bewohner versuchte, den Brand selbst zu löschen, und zog sich dabei Verbrennungen zu.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 00.10 Uhr in die Vogt-Wells-Straße gerufen. Von dort war ein Brand auf einem Balkon gemeldet worden. Als die Retter eintrafen, hatten die Flammen bereits Teile des Daches erfasst. Die Löscharbeiten waren aufwendig, da Teile des Daches abgenommen werden mussten.</p><p>Ein Bewohner hatte noch vor dem Eintreffen der Feuerwehr eigene Löschversuche unternommen und sich dabei Verbrennungen an den Händen zugezogen. Ein Notarzt versorgte den Verletzten und brachte ihn anschließend in eine Spezialklinik. Das Feuer war nach gut einer Stunde gelöscht. Die Polizei ermittelt die Brandursache.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 09:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klima-Aktion eskaliert: BMW-Fahrer rast los – Polizisten hängen an den Türen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/klima-aktion-eskaliert-bmw-fahrer-rast-los-polizisten-haengen-an-den-tueren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/531856082-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=636px%2C474px%2C1232px%2C1233px&webp=1" alt="Klima-Aktion eskaliert: BMW-Fahrer rast los – Polizisten hängen an den Türen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Einsatzfahrzeug der Polizei Hamburg sperrt die Köhlbrandbrücke. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Golejewski</span></p><p><strong>Diese Klima-Aktion ist völlig eskaliert: Mitten im Berufsverkehr soll ein Autofahrer die Köhlbrandbrücke blockiert und dabei zwei Polizisten verletzt haben. Jetzt steht der Mann vor Gericht.</strong></p><p>Am 29. März 2023 gegen 10 Uhr soll der Angeklagte, der einen BMW fuhr, gemeinsam mit Komplizen die zweispurige Brücke lahmgelegt haben. Laut Anklage fuhr er in Absprache mit den Insassen eines neben ihm fahrenden Mercedes Vito langsamer, bis beide Fahrzeuge schließlich nebeneinander anhielten und den Verkehr vollständig zum Stillstand brachten.</p><p>Im Wagen des Angeklagten entdeckte die Polizei später Banner und Klebstoff – offenbar vorbereitet für eine Protestaktion mit festgeklebten Personen. Dazu kam es jedoch nicht: Die Polizei schritt rechtzeitig ein.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 09:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich Autotür aufgerissen: Mann will Frau (80) Uhr vom Handgelenk reißen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ploetzlich-tuer-aufgerissen-mann-will-frau-80-uhr-vom-handgelenk-reissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/unknown-1.jpg?resize=300%2C300&crop=683px%2C673px%2C992px%2C992px&webp=1" alt="Plötzlich Autotür aufgerissen: Mann will Frau (80) Uhr vom Handgelenk reißen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Polizistin mit dem Beschuldigten am Sander Markt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Angriff im Auto: Ein Mann soll in Lohbrügge versucht haben, einer älteren Frau die Uhr vom Handgelenk zu stehlen. Der Versuch scheiterte, kurz darauf wurde der 46-Jährige festgenommen – mutigen Helfern sei Dank.</strong></p><p>Die 80-Jährige saß am Montagmittag auf dem Beifahrersitz, das Auto befand sich in der Straße Sander Markt. Gegen 12.45 Uhr riss ein Unbekannter plötzlich die Tür auf und griff nach der Uhr, die die Frau am Handgelenk trug.</p><p>Die Seniorin wehrte sich, schrie um Hilfe und brachte den Mann dazu, die Flucht zu ergreifen. Die Uhr blieb am Handgelenk der Frau.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 07:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier entstehen eine U-Bahn-Station und 230 neue SAGA-Wohnungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-mitte-stellingen-u-bahnstation-und-230-neue-saga-wohnungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/eimsbuttel-neue-mitte-stellingen.jpg?resize=300%2C300&crop=445px%2C201px%2C1449px%2C1449px&webp=1" alt="Hier entstehen eine U-Bahn-Station und 230 neue SAGA-Wohnungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll die Neue Mitte Stellingen einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: GerberArchitekten</span></p><p><strong>Nach der „Neuen Mitte Altona“ nun die „Neue Mitte Stellingen“: Mit einem riesigen Bauprojekt wollen die Stadt und die städtische Wohnungsbaugesellschaft SAGA mehr Leben in den Stadtteil bringen. Insgesamt 230 Wohnungen, ein Stadtteilhaus und eine U-Bahn-Station sollen entstehen – bis zum Baubeginn dauert es noch.</strong></p><p>Das Quartier am Sportplatzring soll spätestens ab Mitte 2027 erweitert werden, wie die Finanzbehörde bekannt gab. 330 Wohnungen gibt es bereits, 230 weitere sollen folgen, darunter 57 geförderte. Daneben sind ein Supermarkt sowie ein Stadtteilhaus geplant, in dem Platz für das „Haus der Jugend“ (Umzug aus dem alten Gebäude), einen großen Veranstaltungssaal, Räume für offene Seniorenarbeit, die Hamburger Kinder- und Jugendhilfe, Angebote der Familienförderung, den Bürger- und Heimatverein Stellingen sowie das zukünftige Quartiersmanagement Mitte Stellingen sein soll.</p><p>Die geplante U-Bahn-Haltestelle „Sportplatzring“ (Linie U5) wird sich der Mitteilung zufolge direkt neben der Siedlung befinden. Bausenatorin Karen Pein freut sich über die Planungen: „In der ‚Neuen Mitte Stellingen‘ sind bereits viele Wohnungen geschaffen worden. Mit diesem zentralen Bauabschnitt entsteht nun das eigentliche Herz des Quartiers. Hier wird der Zentrencharakter geformt, der Wohnen, Nahversorgung, Kultur und soziale Angebote verbindet und dem Stadtteil ein lebendiges Gesicht gibt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 09:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht, falsche Handwerker! So werden Senioren in Hamburg abgezockt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/vorsicht-falsche-handwerker-so-werden-senioren-in-hamburg-abgezockt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-9796-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=504px%2C515px%2C1285px%2C1284px&webp=1" alt="Vorsicht, falsche Handwerker! So werden Senioren in Hamburg abgezockt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Angeklagte Shahel S. sitzt neben seinem Verteidiger. Auf den anderen Angeklagten Yüksel C. muss das Gericht noch warten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Anrufe von angeblichen Enkeln oder falschen Polizisten: Immer wieder werden alte Menschen von Betrügern abgezockt und um ihre Ersparnisse gebracht. In einem Fall, der am Montag vor dem Amtsgericht Barmbek verhandelt wurde, gaben sich zwei Männer als Schornsteinfeger und Bauarbeiter aus – und sollen zwei Senioren um große Summen Geld gebracht haben.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>