<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zwischen Weihnachten und Russen-Raketen:In der Ukraine liegen Hoffnung und Leid ganz nah beieinander</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-hier-liegen-hoffnung-und-leid-an-weihnachten-ganz-nah-beieinander-694d58e34a9d3c7d1223a0cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d58e34a9d3c7d1223a0cc/49ba46c4b4741f0408cdbce7fee326d0,c99f8b78?w=992" alt="Zwischen Weihnachten und Russen-Raketen:In der Ukraine liegen Hoffnung und Leid ganz nah beieinander" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Auf der einen Seite bunte Sterne und fröhliche Gesichter, auf der anderen Seite Zerstörung, Stromausfälle und brennende Häuser. In der Ukraine ist die besinnliche Weihnachtszeit für viele Menschen von Sirenen und Raketeneinschlägen geprägt, denn Russlands Kriegstreiber Wladimir Putin (73) ist völlig egal, wann er wo im Nachbarland die Bevölkerung terrorisiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und trotzdem gab es im ganzen Land heute fröhliche Weihnachtsprozessionen, bei denen die Menschen mit bunt dekorierten Sternen, die symbolisch den Stern von Bethlehem darstellen, singend durch die Straßen ziehen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sterne über Sterne von Bethlehem, dazu fröhliche Gesichter bei einer Weihnachtsfeier in Kiew<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Häufig tragen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukrainer<!--]--><!--]--></a><!--[--> dabei auch die traditionellen Hemden (Wyschywanka), die mit handgestickten Ornamenten und je nach Region verschiedenen Farben und Formen versehen sind und traditionell mit Blumen bedruckte Tücher. Es ist für viele ein glücklicher Moment, ein paar Stunden voller Hoffnung, ohne Sorgen, nur mit Weihnachtsfreude.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 22:26:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Jahr kaputt. Nerven kaputt. Ich kaputt“:RTL-Moderatorin Kraft schiebt Weihnachts-Frust</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball-rtl-moderatorin-anna-kraft-schiebt-weihnachts-frust-694d2bdddceffb3d8c086b70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d2bdddceffb3d8c086b71/026d7affaa3f91e993c5fe4ace33af1f,57207d9e?w=576" alt="„Jahr kaputt. Nerven kaputt. Ich kaputt“:RTL-Moderatorin Kraft schiebt Weihnachts-Frust" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>SO hatte sie sich das Fest sicher nicht vorgestellt ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->RTL-Moderatorin Anna Kraft (40) schiebt Frust rund um die Weihnachtsfeiertage. Der Grund: Beim Skifahren in den Bergen holte sie sich nicht die erhoffte Entspannung – sondern zog sich einen Kreuzbandriss zu. Das teilt sie ihren insgesamt mehr als 250.000 Followern bei Instagram und Facebook mit. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kraft zieht nach ihrem Ski-Urlaub eine traurige Bilanz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihrer Story postet Kraft ein Foto vom Weihnachtsbaum und ihrem Knie, an dem sie offenbar eine Orthese (eine stützende Schiene) trägt. Dazu schreibt die Moderatorin: „Ohhh, du fröhliche ... 60 Minuten auf der Piste und umgefahren ... Kreuzbandriss ole.“ Dahinter packt die Moderatorin drei traurige und ein wütendes Emoji.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 22:26:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baum am Strand:Fans rätseln über Neuers Weihnachts-Foto</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen-fans-raetseln-ueber-manuel-neuers-weihnachts-foto-694d2aa3dceffb3d8c086b60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d2aa3dceffb3d8c086b61/3d1217114665ecf9971f6b9e8decfc20,9af734de?w=576" alt="Baum am Strand:Fans rätseln über Neuers Weihnachts-Foto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nicht ohne meinen Weihnachtsbaum!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Torwart-Gigant Manuel Neuer (39) feiert Weihnachten in der Sonne – mit Tannenbaum am Strand. Sand statt Gras unter den nackten Füßen, das Meer glänzt in Blau. Neuer wünscht seinen 14,4 Mio. Followern bei Instagram „Frohe Weihnachten und schöne Ferientage“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schöne Bescherung bei Bayern-Star Luis Diaz (28) und seiner Frau! Das Paar erwartet das dritte Kind.</p><p><!--[--><!--[-->Mehr als 50.000 Likes und etliche Weihnachtsgrüße erntet der fünfmalige Welttorhüter für seinen Post. Aber auch einige Fragen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 22:26:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>11 Menschen erzählen in BILD:Davon träumen wir in der Nacht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/11-menschen-erzaehlen-in-bild-davon-traeumen-wir-in-der-nacht-68f614c17e2d7167e63bbeb7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f614c17e2d7167e63bbeb8/1eaa1f9228836c4b8ea6082c49373ffd,7a8a71a7?w=992" alt="11 Menschen erzählen in BILD:Davon träumen wir in der Nacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Träume sind geheimnisvolle Botschaften unseres Unterbewusstseins. Doch wovon träumen die Menschen in Deutschland? In BILD erzählen elf Menschen, welche Wünsche sie im Schlaf haben, was sie jahrelang verfolgt - und weswegen ein Mann immer um 4.30 Uhr morgens hochschreckt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Entdecken Sie die faszinierenden Einblicke in die Träume verschiedener Menschen – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 22:26:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorbild für Deutschland:Warum läuft in Dänemark so vieles besser?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/warum-laeuft-in-daenemark-so-vieles-anders-694d0eecab648f3ecf54ca61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d0eecab648f3ecf54ca62/734db1583791a62cbdb603398b585bf3,8b9355c3?w=576" alt="Vorbild für Deutschland:Warum läuft in Dänemark so vieles besser?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dänemark, Land von Lego und „Hygge“ (dt. Gemütlichkeit). Gerade mal 6 Millionen Menschen leben auf dem Fleckchen Erde. Von Deutschland aus lässt es sich bequem rüberspazieren – und doch scheint sich die Welt dort oben im Norden anders zu drehen. Warum?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Monatelang zoffte sich Deutschland um die Wehrpflicht. Das Ergebnis der Querelen: Männer müssen Fragen beantworten und zur Musterung. Der Soldatendienst aber ist freiwillig. Und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/daenemark/thema-daenemark-alle-infos-80021046.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dänemark<!--]--><!--]--></a><!--[-->? Beschloss im Parlament ohne Gegenstimmen die Wehrpflicht – für Frauen. Für Männer galt sie bereits. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In bereits wenigen Monaten gehen die Einladungen an viele junge dänische Frauen raus.</p><p class="teaser__text">Bei unseren Nachbarn im Norden müssen viele Menschen künftig länger arbeiten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 22:26:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnäppchen zum Jahresende:Dieses Partyspiel ist ein Silvester-Deal!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d530eba368aa0126a3371/a9cf780b1dd0abc37e079cc0d0f2b224,aba34223?w=576" alt="Schnäppchen zum Jahresende:Dieses Partyspiel ist ein Silvester-Deal!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 22:26:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blut, Bienen und brennende Sterne:Nostradamus’ dunkle Vorhersagen für 2026</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/nostradamus-vorhersagen-fuer-2026-blut-bienen-brennende-sterne-694cfb8bf6fc544dba9b3423</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694cfb8bf6fc544dba9b3423/141bc942fcc1b12feee4c5b0fbdff368,c9953c42?w=656" alt="Blut, Bienen und brennende Sterne:Nostradamus’ dunkle Vorhersagen für 2026" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Mann aus dem 16. Jahrhundert soll unsere Zukunft kennen. Nostradamus gilt als einer der bedeutendsten Seher aller Zeiten. Für 2026 ist in seinen Schriften von Blut, Bienen, brennenden Sternen und einem möglichen Wendepunkt die Rede. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Franzose Michel de Nostredame, besser bekannt als Nostradamus, veröffentlichte 1555 sein Werk „Les Propheties“. Enthalten sollen Vorhersagen sein, die spätere Weltereignisse betreffen. Seine Texte, bestehend aus 942 komplizierten Vierzeilern, sind vage gehalten, ohne ein Datum oder Jahr zu nennen. Dennoch glauben viele, dass sie wichtige Hinweise enthalten. Heiter klingen die Vorhersagen demnach selten. Die gute Nachricht: Trotzdem ist die Welt 2025 nicht untergegangen. Das hoffen wir natürlich auch für die nächsten 12 Monate. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Vers I:26 „Der große Schwarm von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/bienen-experten-sorgen-sich-um-obst-und-gemuese-ernte-68ea41ca73c224fcae47c158"><!-- --><!--[--><!--[-->Bienen <!--]--><!--]--></a><!--[-->wird aufsteigen … bei Nacht der Hinterhalt …“ wird von vielen als direkter Bezug zu 2026 gesehen. Demnach könnten die Bienen als Symbol für Macht stehen und auf politische Machtinhaber wie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump <!--]--><!--]--></a><!--[-->oder Wladimir Putin hindeuten. Anhänger halten es für möglich, dass beide im Jahr 2026 Erfolge erzielen oder neue Bündnisse eingehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein weiterer mit der Zahl 26 verbundener Vers greift einen langen Krieg auf, der sich über Jahrzehnte hinzieht. Kombiniert mit Vers 10,72, der explizit das Jahr 1999 erwähnt, wird daraus eine Zeitspanne konstruiert, die 2026 enden soll, schreibt „Focus.de“. Einige sehen darin das blutige Finale von Gewalt und Konflikten. Eine positive Interpretation könnte sein, dass der Krieg in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine <!--]--><!--]--></a><!--[-->im Jahr 2026 zu einem Ende kommt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 22:26:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Attacke in New York:Pitbull verbeißt sich in Kleinkind (1)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/pitbull-angriff-schockiert-passanten-retten-baby-694d9bcaf6fc544dba9b39ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d9bcaf6fc544dba9b39ea/220f1a56dae1cde61c8416a0e3ed7656,7b69fba1?w=320" alt="Attacke in New York:Pitbull verbeißt sich in Kleinkind (1)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Pitbull attackiert ein einjähriges Kind auf offener Straße. Passanten kämpfen verzweifelt um das Leben des Babys.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 22:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Schulden-Tabelle:Taumelt auch meine Stadt in die Pleite?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-schulden-tabelle-taumelt-auch-meine-stadt-in-die-pleite-6949140fba368aa0126a084e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949140fba368aa0126a084f/4efd57d1fb5d3837052879eaed8cff44,32e1c3f4?w=320" alt="BILD-Schulden-Tabelle:Taumelt auch meine Stadt in die Pleite?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Finanzkrise trifft Deutschlands Städte und Gemeinden mit voller Wucht! Besonders dramatisch: Stuttgart, die Autostadt, erwartet bis 2025 ein Defizit von 785 Millionen Euro. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie sieht die Zukunft für Deutschlands Städte aus und welche Maßnahmen werden jetzt dringend diskutiert? Erfahren Sie alles in der großen BILD-Schulden-Tabelle – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 22:26:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lombardis Patchwork-Fest:Heiligabend mit Ex Laura! Pietro: „Die sind leider alle platt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pietros-patchwork-fest-heiligabend-mit-ex-laura-694ce946ba368aa0126a2ed5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ce946ba368aa0126a2ed6/672c76956a49328acb9fe0f421eafe8e,c3a6e4f3?w=992" alt="Lombardis Patchwork-Fest:Heiligabend mit Ex Laura! Pietro: „Die sind leider alle platt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sänger Pietro Lombardi (33) hat den Patchworkfamilien-Spagat geschafft: Den Heiligabend verbrachte er mit seiner kranken Ex Laura Maria Rypa (30) und den zwei gemeinsamen Söhnen Leano (2) und Amelio (1). Heute ist sein ältester Sohn Alessio (10, Mama ist Ex-Frau Sarah Engels, 33) dran.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Wie alles ablief, wie’s jetzt weitergeht und was sich Pietro fürs neue Jahr wünscht … Das und mehr lesen Sie nur mit BILDplus.</b></i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 22:26:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach einem Crash stieg er aus:Mercedes-Fahrer auf der Autobahn überrollt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/a5-bei-karlsruhe-mercedes-fahrer-auf-autobahn-ueberrollt-694d9997ba368aa0126a352e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d9997ba368aa0126a352f/cd2b9aeabe4a98daba5d36d300aefbe1,5ebc8089?w=576" alt="Nach einem Crash stieg er aus:Mercedes-Fahrer auf der Autobahn überrollt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Achern (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Nach einem Auffahrunfall auf der A5 wich ein Mercedes-Fahrer (49) auf den Pannenstreifen aus und stieg aus dem Auto. Eine verhängnisvolle Entscheidung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst hatte der Unglücksfahrer auf der Autobahn bei Achern in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Donnerstag gegen 17.30 Uhr einen Sattelzug nach dem Überholen ausgebremst, der daraufhin nicht mehr stoppen konnte: Das tonnenschwere Fahrzeug rauschte in das Heck des Mercedes.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese etwas rätselhafte Kollision zwischen den Anschlussstellen Appenweier und Achern in Richtung Karlsruhe ging zunächst glimpflich aus, der Fahrer lenkte den Mercedes auf den Standstreifen und hielt an. Als er offenbar nachsehen wollte, was vorgefallen war, öffnete er die Tür, verließ den Unfallwagen und betrat die Fahrbahn. Mit tödlichem Ausgang. Vermutlich hatte er unter dem Eindruck des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Crashs<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Dunkelheit die durchgehende weiße Linie der Fahrbahnmarkierung nicht gesehen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Lastkraftwagen war auf der A5 zunächst auf den Mercedes aufgefahren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 22:26:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zulassung für Wegovy-Tablette in den USA:Billiger als die Spritze! Was kann die Abnehmpille?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/wegovy-als-tablette-was-kann-die-abnehmpille-694d37d8ba368aa0126a3252</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694d37d8ba368aa0126a3253/dc76bd3b5acb00e171099505203f5dde,102bb694?w=576" alt="Zulassung für Wegovy-Tablette in den USA:Billiger als die Spritze! Was kann die Abnehmpille?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die US-Zulassung von Wegovy als Pille könnte den Abnehmmarkt revolutionieren. Novo Nordisk bringt das Medikament mit dem Wirkstoff Semaglutid Anfang nächsten Jahres in Tablettenform auf den Markt, eine attraktive Alternative zu den teuren Spritzen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie effektiv die Pille wirklich ist, was die Nachteile sind und ob sie bald auch in Europa erhältlich sein wird, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 22:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Böen  mit bis zu 70 km/h:Eiswind peitscht Schnee nach Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/boeen-mit-bis-zu-70-km-h-eiswind-peitscht-schnee-nach-deutschland-694cd5c0ba368aa0126a2e2c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694cd5c0ba368aa0126a2e2d/78e87438b6527b597cfbf1f7e0fa37fb,75fe74f1?w=320" alt="Böen  mit bis zu 70 km/h:Eiswind peitscht Schnee nach Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland bibbert sich bei klirrender Kälte durch die Weihnachtstage. Und bald könnte extremer Eiswind auch noch Schnee zu uns peitschen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/achtung-die-kaeltewelle-kommt-wer-schnee-abbekommt-6947be866db1e98f06eb2421"><!-- --><!--[--><!--[-->angekündigte Kältewelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat Deutschland fest im Griff. In der Nacht zum Donnerstag sanken die Temperaturen landesweit tief unter den Gefrierpunkt. Am kältesten war es mit minus 12,5 Grad am Brocken (1141 Meter) im Harz. Aber auch in den höheren Lagen der Mittelgebirge und im Hochsauerland (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) fielen die Temperaturen bis auf minus zwölf Grad.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 1. Weihnachtstag sorgt eisiger Wind für Frösteln. Bei minus zwei bis minus fünf Grad tagsüber empfiehlt sich für den traditionellen Weihnachtsspaziergang der Griff zur dicksten Winterjacke. Denn der Ostwind lässt die Kälte noch bissiger wirken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem in Bergregionen kann es <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/bild-weiss-wo-es-weiss-wird-kaeltestes-weihnachten-seit-15-jahren-694b87e5f6fc544dba9b29d6"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder Schneeregen geben. Ansonsten bleibt es trocken und sonnig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 22:26:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>