<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unglaubliches Drama!:Dortmund in letzter Sekunde RAUS</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/unglaubliches-drama-in-der-champions-league-dortmund-in-letzter-sekunde-raus-699f36c71c20ab5d85217470</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f36c71c20ab5d85217471/446cf2112ff250bcd2e8b8b62030a693,8d648b74?w=656" alt="Unglaubliches Drama!:Dortmund in letzter Sekunde RAUS" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der BVB kassiert im großen Zoff-Gipfel in Bergamo eine 1:4-Klatsche, fliegt so nach dem 2:0-Hinspielsieg aus der Champions League. Eine dramatische Niederlage für die Schwarz-Gelben mit verheerenden Folgen. Der Klub hat die elf Millionen Euro für den Einzug ins Achtelfinale fest für den Sommer eingeplant. Jetzt steht neben dem emotionalen Loch nach der Pleite auch ein finanzielles.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es läuft die Nachspielzeit. Kobel läuft einen langen Ball ab, spielt die Kugel in die Füße eines Bergamo-Angreifers. Der hebt die Kugel in den Strafraum. Bensebaini klärt den Ball mit der Hacke weg, trifft den heranfliegenden Kristovic mit der Hacke an der Stirn - Elfmeter und Gelb-Rot Bensebaini!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Ex-Herthaner Samardzic verwandelt sicher – 1:4, der Knockout für den BVB (90.+8).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Horror-Start für den BVB in Halbzeit eins!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 19:51:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Innenministerium teilt mit:Kuba-Truppen erschießen vier Menschen auf US-Boot</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/innenministerium-teilt-mit-kuba-truppen-erschiessen-vier-menschen-auf-us-boot-699f4e111c20ab5d8521752b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f4e111c20ab5d8521752c/f8d05b4d789d8738dbe1b3414d0a5163,7e590233?w=992" alt="Innenministerium teilt mit:Kuba-Truppen erschießen vier Menschen auf US-Boot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Havanna (Kuba) – <!--]--><!--[--><b>Der kubanische Grenzschutz hat offenbar vier Menschen auf einem amerikanischen Schnellboot erschossen. Das teilte das Innenministerium in Havanna am Mittwochabend deutscher Zeit mit. Sechs weitere Personen seien verletzt worden, hieß es.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Boot habe am Morgen das kubanische Hoheitsgewässer verletzt, behauptet das Innenministerium laut einer Veröffentlichung der kubanischen Botschaft in den USA. Danach seien fünf Grenzschutzbeamte mit einem Schiff zur Identifizierung des US-Bootes ausgerückt – dessen Besatzung habe dann das Feuer eröffnet. Dadurch sei auch der Kommandant des kubanischen Schiffes verletzt worden. Der Grenzschutz schoss daraufhin offenbar zurück. Bei der „Konfrontation“ seien dann vier „Angreifer“ getötet worden, so das Kuba-Ministerium.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kuba bekräftigte nach dem Vorfall seine „Entschlossenheit, seine Hoheitsgewässer zu schützen“. Eine amerikanische Stellungnahme liegt bislang nicht vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 19:51:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Galaxy S26 Ultra im ersten Praxis-Test:Bei diesem Handy kann Ihr Sitznachbar nicht mitlesen!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/samsung-s26-ultra-ausprobiert-neues-top-handy-mit-irrem-blickschutz-699dce42f15d29bebb9404e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dce42f15d29bebb9404e2/7b90d4805e9f3652c4e45846f7f7b5ff,c3710883?w=576" alt="Galaxy S26 Ultra im ersten Praxis-Test:Bei diesem Handy kann Ihr Sitznachbar nicht mitlesen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie sind genervt von heimlichen Mitlesern in Bus und Bahn? Oder ärgern sich, wenn andere private Nachrichten oder gar ihre Handy-PIN ausspähen? Dann könnte das neue Samsung S26 Ultra etwas für Sie sein. COMPUTER BILD hat es bereits ausprobiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Samsungs Galaxy-S-Modelle geben in der Welt der Android-Smartphones seit Jahren den Ton an, starker China-Konkurrenz zum Trotz. Fans feiern die Vorstellungen wie andere ein neues iPhone. Jetzt hat Samsung seine neue S26-Serie vorgestellt: Galaxy S26, S26 Plus und S26 Ultra. Doch die größte Innovation findet sich nur im S26 Ultra, dem größten (6,9 Zoll) und technisch stärksten Smartphone der neuen Samsung-Reihe: ein <!--]--><!--[--><b>Privacy Display</b><!--]--><!--[-->. Das soll das heimliche Mitlesen durch andere verhindern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Fünf Jahre sollen Samsung-Ingenieure an der neuen Bildschirmtechnik gearbeitet haben: Das Privacy Display funktioniert wie eine Blickschutzfolie (</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.amazon.de/dp/B0DPKWMV7J?tag=bild-kb-bestenliste-21" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>wer’s günstiger will</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>). Wer schräg von der Seite draufschaut, sieht nur Schwarz, während der Besitzer alles im Blick behält – perfekt als Schutz gegen neugierige Blicke vom Sitznachbarn. Die neue Display-Technik lässt sich nach Belieben ein- und ausschalten. Technisch werden dabei per Software nur die Pixel auf dem Display ausgeschaltet, die für die schräge Aufsicht wichtig sind. Wer direkt aufs Handy schaut, sieht weiterhin alles – bei genauem Hinschauen fiel im Praxis-Test aber eine minimal reduzierte Helligkeit auf. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Galaxy S26 Ultra hat zwei verschiedene Stufen zur Abdunkelung des Bildschirms. Im rechten Bild sieht man die höchste.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 19:51:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Unfassbar gravierender Fehler“:Mitarbeiter-Aufstand beim ZDF wegen KI-Skandal</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/unfassbar-gravierender-fehler-mitarbeiter-aufstand-beim-zdf-wegen-ki-skandal-699eeaa0d0c7f5820fad0568</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699eeaa0d0c7f5820fad0569/4620f494173d2e9fa0a4a51e2562b825,85618852?w=576" alt="„Unfassbar gravierender Fehler“:Mitarbeiter-Aufstand beim ZDF wegen KI-Skandal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz – <!--]--><!--[--><b>Nicht nur in der Öffentlichkeit, auch hinter den Kulissen wächst der Ärger über den KI-Skandal. Mehr als 1000 ZDF-Mitarbeiter waren zu Wochenbeginn zu einer internen Teams-Schalte anwesend, in der Chefredakteurin Bettina Schausten (61) Stellung nahm. Nachdem die Kritik in der Betriebsversammlung öffentlich wurde, wiegelt das ZDF ab, spricht von „aus dem Zusammenhang gerissenen Zitaten“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei belegt der Mitschnitt der Runde, den das Portal „Nius“ veröffentlichte, vielmehr, wie angespannt die Lage ist. Mehrere Mitarbeiter attackierten knallhart den eigenen Sender, während Schausten versuchte, die Wogen zu glätten. Sie begründete unter anderem die Abberufung der New-York-Studiochefin Nicola Albrecht (50). Das KI-Video sei „bewusst“ verwendet worden. Albrecht habe „sich selbst gesagt: Ach, das geht ja, wenn ich es kennzeichne“. Doch so gehe es nicht, erklärte Schausten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Hinter den Kulissen knallte es für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/zdf/organisation-news-fotos-videos-19409352.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ZDF<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Verhältnisse ordentlich. Ein Mitarbeiter in der Runde warnte vor einem „Wir-gegen-die-da-draußen“-Reflex. Kritik werde abgewehrt statt geprüft. Schon der Titel „Kinder in Angst vor ICE“ sei ihm „zu schwarz-weiß“ gewesen – eine „totale Zuspitzung auf das Narrativ“. Seine bange Frage: „Ist das unser Relotius-Moment?“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine weitere langjährige Kollegin spricht von einem „unfassbar gravierenden Fehler“, der dem Sender auf Jahre schade. Führungskräfte trügen Verantwortung – Konsequenzen sehe sie nicht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 19:51:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als zwei Wochen nach dem Finale:RTL verkündet Gewinner des Dschungel-Votings</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-rtl-verkuendet-gewinnspiel-siegerin-699f0fc9d0c7f5820fad0999</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f0fc9d0c7f5820fad0999/c608cb6c26b1e364e0d0640cdebc4252,47e4d5bf?w=656" alt="Mehr als zwei Wochen nach dem Finale:RTL verkündet Gewinner des Dschungel-Votings" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Das ging aber schnell! Am Mittwochmorgen berichtete u.a. BILD über das Gewinner-Rätsel beim RTL-Dschungelvoting. Der Hintergrund: Das Dschungelcamp ist bereits seit mehr als zwei Wochen beendet und damit das große Gewinnspiel zur Sendung. Doch bis Dienstag wurde kein offizieller Gewinner der 100.000-Euro-Siegprämie verkündet. Diese Summe sollte ein Anrufer, der beim Finale per kostenpflichtigem Anruf (50 Cent) zum Telefon gegriffen hatte, bekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch dann jedoch die große Verkündung über die für RTL und Vox zuständige Gewinnspielseite „Winario“: „Am 08.02.2026 hat beim Dschungelcamp-Gewinnspiel Sophie G. gewonnen.“ Herzlichen Glückwunsch!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Mittwoch gab RTL die Gewinnerin des Dschungelcamp-Votings bekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie kam es zu der verspäteten Bekanntgabe? Eine Sendersprecherin auf BILD-Nachfrage: „Wie angekündigt, wurde nach Ende des Gewinnspiels eine Gewinnerin bzw. ein Gewinner ermittelt. Leider konnten wir diese noch nicht verifizieren, sodass noch kein Name veröffentlicht werden konnte. Die Verifizierung erfolgt gemäß unseren Allgemeinen Geschäftsbedingungen und Datenschutzbestimmungen.“ Dabei muss klar sein, dass es sich um einen „echten Menschen“ gehandelt hat, der teilgenommen hat. Und weiter: „Das benötigte Zeitfenster richtet sich u. a. auch nach der Erreichbarkeit des Gewinners oder der Gewinnerin.“ Es sei nicht außergewöhnlich, dass es auch mal länger dauert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 19:51:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympiasiegerin verrät:Ich musste meine Medaille wieder abgeben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-eiskunstlauf-olympiasiegerin-liu-muss-medaille-abgeben-699f32754b0008332bea1f86</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f32754b0008332bea1f86/5c90afc538f75c6b447cc5e41ae7cb63,16db3594?w=320" alt="Olympiasiegerin verrät:Ich musste meine Medaille wieder abgeben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eiskunstlauf-Queen Alysa Liu (20) räumte bei den Olympischen Winterspielen in Mailand und Cortina ordentlich ab. Die US-Amerikanerin gewann im Einzel- wie auch im Mannschaftswettbewerb Gold. Allerdings musste sie eine ihrer Medaillen zurückgeben – wegen eines Missgeschicks beim Feiern danach!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ihrem individuellen Triumph feierte sie ausgelassen, als sich das Edelmetall vom Band löste. Liu erklärte daraufhin: „Ich bin einfach auf und ab gesprungen, wie man das eben so macht, um zu feiern, und da ist sie einfach runtergefallen. Sie ist buchstäblich vom Band gefallen. Sie ist ganz schön zerkratzt und ziemlich verbeult.“ Trotz der Gebrauchsspuren hätte die 20-Jährige die Medaille gerne in dieser Form behalten: „Eigentlich hat sie mir sogar gefallen, als sie nicht mehr am Band war – aber das ist nicht erlaubt. Ich musste sie abgeben. Ich meinte so: ‚Könnt ihr diese hier nicht einfach reparieren? Ich hänge daran.‘ Aber ist schon okay, ich habe mich davon gelöst. So wie sie auch.“ Liu ist nicht die einzige Athletin, die während der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympischen Spiele<!--]--><!--]--></a><!--[--> Probleme mit ihrem Edelmetall hatte. Auch beim deutschen Biathleten Justus Strelow (29) und Abfahrts-Olympiasiegerin Breezy Johnson (30) löste sich die Medaille vom Band. Die betroffenen Athleten konnten ihre Medaillen umtauschen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Liu ist die erste US-Amerikanerin seit Sarah Hughes (40) 2002, die Olympia-Gold im Eiskunstlauf-Einzel gewann. Dank ihrer spektakulären Auftritte und ihres unverwechselbaren Looks wurde sie zu einem weltweiten Phänomen, was sich auch bei ihren Instagram-Followern äußerte. Denn diese explodierten während der Winterspiele. Vor gerade einmal drei Wochen hatte die 20-Jährige knapp über 200.000 Follower – mittlerweile sind es mehr als 5,5 Millionen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 19:51:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SodaStream und Co. im Test:Das ist der beste Wassersprudler 2026!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/wassersprudler-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f249720acd1b854ce2552/a84256cd569164fd74efe5acbc0871ff,ec06326f?w=320" alt="SodaStream und Co. im Test:Das ist der beste Wassersprudler 2026!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 19:51:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alica K. weinte im Gericht:Hier sitzt eine Mutter dem Killer ihrer Tochter gegenüber</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/muhammad-a-31-vor-gericht-iraker-stoesst-liana-16-vor-gueterzug-699d69ab7859a5f5c2f1199b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699d69ab7859a5f5c2f1199c/30a5c40f9750abf7d06b77d794045602,23db2761?w=992" alt="Alica K. weinte im Gericht:Hier sitzt eine Mutter dem Killer ihrer Tochter gegenüber" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Alica K. stellt im Gerichtssaal ein Foto ihrer toten Tochter auf. Liana war erst 16, hatte ihr ganzes Leben noch vor sich – bis zu jenem schrecklichen 11. August, als das Mädchen aus dem Leben gerissen wurde. Mohammed A., soll das Mädchen am Bahnhof Friedland zu Boden gebracht haben, als ein Güterzug durchfuhr und Liana erfasste.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt begann das Verfahren gegen den Iraker. Ein psychiatrisches Gutachten bescheinigt ihm Schuldunfähigkeit. Wie sich der Beschuldigte im Gerichtssaal gab, was er sagte und wie sich eine Mutter dem Killer ihrer Tochter mutig gegenüber setzte – lesen Sie die bewegenden Details des Verfahrens mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 19:51:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rückkehr in GKV klappt nicht:Privatversichert? So holen Sie sich  jetzt Geld zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/pkv-tarifwechsel-so-senken-sie-ihre-beitraege-deutlich-698f381456df0f71cc041b15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698f381456df0f71cc041b16/823bcb22717bceb1d76384bd124dc12e,c2f9839?w=576" alt="Rückkehr in GKV klappt nicht:Privatversichert? So holen Sie sich  jetzt Geld zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Viele Privatversicherte geraten im Laufe der Jahre unter Druck: Die Beiträge klettern immer weiter, ein Ausweg scheint verbaut.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Was kaum jemand weiß: Im Hintergrund existiert eine legale Möglichkeit, die Kosten deutlich zu senken – ohne die mühsam aufgebauten Altersrückstellungen zu verlieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie ein interner Tarifwechsel tausende Euro sparen kann und worauf Betroffene unbedingt achten müssen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 19:51:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Termin bei Tafel:SPD-Mann ließ Fahrer Pastete in Frankreich kaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-termin-bei-tafel-spd-mann-schickte-fahrer-pastete-in-frankreich-kaufen-699ec89cb82b0ead58da7cbc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ec89cb82b0ead58da7cbd/f996eed9e2bbcd5cce0246b3accebe98,ef57abdf?w=576" alt="Nach Termin bei Tafel:SPD-Mann ließ Fahrer Pastete in Frankreich kaufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart –<!--]--><!--[--><b> Besuche bei der Tafel: für Politiker der Arbeiterpartei SPD ein Heimspiel. Und Andreas Stoch (56), Spitzenkandidat für die Landtagswahl in Baden-Württemberg, lieferte ab: „Wir kennen alle die Debatten gerade, die über das Bürgergeld geführt werden“, sagte Stoch, der während des Termins von einem „SWR“-Kamerateam begleitet wurde. Und attackierte dann die Bürgergeld-Kritiker: Die, die nun forderten, den Gürtel enger zu schnallen, seien diejenigen, „deren Gürtel noch ein paar Löcher hat“. Die SPD steht felsenfest an der Seite der sozial Schwachen, so die Botschaft. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Anschluss setzte sich der Politiker sogar selbst an die Kasse. Pflichttermin mit Bravour erledigt? Nicht ganz, denn die Journalisten fingen eine weitere Szene ein, in welcher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Politiker nicht mehr ganz so bürgernah wirkt. Kurz nach dem Tafel-Besuch ist zu sehen, wie Stoch seinem Fahrer offenbar einen Kaufauftrag gibt: „Dann schickst du mir ein Bild von der Auslage und ich sage dir, was du mir bringst“, so die Ansage. Auf Nachfrage des „SWR“ räumte Stoch im Auto später freimütig ein: Wenn er in Baden sei, nutze er dies manchmal, um im benachbarten Frankreich bei einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fleisch/lifestyle-essen-trinken-nachrichten-news-fotos-videos-31692586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Metzger<!--]--><!--]--></a><!--[--> einzukaufen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Teller mit Geflügelleber: Dem SPD-Politiker Andreas Stoch geht dabei das Herz auf (Symbolbild)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Eine schöne Entenpastete ist was Herrliches“, so Stoch. Die bekomme man hierzulande aber nicht in der Qualität und zu dem Preis. Deswegen seien die Termine in Grenznähe gut geeignet, um frisches Baguette und gute Wurstwaren zu holen. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->deutsche Ware <!--]--><!--]--></a><!--[-->nicht gut genug und dann noch den eigenen Fahrer für einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/luxus/lifestyle-nachrichten-news-fotos-videos-19121982.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Luxus<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kauf (Entenpastete kostet 30 bis 40 Euro das Kilo) ins Nachbarland schicken? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 19:51:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisante Kanzler-Reise:Spionage-Alarm! Merz mit Not-Handy in China</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spionage-alarm-in-china-kanzler-merz-nutzt-not-telefon-in-peking-699f1b4af323ffab6238e300</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f1b4af323ffab6238e300/4555382c4679d621318361b8fc168b53,d78d3131?w=320" alt="Brisante Kanzler-Reise:Spionage-Alarm! Merz mit Not-Handy in China" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking – <!--]--><!--[--><b>Spionage-Alarm in China! Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) nutzt zum Schutz vor Ausspäh-Aktionen des Regimes bei seiner Reise nach Peking und Hangzhou nur ein Not-Telefon. Das erfuhr BILD aus Delegationskreisen. Auf diesem speziell von der Kanzleramts-IT eingerichteten Handy hat der Kanzler nur die Namen seiner allerwichtigsten Mitarbeiter gespeichert – und deren nur während dieser Reise aktiven Mobilnummern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen nutzen nicht nur der Kanzler, sondern alle Mitglieder der Delegation solche speziellen Telefone, die danach „plattgemacht“ werden. So soll vermieden werden, dass Offizielle künftig mit unentdeckter Späh-Software auf dem Mobilgerät telefonieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt hatte eine China-Visite von Ex-Kanzler Olaf Scholz (67, SPD) für Unruhe bei den Sicherheitsleuten der Regierung gesorgt. Vor der Reise von Scholz nach China im April 2024 warnte der Verfassungsschutz vor einer erhöhten Spionagegefahr durch das Regime.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 19:51:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als erste Frau überhaupt!:Darts-Star schreibt Geschichte</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-beau-greaves-wirft-ersten-9-darter-einer-frau-bei-pdc-699f1a52f323ffab6238e2ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f1a52f323ffab6238e2ee/c5c30a9b6a2528c76592e85a0209f470,46f2d936?w=320" alt="Als erste Frau überhaupt!:Darts-Star schreibt Geschichte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>SIE hat es geschafft! Beau Greaves, die Ausnahmespielerin im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/darts/sport-nachrichten-news-fotos-videos-29379886.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Darts</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hat Geschichte geschrieben. Die Engländerin hat als erste Frau der Welt bei der PDC (Professional Darts Corporation) das perfekte Spiel, also den 9-Darter geworfen! Im Zweitrunden-Match auf der Pro-Tour, den Turnieren unter Ausschluss der Öffentlichkeit, hat sie das Kunststück gegen den Österreicher Mensur Suljovic vollbracht. Am Ende gewinnt sie die Partie mit 6:5.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Stand von 1:1 startet sie das Leg perfekt mit einer 180. Im zweiten Wurf legte sie noch eine weitere nach und steht nach zwei Aufnahmen bei 141 Punkten Rest. Über die Triple 20, Triple 19 und die Doppel 12 bringt sie die 141 Punkte auf null und schafft so Historisches!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Reaktion: fast schon unterkühlt. Sie ballt die linke Faust einmal für einen kurzen Moment, bevor sie die Pfeile aus dem Dartboard zieht und zurückläuft. Ihr Gegner Mensur Suljovic klatscht laut, freut sich gefühlt mehr über die Leistung von Greaves als sie selbst. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Engländerin verliert im Anschluss die nächsten beiden Legs, bevor sie wieder in die Spur findet. Als sie auf 5:3 davonzieht, benötigt sie nur noch ein Leg, um die Partie zu gewinnen. Doch der Österreicher kämpft sich heran, gleicht plötzlich zum 5:5 aus. Im Entscheidungsleg hat Suljovic dann sogar Matchdarts, vergibt diese jedoch. Greaves checkt 74 Punkte und setzt sich schließlich mit 6:5 durch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 19:51:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Fund in Epstein-Akten:Star-Physiker Hawking zwischen zwei Bikinifrauen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/epstein-akten-star-physiker-hawking-zwischen-zwei-bikinifrauen-699f08a61d5ca1372db11472</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f08a61d5ca1372db11473/0694e2a05841f2180871a8f7a5a8cfb0,14de6438?w=992" alt="Brisanter Fund in Epstein-Akten:Star-Physiker Hawking zwischen zwei Bikinifrauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->St. Thomas (Amerikanische Jungfraueninseln) – <!--]--><!--[--><b>Normalerweise beschäftigte sich Professor Stephen Hawking (†76) mit schwarzen Löchern im Weltall und der Quantengravitation. Auf diesem Foto genoss der weltbekannte britische Astrophysiker einen fruchtigen Cocktail. Umrahmt von zwei Bikini-Schönheiten lächelte er auf seiner Liege entspannt in die Sonne.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dieses Bild ist jetzt in den Epstein-Akten aufgetaucht! In den Dokumenten fehlen laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-15588895/Professor-Stephen-Hawking-epstein-files-photo-bikini-women.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ genaue Angaben zu den Umständen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hawking während der Konferenz „Energie des leeren Raums, der nicht Null ist“ (2006). Sie wurde von Jeffrey Epstein auf den Amerikanischen Jungferninseln veranstaltet <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fest steht: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/stephen-hawking/nachrichten-news-fotos-videos-21978030.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stephen Hawking<!--]--><!--]--></a><!--[--> gehörte zu 21 internationalen Top-Wissenschaftlern, die 2006 an einer von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jeffrey-epstein-cgQBHnH8NHeznqrVMQHB"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein <!--]--><!--]--></a><!--[-->(†66) organisierten Konferenz teilnahmen – fünf Monate bevor der Milliardär zum ersten Mal wegen Anstiftung zur Prostitution angeklagt wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 19:51:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>