<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>13 Top-Manager fordern:Das braucht Deutschlands Wirtschaft JETZT</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wirtschaft-13-top-manager-sagen-bild-was-deutschland-jetzt-braucht-682df0613dcfe03fd52014a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682df0613dcfe03fd52014a3/8b0f440d3c012b64af2c46babbe45ecb,bd0ba6b4?w=992" alt="13 Top-Manager fordern:Das braucht Deutschlands Wirtschaft JETZT" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die deutsche Wirtschaft kommt nicht in Tritt. Es fehlen Fachkräfte, Investitionen und Strukturreformen. In BILD stellen Deutschlands Firmenchefs und Verbandsbosse klar, was sie von der neuen Bundesregierung noch vor der Sommerpause erwarten.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DGB-Vorsitzende Yasmin Fahimi (57)</b><!--]--><!--[-->: „Wir haben in Deutschland zu lange von unserer Substanz gelebt. Die Aufholjagd muss leistungsstarke Infrastruktur und wettbewerbsfähige Rahmenbedingungen ebenso umfassen wie Investitionen in Bildung, Verkehr und Wohnen. Und auch die Beschäftigten brauchen ein klares Signal: Für mehr Schutz durch Tarifverträge braucht es eine echte Tarifwende – als Erstes mit einem Bundestariftreuegesetz.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:35:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Richter findet deutliche Worte:„Inzwischen bekommt man das Gefühl, dass fast jeder ein Messer bei sich führt“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/urteil-nach-messer-angriff-richter-spricht-deutliche-worte-68345591559eab2f8a9b9fc5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68345591559eab2f8a9b9fc6/186bd04808cc48af116a7ea65e3b0e8a,aa6a197c?w=992" alt="Richter findet deutliche Worte:„Inzwischen bekommt man das Gefühl, dass fast jeder ein Messer bei sich führt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Krefeld, Glückstadt oder Hamburg: Immer wieder greifen Täter zum Messer, verletzen oder töten ihre Opfer mit einer Klinge. Ein Richter, der am Montag ebenfalls wegen eines Messerangriffs verhandelte, fand deutliche Worte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was er bei der Urteilsverkündung sagte, wie er die Angeklagten wahrnahm und die Details zum Messerangriff lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:35:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiche in Brasilien bislang nicht gefunden:Killer tötet Ex und wirft sie in Piranha-Fluss</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-in-brasilien-getoetet-killer-wirft-seine-tote-ex-in-fluss-mit-piranhas-68354fe75f7a8d25a5be35b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68354fe75f7a8d25a5be35b7/f7b32493c1dc92e4ab187a9846e35b63,a3570478?w=576" alt="Leiche in Brasilien bislang nicht gefunden:Killer tötet Ex und wirft sie in Piranha-Fluss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->São Paulo – <!--]--><!--[--><b>Der Killer wollte keine Spuren hinterlassen, plante einen Mord ohne Leiche. Doch er hatte eine Überwachungskamera übersehen. Ein Brasilianer hat gestanden, seine Ex-Freundin in São Paulo ermordet zu haben. Ihre Leiche hatte er in einen Fluss geworfen, in dem es von fleischfressenden Piranhas wimmelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anfang April hatte Amanda Caroline de A. (31) ihren gewalttätigen Ex Carlos Eduardo de S. (35) verlassen. Wie „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.thesun.co.uk/news/35124239/mum-killed-piranha-infested-river/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The Sun“<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter Berufung auf lokale brasilianische Medien berichtet, hatte de S. die Mutter dreier Kinder (5, 7, 14) zuvor brutal zusammengeschlagen. Auf eine Anzeige habe das Opfer aus Rücksicht auf die gemeinsamen Kinder verzichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Carlos Eduardo de S. hat gestanden, seine Ex erwürgt zu haben. Ihre Leiche habe er im Anschluss in einen von Piranhas verseuchten Fluss geworfen <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Amanda Caroline de A. schloss eine Versöhnung aus, doch ihr Ex wollte die Trennung nicht akzeptieren. Der Frauenschläger wurde zum Frauenmörder. Der 35-Jährige hat inzwischen zugegeben, seiner Ex am vergangenen Montagmorgen (Ortszeit) in São Paulo aufgelauert zu haben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:35:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Konkurrenz für die Telekom:Weltkonzern will aufs Bayern-Trikot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/welt-konzern-will-neuer-trikotsponsor-des-fc-bayern-werden-6835ac915f7a8d25a5be3e8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835ac915f7a8d25a5be3e8c/ca7174bcab90098ab175df53443605d5,4fa648ca?w=576" alt="Neue Konkurrenz für die Telekom:Weltkonzern will aufs Bayern-Trikot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein finanzieller Zweikampf tobt um die Bayern-Brust! Ein Welt-Konzern will den Rekordmeister sponsern und bietet mehr als die Telekom. Die Gespräche laufen heiß, und die Telekom rüstet sich für den Konkurrenzkampf. Bleibt das „T“ auf dem Trikot oder kommt das Mega-Unternehmen? Exklusive Details zu den Verhandlungen erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:35:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Saarbrücken-Bank geht auf Schiri los:Mega-Zoff ums entscheidende Tor!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/relegation-braunschweig-ueberlebt-relegation-und-bleibt-in-der-2-liga-6835ed3d5f7a8d25a5be5bc2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835ed3d5f7a8d25a5be5bc2/3a2f59e5862a3fca6d99e3021cb5a56d-square,f65d8b7a?w=656" alt="Saarbrücken-Bank geht auf Schiri los:Mega-Zoff ums entscheidende Tor!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Löwen überleben die Relegations-Hölle – Braunschweig bleibt Zweitligist!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem 0:2 im Hinspiel dreht Saarbrücken im Rückspiel auf, gleicht das Gesamtergebnis aus, kämpft leidenschaftlich – und drückt das Spiel in die Verlängerung. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Torhüter hat sich Gedanken über seine Zukunft gemacht – und diese dem BVB mitgeteilt.</p><p><!--[--><!--[-->Doch dann schlägt Joker Di Michele Sanchez in der 105.+2 eiskalt zu, trifft zum 1:2 – und lässt das Eintracht-Stadion explodieren! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:35:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Siebträgermaschinen unter 500 €:Die Tops und Flops unseres Kaffee-Experten</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/guenstige-siebtraegermaschinen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835a9dcab81fd1d6dbf58e4/ea975e0aa3bf26af58c40450b4d7a566,a795dc8b?w=320" alt="Siebträgermaschinen unter 500 €:Die Tops und Flops unseres Kaffee-Experten" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:35:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kretschmann zu Nietzard:„Verstehe nicht, was die bei uns will“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kretschmann-zu-nietzard-verstehe-nicht-was-die-bei-uns-will-6836a4015f7a8d25a5be60c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6836a4015f7a8d25a5be60c6/297193f546acd22c22789f3a68d8d53c,bb1c13c6?w=320" alt="Kretschmann zu Nietzard:„Verstehe nicht, was die bei uns will“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Mit einem Anti-Polizei-Pullover löste die Chefin der Grünen Jugend eine große Kontroverse aus. Nun meldet sich auch der einzige Ministerpräsident der Partei zu Wort!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Winfried Kretschmann aus Baden-Württemberg hat die Bundeschefin der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-gruenen/die-gruenen-alle-infos-76661904.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Grünen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Jugend, Jette Nietzard (26), zum Parteiaustritt aufgefordert. „Ich verstehe überhaupt nicht, was die bei uns will“, sagte der Grünen-Politiker in Stuttgart. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach Kritik an Instagram-Beitrag rudert die Vorsitzende der Grünen Jugend zurück.</p><p class="teaser__text">Riesen-Empörung bei der Polizei über die Chefin der Jungen Grünen, Jette Nietzard (26).</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:35:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Als Dudley Dursley wurde er berühmt:„Harry Potter“-Star jetzt Tarzans Sexsklave</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/cannes-premiere-harry-potter-star-harry-melling-unterwirft-sich-tarzan-6835670f5f7a8d25a5be3726</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835670f5f7a8d25a5be3727/93dcf621a9def708b11d291a7bdd99b7,f3ba18f3?w=992" alt="Als Dudley Dursley wurde er berühmt:„Harry Potter“-Star jetzt Tarzans Sexsklave" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cannes – <!--]--><!--[--><b>In den „Harry Potter“-Filmen quälte er als übergewichtiger, verzogener Bengel namens Dudley Dursley seinen Cousin Harry Potter. Jetzt lässt sich der Schauspieler Harry Melling freiwillig unterwerfen – von Alexander Skarsgård, bekannt als Tarzan!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In „Pillion“, dem wohl heißesten und verstörendsten Film, der dieses Jahr in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/filmfestival-cannes/festival-de-cannes-news-fotos-videos-stars-17030482.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Cannes<!--]--><!--]--></a><!--[--> Premiere feierte, lässt sich Melling auf eine schwule Reise zwischen Dominanz, Unterwerfung und Selbstfindung ein. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Harry Potter (gespielt von Daniel Radcliffe, 35, r.) und Dudley Dursley (Mitte) waren in den Filmen gleichaltrig, wuchsen zusammen auf – und hassten sich seit jeher<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Story: Der schüchterne Colin (Melling) trifft auf einen mysteriösen Biker (Skarsgård), der ihn nicht nur als Beifahrer mitnimmt, sondern auch in eine Abhängigkeit, die zwischen Leder, Lust und Liebessehnsucht pendelt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:35:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achterbahn-Kurs schon vor den Quartalszahlen des Chip-Riesen:Zitter-Aktie Nvidia! Kommt heute der große Knall?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/nvidia-aktie-schwankt-vor-quartalszahlen-6835e3435f7a8d25a5be4424</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835e3435f7a8d25a5be4425/61b906d1daa55e3703d4593287dfedfe,b4727f92?w=576" alt="Achterbahn-Kurs schon vor den Quartalszahlen des Chip-Riesen:Zitter-Aktie Nvidia! Kommt heute der große Knall?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was für ein Nervenspiel! Die Nvidia-Aktie fährt Achterbahn – und das kurz vor den mit Spannung erwarteten Quartalszahlen. Anleger starren gebannt auf Mittwochabend: Dann legt der Chip-Riese seine neuen Zahlen auf den Tisch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Spannung ist gewaltig: Experten rechnen mit heftigen Kursschwankungen – nach oben wie nach unten. Hintergrund sind nicht nur die erwarteten Rekordzahlen, sondern auch geopolitische Risiken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Börsen-Expertin Carola Ferstl sagt exklusiv in BILDplus, was uns am Mittwochabend erwartet und was Anleger wissen müssen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israel lässt Lebensmittel verteilen:Essen in Gaza! Hamas-Terroristen schäumen vor Wut</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-laesst-lebensmittel-verteilen-essen-in-gaza-hamas-schaeumt-vor-wut-6836022a5f7a8d25a5be5c95</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6836022a5f7a8d25a5be5c96/23f0cb1bfc92d97e74e25f1bd18de017,3679c9b0?w=576" alt="Israel lässt Lebensmittel verteilen:Essen in Gaza! Hamas-Terroristen schäumen vor Wut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Vorsichtige Hoffnung in Israel, Panik bei der Hamas.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erstmals seit Kriegsbeginn gelangt Hilfe direkt zur Zivilbevölkerung, ohne dass die Terrororganisation zwischengeschaltet ist! Heute nahm die Gaza Humanitarian Foundation (GHF) ihre Arbeit auf, unterstützt von den USA und Israel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie verteilte Lebensmittelpakete im südlichen Gazastreifen – kontrolliert, transparent und Hamas-frei. Es ist ein kleiner Schritt zur Verbesserung der humanitären Lage, doch politisch ein Paukenschlag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bereits am ersten Tag gab die Stiftung nach eigenen Angaben 8000 Pakete aus, was rund 462.000 Mahlzeiten entspricht und Familien zugutekam.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:36:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es wird heiß!:Meteorologen prophezeien Rekord-Temperaturen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/es-wird-heiss-meteorologen-prophezeien-rekord-temperaturen-68369b555f7a8d25a5be6070</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68369b555f7a8d25a5be6070/730559c010bc4d21cc6f9b352441516c-miniSquare,ecbb1d0f?w=320" alt="Es wird heiß!:Meteorologen prophezeien Rekord-Temperaturen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kühler wird es wohl nicht mehr. Im Gegenteil. Nach dem Rekordjahr 2024 werden die globalen Durchschnittstemperaturen in den fünf Folgejahren weiterhin auf Rekordniveau bleiben, heißt es in einer Prognose, die die Weltmeteorologieorganisation (WMO) am Mittwoch in Genf vorlegte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[-->Es gebe sogar eine 70-prozentige Wahrscheinlichkeit, dass eines der Jahre bis 2029 noch heißer werde als 2024. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben gerade schon die zehn wärmsten Jahre seit Beginn der Wetteraufzeichnungen erlebt“, erklärte die Vize-Generalsekretärin der WMO, Ko Barrett. „Leider liefert dieser WMO-Bericht keinen Hinweis für eine Atempause in den kommenden Jahren. Das bedeutet, dass es zunehmende <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/sommerurlaub-auswaertiges-amt-warnt-vor-hitze-in-griechenland-und-italien-682b611babc30c0850e5e7e4"><!-- --><!--[--><!--[-->negative Auswirkungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf unsere Wirtschaft, unseren Alltag, unsere Ökosysteme und unseren Planeten geben wird.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Worauf Sie achten sollten, wie Sie sich schützen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:36:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge (1) gestorben:Nach Stunden lief der Babysitter panisch zum Auto</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/usa-junge-1-stirbt-in-hitze-auto-babysitter-war-junger-verwandter-6835943565affa2cddcdc222</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835943565affa2cddcdc222/75d311f2a973e850def94fcb084effeb,ddcaf9fc?w=320" alt="Junge (1) gestorben:Nach Stunden lief der Babysitter panisch zum Auto" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Über mehrere Stunden war der einjährige Junge alleine und hilflos in dem Auto gefangen, hatte keine Chance, sich eigenständig zu befreien – und starb schließlich in dem überhitzten Fahrzeug. Sein Babysitter hatte ihn dort zurückgelassen und war viel zu spät und nur durch einen Zufall wieder zum Auto zurückgekehrt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist eine beklemmende Vorstellung, die allen Eltern die Brust zusammenschnürt: Sie geben ihr kleines Kind in die Obhut eines Babysitters und wollen es nachmittags wieder abholen – doch dazu wird es nie kommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Albuquerque im US-Bundesstaat New Mexico durchlebt eine Familie den Schmerz dieses Schicksals: Die Eltern hatten ihren Sohn am Sonntagvormittag einem jüngeren Verwandten anvertraut. Als sie ihn am Nachmittag anriefen, der Schock: Panisch stellte der Aufpasser fest, dass sich das Kleinkind gar nicht bei ihm im Haus befand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sofort stürmte der von der Polizei nicht identifizierte Babysitter nach draußen – und stellte dort fest, dass er den vermissten Jungen in seinem Truck zurückgelassen hatte. Nicht für 20 Minuten, sondern stundenlang. Das Kleinkind hatte beim Auffinden längst das Bewusstsein verloren; erst gegen 17 Uhr (Ortszeit) ging der verzweifelte Notruf bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:36:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Assistentin belastet Diddy schwer ++ Doch ihre Aussage hat eine große Schwachstelle:„Zieh dich an, wir bringen Cudi um“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diddy-prozess-aussage-von-ex-assistentin-hat-eine-grosse-schwachstelle-68365e2c65affa2cddcdd6cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68365e2d65affa2cddcdd6d0/1b140630f429500c6db6763a7da9352a,4eb26f4?w=992" alt="Ex-Assistentin belastet Diddy schwer ++ Doch ihre Aussage hat eine große Schwachstelle:„Zieh dich an, wir bringen Cudi um“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tag 10 im Diddy-Prozess bringt neue schockierende Details ans Licht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Ex-Assistentin Capricorn Clark sagte vor Gericht aus. Sie berichtete von dem Horror, den sie unter Diddy erlebte. Gewalt, Drohungen und Mordpläne gegen Kid Cudi! An einer Stelle stockte allen im Gerichtssaal der Atem.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aber: Ihre Aussage hat eine große Schwachstelle!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie alle Details – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:36:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Renten-Zoff bei Maischberger:Ricarda Langs harter Vorwurf gegen die CDU</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/maischberger-ricarda-lang-mit-hartem-vorwurf-gegen-die-cdu-68361edb65affa2cddcdd5c2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68361edb65affa2cddcdd5c3/af00bcd724b2c5a5c2f174bad60ee5ac,aca4d913?w=576" alt="Renten-Zoff bei Maischberger:Ricarda Langs harter Vorwurf gegen die CDU" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Renten-Zoff bei Maischberger! Es ging hoch her zwischen der Grünen-Politikerin Ricarda Lang (31) und Kanzleramts-Chef Thorsten Frei (51, CDU).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufhänger der Diskussion: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/hammer-satz-von-cdu-general-linnemann-rentner-arbeiten-zu-wenig-683403f3d892283a30e813d8"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU-General Carsten Linnemann (47) hatte am Sonntag vorgeschlagen, mit einer „Aktivrente“ Rentner zum Arbeiten zu motivieren.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lang reagierte entsetzt auf den CDU-General: „Bei Carsten Linnemann macht mir Sorgen, dass er morgen sagt, die Kinder im Land müssen mehr arbeiten.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶ Ihr harter Vorwurf: „Wenn man das Konzept </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Rente</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nicht verstanden hat, dann sollte man vielleicht auch nicht darüber reden!“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:36:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausraster im Hofbräuhaus:Kellner verliert das Bier und die Nerven</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausraster-im-hofbraeuhaus-kellner-verliert-das-bier-und-die-nerven-68346fa9559eab2f8a9ba33c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68346fa9559eab2f8a9ba33d/f233383069ecfc11d1793bc95553ead7,73c4407b?w=576" alt="Ausraster im Hofbräuhaus:Kellner verliert das Bier und die Nerven" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rumms: Das ganze Bier am Boden und die Nerven liegen blank. Feucht-ärgerlicher Unfall im Münchner Hofbräuhaus. Die Protagonisten: Ein kräftiger Kellner, ein Sanitäter im Einsatz und seine Liege … <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:36:06 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>