<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hockey-Ikone Moritz Fürste: „Düse gerne mit der Vespa durch die Stadt“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/moritz-fuerste-duese-gerne-mit-der-vespa-durch-die-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/236854176-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=38px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Hockey-Ikone Moritz Fürste: „Düse gerne mit der Vespa durch die Stadt“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Moritz Fürste blieb dem Sport treu – als Hockey-Papa und „Hyrox”-Mit-Erfinder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Moritz Fürste (41) ist eine Hockey-Ikone, zweimaliger Olympiasieger, holte mehrfach Gold bei Welt- und Europameisterschaften. Auch nach seiner aktiven Karriere ist der Familienvater und Macher-Typ beruflich im Sport sehr erfolgreich. Der gebürtige Hamburger ist Mit-Erfinder des weltweit boomenden Fitnesswettkampfs „Hyrox“.</strong> <strong>Im MOPO-Fragenbogen verrät er, was er als Bürgermeister als Erstes anpacken würde, wer sein Lieblingshamburger ist und was ihn glücklich macht. </strong></p><p>Ich würde in die Sport-Infrastruktur investieren und Sportstätten und -hallen für Vereine und Schulen bauen oder wieder in Schuss bringen. Darüber hinaus würde ich die Förderung des Hamburger Nachwuchssports intensivieren. Sport ist in vielerlei Hinsicht wichtig für die Gesellschaft.</p><p id="h-helmut-schmidt-mit-seinem-auftreten-seinen-klugen-satzen-und-seiner-bedachtigen-art-hat-er-viele-menschen-erreicht-und-das-auch-parteiubergreifend-was-ja-zunehmend-verloren-geht-das-hat-mich-immer-beeindruckt-eine-bedeutende-stimme-und-grosse-personlichkeit-hamburgs-und-deutschlands-die-heutzutage-fehlt"><a href="https://www.mopo.de/hamburg/er-war-kein-pazifist-warum-viele-sich-helmut-schmidt-zurueckwuenschen/">Helmut Schmidt.</a> Mit seinem Auftreten, seinen klugen Sätzen und seiner bedächtigen Art hat er viele Menschen erreicht – und das auch parteiübergreifend, was ja zunehmend verloren geht. Das hat mich immer beeindruckt. Eine bedeutende Stimme und große Persönlichkeit Hamburgs und Deutschlands, die heutzutage fehlt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 17:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei meldet Auseinandersetzung im Stadion vor Nordderby</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-meldet-auseinandersetzung-im-stadion-vor-nordderby/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/562826030-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Polizei meldet Auseinandersetzung im Stadion vor Nordderby" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">HSV Hamburg Nordkurve zündet vor Anpfiff der zweiten Hälfte des Nordderbys Pyrotechnik.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / BEAUTIFUL SPORTS | Tonhäuser</span></p><p><strong>Vor dem Anpfiff des Nordderbys in Hamburg zwischen dem Hamburger SV und Werder Bremen hat es laut Polizei eine gewaltsame Auseinandersetzung im Stadion gegeben. Unklar sei, wer die Beteiligten gewesen sind, teilte das Lagezentrum der Polizei mit.</strong></p><p>Einzelheiten konnte der Sprecher auf Rückfrage der dpa nicht nennen. </p><p><a href="https://www.mopo.de/sport/hsv/hsv-werder-vor-dem-nordderby-der-liveticker-zu-den-fanmaerschen/">Die Bundespolizei teilte mit, die Anreise der Fußballanhänger sei störungsfrei verlaufen.</a> Das habe an dem Einsatz von rund 400 Bundespolizisten gelegen und an einer strikten Trennung der Fanlager. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 17:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger sucht mit Plakataktion nach Flirt vom Weinfest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-sucht-mit-plakataktion-nach-flirt-vom-weinfest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-7670.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C397px%2C1152px%2C1155px&webp=1" alt="Hamburger sucht mit Plakataktion nach Flirt vom Weinfest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Plakat sucht der verliebte Hamburger nach seiner Karo – oder Caro.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julian König</span></p><p><strong>Auf dem Eppendorfer Weinfest hat es zwischen zwei Personen offenbar gefunkt. Allerdings hat man im Liebes- oder Wein-Rausch wohl vergessen, die Nummern auszutauschen. Nun sucht ein Hamburger mit Plakaten nach seinem Party-Flirt.</strong></p><p>„Caro/Karo, bist du’s?“ Mit diesen Worten ist das orangefarbene Suchplakat betitelt. Damit versucht ein schwer verliebter Hamburger die „tolle Frau mit den lockigen braunen Haaren“ wiederzufinden, die er auf dem Eppendorfer Weinfest kennengelernt hatte.</p><p>Auf dem Weinfest kam es offenbar zu einem heftigen Flirt zwischen dem Mann und der tollen Karo: „Wir haben uns super unterhalten und du gehst mir nicht mehr aus dem Kopf“, heißt es auf dem Plakat weiter. Falls Karo sich in der Beschreibung wiedererkenne, solle sie sich doch bitte bei ihm melden. Und zwar über eine eigens dafür eingerichtete E-Mail-Adresse: ichbinkaro@web.de.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 08:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Hamburger Kinder können schwimmen – trotz dieser schweren Startbedingung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-hamburger-kinder-koennen-schwimmen-trotz-vieler-nichtschwimmer-am-start/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/544887641-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=321px%2C17px%2C1493px%2C1495px&webp=1" alt="Mehr Hamburger Kinder können schwimmen – trotz dieser schweren Startbedingung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wieder mehr Hamburger Grundschüler erreichen das Seepferdchen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jörg Carstensen</span></p><p><strong>Hamburg macht beim Schulschwimmen wieder Fortschritte: 84,3 Prozent der Viertklässler bestehen inzwischen das Seepferdchen, obwohl mehr als jedes zweite Kind ohne Vorerfahrung ins Becken steigt. Das teilte die Schulbehörde am Sonntag mit – und sieht damit einen klaren Aufwärtstrend nach der Corona-Delle.</strong></p><p>Trotz weiterhin schwieriger Ausgangslage können wieder mehr Hamburger Grundschulkinder schwimmen. Im Schuljahr 2024/25 erreichten 84,3 Prozent der Viertklässlerinnen und Viertklässler mindestens das Seepferdchen – das sind etwas mehr mehr als im Vorjahr mit 83,9 Prozent. 74 Prozent schafften sogar das Bronzeabzeichen. Im Jahr zuvor waren es 70,9 Prozent. Auffällig bleibt allerdings, dass mehr als die Hälfte der Kinder (53,5 Prozent) ohne jede Schwimmerfahrung in den Unterricht startet.</p><p>Schulsenatorin Ksenija Bekeris (SPD) wertet die Entwicklung dennoch positiv. „Die Tatsache, dass immer mehr Schülerinnen und Schüler im obligatorischen Schwimmunterricht an unseren Schulen ein Schwimmabzeichen erreichen, ist eine sehr gute Nachricht – gerade weil mehr als die Hälfte aller Grundschulkinder ohne jede Vorerfahrung in den Schwimmunterricht startet“, sagte sie. „Ob Seepferdchen oder Bronzeabzeichen – jede bestandene Prüfung bedeutet mehr Sicherheit im Wasser.“ Die Zielmarke der Stadt liegt seit Jahren bei 95 Prozent Seepferdchen und 70 Prozent Bronze.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 16:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Panne auf dem Dom – Fahrgäste in 66 Metern Höhe gefangen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schreck-auf-dem-dom-fahrgaeste-sassen-in-66-meter-hoehe-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/domhamburg-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=31px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Panne auf dem Dom – Fahrgäste in 66 Metern Höhe gefangen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fieberhaft versuchen Mitarbeiter, das Fahrgeschäft zum Laufen zu bringen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Tangermann</span></p><p><strong>Auf dem Hamburger Dom hat es am Sonntagnachmittag einen dramatischen Vorfall gegeben: Fahrgäste des höchsten transportablen Flugkarussells saßen in 66 Metern Höhe fest.</strong></p><p>Nach MOPO-Informationen trat die Störung gegen 15.20 Uhr an einem Fahrgeschäft auf, das seine Insassen mit einer Spannweite von 66 Metern durch die Luft wirbelt. Wegen eines technischen Defekts blieb die Anlage plötzlich stehen, wie die Polizei auf MOPO-Nachfrage mitteilte.</p><p>Laut Augenzeugen soll die Störung länger angedauert haben. Auf Fotos ist zu erkennen, wie Mitarbeiter fieberhaft versuchen, das Karussell wieder in Betrieb zu nehmen. Währenddessen mussten die Fahrgäste am oberen Ende des Geräts in großer Höhe ausharren.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 16:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tumulte bei Kreisliga-Spiel in Hamburg – Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tumulte-bei-kreisliga-spiel-in-hamburg-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/krawall1.jpg?resize=300%2C300&crop=579px%2C289px%2C790px%2C791px&webp=1" alt="Tumulte bei Kreisliga-Spiel in Hamburg – Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei war mit zahlreichen Kräften im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>In Hausbruch ist es am Sonntagmittag zu einer Auseinandersetzung auf einem Fußballplatz gekommen. Dort waren mehrere Personen anlässlich eines Amateurfußballspiels aufeinander losgegangen.</strong></p><p>Laut Polizei wurden die Einsatzkräfte gegen 13.30 Uhr zum Sportplatz am Talweg gerufen. Dort fand ein Kreisliga-Spiel zwischen Hellas United und FSV Harburg Rönneburg statt. Dabei soll es mutmaßlich zu einem Angriff auf einen der Trainer gekommen sein.</p><p>In der Folge beteiligten sich laut Polizei dann 10 bis 15 weitere Personen an der Auseinandersetzung. Die Polizei rückt mit zahlreichen Streifenwagen an. Dazu ein Rettungswagen, weil einer der Beteiligten eine Gesichtsverletzung hatte. In die Klinik brauchte er aber nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 14:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parfum im Hauptbahnhof gestohlen: Dieb hatte Messer dabei – und 147 Medikamente</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/parfum-im-hauptbahnhof-gestohlen-dieb-hatte-messer-dabei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/1-800.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C180px%2C316px%2C316px&webp=1" alt="Parfum im Hauptbahnhof gestohlen: Dieb hatte Messer dabei – und 147 Medikamente" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten fanden bei dem Dieb ein griffbereites Multi-Toll mit Messer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Nach dem Diebstahl eines hochpreisigen Parfums haben Bundespolizisten am Samstagmorgen im Hauptbahnhof (St. Georg) einen Mann festgenommen. Er kam in U-Haft.</strong></p><p>Die Tat soll sich laut einem Sprecher der Bundespolizei gegen 9.40 Uhr in einer Parfümerie in der Wandelhalle zugetragen haben und wurde vom Ladendetektiv beobachtet. Zusammen mit zwei Sicherheitsmitarbeitern konnte der Dieb (26) bis zum Eintreffen der Beamten festgehalten werden.</p><p>Bei der Durchsuchung des 26-Jährigen fanden die Bundespolizisten das gestohlene Damen-Parfum im Wert von 109 Euro, sowie ein griffbereites Multi-Tool mit Messer sowie 147 verschreibungspflichtige Medikamente, die nach MOPO-Informationen sedierende Wirkungen hatten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 14:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zufriedene Schausteller: So gut lief der Winterdom</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zufriedene-schausteller-so-gut-lief-der-winterdom/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/556963088-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=300px%2C0px%2C1709px%2C1707px&webp=1" alt="Zufriedene Schausteller: So gut lief der Winterdom" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Million Gäste haben den Winterdom 2025 in Hamburg besucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Bilanz für den Hamburger Winterdom: Eine Million Gäste haben das Volksfest besucht, vermelden der Veranstalter und die Wirtschaftsbehörde. Die Schausteller sind zufrieden, heißt es.</strong></p><p>Eine Million Gäste haben im November und Dezember das Hamburger Volksfest Winterdom besucht. Das geht aus einer Mitteilung der Dom Promotion und Veranstaltungs GmbH und der Wirtschaftsbehörde hervor. Die Besucherzahl liegt damit auf Vorjahresniveau. Das Fest wird jährlich auf dem Heiligengeistfeld in St. Pauli veranstaltet.</p><p>Die Bilanz des Veranstalters und der Schausteller fällt laut Mitteilung positiv aus. Der Präsident des Schaustellerverbands Hamburg von 1884, Robert Kirchhecker, sagte demnach: Die Besucherzahl zeige, dass die Gäste mit dem Volksfest verbunden seien.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 14:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann aus Bayern vermisst – er tauchte in Hamburg auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-aus-bayern-vermisst-ist-er-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/vermisster-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann aus Bayern vermisst – er tauchte in Hamburg auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der in Bayern vermisste Leo Jacob A. wurde auf St. Georg gefunden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Seit dem Nikolaustag wurde ein Mann aus Bamberg (Bayern) vermisst. Hinweise deuteten darauf hin, dass er sich in Hamburg aufhalten könnte.</strong> <strong>Und tatsächlich: Er wurde von Passanten auf St. Georg entdeckt.</strong></p><p>Wie die Hamburger Polizei mitteilte, wurde der 35-jährige Leo A. seit Samstag vermisst. Ermittlungen der bayerischen Beamten führten zu der Annahme, dass sich der Vermisste nach Hamburg in die HafenCity begeben haben könnte.</p><p>Deshalb wurde die Hamburger Polizei eingeschaltet.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 15:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrplanwechsel: Neue ICE-Verbindungen – aber dieses Datum ist für Pendler wichtiger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fahrplanwechsel-neue-ice-verbindungen-aber-dieses-datum-ist-fuer-pendler-wichtiger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/556638134-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=600px%2C265px%2C1440px%2C1442px&webp=1" alt="Fahrplanwechsel: Neue ICE-Verbindungen – aber dieses Datum ist für Pendler wichtiger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE am Gleis 12 am Hamburger Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p>Ab dem 14. Dezember gilt bei der Deutschen Bahn ein neuer Fahrplan, der viele Verbesserungen bringen soll. Doch für Pendler und Reisende in Hamburg, Schleswig-Holstein, Mecklenburg-Vorpommern und Niedersachsen bleibt ein anderes Datum viel wichtiger: der 1. Mai kommenden Jahres. Dann endet nach langer Generalsanierung endlich die Vollsperrung zwischen Berlin und Hamburg – und gleichzeitig beginnt der nächste große Engpass.</p><p>Im Regionalverkehr zwischen Hamburg und Schwerin fahren noch bis zum 30. April Ersatzbusse. Fernzüge nach Berlin werden über Lüneburg und Salzwedel (Sachsen-Anhalt) umgeleitet und brauchen mindestens eine Dreiviertelstunde länger. Vom 1. Mai bis zum 10. Juli wird die Strecke zwischen Maschen bei Hamburg und Hannover-Burg für zehn Wochen gesperrt. Laut Fahrplanauskunft verlängert sich die Fahrzeit im ICE wegen einer Umleitung um eine Dreiviertelstunde. Im Nahverkehr müssen Reisende eine Viertelstunde mehr einplanen und mindestens einmal umsteigen.</p><p>Nach Abschluss von weiteren Bauarbeiten im Großraum Hamburg soll ab 11. Juli 2026 eine eigene Linie zwischen Hamburg und Berlin fahren. Vier Züge werden dann innerhalb von zwei Stunden verkehren, wie die Deutsche Bahn mitteilte. Die neue Linie soll eine der bisherigen Verbindungen Hamburg–Berlin–Süddeutschland ersetzen und aufgrund des kürzeren Laufwegs weniger verspätungsanfällig sein. Die Fernverkehrshalte in Hamburg-Bergedorf entfallen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 10:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie sagt: „Wir brauchen Männer, die Platz machen!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sie-sagt-wir-brauchen-maenner-die-platz-machen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/tara-louise-wittwer-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=441px%2C177px%2C1605px%2C1605px&webp=1" alt="Sie sagt: „Wir brauchen Männer, die Platz machen!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tara-Louise Wittwer (35) hat mit der MOPO über weibliche Wut gesprochen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jan Kopetzkey/we are era/dpa</span></p><p><strong>Eine <a href="https://www.mopo.de/hamburg/mobbing-sexismus-machtmissbrauch-ex-uke-aerztin-klagt-an/">UKE-Ärztin berichtet über übergriffiges Verhalten</a> ihrer männlichen Kollegen, eine ehemalige Hamburger Stadionsprecherin über frauenfeindliche Fans, zahlreiche Frauen erleben Sexismus jeden Tag im Kleinen und Großen. Wer vor dem Hintergrund solcher Ereignisse davon spricht, dass es keinen Feminismus mehr braucht, leidet unter Realitätsverlust, sagt Tara-Louise Wittwer. Die 35-Jährige hat es sich als Autorin, Kolumnistin und Content-Creatorin zur Aufgabe gemacht, jeden Tag aufs Neue den Finger in die Wunde zu legen – und damit ist sie ganz schön erfolgreich. Mit der MOPO hat Wittwer am Rande einer Lesung in Hamburg über weibliche Wut und „Alpha-Männer“ auf Social Media gesprochen. Und sie verrät, warum sie eigentlich ganz gern eine „kinderlose Katzenlady“ wäre.</strong></p><p><strong>MOPO: In Ihrem Buch „Nemesis‘ Töchter“ beschreiben Sie, dass es schon immer Gründe für weibliche Wut gab. Warum ist die „Female Rage“ jetzt erst zu einem Begriff für die breite Masse geworden?</strong></p><p><strong>Tara-Louise Wittwer:</strong> Es gab schon immer Feministinnen, die sich für Gleichberechtigung eingesetzt haben. Die wurden aber oft nicht gehört, weil sie als Randgruppe wahrgenommen oder als hysterisch bezeichnet wurden. Seit ein paar Jahren haben wir eine neue Welle in der Popkultur. Das finde ich gut. Das Gefühl, das uns Frauen schon Jahrhunderte begleitet, hat jetzt ein Namens-Update bekommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 09:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann mit Waffe gemeldet – Großeinsatz am Kiez-Bahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-mann-mit-waffe-gemeldet-grosseinsatz-am-kiez-bahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/1-800.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann mit Waffe gemeldet – Großeinsatz am Kiez-Bahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten stellten die Waffe sicher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Am Bahnhof Reeperbahn ist es in der Nacht zu Sonntag zu einem größeren Einsatz der Bundespolizei gekommen. Von dort war ein Mann mit einer Waffe gemeldet worden.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei seien gegen 2.20 Uhr zahlreiche Einsatzkräfte zum Bahnhof Reeperbahn ausgerückt, nachdem von dort ein Mann gemeldet worden war, der eine Schusswaffe durchgeladen haben sollte.</p><p>Die Beamten konnten nach Zeugenhinweisen am Bahnsteig einen 30-Jährigen stoppen. In seinem Rucksack wurde eine Softair-Pistole gefunden und sichergestellt. Er wurde vorläufig festgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 08:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Virus-Ausbruch auf Kreuzfahrt – mehr als 100 Personen krank</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/virus-ausbruch-auf-kreuzfahrt-mehr-als-100-personen-krank/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/556780178-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=734px%2C0px%2C1569px%2C1569px&webp=1" alt="Virus-Ausbruch auf Kreuzfahrt – mehr als 100 Personen krank" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die „Aidadiva“ befindet sich derzeit auf Weltreise. Nun ist an Bord das Norovirus ausgebrochen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bernd Wüstneck</span></p><p><strong>Im November ging das Kreuzfahrtschiff „Aidadiva“ auf Weltreise. Start war der Hamburger Hafen – nun sind Passagiere und Crew-Mitglieder laut der US-Behörde CDC an Noroviren erkrankt. Wie sich die Reederei äußert.</strong></p><p>Auf dem Kreuzfahrtschiff der Rostocker Reederei Aida sind der US-Gesundheitsbehörde CDC zufolge insgesamt 101 Krankheitsfälle registriert worden, so die Behörde. 95 Fälle entfielen auf Passagiere, sechs auf Crew-Mitglieder.</p><p>Der Ausbruch war der Behörde demnach schon am 30. November gemeldet worden. Zunächst berichteten mehrere Medien im In- und Ausland. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 08:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>