<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zu wenig Tafel-Ausgabestellen – diese Stadtteile sind besonders betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zu-wenig-tafel-ausgabestellen-diese-stadtteile-sind-besonders-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua8009-942-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=831px%2C34px%2C1674px%2C1674px&webp=1" alt="Zu wenig Tafel-Ausgabestellen – diese Stadtteile sind besonders betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Arme Hamburger an der Tafel-Ausgabestelle Rothenburgsort – an vielen anderen Standorten ist das Hilfsangebot unterrepräsentiert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Mit den Lebensmittelpreisen steigt die Zahl der Bedürftigen in Hamburg. Lange Wartelisten und Engpässe in der Versorgung sind bei der Tafel, die sich um Menschen in prekären Situationen kümmert, an der Tagesordnung. Nun hat die Hilfsorganisation ganze zehn Postleitzahlgebiete identifiziert, in denen die Armen gar nicht mit dem Nötigsten versorgt werden können – und bittet dringend um Mithilfe.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 20:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen stürzt aus Baum im Park – Rettungseinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/maedchen-stuerzt-aus-baum-im-park-rettungseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hnfk-jugendliche-faellt-aus-baum-20250830-0002.jpg?resize=300%2C300&crop=441px%2C125px%2C948px%2C949px&webp=1" alt="Mädchen stürzt aus Baum im Park – Rettungseinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte versorgen den verletzten Teenager.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p>Eine 15-Jährige ist am Freitagabend aus einem Baum in einem Park in Rahlstedt gestürzt. Sie kam ins Krankenhaus.</p><p>Böses Ende einer Kletterpartie: Ein 15 Jahre altes Mädchen ist am frühen Freitagabend aus einem Baum in einem Park an der Scharbeutzer Straße in Rahlstedt gestürzt und hat sich dabei so schwer verletzt, dass es ins Krankenhaus gebracht wurde.</p><p>Laut Lagedienst der Hamburger Feuerwehr war die 15-Jährige drei bis vier Meter tief gefallen. (mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 20:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sicherheits-Fiasko bei Paypal: Das ist jetzt das Wichtigste</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sicherheits-fiasko-bei-paypal-jetzt-heisst-es-ruhe-bewahren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/543808757-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=597px%2C420px%2C1287px%2C1287px&webp=1" alt="Sicherheits-Fiasko bei Paypal: Das ist jetzt das Wichtigste" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei Paypal kam es zu einer riesigen Sicherheitslücke. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bonn.digital | Bonn.digital</span></p><p><strong>Am vergangenen Wochenende kam es bei dem Zahlungsdienstleister Paypal zu einer Sicherheitslücke – mit enormen Folgen. Die Banken haben vorerst alle Zahlungsflüsse über den Anbieter eingefroren. Dabei geht es um Transaktionen in Milliardenhöhe. Für Kunden heißt es vorerst: Ruhe bewahren.</strong></p><p>„Ihr Bankkonto war für die folgende Zahlung nicht ausreichend gedeckt“ – diesen Satz haben in den vergangenen Tagen viele gelesen, die den Zahlungsdienstleister Paypal benutzen. Aufgrund einer internen Sicherheitslücke bei Paypal war es am Wochenende zu dubiosen Geldtransfers gekommen. Woraufhin die Banken vorerst den Zahlungsverkehr mit Paypal blockiert haben, wie zuerst die „Süddeutsche Zeitung“ berichtete.</p><p>Laut „dpa“-Informationen, gab es eine Lastschrift in Höhe von mehr als einer Milliarde Euro. Andere Lastschriften hätten im dreistelligen Millionenbereich gelegen. Aufgrund dieser absurd hohen Summen sei der Betrug bei den Banken schnell aufgefallen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 19:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltrekord bei Hagenbeck: Affen-Seniorin hält sich mit wichtiger Aufgabe fit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weltrekord-bei-hagenbeck-affen-seniorin-haelt-sich-mit-wichtiger-aufgabe-fit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/orang-utan-dame-bella-im-tierpark-hagenbeck-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=346px%2C313px%2C1389px%2C1390px&webp=1" alt="Weltrekord bei Hagenbeck: Affen-Seniorin hält sich mit wichtiger Aufgabe fit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Orang-Utan-Dame Bella mit ihrem Ziehsohn Berani im Hamburger Tierpark Hagenbeck. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Hammersen/dpa</span></p><p><strong>Leuchtend rotes Fell, gelassene Ruhe jenseits des Trubels und viel Liebe für ihren Ziehsohn Berani – daran können Besucherinnen und Besucher im Hamburger Tierpark Hagenbeck die wohl älteste Orang-Utan-Dame der Welt erkennen. Bella ist bereits 64 Jahre alt und für ihr Alter noch erstaunlich rüstig und fit, wie Chandra Kummerfeldt sagt. Die Tierpflegerin ist stellvertretende Leiterin des Affenreviers bei Hagenbeck. „Das ist richtig faszinierend. Ihr geht es gut. Es ist total toll, mit ihr zu arbeiten. Obwohl sie alt ist, kann sie noch super klettern. Und sie kennt ihre Limits.“</strong></p><p>Gleichzeitig bewegt sich die berühmte Seniorin dabei ganz bedächtig durch das Gehege. Und damit sie das ohne Störung machen kann, bekommt sie sogar Extrazeit nur für sich. „Sie bekommt jeden Tag eineinhalb bis zwei Stunden Zeit, um morgens in Ruhe zu klettern. Die anderen sind ihr einfach zu schnell“, sagt die 29 Jahre alte Tierpflegerin. Danach ist Bella nur noch hinter den Kulissen oder auch mal im Außengehege unterwegs. Aufgrund ihres Alters gilt sie als das rangniedrigste Tier.</p><p>Seit 1964 lebt Bella in Hamburg. Als sie in den Tierpark geholt wurde, war sie etwa zwei bis drei Jahre alt. In freier Wildbahn können Sumatra-Orang-Utan-Weibchen der Umweltschutzorganisation WWF zufolge bis zu 53 Jahre alt werden. Da den Experten noch kein älteres Tier als Bella bekannt ist, gilt sie als die älteste noch lebende Orang-Utan-Dame der Welt – und steht damit sogar im Guinness-Buch der Rekorde.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 18:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer hat Dusica gesehen? Zwölfjährige aus Hamburg vermisst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/wer-hat-dusica-gesehen-12-jaehrige-aus-hamburg-vermisst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dusica-b.jpg?resize=300%2C300&crop=258px%2C0px%2C568px%2C568px&webp=1" alt="Wer hat Dusica gesehen? Zwölfjährige aus Hamburg vermisst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die zwölfjährige Dusica wird vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Donnerstagabend wird in Hamburg-Lohbrügge ein zwölfjähriges Mädchen vermisst. Die Polizei bittet jetzt die Bevölkerung um Mithilfe.</strong></p><p>Nach Angaben der Ermittler verließ Dusica Beganaj am Abend gegen 22.30 Uhr ohne Absprache die elterliche Wohnung an der Straße An der Twiete. Seitdem fehlt von ihr jede Spur. Sofort eingeleitete Such- und Fahndungsmaßnahmen blieben ohne Erfolg.</p><p>Die Vermisste ist etwa 160 bis 165 Zentimeter groß. Sie wirkt laut Polizei älter, wird oft auf 15 bis 16 Jahre geschätzt. Sie hat eine schlanke Statur, grüne Augen und lange schwarze Haare. Zuletzt trug sie einen rosa Kapuzenpullover der Marke Ellesse, eine schwarze, weite Jeans sowie schwarz-weiße Turnschuhe von Nike.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 17:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Kriegsende gesunken: Über 100 Jahre altes U-Boot wird mit Schwimmkran geborgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-kriegsende-gesunken-ueber-100-jahre-altes-u-boot-wird-mit-schwimmkran-geborgen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hafen-von-cuxhaven-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1244px%2C500px%2C937px%2C937px&webp=1" alt="Nach Kriegsende gesunken: Über 100 Jahre altes U-Boot wird mit Schwimmkran geborgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Schwimmkran soll ein mehr als 100 Jahre altes U-Boot aus der Nordsee bergen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Philipp Schulze (dpa)</span></p><p><strong>Experten wollen mithilfe eines Schwimmkrans ein mehr als 100 Jahre altes deutsches U-Boot-Wrack der Kaiserlichen Marine vor der Insel Scharhörn bergen. Einen ähnlichen Fall hat es bislang noch nicht gegeben.</strong></p><p>„Das Wrack liegt in etwa 20 Metern Wassertiefe“, sagte Sprecher Dominik Schröder von der Generaldirektion Wasserstraßen und Schifffahrt. Es handele sich um das U-Boot „U16“ der Kaiserlichen Marine, das 1919 nördlich der zu Hamburg gehörenden Insel gesunken ist. Zuvor hatten die „Cuxhavener Nachrichten“ berichtet.</p><p>In den kommenden Tagen soll ein Schwimmkran das gut 57 Meter lange U-Boot bergen und nach Cuxhaven bringen. Zuvor müsse das Umfeld des Wracks mit einem sogenannten Laderaumsaugbagger freigespült werden, sagte Schröder. Anschließend sollen Stahlseile unter dem Boot durchgezogen werden, damit es gehoben werden kann.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 17:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Café-Eröffnung in der Schanze: Linksextreme rufen zu gewaltsamem Widerstand auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-eroeffnet-bald-eine-neue-cafe-kette-linken-gruppen-kuendigen-gewaltsamen-widerstand-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250828-161235-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=984px%2C213px%2C1227px%2C1228px&webp=1" alt="Café-Eröffnung in der Schanze: Linksextreme rufen zu gewaltsamem Widerstand auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Schulterblatt 12 wird LAP-Coffee Mitte September seine erste Filiale in Hamburg eröffnen. Linke Gruppen rufen schon jetzt dazu auf, die Schaufenster des Ladens zu zerstören.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Berliner Café-Kette LAP Coffee macht momentan mit Kaffee zu Billigpreisen von sich reden. Im September eröffnet das Unternehmen am Schulterblatt seine erste Hamburger Filiale. Der Unmut in der Kaffee-Branche ist bereits groß. Man befürchtet die Verdrängung kleiner Nachbarschafts-Cafés. Jetzt ruft eine linke Gruppe sogar zum gewaltsamen Widerstand auf.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 15:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei nach Großbrand: So geht es jetzt auf der Veddel weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nach-grossbrand-so-geht-es-jetzt-auf-der-veddel-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/543302657-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=587px%2C615px%2C1092px%2C1092px&webp=1" alt="Polizei nach Großbrand: So geht es jetzt auf der Veddel weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nachdem das Feuer auf der Veddel gelöscht werden konnte, beginnen nun die Aufräumen- und Ermittlungsarbeiten. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Eibner-Pressefoto/Marcel von Fehrn</span></p><p><strong>Seit Montag war die Feuerwehr im Hamburger Hafen im Dauereinsatz. Nachdem das Feuer auf der Veddel gelöscht werden konnte, beginnen die Aufräumarbeiten.</strong></p><p>Und die Polizei kann nun die Ermittlungen zur Brandursache aufnehmen. „Um 16 Uhr konnten wir am Donnerstag ‚Feuer aus‘ melden“, sagte ein Feuerwehrsprecher der Deutschen Presse-Agentur in Hamburg. „Gleichzeitig konnten wir die Einsatzstelle an die Polizei übergeben.“</p><p>In der Nacht sei noch ein Fahrzeug der Feuerwehr zur Brandstellenkontrolle unterwegs gewesen. Dabei wurden noch einzelne kleine Glutnester abgelöscht. Am Morgen seien dann keine weiteren Glutnester mehr gefunden worden. Auf dem öffentlichen Bereich des Geländes habe die Stadtreinigung mit den Aufräumarbeiten begonnen, sagte der Sprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 13:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewitter und ganz viel Grau: Hamburg steht ein Trostlos-Wochenende bevor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gewitter-und-ganz-viel-grau-hamburgs-trostlos-wochenende-steht-bevor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/539468471-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=820px%2C796px%2C913px%2C912px&webp=1" alt="Gewitter und ganz viel Grau: Hamburg steht ein Trostlos-Wochenende bevor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dunkle Wolken über der Binnenalster: Am Wochenende erreicht ein Tief Hamburg (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>In den kommenden Tagen wird das Wetter im Norden Deutschlands von einem Tief über den Britischen Inseln bestimmt. Der Himmel bleibt in den kommenden Tagen grau – und es kann auch mal gewittern.</strong></p><p>Am Wochenende wird es im Norden Deutschlands bewölkt, teils regnerisch und teils sehr windig. Der Deutsche Wetterdienst (DWD) rechnet in den kommenden Tagen mit Temperaturen über 20 Grad, warnt allerdings auch vor einem Tief über den Britischen Inseln, welches feuchtwarme Luft nach Deutschland fließen lässt.</p><p>Im Nordwesten bleibt es über das Wochenende bewölkt. Zeitweise kann es zu starken Gewittern mit stürmischen Böen mit bis zu 65 Kilometern pro Stunde kommen, wie der DWD vorhersagt. Diese können teils auch von Starkregen begleitet werden. Laut einer Meteorologin des DWD soll es allerdings bei vereinzelten Gewittern bleiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 13:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten im Wohnviertel: Ein geheimer Puff im Hinterhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-geisterhaus-am-neuen-kamp-15/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-5807neuer-kamp-091-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=323px%2C0px%2C1922px%2C1921px&webp=1" alt="Mitten im Wohnviertel: Ein geheimer Puff im Hinterhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick in den Innenhof des Hauses Neuer Kamp 17: Hier steht das mysteriöse Geisterhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><b>Zwischen der Schanze und St. Pauli, also in einer der beliebtesten Wohngegenden Hamburgs, steht ein leeres Haus. Adresse: Neuer Kamp 15. Öffentlich zugänglich ist es nicht, denn es steht in einem Innenhof. Um das versteckte Haus ranken sich nicht wenige Gerüchte: Schwarzbau, fehlender Brandschutz und illegale Prostitution. Doch was davon stimmt? Und was weiß man bei der Stadt, die seit 2024 Eigentümerin ist, über das Gebäude?</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 13:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie wollen Sie das negative Image Harburgs verbessern, Herr Carstensen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/mopo-interview-bezirkschef-carstensen-ueber-das-negative-image-harburgs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua8216-185-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=561px%2C109px%2C1599px%2C1599px&webp=1" alt="Wie wollen Sie das negative Image Harburgs verbessern, Herr Carstensen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christian Carstensen (52, SPD) ist seit Anfang August Bezirksamtsleiter in Harburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Razzien, Massenschlägereien und Schüsse: Der Bezirk Harburg ist zuletzt häufig aufgrund der Kriminalität im Phoenix-Viertel in die Schlagzeilen geraten. Seit Anfang August sitzt der erfahrene Verwaltungsfachmann Christian Carstensen (SPD, 52) als neuer Bezirkschef im Harburger Rathaus und will daran etwas ändern. Im MOPO-Interview verrät Carstensen, was er in Harburg bewirken will, wie er den Zustand der Innenstadt bewertet und warum er als überzeugter Langenhorner gern in den Süden pendelt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 10:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeitslosigkeit in Hamburg auf Rekordhoch!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/arbeitslosigkeit-in-hamburg-auf-rekordhoch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/536295083.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Arbeitslosigkeit in Hamburg auf Rekordhoch!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Arbeitslosenzahl in Hamburg ist auf einem Rekordhoch</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Gerd Harder</span></p><p><strong>Die Zahl der Arbeitslosen ist auf 96.356 gestiegen. Die Arbeitslosenquote liegt nun bei 8,5 Prozent.</strong></p><p>Die Zahl der Arbeitslosen in Hamburg ist im August im Vergleich zum Juli um 1.338 auf 96.356 gestiegen. Die Arbeitslosenquote sei um 0,1 Prozentpunkte auf 8,5 Prozent gewachsen, teilte die Agentur für Arbeit Hamburg mit. Vor einem Jahr lag die Quote bei 8,2 Prozent. Die Arbeitsagentur griff für die Statistik auf Datenmaterial zurück, das bis zum 13. August vorlag. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren</strong>: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/fanmaersche-zum-derby-hier-wirds-am-freitag-eng/">Fanmärsche zum Derby: Hier wird’s am Freitag eng – eine Stelle birgt Zündstoff</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 10:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prozesstag endet mit einem Knall: Ingo Bott und die Richterin geraten aneinander</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/entfuerung-christina-block-prozess-liveticker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/542150258-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Prozesstag endet mit einem Knall: Ingo Bott und die Richterin geraten aneinander" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Anwalt Ingo Bott will einen Freispruch für seine Mandantin Christina Block erreichen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Prozesstag%20endet%20mit%20einem%20Knall:%20Ingo%20Bott%20und%20die%20Richterin%20geraten%20aneinander&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/entfuerung-christina-block-prozess-liveticker/%0A%0ADatum:%2029.08.2025,%2016:06%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 16:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christina Blocks Anwalt und seine schillernden Auftritte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/titel-arger-pin-up-girls-und-riesen-ego-die-schillernde-show-des-block-verteidigers/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/543306710-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=414px%2C0px%2C1902px%2C1902px&webp=1" alt="Christina Blocks Anwalt und seine schillernden Auftritte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ingo Bott, Verteidiger von Christina Block</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Er ist kein Mann für die zweite Reihe: Ingo Bott, ein Doktortitel, plus zwei Ehrentitel, die ihm gerade ziemlichen Ärger eingebrockt haben, verteidigt derzeit die wohl prominenteste Angeklagte des Landes: Christina Block, Millionärin und mutmaßliche Auftraggeberin für die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder. Im Gericht fällt der bärtige Bott durch gute Laune und eine konfliktfreudige Verteidigung auf. Und durch sein Äußeres, das die einen an Keanu Reeves erinnert, die anderen an Conchita Wurst. </b><br/> <br/> Am sechsten Verhandlungstag rückten die Pressevertreterinnen im Zuschauerraum die Brillen gerade, blickten fast ungläubig durch die Trennscheibe in den Gerichtssaal: Was hat Ingo Bott da auf der Rückseite seiner schwarz-weißen Weste? Sind das Pin-up-Girls im Stil der 50er Jahre? <br/> <br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 15:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>