<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sie wurde alkoholisiert am Steuer erwischt:Strafe akzeptiert! Krasavice entgeht Promille-Prozess</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/katja-krasavice-strafe-akzeptiert-prozess-vorerst-geplatzt-6995d7e9fc148b255d14efff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995d7e9fc148b255d14f000/cb3ead6095e1234fd860ce4b7ee6baa2,cf5b6464?w=992" alt="Sie wurde alkoholisiert am Steuer erwischt:Strafe akzeptiert! Krasavice entgeht Promille-Prozess" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig –<!--]--><!--[--><b> Knapp neun Monate nach ihrer Alkoholfahrt durch Leipzig gibt Rapperin Katja Krasavice (29) auf. Sie zog ihren Einspruch gegen den Strafbefehl weitestgehend zurück. Nur bei der Höhe der Geldstrafe will sie noch kämpfen. Fest steht damit: Sie ist rechtskräftig wegen Trunkenheit am Steuer verurteilt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ende Mai vergangenen Jahres war die Rapperin mit ihrem Auto durch die Stadt gefahren. Die Polizei stoppte sie mit 1,28 Promille. Das Amtsgericht Leipzig erließ daraufhin einen Strafbefehl über eine Geldstrafe von rund 160.000 Euro und verhängte eine Führerscheinsperre von zehn Monaten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich sollte der Fall an diesem Freitag in öffentlicher Sitzung verhandelt werden. Doch jetzt wurde der Termin aufgehoben. Ihr Anwalt beschränkte den Einspruch nur noch auf die Höhe der 50 Tagessätze, sagte ein Sprecher des Amtsgerichts. Darüber kann die zuständige Richterin ohne öffentliche Verhandlung entscheiden. Dafür prüft das Gericht in der Regel das Einkommen anhand von Belegen. Der zehnmonatige Führerscheinentzug ist bereits rechtskräftig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Amtsgerichtssprecher Stefan Blaschke (63) zu BILD: „Nun wird ohne Verhandlung im Beschlussverfahren entschieden.“ Das kann bis zu einem Monat dauern. Aufgrund der Einkommensnachweise kann die zuständige Richterin nun eine niedrigere Geldstrafe festlegen. Passt auch die der Krasavice-Seite nicht, kommt es zum Prozess.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:58:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cannabis-Investment kassiert Millionen:Mega-Deal für Weltmeister-Duo Mario Götze und André Schürrle!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sanity-group-mega-deal-in-cannabis-investment-fuer-mario-goetze-und-andre-schuerrle-699579f273621fceec20eb66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699579f273621fceec20eb67/6731b56a17ea20476527fe277517d992,e6161d5?w=992" alt="Cannabis-Investment kassiert Millionen:Mega-Deal für Weltmeister-Duo Mario Götze und André Schürrle!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mega-Deal für das Weltmeister-Duo Mario Götze (33) und André Schürrle (35)! Die beiden Fußball-Stars sind am Rekordverkauf des Berliner Cannabis-Unternehmens Sanity Group beteiligt. Wie die Sanity Group am Mittwoch bestätigte, wird das Start-up vom kanadischen Branchenriesen Organigram Global übernommen, der an der NASDAQ gelistet ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was an dem Deal so besonders ist, wie viel die Anteile der Weltmeister nach BILD-Informationen nun wert sein sollen und welche deutschen Promis sich ebenfalls freuen dürfen, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:58:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In einem Schlafzimmer voller Blumen:Kurz vor seinem Tod sagte Van Der Beek wieder JA</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/van-der-beek-geluebde-erneuerung-mit-ehefrau-kurz-vor-tod-6995c121465c8ddf9405e6d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995c121465c8ddf9405e6d3/0c2fdb288d0bddd55a92d23c05e9ea49,5d3e919d?w=576" alt="In einem Schlafzimmer voller Blumen:Kurz vor seinem Tod sagte Van Der Beek wieder JA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Spicewood (Texas) – <!--]--><!--[--><b>Eine letzte gemeinsame Zeremonie voller Liebe: „Dawson’s Creek“-Star James Van Der Beek und seine Frau Kimberly erneuerten kurz vor seinem Tod noch einmal ihr Ehegelübde. Der Schauspieler starb vor einer Woche im Alter von 48 Jahren an Darmkrebs. Die bewegende Geschichte teilte seine Witwe jetzt mit dem Promiblatt „People“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Feier fand direkt im Schlafzimmer des Paares statt. Kimberly Van Der Beek erzählte: „Unsere Freunde besorgten uns neue Ringe, füllten unser Schlafzimmer mit Blumen und Kerzen, und wir erneuerten unser Gelübde vom Bett aus.“ Engste Freunde und die Familie feierten mit. Musikalisch wurde die Feier mit „Somewhere Over the Rainbow“ begleitet. Andere Freunde waren per Videoschalte dabei.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Spicewood (Texas) – Der amerikanische Schauspieler und „Dawson’s Creek“-Star James Van ...</p><p><!--[--><!--[-->Die Witwe beschrieb die intime Feier als „schlicht, schön und bewegend“. Im November 2024 hatte der sechsfache Vater seine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/darmkrebs/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-15883412.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Darmkrebserkrankung<!--]--><!--]--></a><!--[--> öffentlich gemacht. Nach der Scheidung von seiner ersten Frau, Schauspielerin Heather McComb, heiratete Van Der Beek 2010 die Produzentin Kimberly Brook. Einen Monat nach der Hochzeit kam ihre erste Tochter zur Welt. Es folgten drei weitere Mädchen und zwei Jungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:58:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Epsteins Lolita-Express in den Buckingham Palast?:Gleich 7 Briten-Behörden ermitteln wegen Andrew</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeffrey-epstein-neue-ermittlungen-wegen-prinz-andrew-699567e173621fceec20e9b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699567e173621fceec20e9b4/0d0ab5c37237d5962ecdf1248913f030,27bc1836?w=576" alt="Von Epsteins Lolita-Express in den Buckingham Palast?:Gleich 7 Briten-Behörden ermitteln wegen Andrew" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (England)–<!--]--><!--[--><b> Jetzt könnten jede Menge neue Hintergründe im Skandal um Sexualstraftäter </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeffrey-epstein-raetsel-um-blitz-in-orange-naehrt-mord-theorie-699043beaee58a41de6500c1"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Jeffrey Epstein (</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>†66)</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>ans Licht kommen. Gleich sieben britische Polizeibehörden wühlen sich durch die brisanten Epstein-Akten. Auch im Ziel der Ermittler: Skandal-Prinz</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/andrew-mountbatten-windsor/andrew-mountbatten-windsor-alle-infos-78745458.bildMobile.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b> Andrew Mountbatten-Windsor</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (65), der Bruder von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/king-charles/thema-koenig-charles-iii-alle-infos-80196582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>König Charles III. </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(77)!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das undatierte Foto des US-Justizministeriums zeigt den verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein vor einem seiner Privatjets <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und die Vorwürfe sind brisant! Laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mirror.co.uk/news/uk-news/epstein-files-investigated-seven-forces-36739295" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The Mirror<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ gibt es Anhaltspunkte, dass Epsteins Opfer mit dem sogenannten „Lolita Express“ zum Flughafen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/london/nachrichten-news-fotos-videos-16974162.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->London <!--]--><!--]--></a><!--[-->Stansted geflogen wurden. Man geht davon aus, dass bis zu 90 Flüge am privaten Terminal des Flughafens landeten, 15 davon nach der Verurteilung des US-Finanziers im Jahr 2008 wegen Kindesmissbrauchs.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->König Charles III. (77, r.) hat seinem Bruder Prinz Andrew bereits alle Titel aberkannt, um Schaden von der Monarchie abzuwenden <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:58:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Thorsten Hamer wurde während der Dreharbeiten plötzlich krank:„Landarztpraxis“-Star stirbt mit 43!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-landarztpraxis-star-thorsten-hamer-ist-tot-er-wurde-nur-43-6995b3f1026df14c655f720e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995b3f1026df14c655f720e/91d53af79b6f8dcc32396a6bbda12a72,6f0036bf?w=656" alt="Thorsten Hamer wurde während der Dreharbeiten plötzlich krank:„Landarztpraxis“-Star stirbt mit 43!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Solingen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>In der Rolle des gutmütigen Kochs Matthias „Matti“ Steininger eroberte er in der SAT.1-Serie „Die Landarztpraxis“ die Herzen der TV-Zuschauer. Jetzt ist der Serienstar Thorsten Hamer am 8. Februar im Alter von nur 43 Jahren gestorben. Eine Todesursache wurde nicht bekannt gegeben. Doch laut BILD-Informationen ist Thorsten Hamer 2025 während der Dreharbeiten zur 2. Staffel von „Die Landarztpraxis“ plötzlich krank geworden und konnte nach BILD-Informationen von da an nicht mehr weiterdrehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In insgesamt 151 Episoden stand er für das Format „Die Landarztpraxis“ vor der Kamera und verkörperte dort den Koch in der Alten Post und Bruder von Sabrina.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thorsten Hamer, Rosetta Pedeone (42) und Alexander Milo (45) bei einem Shooting für „Die Landarztpraxis“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf diese Rolle hatte er sich vorbereitet: „Als Erstes habe ich einen Kochkurs absolviert, um sicher im Umgang mit den Arbeitsmaterialien eines Kochs zu werden“, erzählte er damals in einem Interview mit Joyn. „Besonders gereizt haben mich das starke Ensemble, die erzählten Geschichten und natürlich die Figur, die ich dort spielen durfte“, erklärte der Schauspieler. Mit dem Ensemble verstand er sich nicht nur beruflich, sondern auch privat hervorragend: „Es ist unglaublich schön, mit dem gesamten Team zu arbeiten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:58:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Epstein-Demo vor Kanzleramt:Xavier Naidoo spricht von „Kinderfressern“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/xavier-naidoo-skandal-saenger-will-bei-demo-den-kanzler-sprechen-6995755e564527ecc598c52f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995755e564527ecc598c52f/75114c5b9d08aec5998671bd29488441,fffaca0e?w=320" alt="Bei Epstein-Demo vor Kanzleramt:Xavier Naidoo spricht von „Kinderfressern“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Sänger Xavier Naidoo (54) steht vor dem Berliner Kanzleramt. Scheinbar zufällig, im schwarzen Wintermantel mit Pelzkragen, Schiebermütze, Sonnenbrille. Umringt von übrig gebliebenen Demonstranten einer angemeldeten Demonstration. Es soll hier eigentlich um Aufmerksamkeit für das Thema Kindesmissbrauch gehen. Doch als die eigentliche Demo längst aufgelöst ist, verstört Naidoo plötzlich mit bizarren Aussagen über „Kinderfresser“ und Menschen, die „unsere Babys fressen“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine ausverkaufte Comebacktour ist gerade mal zwei Monate her, da sorgt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/xavier-naidoo/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15798942.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->der Sänger <!--]--><!--]--></a><!--[-->mal wieder mit höchst seltsamen, teils wirren Aussagen für Aufsehen – und schießt sich damit erneut ins Abseits.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anlass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/berlin-opfer-sexueller-gewalt-demonstrierten-vor-dem-kanzleramt-6994698ecb2e61df387571b5"><!-- --><!--[--><!--[-->dieser Kundgebung in Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> – bei der Naidoo vielleicht gar nicht so spontan auftauchte, wie es aussehen sollte – war die Veröffentlichung neuer Dokumente über Sexualstraftäter <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/jeffrey-epsteins-postfach-jeder-kann-seine-e-mails-lesen-699568fd73621fceec20e9c7"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeffrey Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> (†66). „Sexuelle Gewalt an Kindern stoppen“, hieß es in der Anmeldung der Demo, die von 12 bis 15 Uhr genehmigt war. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Naidoo wird von Teilnehmern der Kundgebung, die teilweise für zweifelhafte YouTube-Kanäle zu arbeiten scheinen, nach den Epstein-Akten gefragt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:58:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Internetanbieter im Check:Das sind die besten Glasfaser-Tarife</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/glasfaser-tarif-ratgeber/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995d2fa026df14c655f7571/070c6c00d5f027235e9bd6c9439bcec4,5f7700e4?w=320" alt="Internetanbieter im Check:Das sind die besten Glasfaser-Tarife" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:58:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Nerven-Drama um unseren Biathlon-Star:Preuß flüchtete mit einem Arzt von der Strecke</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-biathlon-star-franziska-preuss-fluechtete-mit-einem-arzt-von-der-strecke-6995ca714a95124d25565358</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995ca714a95124d25565359/5e857187c0ae8459f61713ac58ae7b24,d523acc?w=992" alt="Das Nerven-Drama um unseren Biathlon-Star:Preuß flüchtete mit einem Arzt von der Strecke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Drama für Franziska Preuß (31). Unsere Biathletin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/biathlon-wieder-nerven-drama-um-preuss-olympia-medaille-in-der-staffel-weg-6995cafb4a95124d25565365?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Folympia%252Fbiathlon-wieder-nerven-drama-um-preuss-olympia-medaille-in-der-staffel-weg-6995cafb4a95124d25565365"><!-- --><!--[--><!--[--><b>strauchelt in der Staffel am Schießstand</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> – wieder einmal. Dabei geht’s so gut los: Preuß bleibt beim Liegendanschlag fehlerfrei, übernimmt dadurch sogar die Führung. Dann kommt das Stehendschießen – und sie schießt zunächst zwei Fehler. Weil auch zwei Nachlader danebengehen, muss Preuß sogar in die Strafrunde. Das Drama ist perfekt, sie übergibt an Position 11 an Janina Hettich-Walz (29). Die DSV-Staffel landet am Ende auf Rang 4.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der nächsten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympia-Enttäuschung<!--]--><!--]--></a><!--[--> wollte Preuß nur noch weg. Weg vom Biathlon-Stadion in Antholz, weg vom Trubel, weg von den TV-Kameras. Als einzige der vier deutschen Staffel-Läuferinnen spricht sie nach dem Rennen nicht im ZDF.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Liegen schießt Franziska Preuß (31) fehlerfrei<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die TV-Kameras fangen Preuß ein, wie sie kurz nach dem Rennen mit gepackter Tasche und Skiern auf dem Rücken das Stadion verlässt. Mit Teamarzt Dr. Jan Wüstenfeld geht es Richtung Waffenlager, um dort die Munition abzugeben. Als Schlussläuferin Vanessa Voigt (28) auf der Strecke ist, blendet das ZDF Preuß ein erstes Mal ein. Erst grinst sie, hält sich dann die Hand vors Gesicht. Teamkollegin Julia Tannheimer (20) streicht ihr über den Rücken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:58:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raus nach heftiger Klatsche:Deutsches Eishockey-Debakel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/deutschlands-eishockey-debakel-olympia-aus-gegen-slowakei-69959ff0fc148b255d14e8d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69959ff0fc148b255d14e8d6/5b35903202169e829787fda4ce45d2e3,1b32d9e9?w=576" alt="Raus nach heftiger Klatsche:Deutsches Eishockey-Debakel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schlimmer kann man sich in einem Do-or-die-Spiel kaum präsentieren! Was Deutschlands Eishockey-Cracks im Viertelfinale der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Spiele</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bieten, ist über weite Strecken zum Wegschauen: 2:6 (0:1, 1:3, 1:2) gegen die Slowakei. Damit ist die Mannschaft von Bundestrainer Harold Kreis (67) sang- und klanglos ausgeschieden. Das von Superstar </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/leon-draisaitl-ueberrascht-senf-als-geheimwaffe-bei-olympia-6994edd86e842744e5c58d4d"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Leon Draisaitl</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (30) ausgegebene Ziel Medaille verfehlt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was wurde in den vergangenen Tagen nicht alles gesagt! „Schnörkellos und geradlinig spielen“, forderte der entmachtete Kapitän Moritz Müller (39). „Es ging darum, uns klarzumachen, was für Möglichkeiten wir haben“, sagte Draisaitl. „Weil wir in dieser Konstellation noch nie zusammen waren.“ Nach dem 1:5 gegen die USA trafen sich die Spieler ohne Trainer und redeten. Parallel lud Kreis seine Co-Trainer zum Essen ein, „um unter uns ein paar Dinge zu besprechen“. Das fruchtete scheinbar nur gegen Frankreich (5:1) in der Viertelfinal-Qualifikation, aber die Franzosen waren im ganzen Turnier so schlecht, gegen die konnte man gar nicht verlieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Puck schlägt im Tor ein, der bedauernswerte Philipp Grubauer (34) ist wieder geschlagen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:58:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Interessantes Geständnis des Olympiasiegers:„Ich wollte eigentlich nur den Mädchen gefallen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-sieger-ueberrascht-ich-wollte-nur-den-maedchen-gefallen-6995ae174a95124d25564fdf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995ae174a95124d25564fe0/ef35b59e088a797186403b97d5d7daa0,c2fadd17?w=576" alt="Interessantes Geständnis des Olympiasiegers:„Ich wollte eigentlich nur den Mädchen gefallen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gold für Italien – und plötzlich wird aus einem Eisschnelllaufhelden ein ganz normaler Junge von nebenan. Davide Ghiotto (32) hat nach seinem </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympia-Triumph</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> ein bemerkenswert offenes Geständnis abgelegt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gemeinsam mit seinen Teamkollegen gewann er bei den Winterspielen in Mailand-Cortina Gold in der Teamverfolgung. Auf dem Eis lieferten die drei Italiener ein Rennen für die Geschichtsbücher. Während die Konkurrenten aus den USA immer weiter zurückfielen, stemmten sich die Azzurri Schritt für Schritt nach vorne, wie Bergsteiger auf dem Weg zum Gipfel. Die Amerikaner seien am Ende „wie ein auf den Boden geworfenes Kleidungsstück zurückgeblieben“, heißt es in der italienischen Berichterstattung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch hinter dem Olympia-Helden steckt eine erstaunliche Geschichte. Ghiotto spricht offen über seine Kindheit – und über den wahren Grund, warum er überhaupt mit Sport begann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich war ein übergewichtiges Kind vor dem Fernseher“, sagt er rückblickend. „Ich habe mit Sport angefangen, um abzunehmen – und weil ich den Mädchen gefallen wollte.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:58:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gibt mein Körper nicht her“:Witziger Klopp-Spruch über Olympia-Karriere</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/gibt-mein-koerper-nicht-her-witziger-klopp-spruch-ueber-olympia-karriere-69958c10d20e9c276518ec2b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69958c10d20e9c276518ec2b/8d8e68fff675c8db58aaff2baf6d30cb,bda6f945?w=304" alt="„Gibt mein Körper nicht her“:Witziger Klopp-Spruch über Olympia-Karriere" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Interview mit Boris Becker betont der Ex-BVB-Trainer, dass eine Olympia-Karriere nie infrage gekommen wäre.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:58:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rotzfrech in Jogging-Montur:Influencer crashen OIympia-Party</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/rotzfrech-in-jogging-montur-influencer-crashen-oiympia-party-69958c86f5da9ce6f97d36a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69958c86f5da9ce6f97d36a1/47ecbe1a24dd2ea43a3b965367e19fbc,8efc9fd1?w=304" alt="Rotzfrech in Jogging-Montur:Influencer crashen OIympia-Party" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In den Olympia-Dörfern gibt es einiges zu sehen: Das haben sich auch die Wiener Influencer-Brüder Matti und Jan gedacht und in Jogging-Montour die Olympische Clubszene besucht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:58:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Party eskaliert:Plötzlich hat er eine Kettensäge in der Hand</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-party-eskaliert-ploetzlich-hat-er-eine-kettensaege-in-der-hand-69959d05465c8ddf9405e24e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69959d05465c8ddf9405e24e/c35876f8f1613e43da5c03668e386265,2a2d5e72?w=304" alt="Olympia-Party eskaliert:Plötzlich hat er eine Kettensäge in der Hand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Party mit Kettensäge? Die französische Langlaufstaffel geht nach ihrer Silbermedaille komplett ab. Und das alles zum Leidwesen des britischen Zimmernachbarn James Clugnet. Der hört nämlich erst die lauten Gesänge der Franzosen. Später wird die Party der Medaillengewinner dann noch auf die Straße verlegt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:58:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video zeigt heiklen Transport:Vonns „Bein immer noch in Einzelteilen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-lindsey-vonn-postet-dramatisches-video-vom-ruecktransport-6994a8ae6e842744e5c58ae1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6994a8ae6e842744e5c58ae1/94edf8cbdccfba385fb026fd1205105e,4d85ea7b?w=304" alt="Video zeigt heiklen Transport:Vonns „Bein immer noch in Einzelteilen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach ihrem einwöchigen Krankenhausaufenthalt wurde Vonn in ihre Heimat geflogen. Kameras haben sie begleitet<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:58:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>