<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Liverpool bietet Mega-Summe:Bayer lehnt neues Angebot für Wirtz ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/florian-wirtz-bayer-leverkusen-lehnt-mega-angebot-vom-fc-liverpool-ab-683d5a755f7a8d25a5beb284</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d5a755f7a8d25a5beb285/70bdbb77ed7a3e8b6e889c70e828cd82,9555d1ed?w=992" alt="Liverpool bietet Mega-Summe:Bayer lehnt neues Angebot für Wirtz ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Wirtz-Wechsel zieht sich weiter.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Leverkusens Welt-Star <!--]--><!--[--><b>Florian Wirtz</b><!--]--><!--[--> (22) ist sich mit dem englischen Meister Liverpool FC bereits einig. Die Reds und der Ausnahme-Fußballer haben sich auf einen Vertrag bis 2030 verständigt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt geht es um die Ablöse. Und da hakt es noch.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Für Tim Oermann läuft es rund: Transfer nach Leverkusen und die U21-EM vor der Brust...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 09:27:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich sportlich und schlank:Eine Kleidergröße weniger in 4 Wochen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/fitness/schlank-stark-und-fit-dieses-programm-wird-ihr-leben-veraendern-67ebd20822a191362f149a92</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67ebd20822a191362f149a93/485f8a6f1a01f50b041d9a1b15e9ad9f,e0a496be?w=992" alt="Endlich sportlich und schlank:Eine Kleidergröße weniger in 4 Wochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Sommer naht und Sie sind meilenweit von einem Beach-Body entfernt? Das können Sie jetzt ändern! Sportwissenschaftler und Personal Trainer Christian Blisse und Ernährungsberaterin Linda Renneisen erklären, auf welche Bausteine es dabei ankommt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es gibt viele Gründe, warum man fitter, schlanker und gesünder werden will – ob für mehr Energie im Alltag, ein besseres Körpergefühl oder einfach fürs Bedürfnis, etwas für sich selbst zu tun. Doch der erste Schritt ist oft der schwerste. BILD macht es Ihnen leichter. Wir helfen Ihnen dabei, Ihren inneren Schweinehund ein für alle Mal zu überwinden – mit Motivation, Know-how und einem klaren Ziel: einen Körper, in dem Sie sich stark, straff und rundum wohlfühlen. Und das Beste: Sie sind nicht allein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit dem BILD Fit-Pass steht Ihnen Ihr persönlicher Fitness- und Ernährungscoach zur Seite – ganz unkompliziert, ohne teures Equipment, ohne Fitnessstudio, ohne überflüssigen Schnickschnack.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Vier-Wochen-Programm ist Ihr Kickstart für spürbare Erfolge und eine Kleidergröße weniger!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 09:27:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie um Unternehmer:Er spendete für wilde Tiere, dann zerfleischte ihn eine Löwin</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/er-spendete-fuer-wilde-tiere-dann-wurde-bernd-von-einer-loewin-getoetet-683c1dd0102f6e1b30deec7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c1dd0102f6e1b30deec7c/3a7c788568c1ebec648b367a1693cfae,ce0ff601?w=576" alt="Tragödie um Unternehmer:Er spendete für wilde Tiere, dann zerfleischte ihn eine Löwin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er setzte sich für den Erhalt wilder Tiere ein, ging in die Wüste auf Safari. Dann wurde Bernd K. (59) von einer Löwin angegriffen und getötet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was genau geschah und warum sogar ein Löwe nach dem Unternehmer benannt worden war.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 09:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anschlag auf Pro-Israel-Demo:Das ist der Molotow-Terrorist</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/anschlag-auf-pro-israel-demo-das-ist-der-molotow-terrorist-683d53984513bb4e873dce27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d53984513bb4e873dce28/503c43b94b025ce5758abbc4780dddf4,3a33ebd9?w=576" alt="Anschlag auf Pro-Israel-Demo:Das ist der Molotow-Terrorist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der Stadt Boulder im US-Bundesstaat Colorado treffen sich jede Woche Mitglieder der jüdischen Gemeinschaft zu der friedlichen Gedenkveranstaltung „Run For Their Lives“, die für die israelischen Geiseln, die in den Händen der Terror-Organisation Hamas sind, abgehalten wird. Jetzt wurden sie selbst Opfer eines Terror-Anschlags.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sabry Soliman <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/colorado-terror-anschlag-auf-israel-demo-fbi-ermittelt-nach-molotow-attacke-683cd1be72b82d20ec7582cf"><!-- --><!--[--><!--[-->griff die Teilnehmer mit Molotowc<!--]--><!--]--></a><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/colorado-terror-anschlag-auf-israel-demo-fbi-ermittelt-nach-molotow-attacke-683cd1be72b82d20ec7582cf"><!-- --><!--[--><!--[-->ocktails an<!--]--><!--]--></a><!--[--> und steckte acht Menschen im Alter von 52 bis 88 Jahren in Brand. Die Verletzten wurden in umliegende Krankenhäuser gebracht, eine Person befindet sich in einem kritischen Zustand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Aufgrund dieser vorläufigen Fakten ist klar, dass es sich um einen gezielten Gewaltakt handelt, und das FBI untersucht ihn als terroristischen Akt“, sagte FBI-Ermittler Mark Michalek, der für die Außenstelle Denver zuständig ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Foto zeigt den Verdächtigen, der im texanischen El Paso County lebt, wie er in jeder Hand eine Flasche Alkohol für die Molotowcocktails schwingt, während Rauch vom Tatort aufstieg. Nur mit Jeans und Sonnenbrille bekleidet, brüllte er: „Schluss mit den Zionisten … sie sind Terroristen!“ und „Freiheit für Palästina!“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 09:28:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach peinlichem Hafen-Unfall in Nordkorea:Rätselhafte Ballons umfliegen Kim-Zerstörer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nordkorea-raetselhafte-ballons-umfliegen-umgekippten-kim-zerstoerer-683af6cd5f7a8d25a5be9a57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683af6cd5f7a8d25a5be9a57/6578f4faf846ef6fead1e44fe955d91e,c84debcc?w=656" alt="Nach peinlichem Hafen-Unfall in Nordkorea:Rätselhafte Ballons umfliegen Kim-Zerstörer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Chongjin -<!--]--><!--[--><b> Nach der blamablen Kriegsshow in der nordkoreanischen Hafenstadt Chongjin beginnt das abgeschottete Land scheinbar mit den Aufräumarbeiten – und setzt dabei mysteriöse Flugobjekte ein. Wahrscheinlich handle es sich dabei um Ballons, erklärten Experten dem US-Sender CNN.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 5.000 Tonnen schwere Zerstörer sollte eigentlich der Stolz der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/nordkorea/thema-nordkorea-alle-infos-80032926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->nordkoreanischen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Kriegsflotte sein, eines Tages sogar Atomraketen auf offener See tragen können – stattdessen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/machthaber-kim-tobt-unfall-in-nordkorea-bei-kriegsschiff-praesentation-682ece51fbb57438da4085d8"><!-- --><!--[--><!--[-->kippte das Riesenschiff<!--]--><!--]--></a><!--[--> am 21. Mai vor den Augen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/kim-jong-un/thema-kim-jong-un-alle-infos-80014538.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Diktator Kim Jong-un<!--]--><!--]--></a><!--[--> (41) ins Hafenbecken und blieb dort auf der Seite liegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>„Der Schaden muss so gravierend und offensichtlich sein, dass er nicht vertuscht werden konnte“, mutmaßte Frederic Spohr, Leiter der Friedrich-Naumann-Stiftung in Seoul, in BILD.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wer den Zorn des Diktators auf sich zieht, muss um sein Leben fürchten.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 09:28:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tanzen trotz Putins Raketen:Oben surren die Drohnen, unten ist Abschlussball</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/charkiw-schueler-feiern-besonderen-moment-trotz-raketenangriffen-683c04315f7a8d25a5bea472</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c04315f7a8d25a5bea472/cde0c1955c000f328444cb233615e614,19203599?w=320" alt="Tanzen trotz Putins Raketen:Oben surren die Drohnen, unten ist Abschlussball" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Charkiw/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Das Surren der russischen Drohnen können sie hier unten nicht hören. Es ist ein Rückzugsort, ihre Schule, unter der Erde: Kinder und Jugendliche in Charkiw, der zweitgrößten Stadt der Ukraine, können hier lernen – ohne Angst vor Bomben und Raketen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch der letzte Schultag wird hier gefeiert. Obwohl Kreml-Tyrann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wladimir-putin/wladimir-putin-alle-infos-79314364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wladimir Putin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (72) jede Minute die nächste Rakete auf die Stadt abfeuern lassen könnte, wollen die Schüler nicht auf diesen besonderen Moment verzichten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allein vergangenen Monat hat Moskau die Region Charkiw 136-mal angegriffen – dabei wurden 533 Gebäude in der Stadt beschädigt, sieben Menschen getötet und 230 verletzt. Es dauert weniger als eine Minute, bis eine Rakete, die aus dem nächstgelegenen russischen Grenzgebiet abgefeuert wird, in Charkiw einschlagen kann.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kameras fangen den besonderen Moment des letzten Schultags der Absolventen ein. Rundum feiern ihre Familien und jüngere Schüler mit der Abschlussklasse<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 09:28:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krasavice mit 1,1 Promille gestoppt:Was droht bei einer solchen Alkoholfahrt?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/katja-krasavice-diese-strafen-drohen-nach-ihrer-alkohol-fahrt-durch-leipzig-683c784f3449a461750a54a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c784f3449a461750a54a6/788b14a2ca3155ca17e79b9d5343ff1e,73998170?w=320" alt="Krasavice mit 1,1 Promille gestoppt:Was droht bei einer solchen Alkoholfahrt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rapperin Katja Krasavice wurde in Leipzig mit mehr als 1,1 Promille am Steuer erwischt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie äußerte sich bereits über den Vorfall und versprach, so etwas nie wieder zu tun. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Fahrt unter Alkohol, wie sie leider täglich mehrfach in Deutschland vorkommt, hat Folgen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Geld- oder Freiheitsstrafe droht, wie lange der Führerschein weg ist, wie viele Punkte es in Flensburg gibt und ob eine MPU angeordnet wird – das lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 09:28:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>UN-Wahl in New York:Heute beginnt Baerbocks neues Leben</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/un-wahl-in-new-york-heute-beginnt-annalena-baerbocks-neues-leben-6830669b7114e657db10f998</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6830669b7114e657db10f999/bc2b9c49cb2ac63808c08857ceaefbab,ce8f1cd1?w=992" alt="UN-Wahl in New York:Heute beginnt Baerbocks neues Leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So lebt Annalena Baerbock im Big Apple.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 09:28:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Größtmöglicher Blödsinn“:Red-Bull-Wut auf Schumacher</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-red-bull-wut-auf-schumacher-groesstmoeglicher-bloedsinn-683d456bd685b848d1b72b6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d456bd685b848d1b72b6f/117e3c251457da2467f1c657421e8bc3,34bd7639?w=576" alt="„Größtmöglicher Blödsinn“:Red-Bull-Wut auf Schumacher" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wut bei Max Verstappen (27) – und jetzt auch noch Wut bei Red Bull!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Weltmeister rammte in den Schlussrunden des Großen Preises von Spanien Mercedes-Pilot George Russell (27). Eine Spontan-Attacke.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach dem Qualifying war der Formel-1-Pilot wütend. Das half beim Rennen.</p><p class="teaser__text">Wenn Herzen weinen, machen sie auch vor einem siebenmaligen Weltmeister keinen Halt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 09:28:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen WM in Saudi Arabien:BILD-Experte nimmt DFB-Chef Rettig in die Zange</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bild-experte-fragt-dfb-chef-was-ist-scheinheiliger-683c55a372b82d20ec757d5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c55a372b82d20ec757d5e/2b94b288e9c54a417296ed806ba7c2ea,b2200da2?w=576" alt="Wegen WM in Saudi Arabien:BILD-Experte nimmt DFB-Chef Rettig in die Zange" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->„Was ist scheinheiliger?“ Spannende Diskussion im TV-Studio.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 09:28:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisantes internes Papier:SPD-Spitze rechnet mit Scholz und sich selbst ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/spd-spitze-rechnet-mit-scholz-und-sich-selbst-ab-683d453ed685b848d1b72b68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d453ed685b848d1b72b68/6ab11886c3289744aa16d62d965f7309,b042b93e?w=656" alt="Brisantes internes Papier:SPD-Spitze rechnet mit Scholz und sich selbst ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist eine Abrechnung mit der eigenen Partei – und mit Ex-Kanzler Olaf Scholz (66): Die SPD geht in einer teils brisanten Beschlussvorlage für das am Montag tagende Präsidium (Titel: „Veränderung beginnt mit uns“) überraschend hart mit sich selbst ins Gericht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Genossen möchten sich wegen ihrer katastrophalen Schlappe bei der Bundestagswahl (nur noch 16, 4 Prozent) u. a. mit einem neuen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Grundsatzprogramm völlig neu aufstellen, um wieder mehr Wähler anzuziehen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD liegt das Dokument vor. Darin heißt es u. a.: Schuld am Vertrauensverlust seien „ein ganzes Bündel (…)“ aus „strukturellen langfristigen Entwicklungen“ unter den Wählern und „akute externe Faktoren“ (u.a. Corona, russischer Überfall auf Ukraine). Aber zugleich auch „enttäuschte Erwartungen“ an die Scholz-Regierung, „welche weder kommunikativ noch politisch den Puls der Zeit getroffen“ habe. Der Vertrauensverlust sei in „weiten Teilen hausgemacht“.  <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Bundesregierung will das Land aus der Flaute holen, plant Änderungen im Steuerrecht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 09:28:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Care-Arbeit revolutionieren:Plasbergs Tochter bei „Die Höhle der Löwen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/die-hoehle-der-loewen-frank-plasbergs-tochter-will-care-arbeit-umbauen-683997a2c5f6720d6401d75d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683997a2c5f6720d6401d75d/dedee635ea2f13f9b22de4c9309ea928,7d25a520?w=320" alt="Care-Arbeit revolutionieren:Plasbergs Tochter bei „Die Höhle der Löwen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihr Vater ist die „Hart aber fair“-Legende – jetzt fordert sie hartes Durchgreifen und faire Verteilung bei der Care-Arbeit! Frank Plasbergs Tochter Louisa präsentiert am Montag mit ihrer Geschäftspartnerin in „Die Höhle der Löwen“ ihr Start-up „equaly“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Was die Gründerinnen mit der App erreichen wollen, warum Männer beim Blick in die App oft überrascht sind und was Frank Plasberg zur Firma seiner Tochter sagt, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 09:28:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Inklusive Wohnmobile:Ibiza erlaubt pro Tag nur noch 4000 Urlauber-Autos</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/ibiza-touristenfahrzeuge-begrenzt-neuer-umweltplan-683d336f5f7a8d25a5beb084</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d336f5f7a8d25a5beb084/ae88fc2772d9cc749e25856adb270e08,1f9cb180?w=320" alt="Inklusive Wohnmobile:Ibiza erlaubt pro Tag nur noch 4000 Urlauber-Autos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ibiza –<!--]--><!--[--><b>Schluss mit dem Verkehrschaos auf der Partyinsel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Sonntag dürfen täglich nur noch 20.000 Touristenfahrzeuge auf die Baleareninsel rollen. Die Beschränkung gilt von Juni bis September. Ein Großteil des neuen Limits entfällt direkt auf die 16.000 Mietwagen, die bereits auf Ibiza unterwegs sind. Bleiben also nur 4000 Plätze pro Tag für Privatautos und Wohnmobile von Urlaubern, die mit der Fähre anreisen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer sein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/startseite/auto/auto-home-15478182.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auto<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitnehmen will, muss sich vorher anmelden – sonst kein Einlass. Für Wohnmobile gilt zusätzlich: nur mit Campingplatz-Reservierung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Motorräder dürfen weiter frei über die Insel fahren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 09:28:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>