<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dieser Nischen-Studiengang ist in Hamburg aktuell besonders beliebt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieser-nischen-studiengang-ist-in-hamburg-aktuell-besonders-beliebt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/fast-die-haelfte-aller-hamburger-studiengaenge-zulassungsbeschraenkt-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dieser Nischen-Studiengang ist in Hamburg aktuell besonders beliebt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Studentinnen und Studenten sitzen während einer Vorlesung in einem Hörsaal. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Rolf Vennenbernd</span></p><p><strong>Jura, Lehramt und Medizin sind seit Jahren die größten und beliebtesten Studiengänge an der Universität Hamburg – Studenten entscheiden sich aber auch für eher unbekanntere Fächer.</strong></p><p>Die Studiengänge Rechtswissenschaft, Lehramt und Medizin sind seit mehr als zehn Jahren die beliebtesten Fächer an der Universität Hamburg. Im vergangenen Wintersemester waren es im Fach Rechtswissenschaft rund 3800 Studenten, Lehramt (Bachelor und Master) hatte zusammengerechnet etwa 6100 und Medizin mehr als 2800, wie die Universität auf Anfrage mitteilte.</p><p>Aktuell seien auch Studiengänge beliebt, die eher nicht zu den klassischen Fächern gehörten. Beliebt ist laut Uni Hamburg der Bachelorstudiengang Hebammenwissenschaft, er wird seit dem Wintersemester 2020/21 angeboten. Seit dem Start habe das Interesse an dem Fach nicht nachgelassen. Im vergangenen Wintersemester haben laut Uni etwa 230 Studenten das Fach studiert. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Verdächtige Person!“ Mops sorgt für skurrilen Polizeieinsatz vor CDU-Zentrale</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verdaechtige-person-mops-sorgt-fuer-skurrilen-polizeieinsatz-vor-cdu-zentrale/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/mops-cdu-quer-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=316px%2C116px%2C2106px%2C2107px&webp=1" alt="„Verdächtige Person!“ Mops sorgt für skurrilen Polizeieinsatz vor CDU-Zentrale" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dieses Foto sorgte für Ärger: Ella Carina Werner hatte das Mops-Poster am Zaun der CDU-Zentrale am Leinpfad fotografiert</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ella Carina Werner</span></p><p><b>„Verdächtige Person vorm Ludwig-Erhard-Haus!“ Diese Worte hört Ella Carina Werner plötzlich einen Polizisten in sein Funkgerät sagen. Dann wird der Autorin klar, dass sie offenbar selbst gemeint ist. Ihr „Vergehen“: Sie hatte die CDU-Parteizentrale in Winterhude als Hintergrund für ein Foto ausgewählt, auf dem auch ein Mops und ein Bügeleisen zu sehen waren. Was sie später schildert, klingt hinreißend nach Loriot und beinhaltete eine intensive Interpretation eines Satiregedichts durch die Hamburger Polizei.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 06:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Sanierung in Hamburgs berühmtem Hansa-Theater</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosse-sanierung-in-hamburgs-beruehmten-hansa-theater/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/ulrich-waller-thomas-collien-cstephan-wallocha-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=535px%2C0px%2C1711px%2C1707px&webp=1" alt="Große Sanierung in Hamburgs berühmtem Hansa-Theater" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ulrich Waller (l.) und Thomas Collien stehen vor dem Hamburger Hansa-Theater. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephan Wallocha</span></p><p><strong>Mit jährlich über 100.000 Zuschauer:innen ist das denkmalgeschützte Hansa-Theater in St. Georg seit Jahrzehnten ein kulturelles Highlight im Bezirk Mitte. Jetzt wurde das Hamburger Traditionshaus umfassend saniert. Zukunftsvisionen und eine bedeutende Historie treffen hier aufeinander. </strong></p><p>„Im Hansa-Theater sind die goldenen Jahre des Varietés noch lebendig. Hier kann man beste Varieté-Kunst in einer authentischen Atmosphäre erleben. Mit vereinten Kräften ist es gelungen, diesen einzigartigen Veranstaltungs- und Erinnerungsort denkmalgerecht zu sanieren“, sagt Kultursenator Dr. Carsten Brosda. Mit seinem außergewöhnlich gut erhaltenen Originalzustand ist das Hansa-Theater ein besonderer Ort der Kultur inmitten Hamburgs – und erstrahlt nun in neuem Glanz.</p><p>Mit dem Blick auf denkmalgerechtes Arbeiten, wurde die Ausstattung und Erhaltung des Zuschauerraums inklusive Möblierung in Angriff genommen. Der Bühnenbereich wurde einer umfangreichen Sanierung unterzogen und auch die Elektroinstallation für die Saalbeleuchtung und Tischleuchten ist aufgearbeitet worden. Die Arbeiten fanden von Juli bis Oktober 2025 statt. Die Gesamtkosten beliefen sich auf 1,328 Millionen Euro, finanziert zu gleichen Teilen vom Beauftragten der Bundesregierung für Kultur und Medien sowie der Behörde für Kultur und Medien Hamburg (jeweils 664.000 Euro).</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Volksverhetzung? Frau (26) soll auf Gaza-Demo Holocaust verharmlost haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburg-volksverhetzung-vor-gericht-wegen-holocaustvergleich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/549594506-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=474px%2C157px%2C1550px%2C1550px&webp=1" alt="Volksverhetzung? Frau (26) soll auf Gaza-Demo Holocaust verharmlost haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Propalästinensische Demonstration (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Anadolu | Hesham Elsherif</span></p><p><strong>Am Mittwoch muss sich eine junge Frau vor dem Amtsgericht St. Georg wegen des Vorwurfs der Volksverhetzung verantworten. Der 26-Jährigen wird vorgeworfen, als Versammlungsleiterin einer Pro-Palästina-Demo am 26. Oktober 2024 in St. Georg das Vorgehen der israelischen Armee gegen die Zivilbevölkerung in Gaza mit den Zuständen im Naziregime gleichgesetzt zu haben. </strong></p><p>Sie sprach von einem Holocaust an der palästinensischen Bevölkerung, so der Vorwurf. Vor dem Versammlungsstand habe außerdem ein Schild mit der Aufschrift „Stop den Holocaust in Gaza – Genozid Massaker“ gelegen. Durch ihr Verhalten soll sie den Völkermord an den rund sechs Millionen Juden in der Nazizeit bagatellisiert und so den öffentlichen Frieden gestört haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/pro-palaestinensische-saengerin-regt-sich-ueber-gaza-aktivisten-in-aegypten-auf/">Frisch verurteilte Gaza-Aktivistin schimpft über „Maulkorb“ und „dumme“ Protestler</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kassiererin soll Überfall nur gespielt haben – und später selbst eingebrochen sein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/kassiererin-soll-ueberfall-nur-gespielt-haben-und-spaeter-selbst-eingebrochen-sein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/448322992-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=834px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Kassiererin soll Überfall nur gespielt haben – und später selbst eingebrochen sein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Staatsanwalt legt einen Stapel Akten auf seinen Tisch im Gericht. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Jan Woitas</span></p><p><strong>Am Mittwoch, 8. Oktober, muss sich eine Kassiererin aus Hamburg-Groß Borstel vor dem Amtsgericht verantworten. Die Staatsanwaltschaft wirft ihr gemeinschaftliche Unterschlagung, besonders schweren Diebstahl und das Vortäuschen einer Straftat vor. Innerhalb von zwei Monaten soll die Frau zusammen mit einem Komplizen mehrmals ihren Arbeitsplatz – eine Drogerie – ins Visier genommen haben.</strong></p><p>Den Anfang machte ein inszenierter Überfall im Januar dieses Jahres: Die Kassiererin ließ seinerzeit die Tageseinnahmen bei Feierabend entgegen der Vorgabe der Filiale absichtlich in der Kasse liegen. Am nächsten Morgen setzte sie sich wieder an ihren Arbeitsplatz, als ihr maskierter Komplize den Raub vortäuschte. Die Angeklagte übergab ihm die volle Kasse, rief die Polizei und machte falsche Angaben – später teilten die beiden die Beute.</p><p>Nur zwei Monate später, im März 2025, soll die Frau erneut zugeschlagen haben – dieses Mal alleine. Laut Anklage ließ sie ein Fenster offen, kletterte am Abend zurück in die Filiale und brach sechs Kassenfächer auf, um Bargeld zu stehlen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht, Steine in der Dose! Dringender Rückruf bei Edeka</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vorsicht-steine-dringender-rueckruf-bei-edeka/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/538200437.jpg?resize=300%2C300&crop=1001px%2C653px%2C4848px%2C4851px&webp=1" alt="Vorsicht, Steine in der Dose! Dringender Rückruf bei Edeka" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei der Supermarktkette „Edeka“ gibt es einen dringenden Rückruf. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Joko</span></p><p><strong>Rückruf bei Edeka: Ein Hersteller warnt vor dem Verzehr seiner braunen Linsen. In den Dosen könnte neben den Hülsenfrüchten noch etwas anderes zu finden sein.</strong></p><p>Die Firma Italia Meal ruft deutschlandweit 400-Gramm-Dosen „Edeka Bio Braune Linsen“ zurück. Betroffen sind Chargen mit den Mindesthaltbarkeitsdaten 28.02.2028 und 31.05.2028, da sie Steine enthalten könnten, teilte die Supermarktkette mit. Aus Vorsicht rät das Unternehmen vom Verzehr der Linsen ab.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/vorbild-fuer-hamburg-in-diesem-bezirk-soll-das-parken-revolutioniert-werden/">Vorbild für Hamburg? In diesem Bezirk soll das Parken revolutioniert werden</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 07:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es ist bitter“: Traditionsladen mit mehreren Hamburger Filialen insolvent</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/es-ist-bitter-traditionsladen-schliesst-alle-hamburger-filialen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-2325-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=596px%2C846px%2C1465px%2C1465px&webp=1" alt="„Es ist bitter“: Traditionsladen mit mehreren Hamburger Filialen insolvent" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch werden hier Schreibwaren aller Art verkauft – doch schon Ende des Monats ist Schluss im AEZ.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Erst vor wenigen Monaten hatte der Schreibwarenhändler im Westfield eine neue Filiale eröffnet – die vierte in Hamburg. Jetzt hängen in den Ladenfenstern der Filiale im Alstertaler Einkaufszentrum (AEZ) große Zettel mit der Aufschrift „Wir schließen!“. Seit mehr als 20 Jahren ist das Familienunternehmen in Hamburg vertreten. Die MOPO sprach mit dem Inhaber über die Gründe für das plötzliche Aus.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 07:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>