<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trump stellt klar:Übernahme Grönlands notfalls mit Gewalt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-stellt-klar-uebernahme-groenlands-notfalls-mit-gewalt-6961f896fa56382de1f6562d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6961f896fa56382de1f6562e/8fd27f2ca795794e17848ae45be2daca,2b27f7b1?w=992" alt="Trump stellt klar:Übernahme Grönlands notfalls mit Gewalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Nuuk – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump (79) eskaliert im Streit um Grönland! Der US-Präsident droht offen damit, die riesige Arktis-Insel notfalls auch mit militärischem Zwang unter amerikanische Kontrolle zu bringen. Wörtlich sagte Trump im Weißen Haus: „Wir werden wegen Grönland etwas unternehmen, ob es ihnen passt oder nicht.“ Er fügte hinzu: „Ich würde gerne einen Deal machen – aber wenn wir es nicht auf die einfache Art tun, werden wir es auf die harte Art tun.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump begründet seinen Anspruch mit der nationalen Sicherheit der USA. Rund um Grönland seien zunehmend russische und chinesische Schiffe unterwegs. „Wenn wir es nicht machen, werden Russland oder China Grönland einnehmen, und wir wollen Russland oder China nicht als Nachbarn haben“, erklärte der Präsident. Die USA müssten die Insel verteidigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die grönländische Hauptstadt Nuuk rückt zunehmend in den Fokus der Weltöffentlichkeit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:27:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tief „Elli“:Schneewalze zieht in den Süden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/tief-elli-bringt-chaos-neuschnee-und-unfaelle-695886abfb77630dac275e6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695886abfb77630dac275e70/3581d814716f6d7564766085a66ea78f,9cf8fdf8?w=992" alt="Tief „Elli“:Schneewalze zieht in den Süden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tief „Elli“ hält Deutschland im eisigen Griff. Im Süden werden bis zu 50 Zentimeter Neuschnee erwartet, im Norden ist der Bahnverkehr noch eingeschränkt, aber es gibt teilweise Entwarnung. Auf zahlreichen Autobahnen und Bundesstraßen kam es zu Glätteunfällen. Millionen Deutsche fragen sich jetzt: Wie geht es weiter mit „Elli“? Der Deutsche Wetterdienst (DWD) verrät es. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst war der Norden dran, jetzt der Süden. Das Sturmtief sorgt heute besonders in Baden-Württemberg für Gefahr. Im Schwarzwald gilt noch bis zur Nacht eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetterwarnung<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Stufe drei. In höheren Lagen der Region könnten bis zu 50 Zentimeter Neuschnee fallen. DWD-Meteorologin Helga Scheef warnt: „Wenn man nicht weg muss, sollte man zu Hause bleiben. Oder zumindest vorsichtig fahren.“ In Bayern wird starker Wind, im Oberallgäu sogar bis zu 30 Zentimeter Schnee erwartet. Dafür können die Menschen im Norden langsam aufatmen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein eingeschneites Schild in Schopfloch (Schwarzwald)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf der A73 zwischen Coburg und Eisfeld überschlug sich in der Nacht auf Samstag ein Auto <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:27:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beckham-Sohn schaltet Anwalt ein!:Brooklyn verhängt Papa David einen Maulkorb</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-schaltet-anwalt-ein-maulkorb-fuer-papa-david-6960a2560e8ad021f554643c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960a2560e8ad021f554643d/ca17b8c884743d9783f8f35101bcb472,61677423?w=576" alt="Beckham-Sohn schaltet Anwalt ein!:Brooklyn verhängt Papa David einen Maulkorb" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London/Beverly Hills – <!--]--><!--[--><b>Was ist nur aus der einstigen Bilderbuchfamilie geworden? Zwischen Brooklyn Beckham (26) und seinen berühmten Eltern Victoria (51) und David Beckham (50) herrscht schon länger Eiszeit. Doch jetzt kommt raus: Der in die USA ausgewanderte Beckham-Spross schickte ihnen sogar Anwaltspost! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im anhaltenden Familienzoff soll Brooklyn seine Eltern aufgefordert haben, ihn nur noch über Anwälte zu kontaktieren, berichtet die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15447271/Brooklyn-Beckham-warned-parents-David-Victoria-contact-lawyers-height-family-feud.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Zu dem absoluten Familientiefpunkt sei es bereits im Sommer gekommen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->David (50) und Victoria Beckham (51) leiden sehr darunter, dass ihr Sohn Brooklyn sich von ihnen abgewandt hat<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über die jeweiligen Anwaltsteams „Schillings“ und „Harbottle &amp; Lewis“ wurden juristische Schreiben ausgetauscht, wird jetzt enthüllt. Der Inhalt: Brooklyn wolle nicht, dass seine Eltern ihn kontaktieren. Dazu gab’s auch noch einen Maulkorb für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/david-beckham-die-endgueltige-demuetigung-durch-sohn-brooklyn-695a1223f6fc544dba9bbd3f"><!-- --><!--[--><!--[-->Papa David<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Mama Victoria. Denn Brooklyn will auch nicht, dass seine Eltern sich in den sozialen Medien über ihn äußern. „David wurde angewiesen, ausschließlich über Anwälte mit ihm zu kommunizieren“, verriet ein Insider der „Daily Mail“. „Das war der einzige Weg.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:27:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrwertsteuer gesunken:Jetzt bröckeln die Burger-Preise</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/mehrwertsteuer-senkung-fast-food-ketten-senken-preise-695e7caaaf760025de95d95f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e7caaaf760025de95d960/0c0406a010767fba60f77a63440c2d3b,c2a80e23?w=992" alt="Mehrwertsteuer gesunken:Jetzt bröckeln die Burger-Preise" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Mehrwertsteuer ist gesunken – doch auf vielen Speisekarten tut sich kaum etwas. Während Gäste auf günstigere Preise hoffen, halten sich viele Restaurants bedeckt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer jetzt spart, wer blockt – und warum die Steuersenkung vor allem den Wirten hilft, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:27:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Champion bei „SmackDown“ gekrönt:Hier das WWE-Beben aus Berlin schauen!</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/354dda022381e220a834cfef00620e17,1401d6e9?w=576" alt="Neuer Champion bei „SmackDown“ gekrönt:Hier das WWE-Beben aus Berlin schauen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die Wrestling-Sensation ist perfekt. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diese WWE-Show war historisch – der Main Event geht in die Geschichtsbücher ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD zeigt „SmackDown“ aus Berlin. Jetzt im Replay!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Stunden Wahnsinn und Gänsehaut.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Intensivstation nach Herz-Op:Drama um ewigen Aschenbrödel-Prinzen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/herz-drama-um-pavel-travnicek-fans-hoffen-69614c644d1d5f581eeb1af6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69614c644d1d5f581eeb1af7/e475d8597f9b02d1287700639e5e438d,eedad2d?w=576" alt="Intensivstation nach Herz-Op:Drama um ewigen Aschenbrödel-Prinzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Prag (Tschechien) – <!--]--><!--[--><b>Er hat doch gerade erst wieder so viele Zuschauer glücklich gemacht, reitet als Märchenprinz seit mehr als 50 Jahren in die Herzen von Millionen und gab den Zuschauern mit zahlreichen Ausstrahlungen und seinem Kult-Film „Drei Haselnüsse für Aschenbrödel“ über die Weihnachtsfeiertage erst wieder gute Gefühle. Jetzt braucht der „Aschenbrödel-Prinz“ Pavel Trávníček (75) viele gute Gedanken seiner Fans. Die wird er bekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach einem ersten Eingriff am Herzen im Sommer meldete sich Pavel Trávníček aus seinem Garten bei BILD und kündigte an: „Ich werde mich in Ruhe erholen und dann zurückkommen“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Herz-Drama um den beliebten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/aschenbroedel-ohne-den-film-haette-es-sophia-thomalla-nicht-gegeben-61c496a34bddca62be96e109"><!-- --><!--[--><!--[-->tschechischen Schauspieler<!--]--><!--]--></a><!--[-->! Sein Manager richtet BILD aus: „Pavel hat die Bypassoperation planmäßig überstanden, muss natürlich noch längere Zeit zur Rekonvaleszenz im Krankenhaus bleiben, momentan noch auf der Intensivstation, aber es geht alles schrittweise besser.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie ist für ihn da: Pavel Trávníčeks Frau Monika (40) ist jeden Tag bei ihrem Mann im Krankenhaus. Zusammen haben sie einen Sohn. Pavel Junior (9)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:27:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teheran brennt!:Iraner kämpfen für Freiheit, Regime reagiert mit Gewalt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iraner-kaempften-weiter-fuer-ihre-freiheit-teheran-brennt-695b202afb77630dac2778cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695b202afb77630dac2778cc/42fbcf872feaef753bedb25af4b6ccc6,7236bd0f?w=992" alt="Teheran brennt!:Iraner kämpfen für Freiheit, Regime reagiert mit Gewalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran (Iran) – <!--]--><!--[--><b>In der Nacht von Freitag auf Samstag haben wieder Tausende Iraner auf den Straßen von Teheran um ihre Freiheit gekämpft. Das zeigen Bilder, die über die Landesgrenze dringen – trotz der Internetsperre der Mullahs. Sie soll mithilfe von Elon Musks Starlink umgangen worden sein. Der Preis, den die mutigen Demonstranten zu zahlen bereit sind, könnte höher nicht sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Teheran brennt. Nicht nur politisch. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Ein Video zeigt eine der größten Moscheen des Landes in Flammen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/demonstrationen/demonstrationen-alle-infos-79258888.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Demonstranten<!--]--><!--]--></a><!--[--> sollen die Al-Rasool-Moschee im Nordwesten angezündet haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎  Ähnliche Bilder aus Sa’adat Abad, ebenfalls im Nordwesten gelegen: Demonstranten skandieren „Tod Khamenei“, aus einem angrenzenden Gebäude ist ein Feuer zu sehen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:27:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Tabelle:Das kostet Sie jeder Minusgrad beim Heizen mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/grosse-tabelle-das-kostet-sie-jeder-minusgrad-beim-heizen-mehr-695e47c0af760025de95d367</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e47c0af760025de95d368/8a71cbb065d41cc97ed0a5d28b6f857c,9bf75c48?w=576" alt="Große Tabelle:Das kostet Sie jeder Minusgrad beim Heizen mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Januar 2026 zeigt sich von seiner rauen Seite. Eiskalte Nächte, Dauerfrost am Morgen, grauer Himmel. Viele drehen die Heizung höher – und fragen sich mit mulmigem Gefühl: Was macht diese Kälte mit meiner Heizkostenabrechnung?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die gute Nachricht: Ein plötzlicher Kosten-Schock bleibt in den meisten Fällen aus. Die weniger gute: Kälte kostet – spürbar, aber überschaubar. Das zeigen Berechnungen exklusiv für BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die zu erwartenden Mehrkosten zeigen Temperatur-Tabellen für Single- und Familienwohnungen sowie Einfamilienhäuser je nach Heizungsart. Gas, Öl, Fernwärme, Wärmepumpe im Vergleich. Was Sie wissen müssen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:27:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Video aufgetaucht!:Das geschah wirklich vor den Todesschüssen von Minneapolis</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/neues-video-das-geschah-vor-den-todesschuessen-von-minneapolis-69614b1b4d1d5f581eeb1aec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69614b1b4d1d5f581eeb1aed/332f126e1ee1698197848b1de025cd7b,c461f35b?w=576" alt="Neues Video aufgetaucht!:Das geschah wirklich vor den Todesschüssen von Minneapolis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Wie konnte diese Situation nur so eskalieren? Eine Frau wurde in ihrem Auto von einem Beamten der amerikanischen Einwanderungsbehörde ICE erschossen. Ihr Tod sorgt in den USA weiter für Aufruhr. Jetzt ist ein neues Video aufgetaucht, das den Moment kurz vor den Schüssen in Minneapolis zeigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aufnahmen, die am Freitag dem Nachrichtenportal „Alpha News“ zugespielt worden, stammen von dem ICE-Agenten selbst. Sie zeigen, wie Jonathan Ross zu dem roten Geländewagen geht, der die Straße blockiert. Renee Nicole Good (37) sitzt lächelnd am Steuer, lässt den Arm aus dem offenen Fenster hängen und sagt: „It’s fine, Dude. I’m not mad“ – was auf Deutsch so viel heißt wie „Alles gut, Kumpel. Ich bin nicht sauer.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 37-jährige Renee Nicole Good, Mutter von drei Kindern, wurde in ihrem Auto erschossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ehefrau der 37-Jährigen, Rebecca Good, steht hinter dem Auto und filmt wiederum den Beamten. „Zeig dein Gesicht!“, fordert sie ihn auf. In der Spiegelung der Scheibe ist zu erkennen, dass der Mann bis zur Nase vermummt ist. Als er sich das Kennzeichen ansieht, scherzt sie: „Wir tauschen nicht jeden Morgen unser Kennzeichen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:27:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Vielleicht ein Stückchen größer als ich“:Das muss Sallys Traummann mitbringen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/sallys-welt-back-youtuberin-verraet-was-ihr-traummann-mitbringen-muss-6960d9880e8ad021f55468bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960d9880e8ad021f55468bd/90550ed7d67389714734f994ef6e4760,afc7fac7?w=656" alt="„Vielleicht ein Stückchen größer als ich“:Das muss Sallys Traummann mitbringen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit zwei Jahren lebt Sally Özcan, Deutschlands erfolgreichste Food-Creatorin, nach ihrer Trennung mit ihren Töchtern allein. Was muss ein Mann mitbringen, um in ihr Leben zu passen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Gespräch mit BILD verrät sie, warum Ehrlichkeit, Unabhängigkeit und Loyalität für sie entscheidend sind und wie sie zu Online-Dating steht. Entdecken Sie, wie Sallys neue Lebensperspektiven ihre Ansprüche an eine Beziehung verändert haben – zu lesen, nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:27:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sensible Gründe“:Britney will nie wieder in den USA auftreten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/britney-spears-will-nie-wieder-in-den-usa-auftreten-69616d44fa56382de1f6524f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69616d44fa56382de1f6524f/b1a401e8e79abe281b2572923b6185df,775ac1fe?w=320" alt="„Sensible Gründe“:Britney will nie wieder in den USA auftreten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Britney Spears (43) will zurück auf die Bühne, aber nicht in ihrer Heimat Amerika. Stattdessen werde sie in Großbritannien und Australien auftreten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf ihren Social-Media-Kanälen schreibt sie: „Ich tanze auf Instagram, um Dinge in meinem Körper zu heilen, von denen die Leute keine Ahnung haben. Ja, und manchmal ist es peinlich, aber ich bin durch die Hölle gegangen, um mein Leben zu retten.“ Dann stellt sie klar: „Aus äußerst sensiblen Gründen werde ich nie wieder in den USA auftreten.“ Ins Detail geht sie aber nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Britney Spears hatte vier Jahre lang eine Residenz in Las Vegas<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit den Tanzvideos, die Spears anspricht, sorgte sie immer wieder für Aufsehen. Fans machten sich Sorgen, auch weil ihr Idol in der Vergangenheit mit psychischen Problem zu kämpfen hatte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:27:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gala beim Heimturnier:Kerner-Sohn schießt 4 Tore in einem EM-Spiel!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/gala-beim-heimturnier-kerner-sohn-nik-schiesst-4-tore-in-einem-em-spiel-69610d7e8605767e8f930ee7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69610d7e8605767e8f930ee7/ee8bad83c4c3f94f37777ddc378b4d57,4ec52bb1?w=320" alt="Gala beim Heimturnier:Kerner-Sohn schießt 4 Tore in einem EM-Spiel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nächster Sieg, klare Botschaft. Die deutschen Hockeymänner bleiben bei der Hallen-Europameisterschaft in Heidelberg auf Titelkurs. Im zweiten Vorrundenspiel setzte sich der Titelverteidiger souverän mit 7:3 gegen die Schweiz durch. Dank einer Gala von Nik Kerner (24), dem Sohn von TV-Star-Moderator Johannes B. Kerner (61)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angreifer vom Club an der Alster war der prägende Mann der Partie. Kerner erzielte vier Treffer selbst und bereitete zwei weitere Tore vor. Die weiteren Treffer erzielten Anton Pöhling, Nicolas Proske und Kapitän Anton Boeckel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Schweizer, die nicht zum engeren Favoritenkreis zählen, hatten dem deutschen Tempo und der Offensivstärke von Beginn an wenig entgegenzusetzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon zum Turnierstart hatte das deutsche Team des Trainerduos Matthias Witthaus und Jan Philipp Rabente Irland mit 7:3 besiegt. In Gruppe B wartet nun am Samstag das letzte Vorrundenspiel gegen Spanien (ab 20.15 Uhr bei MagentaSport).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Galatasaray gegen Fenerbahce:Türkischer Supercup live bei BILD sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/galatasaray-gegen-fenerbahce-tuerkischer-supercup-live-beibild-sehen-6960dc7b4d1d5f581eeb0f9d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960dc7b4d1d5f581eeb0f9e/41a264be420812c19c0fa19ace63e60f,6496e86a?w=992" alt="Galatasaray gegen Fenerbahce:Türkischer Supercup live bei BILD sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nachdem Galatasaray Istanbul sein Halbfinale im türkischen Supercup 4:1 gewann und Fenerbahce seines 2:0, treffen die Teams im Endspiel nun aufeinander – und Sie können das Duell live bei BILD sehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD überträgt die Fußball-Partie zwischen Galatasaray und Fenerbahce an diesem Samstag ab 18.30 Uhr im Livestream mit deutschem Kommentar! Alles, was Sie benötigen, ist ein BILDPlus-Abo. Einfach hier in diesem Artikel anmelden und DAS Finale gucken.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:27:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>