<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>58-Jährige soll kiloweise Kokain durch die Gegend gefahren haben – Anklage!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/58-jaehrige-soll-kiloweise-kokain-durch-die-gegend-gefahren-haben-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/kokain-hauptzollamt-hamburg-hafen-dpa-pictura-alliance.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="58-Jährige soll kiloweise Kokain durch die Gegend gefahren haben – Anklage!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Frau soll als Teil eines Drogen-Rings kiloweise Drogen transportiert haben (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ---/Hauptzollamt Hamburg-Hafen/dpa</span></p><p><strong>Eine 58-Jährige muss sich in Hamburg vor Gericht verantworten. Sie soll Teil eines Drogenrings gewesen und Kurierfahrten übernommen haben. Kiloweise Kokain und Marihuana sowie Unmengen an Bargeld soll sie teilweise quer durch Deutschland kutschiert haben. Jetzt steht sie vor Gericht.</strong></p><p>Die Angeklagte muss sich unter anderem wegen des Verdachts der Beihilfe zum gemeinschaftlichen bandenmäßigen unerlaubten Handeltreiben mit Betäubungsmitteln und mit Cannabis in nicht geringer Menge vor dem Landgericht verantworten.</p><p>Die Taten liegen schon ein paar Jahre zurück. So soll sie sich bereits im Frühjahr 2020 vier weiteren mutmaßlichen Drogendealern angeschlossen haben, um deutschlandweit mit Kokain und Marihuana im Kilogrammbereich zu handeln.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 90 noch an der Kasse: Warum Hannelore weiter arbeitet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-90-noch-an-der-kasse-warum-hannelore-weiter-arbeitet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/gratulation-von-christoph-wohlka-an-hannelore-labitzke-90j-fur-45-jahre-bei-budni-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=80px%2C76px%2C1834px%2C1833px&webp=1" alt="Mit 90 noch an der Kasse: Warum Hannelore weiter arbeitet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Deutschlands wohl älteste Kassiererin Hannelore Labitzke arbeitet seit 45 Jahren bei Budni an der Kasse – dafür gab es eine Gratulation von Firmen-Chef Christoph Wöhlke.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Heike Ross/budni</span></p><p><strong>Jeden Donnerstagmorgen schwingt sich Hannelore Labitzke auf ihr Fahrrad und fährt zur Arbeit. Nicht, weil sie muss – sondern weil sie will. Mit 90 Jahren sitzt sie noch immer an der Kasse eines Budni-Drogeriemarkts im Alstertal-Einkaufszentrum. Damit gilt sie als wahrscheinlich älteste Kassiererin Deutschlands.</strong></p><p>Viele in ihrem Alter genießen längst den Ruhestand. Die 90-jährige Hannelore Labitzke dagegen setzt auf Begegnungen statt Stillstand. „Ich bin nur hier, weil es Spaß macht – andere Gründe gibt es nicht“, sagt sie in einer Pressemitteilung des Unternehmens.</p><p>Wer donnerstags bei Budni im Alstertal-Einkaufszentrum einkaufen geht, kennt sie oft schon: Stammkunden planen ihren Besuch gezielt an diesem Tag, weil dann „Lala“, wie sie im Team genannt wird, Dienst hat.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-mittwoch-25-02-2026-events-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/542312207-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C595px%2C1707px%2C1719px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Planetarium Hamburg gibt es täglich zahlreiche Veranstaltungen – für Kinder wie auch für Erwachsene. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Thomas Lammeyer</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Eine familienfreundliche Planetariumsshow über Sterne, Sternhaufen und Galaxien (ab 5 Jahren).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://planetarium-hamburg.eventim-inhouse.de/webshop/webticket/seatmap?eventId=28575&amp;el=true">Planetarium Hamburg</a>, Linnering 1 (Stadtpark), 22299 Hamburg · 09:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> 12 €</p><p>Sci-Fi-Abenteuer für Kinder ab 6 Jahren: Tom und Stella müssen 2050 eine Mission gegen einen gewaltigen Hurrikan bewältigen.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://planetarium-hamburg.eventim-inhouse.de/webshop/webticket/seatmap?eventId=28418">Planetarium Hamburg</a>, Linnering 1 (Stadtpark), 22299 Hamburg · 15:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> 12 €</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 07:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>