<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wie im Film: Hamburgs Super-Polizist hat „Tausende Gesichter im Kopf“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/super-recogniser-im-interview-ich-habe-tausende-gesichter-im-kopf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua2828-735-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=509px%2C80px%2C1629px%2C1628px&webp=1" alt="Wie im Film: Hamburgs Super-Polizist hat „Tausende Gesichter im Kopf“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den ganzen Hauptbahnhof im Blick: Als Super-Recogniser kann der Fahnder auch aus Entfernung und trotz veränderter Merkmale gesuchte Gesichter erkennen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Er hat den Hauptbahnhof gerade erst betreten, beginnt automatisch die Gesichter zu scannen – da kommt ihm schon der erste Bekannte entgegen. „Den in der roten Hose kenne ich“, sagt Stefan Kröger (Name geändert). „Den haben wir schon mal festgenommen.“ Kröger ist Zivilfahnder der Bundespolizei und gehört zu den ein bis zwei Prozent der sogenannten Super-Recognizer. Er hat Tausende Gesichter im Kopf gespeichert und kann Verdächtige so in Sekundenschnelle wiedererkennen – auch Jahre später.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 08:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gastro-Magazin kürt die besten Restaurants Deutschlands – und ehrt diese Hamburger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gastro-magazin-kuert-die-besten-restaurants-deutschlands-und-ehrt-diese-hamburger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hotel-vier-jahreszeiten-restaurant-haerlin-kirchgasser-photography-christoph-ruffer-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gastro-Magazin kürt die besten Restaurants Deutschlands – und ehrt diese Hamburger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christoph Rüffer erkochte für das „Haerlin“ im Hotel „Vier Jahreszeiten“ drei Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Kirchgasser Photography</span></p><p><strong>Wo isst man in Deutschland am besten? Das bekannte Gourmet-Magazin „Der Feinschmecker“ hat die 500 besten Restaurants 2026 getestet und bewertet. Lesen Sie hier, welche Hamburger Lokale darunter sind. Außerdem: Die Experten ehren auch den besten Koch Hamburgs – und zeichnen ein „junges Konzept“ aus Eimsbüttel aus.</strong></p><p>Für alle, die gerne essen gehen und feine Küche lieben: Das Kulinarik-Magazin „Der Feinschmecker“ bringt jedes Jahr einen großen Guide mit den 500 besten Restaurants in Deutschland heraus. Trotz der turbulenten Zeiten für die Gastronomie hätten die anonymen Tester positive Beobachtungen gemacht: „Starre Menüzwänge werden zunehmend aufgebrochen, flexible À-la-carte-Angebote gewinnen an Bedeutung und es gibt faire Preise für junge Foodies“, heißt es.</p><p>Die Tester haben sich auch durch die Küchen Hamburgs probiert. Wenig überraschend sind die Top Drei aus der Hansestadt: Das Drei-Sterne-Restaurant „Haerlin“ im Luxushotel „Vier Jahreszeiten“ an der Alster wird mit fünf Punkten, der Höchstwertung, geehrt. „Hanseatische Noblesse trifft zeitgemäße Haute Cuisine: Christoph Rüffers 12-gängiges Menü ist fein komponiert, angenehm leicht und von stiller Grandezza getragen“, so das Urteil der Tester.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-15-02-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Der Kinderbuchklassiker als Figurentheater im Theaterzelt an der Hamburger Meile.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.theater-fabrik.com/spielplan/">Theaterzelt Barmbek</a>, Hamburger Straße 123, 22083 Hamburg  11:00 und 14:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> 17,34 €</p><p>Ein offener Spielenachmittag mit XXL-Spielen auf Ebene 1 der Zentralbibliothek.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/zentralbibliothek-termin/xxl-spielenachmittag-19529/datum/20260215.html">Zentralbibliothek Hamburg</a>, Hühnerposten 1, 20097 Hamburg · 14:30–17:30 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 08:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>