<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Dauerregen über Deutschland:Dieser Sommer ist eine Frechheit</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/dauerregen-in-deutschland-dieser-sommer-ist-eine-frechheit-6883824ece1afd27bc7de120</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6883824ece1afd27bc7de121/a6e9051f98e1c5dc364652bda4ee5294,3a847fbb?w=992" alt="Dauerregen über Deutschland:Dieser Sommer ist eine Frechheit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ich gucke aus dem Fenster. Ein bleigrauer Himmel hängt in Kniehöhe. Ein Blick aufs Handy – teilweise Bewölkung, Windböen, 65 Prozent Regen am Nachmittag. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Schlimme an einem wortwörtlich verpissten Juli ist die Tatsache, dass man seinen Frust an niemandem auslassen kann. Es gibt kein Callcenter im Himmel, wo man anrufen und einen von Petrus’ Assistenten anbrüllen kann: „Spinnt ihr? Das soll Sommer sein? Die Menschen sind stinkwütend! Die nächsten Wochen nur 25 Grad und blauer Himmel, aber dalli!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stattdessen steige ich auf meinen durchnässten Fahrradsessel und hole mir hoffentlich keine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/gesundheit/gesundheit/blasenentzuendung-symptome-ursachen-behandlung-84813786.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Blasenentzündung<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ich fühle mich betrogen – um warme Nächte, wo man draußen sitzen und essen kann. Um wenigstens einen Hauch von Colorierung auf meiner ansonsten quarkweißen Haut. Um all die schönen Sommerkleider, die jetzt in meinem Schrank verstauben. Und schon bald droht der Herbst. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Mit der Methode des „Wolkenimpfens“ geht man gegen Regen vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:26:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Gewinne fallen ins Wasser:Wem der Regensommer das Geschäft verhagelt</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/schon-wieder-regensommer-welche-branchen-das-wetter-trifft-688324db10b8f718b6500dd9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688324db10b8f718b6500dda/b7ab4ac073c6a8172f5d83a3b38a01d7,f3267f16?w=576" alt="Die Gewinne fallen ins Wasser:Wem der Regensommer das Geschäft verhagelt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es hätte ein Sommer für volle Strände, kühle Getränke im Biergarten und goldene Felder werden können. Stattdessen tropft das Wasser von Markisen, Erdbeeren schimmeln auf den Feldern – und Millionenbetriebe blicken besorgt in den grauen Himmel. Der verregnete Sommer 2025 trifft weite Teile der deutschen Wirtschaft mit voller Wucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gastronomie zittert vor dem Regensommer: An Sommertagen spielt sich bis zu siebzig Prozent des Gastronomie-Umsatzes draußen ab – wenn’s regnet, bleibt die Kasse leer. Die Einbußen erkennt man gut am Bierabsatz. Schon im Mai brach der Bierabsatz in Deutschland um 8,6 Prozent ein – laut Branchenangaben der tiefste Stand seit Jahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Aktuelle Zahlen liegen bisher nicht vor. Aber der Vergleich mit dem verregneten Vorjahressommer lässt tief blicken. Im Sommer 2024 sackte der</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/bier/ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19444630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b> Bier</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>absatz im Juni sogar um 13,5 Prozent ab – droht 2025 das gleiche Desaster?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu trocken im Frühling, zu nass im Sommer – das Wetter macht den Bauern auch 2025 die Ernte kaputt. Der Deutsche Bauernverband erwartet in diesem Jahr nur 40,1 Millionen Tonnen Getreide – kaum mehr als im schwachen Vorjahr (39 Mio. Tonnen).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:26:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tschüss, schlechtes Wetter:Wolken wegschießen? Ja, das geht!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/regen-regen-regen-kann-man-wolken-einfach-wegschiessen-688209e20e680a76f4e94226</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688209e20e680a76f4e94227/f4250495b09ca0f6c3595e48e3e4fc9d,1f83bd1a?w=576" alt="Tschüss, schlechtes Wetter:Wolken wegschießen? Ja, das geht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Sommer bringt in diesem Jahr vor allem eins: Regen. Könnte man da die Wolken für gutes Wetter und Sonnenschein nicht einfach wegschießen? Klingt wie Science-Fiction – ist aber möglich. Ob mit Flugzeug oder Flak: In mehreren Ländern greifen Menschen gezielt ins Wetter ein. Die Methode heißt „Wolkenimpfen“ – und ist höchst umstritten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wenn es gut gemacht ist, kann das funktionieren“, sagte ARD-Wetterexperte Michael Köckeritz zur „Tagesschau“. Seine Erklärung: Eine Lösung aus Aceton und Silberjodid wird in Wolken gestreut, meist per Flugzeug. Der Effekt: Die Mischung setzt salzige Partikel frei, die Wassertröpfchen anziehen. Diese verbinden sich zu größeren Tropfen – und fallen irgendwann als Regen vom Himmel – halt nur nicht bei uns. Die Wolke löst sich auf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Statt natürlicher Partikel wie Pollen oder Staub helfen hier also Chemie und Technik nach. Neben Silberjodid können auch Trockeneis oder flüssiger Stickstoff zum Einsatz kommen. In Deutschland wird die Methode vor allem in Weinanbaugebieten genutzt – zur Hagelabwehr. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Wechselhaftes Wetter hält Deutschland im Griff. Meteorologen sagen, wie lange noch.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:26:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimtreffen der Manager:Gladbach will Bayern-Profi</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eberl-besuchte-virkus-am-tegernsee-gladbach-will-diesen-bayern-profi-688354b8a693874dc46f752f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688354b8a693874dc46f7530/aff3a0d0348fef2656946185a97d1515,13e057c1?w=992" alt="Geheimtreffen der Manager:Gladbach will Bayern-Profi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Gladbach-Fans warten auf den neuen Spielmacher! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt gab es am Tegernsee ein Manager-Gespräch zwischen Roland Virkus und Bayerns Max Eberl – alle Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia bei schrecklich krimineller Familie:Sechs Brüder sitzen in Haft, jetzt kam das SEK zu Mustafa (15)</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/sek-als-weckdienst-razzia-bei-der-schrecklich-kriminellen-familie-688319c4c1ef6365168b99a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688319c4c1ef6365168b99a1/e474dd00db59abe04a6ade0c19c7ec71,7ae3815d?w=576" alt="Razzia bei schrecklich krimineller Familie:Sechs Brüder sitzen in Haft, jetzt kam das SEK zu Mustafa (15)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die syrische Familie H. aus Stuttgart ist berüchtigt: Ihre Mitglieder sollen über 150 Straftaten begangen haben. Die Söhne Khalil (17), Khalid (18), Edo (19), Mufed (22), Mohamed (23) und Jamil (27) sitzen derzeit im Knast. Warum die Polizei jetzt wegen des 15-jährigen Mustafa ausrückte, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:26:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Rad-Sensation bei der Tour de France fast perfekt:Lipowitz überragt auf letzter Bergetappe</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tour-de-france-florian-lipowitz-ueberragt-auf-letzter-bergetappe-sensation-fast-perfekt-688391780e680a76f4e95973</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688391780e680a76f4e95974/5e0dd4ce7776530f6a23517d3f4535f1,7027ed9b?w=576" alt="Deutsche Rad-Sensation bei der Tour de France fast perfekt:Lipowitz überragt auf letzter Bergetappe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>War das die Entscheidung?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sensationelles Rennen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tour-de-france-crash-bei-regen-in-valence-lipowitz-nicht-betroffen-6880e59c6e1f1a67668713b1"><!-- --><!--[--><!--[-->Florian Lipowitz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (24)! Auf der 19. Etappe der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tour-de-france/home-50924012.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tour de France<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Albertville nach La Plagne kommt Super-Lipo im heftigen Regen als Vierter ins Ziel. Auf den letzten Metern rutscht sein Hinterrad auf der Farbe eines Fußgängerüberwegs noch weg, doch er hält die Balance. „Ich konnte zum Glück auf dem Rad bleiben“, sagt Lipowitz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Damit baut er die 22 Sekunden Vorsprung auf den Briten Oscar Onley (22/Picnic PostNL) im Kampf um Platz 3 und das Weiße Trikot des besten Nachwuchsfahrers auf 63 Sekunden aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:26:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krankenschwester (19) in Aschaffenburg erdrosselt:Marias Mörder offenbar nach 41 Jahren gefasst</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/mord-an-maria-aus-aschaffenburg-mutmasslicher-taeter-nach-41-jahren-gefasst-688247850e680a76f4e9486a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688247850e680a76f4e9486a/3575164ffa695937a645cb6c15bc1e51,83f8cf00?w=656" alt="Krankenschwester (19) in Aschaffenburg erdrosselt:Marias Mörder offenbar nach 41 Jahren gefasst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aschaffenburg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Vier Jahrzehnte lief der mutmaßliche Mörder von Maria Köhler frei herum – jetzt haben ihn die Ermittler der Kripo Aschaffenburg wohl endlich gefasst!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 30. Juli 1984, also vor fast genau 41 Jahren, wurde die 19-jährige Krankenschwester in einem Wohnheim in Aschaffenburg <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->(Bayern)<!--]--><!--]--></a><!--[--> getötet. Schon damals stand ihr Ex-Freund Nazmi G. (heute 65) unter Tatverdacht. Doch der Mann, der aus Antakya in der Türkei stammt, setzte sich einen Tag nach dem Verbrechen ins Ausland ab, flog mit einem One-Way-Ti­cket nach Istanbul.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Am Montag wurden die Ermittlungsbehörden über die Festnahme des Gesuchten in der Türkei informiert“, sagt eine Sprecherin des Polizeipräsidiums Unterfranken am Donnerstag auf BILD-Anfrage. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> Aschaffenburg will schnellstmöglich seine Rückführung veranlassen. Wie lange die Auslieferung dauern wird, dazu konnten die Behörden am Donnerstag keine Angaben machen. Erst im März war nach dem dringend tatverdächtigen Nazmi G. in der ZDF-Sendung „Aktenzeichen XY“ gefahndet worden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Unter dringendem Tatverdacht: Marias Ex-Freund Nazmi G. (heute 65)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:26:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gaza-Gespräche gescheitert:Trump: „Hamas will keinen Deal. Sie will sterben“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gaza-deal-gescheitert-trump-hamas-will-keinen-deal-sie-wollen-sterben-688396f30e680a76f4e95a1f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688396f30e680a76f4e95a1f/0427a98cc0966a23bf4c66e40fbeb503,d05841fd?w=320" alt="Gaza-Gespräche gescheitert:Trump: „Hamas will keinen Deal. Sie will sterben“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die Verhandlungen über einen Waffenstillstand im Gaza-Krieg sind offenbar gescheitert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor seinem Abflug nach Schottland äußerte sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu den Verhandlungen über einen Waffenstillstand im Gaza-Krieg. Der US-Präsident wörtlich: „Die Hamas wollte nicht wirklich einen Deal. Ich glaube, sie will sterben. Und das ist sehr, sehr schlimm.“ Gemeint: Die Hamas will, dass die Kämpfe weitergehen – und Israel müsse nun kämpfen, bis die Terroristen vollständig besiegt sind. „Es kam zu einem Punkt, an dem man die Sache zu Ende bringen muss.“ Und weiter: „Sie (die Hamas) hat sich zurückgezogen und sie (Israel) müssen nun kämpfen und aufräumen. Sie müssen das beseitigen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump deutet an, die Hamas würde für die letzten Geiseln, die sie in ihrer Gewalt hat, den Preis hochtreiben.  „Sie haben wirklich Forderungen gestellt. Vergessen Sie nicht, wir haben viele Geiseln befreit. Jetzt sind nur noch die letzten Geiseln übrig, und sie (die Terroristen) wissen, was passiert, wenn man die letzten Geiseln befreit hat. Und genau aus diesem Grund wollten sie wirklich keinen Deal machen. Das habe ich gesehen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die diplomatische Initiative aus Paris kommentierte Trump abfällig. Frankreichs Präsident Emmanuel Macron hatte am Donnerstag angekündigt, einen palästinensischen Staat anerkennen zu wollen. Trump dazu: „Seine Erklärung hat kein Gewicht. Er ist ein sehr guter Kerl. Ich mag ihn. Aber was er sagt, ist egal.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:26:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mähroboter ohne Begrenzungsdraht im Test:Keine riesige Rasenfläche? Das ist unser Preistipp!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/maehroboter-test/#h-preistipp-navimov-i105e-ist-die-gunstige-alternative</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67ed48dad094c21734ec7f7f/58fafa189c77e4ab2b2b6642efa9c348,4988cf50?w=320" alt="Mähroboter ohne Begrenzungsdraht im Test:Keine riesige Rasenfläche? Das ist unser Preistipp!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:26:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Michelle Hunziker mit neuer Liebe im Familienurlaub:Mit diesem Mann fühlt sich alles richtig an</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/michelle-hunziker-ihre-kinder-kennen-mamas-neuen-schon-688338cac1ef6365168b9b47</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688338cac1ef6365168b9b48/3a2618a7de5c9494ad92ac24a8a2d7ca,ce418255?w=992" alt="Michelle Hunziker mit neuer Liebe im Familienurlaub:Mit diesem Mann fühlt sich alles richtig an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wenn Löwenmama Michelle Hunziker einen neuen Partner mit in den Familienurlaub nimmt, dann ist es wirklich ernst! Die Hunzikers sind im großen Familienurlaub auf Mykonos – und Überraschung: Michelle hat ihren neuen Lebensgefährten, den smarten Unternehmer Nino Tronchetti Provera (58) dabei!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle exklusiven Schnappschüsse von der Insel und alle Details ihrer Liebe – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:26:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Damit sie nicht alles zuparken:Holländer tricksen Touristen mit Google Maps aus</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/google-manipuliert-anwohner-tricksen-touristen-in-urlaubsort-aus-6881d20486cdbb24296e0b9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6881d20486cdbb24296e0b9d/ebb6c6f69e8a93e40c6ffc66572a2d2d,1c4a6641?w=576" alt="Damit sie nicht alles zuparken:Holländer tricksen Touristen mit Google Maps aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zandvoort (Niederlande) – <!--]--><!--[--><b>Zu viele Touristen, zu viele Autos, zu viel Verkehr! Einige Einwohner des niederländischen Badeorts Zandvoort haben die Nase voll und wehren sich mit einem einfachen, aber effektiven Trick gegen den Ansturm: Sie errichten fiktive Straßensperren auf Google Maps und ärgern damit nicht nur die Autofahrer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Viertel Parkbuurt nahe dem Strand griffen die Einwohner kürzlich zu einem radikalen Mittel, um Urlauber fernzuhalten: Sie meldeten ihre Straßen auf Google Maps als „gesperrt“, damit Navigationsgeräte den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/verkehr/news-fotos-videos-17020462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verkehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> umlenken. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf Google Maps erschienen alle Straßen im Viertel als gesperrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jeder Google-Nutzer kann eine Straße in der App als „gesperrt“ melden – etwa wegen Bauarbeiten oder Verkehrsbehinderungen. Wenn viele Menschen das gleichzeitig tun, wertet der Algorithmus dies als glaubhafte Information. Google Maps übernimmt die Sperrung automatisch, der Verkehr wird umgeleitet, selbst wenn die Straße in Wirklichkeit frei befahrbar ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:26:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einigen sie sich beim Zoll-Zoff?:Von der Leyen trifft am Sonntag Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/einigen-sie-sich-beim-zoll-zoff-von-der-leyen-trifft-am-sonntag-trump-6883b00dcc2cb86331420aac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6883b00dcc2cb86331420aad/8386710fd6fcc89c0f035c4b48cba0a8,14fc7250?w=576" alt="Einigen sie sich beim Zoll-Zoff?:Von der Leyen trifft am Sonntag Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kommt es zum Handelspakt? EU-Chefin Ursula von der Leyen (66) trifft sich nach eigenen Angaben am Sonntag in Schottland mit US-Präsident Donald Trump (79). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es werde um die transatlantischen Handelsbeziehungen gehen und darum, wie diese stark erhalten werden könnten, schrieb <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/ursula-von-der-leyen/thema-ursula-von-der-leyen-alle-infos-80011090.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->von der Leyen<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf X. Sie habe zuvor ein „gutes Telefonat“ mit Trump gehabt, teilte sie weiter mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Präsident brach an diesem Freitag zu einer fünftägigen informellen Reise nach Schottland auf. Zunächst will er einen seiner beiden schottischen Golfclubs in Turnberry besuchen. Doch Trumps Terminkalender füllt sich auch mit politischen Terminen. Kurz vor dem Abflug sagte er vor Reportern: „Ich würde sagen, dass wir eine 50:50-Chance haben, vielleicht sogar weniger, aber eine 50:50-Chance, einen Deal mit der EU zu erreichen.“  Momente später schob er nach: „Ich denke, die EU hat ziemlich gute Chancen, eine Einigung zu erzielen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die EU-Kommission hatte ihrerseits am Donnerstag erklärt, eine Einigung sei „in greifbarer Nähe“. Klingt alles plötzlich ganz harmonisch!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:26:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Premieren bei Bayreuther Festspielen:Kanzler-Ehepaar Merz trifft auf Florian Silbereisen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bayreuther-festspiele-kanzler-ehepaar-merz-trifft-auf-florian-silbereisen-688398140e680a76f4e95a43</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688398140e680a76f4e95a43/2191efe2bd9a74b41e0a96fcdf0e483a,30e9312b?w=656" alt="Drei Premieren bei Bayreuther Festspielen:Kanzler-Ehepaar Merz trifft auf Florian Silbereisen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bayreuth – <!--]--><!--[--><b>Drei Premieren in Bayreuth! Am Freitagnachmittag wurden die diesjährigen Bayreuther Festspiele (bis Ende August) mit einer Neuinszenierung von „Die Meistersinger von Nürnberg“ eröffnet, der einzigen komischen Oper von Richard Wagner (1813–1883). Im Vorfeld wurde eine bunte und humorvolle Interpretation mit origineller Chor-Choreografie erwartet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Premiere zwei: Nicht zum allerersten Mal, aber erstmals als Bundeskanzler unter den 512 Gästen war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (CDU) zu Gast, der von seiner Frau Charlotte begleitet, und von Bayerns Ministerpräsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Markus Söder<!--]--><!--]--></a><!--[--> (CSU) eingeladen und gemeinsam mit dessen Frau Karin Baumüller-Söder begrüßt wurde. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bundeskanzler Friedrich Merz (2. v. l.) und Ehefrau Charlotte (3. v. l.) werden von Bayerns Ministerpräsident Markus Söder (58) und dessen Ehefrau Karin Baumüller-Söder (52) begrüßt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der CSU-Vorsitzende Markus Söder begrüßt Altkanzlerin Angela Merkel (71) und ihren Ehemann Joachim Sauer (76, r.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:26:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was kann sie eigentlich nicht?:Lindsey Vonn begeistert in neuer Sportart</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/fans-beeindruckt-lindsey-vonn-macht-den-schweiss-test-68839aa410b8f718b6501a21</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68839aa410b8f718b6501a21/4c1af76296bdac8f7480171e88085565,5a6a7b1d?w=320" alt="Was kann sie eigentlich nicht?:Lindsey Vonn begeistert in neuer Sportart" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dass sie Tennis liebt, hat Ex-Ski-Superstar Lindsey Vonn schon oft geteilt, jetzt entzückt sie Ihre Social-Media-Follower mit ihren eigenen Filzball-Skills.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:26:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>