<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Belästigung, Beleidigung, Angriffe: Mann schlägt Frau in S-Bahn gegen den Kopf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/belaestigung-beleidigung-angriffe-mann-schlaeft-frau-in-s-bahn-gegen-den-kopf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bpol398-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=162px%2C63px%2C1692px%2C1693px&webp=1" alt="Belästigung, Beleidigung, Angriffe: Mann schlägt Frau in S-Bahn gegen den Kopf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten am Bahnsteig eines S-Bahnhofs. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Viel zu tun für die Hamburger Bundespolizei: An gleich mehreren Orten mussten sie für Ruhe sorgen und drei Männer mit zur Wache nehmen, die vorher mit aggressivem Verhalten aufgefallen waren. Einer schlug einer Frau gegen den Kopf.</strong></p><p>Die Frau saß am Donnerstagabend in der S3 zwischen Diebsteich und Altona, als der Mann sie völlig unvermittelt angegriffen und geschlagen haben soll. Zeugen informierten die Bundespolizei.</p><p>Eine Streife nahm den Mann fest. Er habe sich auch beim Eintreffen der Beamten weiterhin aggressiv und nicht kooperativ verhalten, so ein Sprecher der Bundespolizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 21:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Szene-Stadtteil feiert 750 Jahre: Nivea, Kommunisten und die „schöne Marianne“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/750-jahre-eimsbuettel-schoene-marianne-falsche-dollarnoten-und-nivea-creme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/bildschirmfoto-2025-10-01-um-111150.png?resize=300%2C300&crop=747px%2C0px%2C1458px%2C1458px&webp=1" alt="Szene-Stadtteil feiert 750 Jahre: Nivea, Kommunisten und die „schöne Marianne“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Blick in den Eppendorfer Weg, aufgenommen vermutlich um 1900. Das Foto wurde nachträglich von uns koloriert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: MOPO-Archiv</span></p><p><b>Eimsbüttel – können Sie sich vorstellen, dass dieser lebendige und beliebte Hamburger Stadtteil anfangs lediglich aus fünf, sechs Bauernhäusern bestand? Dass sich in der Osterstraße mal das größte und modernste Kino der Stadt befand? Und wussten Sie, dass Eimsbüttel so links war, dass Arbeiterfrauen 1933 rote Bettlaken aus dem Fenster hängten, während überall sonst Hakenkreuzfahnen im Wind flatterten? 750-jähriges Bestehen feiert Eimsbüttel in diesem Jahr – und deshalb nehmen wir Sie mit auf einen Ausflug durch die spannende Geschichte des Stadtteils. Unterwegs werden wir Ihnen auch noch verraten, wer die „Schöne Marianne“ war – nicht weniger nämlich als Eimsbüttels berühmteste Frauengestalt der Geschichte. Haben wir Ihr Interesse geweckt? Na dann, auf geht’s!</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 20:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Unfall in Hamburg – Junge (6) von S-Bahn erfasst</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/toedlicher-unfall-in-wilhelmsburg-junge-von-s-bahn-erfasst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/unfall-s-bahnbruecke-lenthe.jpeg?resize=300%2C300&crop=199px%2C312px%2C888px%2C888px&webp=1" alt="Tödlicher Unfall in Hamburg – Junge (6) von S-Bahn erfasst" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte an der Unfallstelle in Hamburg-Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Ein tragisches Unglück hat sich am Samstagnachmittag in Hamburg-Wilhelmsburg ereignet. Gegen 17.30 Uhr wurde ein nach ersten Angaben sechsjähriger Junge schwer verletzt an den Bahngleisen entdeckt und erlag noch vor Ort seinen Verletzungen. Angehörige berichteten einem Reporter vor Ort, dass der Junge geistig beeinträchtigt war.</strong></p><p>Bereits am Nachmittag hatte er sein Elternhaus verlassen, nur wenige hundert Meter von der späteren Unfallstelle entfernt. Die Polizei suchte zu diesem Zeitpunkt bereits nach ihm.</p><p>Zunächst hieß es, das Kind sei von einer S-Bahn erfasst worden. Inzwischen steht jedoch fest, dass die zuerst gestoppte Bahn nicht in den Unfall verwickelt war. Vier weitere Züge wurden daraufhin angehalten und von Einsatzkräften untersucht. „Gründlichkeit geht vor Schnelligkeit“, erklärte die Bundespolizei auf Anfrage der MOPO, „insbesondere wenn ein Todesopfer ohne klar identifizierten Unfallhergang vorliegt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 20:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit am Rande einer Hochzeit eskaliert – Mann mit Messer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/am-rande-einer-hochzeit-maenner-geraten-in-streit-einer-wird-mit-messer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/phoenix-harburg-streetview.jpg?resize=300%2C300&crop=231px%2C73px%2C1291px%2C1291px&webp=1" alt="Streit am Rande einer Hochzeit eskaliert – Mann mit Messer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Veranstaltungssaal „Phönix“ oberhalb des „Netto“-Supermarktes an der Straße Am Wall in Hamburg-Harburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Google Streetview</span></p><p><strong>Am Rande einer Hochzeitsfeier in Hamburg-Harburg sind zwei Männer (45 und 21) derart in Streit geraten, dass einer zum Messer griff und den anderen damit verletzte. Auch eine andere Waffe soll dabei eingesetzt worden sein. Die Polizei musste kommen und die Hochzeitsfeier vorzeitig beenden.</strong></p><p>Im „Phönix“, einem Veranstaltungssaal oberhalb des „Netto“-Supermarktes an der Straße Am Wall und nur wenige Meter vom bekannten Einkaufszentrum „Phoenix Center“ entfernt, wurde getanzt und gefeiert. Eine kurdische Band sorgte für die passende Unterhaltung. Die Gäste – so sagten viele später aus – sollen nichts von dem mitbekommen haben, was sich unten abspielte.</p><p>Vor dem Saal gerieten zwei Männer in Streit. „Zunächst war es eine verbale Auseinandersetzung“, sagt ein Sprecher der Polizei, „dann schlug eine Person mit den Fäusten auf die andere ein“. Wer das genau war – ob der Jüngere oder der Ältere – sei Gegenstand der laufenden Ermittlungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 17:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburger Nobel-Viertel: Mann stirbt bei Wohnungsbrand</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-stirbt-bei-wohnungsbrand-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/feu1845-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=506px%2C0px%2C1703px%2C1703px&webp=1" alt="In Hamburger Nobel-Viertel: Mann stirbt bei Wohnungsbrand" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrkräfte im Einsatz (Symbolbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Großeinsatz in Hamburger Nobel-Viertel: In einer Wohnung an der Rothenbaumchaussee in Harvestehude ist am Freitagabend ein Feuer ausgebrochen. Der Bewohner (58) starb. Die Polizei ermittelt.</strong></p><p>Um 21.15 Uhr wurde die Feuerwehr von Zeugen alarmiert, die von großen Flammen und einem Brand auf einem Balkon sprachen. Beim Eintreffen der Retter stellte sich die Lage als dramatischer dar. „Die Flammen loderten nicht auf dem Balkon, sondern innerhalb eines Zimmers der Wohnung“, so ein Sprecher der Feuerwehr zur MOPO.</p><p>Kräfte des Löschzugs Rotherbaum gingen in die Wohnung, brachten den 58-Jährigen ins Freie. Das Feuer wurde gelöscht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 15:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tierschutz unter Schwarz-Rot? Wird abgeschafft!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tierschutz-unter-schwarz-rot-wird-abgeschafft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago753463176-vegan-kolumne-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tierschutz unter Schwarz-Rot? Wird abgeschafft!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schon 2024 ließ Alois Rainer (l.) mit dem bayerischen Vize-Ministerpräsidenten Hubert Aiwanger (r.) Tauben fliegen. In diesem Jahr war er als Bundesminister dabei.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><b>Eins ist nach fünf Monaten klar: Die Tiere können von der schwarz-roten Bundesregierung nichts erwarten. Schlimmer: Der „schwarze Metzger“ macht seinem düsteren Kosenamen alle Ehre und katapultiert als Bundeslandwirtschaftsminister den Tierschutz in die Vergangenheit. Ein bitteres Resümee anlässlich des Welttierschutztages am 4. Oktober.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 12:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit auf Geburtstagsparty endet in Gewalt – Mann von Frau mit Messer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-bei-geburtstagsfeier-mann-mit-messer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hncs-familienfeier-eskaliert-lurup-20251003-0002.jpg?resize=300%2C300&crop=140px%2C319px%2C761px%2C761px&webp=1" alt="Streit auf Geburtstagsparty endet in Gewalt – Mann von Frau mit Messer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei- und Rettungskräfte am Ort des Geschehens in Lurup.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Bei einer Geburtstagsfeier in Lurup ist ein Streit völlig aus dem Ruder gelaufen. Ein Mann wurde mit einem Messer verletzt. Die Polizei kam. </strong></p><p>Die Beamten wurden um kurz vor Mitternacht am Freitagabend informiert. Mehrere Personen einer Geburtstagsfeier eines Jugendlichen am Karl-Heinz-Krahn-Weg seien in Streit geraten, ein Mann habe einer Frau ins Gesicht geschlagen. Die Frau soll daraufhin ein Messer in die Hand genommen und ihn oberflächlich am Rücken verletzt haben.</p><p>Der Rettungsdienst versorgte außerdem einen Mann und eine Frau, die versucht haben sollen, die Frau zu entwaffnen. Dabei verletzten sie sich. Die Frau mit dem Messer erhielt von der Polizei eine sogenannte Wegweisung und musste den Ort des Geschehens verlassen. Der Mann kam in ein Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 12:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein spektakulärer Überfall machte diese Straße im Schanzenviertel berühmt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-spektakulaerer-ueberfall-machte-diese-strasse-beruehmt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/susannenstrasse-frauleinwunder-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C304px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Ein spektakulärer Überfall machte diese Straße im Schanzenviertel berühmt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Shoppen, Essen und eine spannende Geschichte gibt es auch noch: die Susannenstraße im Schanzenviertel lohnt einen Besuch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><b>So viel Abwechslung auf so wenig Raum – das ist typisch für die Susannenstraße im Schanzenviertel. Tagsüber laden zahlreiche Läden zum Shoppen ein, abends verwandelt sich die Straße in ein Ausgehviertel. Sogar eine Auszeichnung hat die Susannenstraße gewonnen: Sie gehört zu acht malerischen Straßen in Deutschland, die online die meiste Aufmerksamkeit bekommen, so eine aktuelle Eye-Tracking-Studie des Online-Überweisungsdienstes Remitly. Darüberhinaus war die Susannenstraße vor rund 100 Jahren Schauplatz eines spektakulären Postraubs.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 12:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reizgas: Großeinsatz in Hamburger Kino – Besucher müssen Saal räumen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/reizgas-grosseinsatz-in-hamburger-kino-besucher-muessen-saal-raeumen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/unknown-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=677px%2C0px%2C1441px%2C1441px&webp=1" alt="Reizgas: Großeinsatz in Hamburger Kino – Besucher müssen Saal räumen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehr- und Polizeikräfte am Eingang zum „Quarree“, in dem sich das „Cinemaxx“ befindet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Großeinsatz im „Cinemaxx“ an der Wandsbeker Marktstraße, direkt im Einkaufszentrum „Quarree“: Um kurz vor 21 Uhr am Freitagabend soll ein Unbekannter Reizgas in einem Saal des Kinos versprüht haben. Mehrere Menschen mussten vom Rettungsdienst behandelt werden. </strong></p><p>Der Film „One Battle After Another“ von Regisseur-Genie Paul Thomas Anderson, heißer Oscar-Anwärter mit Leonardo DiCaprio und Sean Penn in der Hauptrolle, hatte gerade begonnen, als plötzlich mehrere Kinobesucher über Atemwegsprobleme klagten. Mitarbeiter des Kinos wählten daher den Notruf und informierten Polizei und Feuerwehr.</p><p>Die Straße vor dem Eingang des Einkaufszentrums wurde gesperrt, Feuerwehrkräfte und Polizisten gingen in das Gebäude. Die 50 Kinobesucher mussten den Saal räumen. Sie wurden gesichtet, 20 vom Rettungsdienst betreut. Laut Polizei waren acht Menschen vom Einatmen des Reizgases leicht verletzt. „Ins Krankenhaus musste niemand“, sagte ein Sprecher.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Franzbrötchen-Test: Bei welcher Hamburger Kette schmeckt's am besten?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/franzbroetchen-im-test-bei-welcher-kette-schmeckt-es-am-besten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250929-roeer-0570-845-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=759px%2C427px%2C1251px%2C1250px&webp=1" alt="Franzbrötchen-Test: Bei welcher Hamburger Kette schmeckt's am besten?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Konditorin Merve Colak (25, l.) und Pierre Ouvrard (55), Inhaber von „Die Pâtisserie“ in Ottensen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Es gehört zu Hamburg wie Michel, Reeperbahn und Alsterschwäne: Auf ihr Franzbrötchen lassen die Hamburger nichts kommen! Das Gebäck gibt es mittlerweile in den verschiedensten Varianten. Und, wie der Name erahnen lässt, hat sein Ursprung auch etwas mit den Franzosen zu tun. Zum Franzbrötchentag am 4. Oktober hat die MOPO „Die Pâtisserie“ in Ottensen besucht: Welche Rolle spielt das Franzbrötchen eigentlich in Frankreich? Und wie bewerten die Franzosen das Plundergebäck aus Hamburgs Bäckerei-Ketten? Konditorin Merve Colak hat den großen Geschmackstest gemacht – lesen Sie hier, welche Franzbrötchen sie nicht empfehlen kann und welches ihr absoluter Favorit ist.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 07:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Gassigehen: Frau in Hamburg trifft auf Wolf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/beim-gassigehen-frau-in-hamburg-trifft-auf-wolf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/eekholt-wolf-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1706px%2C1706px&webp=1" alt="Beim Gassigehen: Frau in Hamburg trifft auf Wolf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Wolf in seinem natürlichen Habitat (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Schock beim Gassigehen: Eine Frau soll beim Spaziergehen mit ihrem Hund im Eißendorfer Sunder von einem Wolf verfolgt worden sein. In unmittelbarer Nähe wurden vor Kurzem zwei Schafe von einem Wolf gerissen. Handelt es sich um dasselbe Tier?</strong></p><p>Erst Mitte September sorgten zwei gerissene Schafe in Marmstorf für Aufsehen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/riss-ein-wolf-die-schafe-im-bezirk-harburg-gentest-liegt-vor/">Ein Gentest hat mittlerweile bestätigt, dass der Angreifer ein Wolf war</a>. Nun soll es einen weiteren Vorfall gegeben haben.</p><p>Wie das „Abendblatt“ berichtet, soll sich eine Frau am Donnerstagnachmittag beim Gassigehen im Eißendorfer Sunder von einem Wolf verfolgt und bedroht gefühlt haben. Das waldreiche Gebiet liegt an der Landesgrenze von Hamburg und Niedersachsen – unweit des Ortes, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zwei-tote-schafe-nach-wolfsangriff-in-hamburg-schaefer-leidet-mit-seinen-tieren/">wo wenige Wochen zuvor die beiden Schafe gerissen wurden</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 07:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arzt in Bergedorf übernimmt Praxen von Miamedes</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/miamedes-krise-mehrere-hamburger-praxen-gerettet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/528263045-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=126px%2C580px%2C1127px%2C1127px&webp=1" alt="Arzt in Bergedorf übernimmt Praxen von Miamedes" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für die angeschlagenen Miamedes-Praxen ist Rettung in Sicht (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sebastian Kahnert</span></p><p><strong>Hoffnung für Miamedes-Praxen: Vier Medizinische Versorgungszentren (MVZ) des angeschlagenen Unternehmens sollen von einem Arzt aus Bergedorf übernommen worden sein. Für zwei weitere Praxen sind ebenfalls Lösungen in Aussicht.</strong></p><p>Immer wieder hatten hunderte Partienten der Miamedes-Praxen vor verschlossenen Türen gestanden und sich teilweise neue Ärzte suchen müssen. Während die Angestellten wochenlang auf ihre Gehälter warten mussten. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hilferuf-aus-bergedorf-erste-miamedes-praxis-komplett-dicht/">Mehrfach hatte die MOPO über die wirtschaftliche Schieflage des Unternehmens berichtet.</a> Jetzt zeichnet sich eine Rettung für die sechs verbliebenen MVZ ab.</p><p>Vier der Praxen sollen an einen Arzt aus Bergedorf gehen, der bereits in Hamburg und im Umland MVZ betreibt. Dies berichtete zuerst der NDR unter Berufung auf Miamedes-Geschäftsführer Sekander Scherzai.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 07:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>