<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tonnenschwere Schiffsschrauben gestohlen – drei Männer verhaftet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/buesum-tonnenschwere-schiffsschrauben-gestohlen-drei-maenner-verhaftet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/550625771-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tonnenschwere Schiffsschrauben gestohlen – drei Männer verhaftet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Diebe stahlen eine tonnenschwere Schiffsschraube. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Snowfield Photography</span></p><p><strong>Dieser Diebstahl war Schwerstarbeit: Die Polizei hat am Montagabend in Büsum (Dithmarschen) drei Männer festgenommen, die am Hafen eine tonnenschwere Schiffsschraube gestohlen hatten. Nicht deren erste Tat. </strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, hatte eine Zeugin gegen 20.15 Uhr beobachtet, wie drei Männer am Fischereihafen eine rund eine Tonne schwere Schiffsschraube in einen Transporter verluden und flüchteten. Die Besatzung eines Streifenwagens stoppte das Fahrzeug kurz darauf.</p><p>Auf der Ladefläche wurde das maritime Stück gefunden und sichergestellt. Die Insassen aus Bulgarien (33, 45 und 52 Jahre) wurden festgenommen. Gegen den 33-Jährigen lag ein Haftbefehl vor, er kam in Haft.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 15:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit einer Woche verschwunden: 14-jährige Sophie taucht im Norden wieder auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/teenager-in-hamburg-vermisst-polizei-fragt-wo-ist-sophie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/sophiewiederda-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Seit einer Woche verschwunden: 14-jährige Sophie taucht im Norden wieder auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sophie T. ist wieder aufgetaucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit dem 14. Oktober wurde ein Mädchen aus Lohbrügge vermisst. Sophie T. wollte eine Freundin am Hauptbahnhof abholen – und verschwand spurlos. Jetzt ist sie wieder aufgetaucht.</strong></p><p>Laut Polizei wollte die 14-Jährige von ihrer Wohnanschrift in Lohbrügge zum Hauptbahnhof fahren, um ihre Freundin zu treffen. Seither fehlte jede Spur von ihr.</p><p>Die Polizei konnte nicht ausschließen, dass die 14-Jährige eigengefährdet war – und bat die Bevölkerung um Mithilfe bei der Suche. Am Mittwoch gaben die Beamten dann endlich Entwarnung: „Die Vermisste befindet sich mittlerweile wohlbehalten in der Obhut eines Jugendamtes in Schleswig-Holstein“, sagte Polizeisprecher Sören Zimbal. „Hinweise auf Straftaten liegen nicht vor. Sämtliche Fahndungsmaßnahmen sind damit erledigt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 15:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahl der Corona-Fälle in Hamburg und im Norden steigt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zahl-der-corona-faelle-in-hamburg-und-im-norden-steigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/487742987-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=474px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Zahl der Corona-Fälle in Hamburg und im Norden steigt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein positives Testergebnis eines Corona-Schnelltests (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / pressefoto_korb | Micha Korb</span></p><p id="h-im-freundes-und-bekanntenkreis-scheinen-sich-derzeit-wieder-mehr-menschen-mit-corona-anzustecken-das-gefuhl-trugt-nicht-wie-die-behorden-sagen-und-doch-ist-die-lage-anders-als-2024"><strong>Im Norden Deutschlands stecken sich wieder mehr Menschen mit Corona an. Sowohl in Hamburg als auch in Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern sind die Zahlen der gemeldeten Covid-19-Fälle im Vergleich zu den Vorwochen gestiegen. Und doch ist die Lage anders als 2024.</strong></p><p>In Hamburg hat die Sozialbehörde in der vergangenen Woche 150 Corona-Fälle registriert. In der Woche davor waren es 174 Fälle. Und noch eine Woche zuvor, also in der 40. Kalenderwoche, waren 104 Corona-Fälle gemeldet worden.</p><p>Damit hat die Hamburger Behörde seit Jahresbeginn 2071 Covid-19-Fälle gemeldet bekommen. Im gleichen Zeitraum 2024 waren bereits 4224 Corona-Erkrankungen registriert worden. Auch insgesamt sei die Zahl schwer verlaufender Atemwegserkrankungen in Hamburg derzeit weiterhin niedrig.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 14:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massenprügelei auf dem Kiez: Als die Polizei kommt, wird eine 16-Jährige aggressiv</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/massenschlaegerei-auf-dem-kiez-drei-festnahmen-und-ein-verletzter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/reeperbahn03-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Massenprügelei auf dem Kiez: Als die Polizei kommt, wird eine 16-Jährige aggressiv" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Streifenwagen waren im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Polizeieinsatz am Beatles-Platz (St. Pauli): In der Nacht zu Mittwoch waren auf dem Kiez mehrere Personen, darunter eine erst 16-Jährige, aneinandergeraten. Es gab einen Verletzten und drei vorläufige Festnahmen.</strong></p><p>Wie eine Polizeisprecherin bestätigte, wurden die Beamten gegen 1.30 Uhr zum Beatles-Platz gerufen. Von dort war eine Auseinandersetzung zwischen rund zehn Personen gemeldet worden. Als die Polizisten eintrafen, flüchteten einige der Beteiligten.</p><p>Bei der Personalienfeststellung sei es laut der Sprecherin zu massiven Widerstandshandlungen gekommen. Ein erst 16-jähriges Mädchen, ein 20- und ein 22-Jähriger hätten sich den Maßnahmen aggressiv widersetzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 14:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewusstlos am Steuer: Peugeot-Fahrer kracht in Autos an Ampel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-in-bramfeld-peugeot-fahrer-kracht-in-autos-an-ampel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/bramfelderchausee-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=718px%2C530px%2C1389px%2C1390px&webp=1" alt="Bewusstlos am Steuer: Peugeot-Fahrer kracht in Autos an Ampel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der Bramfelder Chaussee staute sich nach dem Unfall der Verkehr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p id="h-schreckmoment-auf-der-bramfelder-chaussee-gegen-12-uhr-ist-am-dienstagmittag-ein-peugeot-fahrer-an-der-kreuzung-zur-steilshooper-allee-offenbar-bewusstlos-geworden-und-in-zwei-wartende-autos-gekracht-der-mann-war-laut-polizei-in-richtung-innenstadt-unterwegs-als-er-plotzlich-das-bewusstsein-verlor-und-ungebremst-auf-die-stehenden-fahrzeuge-auffuhr"><strong>Schreckmoment auf der Bramfelder Chaussee: Gegen 12 Uhr ist am Dienstag ein Peugeot-Fahrer an der Kreuzung zur Steilshooper Allee offenbar bewusstlos geworden – und in zwei wartende Autos gekracht. </strong></p><p id="h-schreckmoment-auf-der-bramfelder-chaussee-gegen-12-uhr-ist-am-dienstagmittag-ein-peugeot-fahrer-an-der-kreuzung-zur-steilshooper-allee-offenbar-bewusstlos-geworden-und-in-zwei-wartende-autos-gekracht-der-mann-war-laut-polizei-in-richtung-innenstadt-unterwegs-als-er-plotzlich-das-bewusstsein-verlor-und-ungebremst-auf-die-stehenden-fahrzeuge-auffuhr">Unfall in Bramfeld: Nach eigenen Angaben verlor der Mann plötzlich das Bewusstsein und fuhr ungebremst auf die stehenden Fahrzeuge auf. Der Aufprall rüttelte den Fahrer offenbar wieder wach. Er blieb ansprechbar und wurde – begleitet von seiner Frau – ins Krankenhaus gebracht.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/im-norden-mann-wird-bei-unfall-aus-auto-gechleudert-tot/">Junger Mann wird bei Unfall aus Auto geschleudert – tot</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 13:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chip-Krise! Streit mit China eskaliert – Hamburger Werk betroffen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/chip-krise-streit-mit-china-eskaliert-hamburger-werk-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552439379-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Chip-Krise! Streit mit China eskaliert – Hamburger Werk betroffen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch laufen die Fertigungsbänder  bei Volkswagen. Doch das könnte sich bald ändern. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen | Chris Emil Janssen</span></p><p><strong>Der Streit zwischen China und den Niederlanden um den Halbleiterhersteller Nexperia droht zur handfesten Chip-Krise zu werden. Nach Informationen der „Bild“ bereitet sich Volkswagen bereits auf Produktionsstopps vor – betroffen ist auch das Nexperia-Werk in Hamburg, wo rund 1000 Beschäftigte arbeiten.</strong></p><p>Wie die dpa berichtet, warnt der Verband der Automobilindustrie (VDA) vor „erheblichen Produktionseinschränkungen“, möglicherweise sogar Stillständen. Hintergrund: Die niederländische Regierung hat die Kontrolle über Nexperia übernommen, das bisher dem chinesischen Konzern Wingtech gehörte und dabei ein bislang selten genutztes Gesetz angewendet. Damit soll verhindert werden, dass technologisches Wissen und geistiges Eigentum nach China abwandern. Peking reagierte darauf mit einem Exportstopp für Nexperia-Chips, die in vielen Fahrzeugsteuerungen stecken.</p><p>Der Konflikt hat auch eine internationale Dimension. Zwar betonte der niederländische Minister Karremans, der Schritt habe nichts mit dem Handelsstreit zwischen den USA und China zu tun, doch aus Gerichtsakten geht hervor, dass die USA die Niederlande zu diesem Vorgehen gedrängt hatten. Nexperia gilt laut VDA als wichtiger Zulieferer für die Autoelektronik und ist auch in Hamburg auf Vorprodukte aus China angewiesen, die derzeit ausbleiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 13:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dumping-Kette in der Schanze: Sind sich die Hipster zu fein für billigen Kaffee?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dumping-kette-in-der-schanze-sind-sich-die-hipster-zu-fein-fuer-billigen-kaffee/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251021-111329-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=760px%2C73px%2C1301px%2C1302px&webp=1" alt="Dumping-Kette in der Schanze: Sind sich die Hipster zu fein für billigen Kaffee?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit einer fetten Baustelle vor der Tür ist das Cafe an diesem Tag besonders gebeutelt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Selten hat die Eröffnung eines Cafés in Hamburg für so große Befürchtungen gesorgt wie die von „Lap Coffee“ in der Sternschanze. Mit Espresso für 1,50 Euro, Cappuccino oder Filterkaffee für 2,50 Euro setzt der Laden Preismaßstäbe, an die kleine, inhabergeführte Cafés sich unmöglich anpassen können. Doch auch eineinhalb Monate nach dem Start Mitte September ist der große „Lap“-Schock ausgeblieben: Anders als in Berlin, wo es mittlerweile 15 Filialen gibt, scheint die Billig-Kette hier nicht so viel Anklang zu finden. Sind sich die Hamburger zu fein für billigen Kaffee? Und wie schmeckt es dort überhaupt? </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 12:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV machte ihn berühmt: Hamburgs bekanntester Tierfreund tritt ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tv-star-frank-weber-hamburgs-bekanntester-tierfreund-tritt-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/2510-fuhrungswechsel-frank-sabine-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=532px%2C712px%2C989px%2C988px&webp=1" alt="TV machte ihn berühmt: Hamburgs bekanntester Tierfreund tritt ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Herz für Pfötchen: Sabine Löwenstrom übernimmt die Leitung des Franziskus Tierheims von Frank Weber.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Franziskus Tierheim</span></p><p><strong>Er war das Gesicht des Hamburger Tierschutzes – jetzt zieht er sich zurück: Nach mehr als 20 Jahren an der Spitze des Franziskus Tierheims in Lokstedt hat Frank Weber die Leitung abgegeben. Der langjährige <a href="https://www.mopo.de/hamburg/vox-moderator-frank-weber-warnt-hamburger-tierheim-versinkt-in-problemhunden/">Tierheimchef und Moderator der VOX-Sendung „hundkatzemaus“ </a>wurde am Wochenende im Rahmen einer emotionalen Feier verabschiedet.</strong></p><p>Weber prägte das Tierheim seit 2004 wie kein anderer. Unter seiner Leitung wurde es zu einem modernen Zuhause für Tiere in Not – hell, offen, mit Begegnungsflächen wie dem beliebten Pfötchen-Café. Doch Weber kümmerte sich nicht nur um Hunde, Katzen und Kleintiere, sondern auch um große Tierschutzthemen: Er kämpfte gegen illegalen Welpenhandel, machte Missstände öffentlich und gab dem Tierschutz in Hamburg eine laute Stimme.</p><p>Seine Nachfolgerin ist Sabine Löwenstrom, seine bisherige Stellvertreterin. Sie arbeitet seit über zehn Jahren im Tierheim, ist seit Kurzem auch im Vorstand des Bundes gegen Missbrauch der Tiere und kennt den Betrieb in- und auswendig. „Ich bin mit dem Franziskus Tierheim gewachsen“, sagt sie. „Die Tiere stehen bei uns immer im Mittelpunkt – das bleibt auch so.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 12:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder! Köhlbrandbrücke gesperrt – hier droht bald Stau</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/koehlbrandbruecke-gesperrt-rund-um-den-hafen-drohen-behinderungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552064931-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schon wieder! Köhlbrandbrücke gesperrt – hier droht bald Stau" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am kommenden Wochenende wird die Köhlbrandbrücke erneut gesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Wegen dringender Sanierungsarbeiten muss die Köhlbrandbrücke am kommenden Wochenende erneut voll gesperrt werden. Die Polizei rechnet mit Verkehrsbehinderungen.</strong></p><p>Aufgrund von Brückensanierungsarbeiten wird die Köhlbrandbrücke erneut voll gesperrt, und zwar von Freitag, 24. Oktober, 22 Uhr bis Montag, 27. Oktober, 5 Uhr, wie die Hafenbehörde mitteilt. Es ist die siebte Vollsperrung der maroden Brücke in diesem Jahr – und sie war eigentlich nicht vorgesehen, wurde aber nötig, weil die vom 10. bis 13. Oktober begonnenen Schweißarbeiten an der Brücke nicht rechtzeitig beendet werden konnten. Laut Polizei ist mit Verkehrsbeeinträchtigungen zu rechnen. Eine Umleitungsstrecke wird ausgeschildert sein.</p><p>Mehr als sieben Millionen Euro wird der Unterhalt der Brücke in diesem Jahr kosten, wie aus einer Senatsanfrage der CDU hervorgeht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 10:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Überraschend, markant”: Mahnmal St. Nikolai wird umgestaltet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberraschend-markant-mahnmal-st-nikolai-wird-umgestaltet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/perspektive-woelberstieg-trostbruecke-c-mima-architektur-grauwald-studio.jpg?resize=300%2C300&crop=356px%2C213px%2C683px%2C682px&webp=1" alt="„Überraschend, markant”: Mahnmal St. Nikolai wird umgestaltet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll der Pavillon am Mahnmal aussehen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: mima architektur grauwald studio</span></p><p><strong>Das Mahnmal St. Nikolai in Hamburg wird neugestaltet. Dafür werden Mittel des Bundesprogramms „Nationale Projekte des Städtebaus“ bereitgestellt. Den offenen Architekturwettbewerb für die Neugestaltung konnte ein Hamburger Architekturbüro für sich entscheiden.</strong></p><p>Die Ruine der ehemaligen Hauptkirche St. Nikolai am Hopfenmarkt soll neu gestaltet werden. Zur „Neuordnung des Mahnmals St. Nikolai“ lief ein offener Architekturwettbewerb, den das Hamburger Architekturbüro MIMA Architektur zusammen mit GDLA Landschaftsarchitektur (Heidelberg) nun für sich entschieden hat.</p><p>Das Bauprojekt zur Umgestaltung des Mahnmals St. Nikolai wird durch Mittel des Bundesprogramms „Nationale Projekte des Städtebaus“ gefördert, das Orte der Demokratiebildung mit überregionaler Bedeutung unterstützt. Darüber hinaus beteiligen sich die Behörde für Stadtentwicklung und Wohnen sowie die Stiftung Mahnmal St. Nikolai e.V. an der Finanzierung. Insgesamt beläuft sich das Budget für das Projekt auf 5,1 Millionen Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 11:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast jeder 2. türmt: Senat verschärft Regeln im Abschiebezentrum – „wie ein Knast“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-verschaerft-regeln-im-dublin-zentrum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/528112871.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Fast jeder 2. türmt: Senat verschärft Regeln im Abschiebezentrum – „wie ein Knast“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Dublin-Zentrum in Rahlstedt werden Asylbewerber untergebracht, die in anderen EU-Ländern Ansprüche auf Sozialleistungen haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa-Pool | Christian Charisius</span></p><p><b>Im Dublin-Zentrum in Rahlstedt sind Asylbewerber untergebracht, die in andere EU-Staaten abgeschoben werden sollen. Ab dem kommenden Jahr gilt in der EU ein schärferes Asylrecht und Hamburg führt die strengeren Regeln in seinem Dublin-Zentrum bereits jetzt ein, wie der Senat auf Anfrage der Linken mitteilt. Die Zahlen in der Senatsantwort zeigen, dass das Zentrum in Rahlstedt bislang kaum ausgelastet ist – und dass immer wieder Geflüchtete vor der Abschiebung verschwinden.</b><br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 09:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mieten gesunken: Überraschende Entwicklung auf dem Hamburger Immobilienmarkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-mieten-gesunken-ueberraschende-entwicklung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/505835471.jpg?resize=300%2C300&crop=2422px%2C0px%2C5469px%2C5464px&webp=1" alt="Mieten gesunken: Überraschende Entwicklung auf dem Hamburger Immobilienmarkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg ist das Wohnen zur Miete weiter teuer (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p id="h-mietwohnungen-in-hamburg-sind-auf-immobilienportalen-etwas-gunstiger-geworden-im-dritten-quartal-fielen-die-angebotsmieten-um-0-2-prozent-im-vergleich-zum-vorquartal-wie-das-kiel-institut-fur-weltwirtschaft-mitteilte-die-inflation-ist-dabei-nicht-berucksichtigt-grundlage-ist-der-greix-mietpreisindex-des-forschungsinstituts"><strong>Mietwohnungen in Hamburg sind auf Immobilienportalen etwas günstiger geworden. Im dritten Quartal fielen die Angebotsmieten um 0,2 Prozent im Vergleich zum Vorquartal, wie das Kiel Institut für Weltwirtschaft mitteilte. Die Inflation ist dabei nicht berücksichtigt. Grundlage ist der „Greix-Mietpreisindex“ des Forschungsinstituts.</strong></p><p>In Kiel legten die Angebotsmieten leicht um 0,4 Prozent zu. In Lübeck erhöhten sie sich um 1,4 Prozent. Die Entwicklungen in den einzelnen Städten wurden von den Wissenschaftlern nicht kommentiert.</p><p>Das Kiel Institut registrierte in 37 deutschen Städten und Regionen einen Anstieg der Angebotsmieten um nominal 0,5 Prozent. „Die Preisdynamik am Mietmarkt hat sich nach den hohen Steigerungen der letzten Jahre deutlich abgekühlt“, sagte der zuständige Projektleiter, Jonas Zdrzalek.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 09:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Körnerkissen löst Feuerwehreinsatz im UKE aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brandgeruch-auf-station-brandeinsatz-im-uke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/105811001-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1318px%2C553px%2C892px%2C893px&webp=1" alt="Körnerkissen löst Feuerwehreinsatz im UKE aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Universitätsklinikum Eppendorf (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>In der Universitätsklinik Eppendorf ist es am Dienstagabend zu einem Feuerwehreinsatz gekommen. Der Grund: ein angekokeltes Körnerkissen.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es laut Feuerwehr gegen 22.55 Uhr. Wie ein Sprecher bestätigte, sei in der Einsatzzentrale die Auslösung der automatischen Brandmeldeanlage angezeigt worden. Daraufhin rückten mehrere Löschzüge zur Martinistraße an.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-mercedes-faehrt-in-gegenverkehr-und-kollidiert-mit-suv/">Trümmerfeld in Hamburg: Mercedes kracht in SUV und schleudert auf Gehweg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 08:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trümmerfeld in Hamburg: Mercedes kracht in SUV und schleudert auf Gehweg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-mercedes-faehrt-in-gegenverkehr-und-kollidiert-mit-suv/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hncs-mercedes-rammt-land-rover-in-kurve-20251021-0006-1.jpg?resize=300%2C300&crop=270px%2C264px%2C816px%2C816px&webp=1" alt="Trümmerfeld in Hamburg: Mercedes kracht in SUV und schleudert auf Gehweg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei dem Mercedes ist das linke Vorderrad herausgerissen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Am Dienstagabend ist ein Mercedes in Neugraben-Fischbek in den Gegenverkehr geraten. Dort kollidierte er mit einem SUV. Es entstand ein großes Trümmerfeld.</strong></p><p>Der 63-jährige Mercedes-Fahrer fuhr gegen 18.25 Uhr mit seinem Wagen auf dem Ehestorfer Heuweg, als er aus noch ungeklärter Ursache in den Gegenverkehr geriet. Er kollidierte dabei mit einem Land Rover Defender und schleuderte zurück auf den Gehweg. Der 63-Jährige wurde dabei verletzt und musste mit einem Rettungswagen ins Krankenhaus gebracht werden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/alarm-am-flugafen-gegenstand-auf-baustelle-sorgt-fuer-aufregung/">Alarm am Hamburger Flughafen: Verdächtiger Gegenstand auf Baustelle entdeckt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 09:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>