<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Block House“ findet Metallteile im Brötchen: dringender Rückruf!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-house-findet-metallteile-im-broetchen-dringender-rueckruf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/496056887-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=215px%2C242px%2C1365px%2C1366px&webp=1" alt="„Block House“ findet Metallteile im Brötchen: dringender Rückruf!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Block House Restaurant (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Zwei Chargen von „Block House“-Burger-Brötchen können Metallteile enthalten. Die Firma Block Foods AG bittet Kunden, zur Sicherheit auf den Verzehr zu verzichten.</strong></p><p>Wegen möglicher metallischer Fremdkörper in einem Produkt ruft die Block Foods AG mit Sitz in Hamburg vegane Burger-Brötchen nach Brioche Art zurück. Betroffen sei das Produkt „Block House Brioche Bun“ mit den Mindesthaltbarkeitsdaten 21.08.2025 und 22.08.2025, teilte das Unternehmen mit. Diese Chargen seien zum Verzehr nicht geeignet. Alle anderen Chargen seien unbedenklich und könnten verzehrt werden, hieß es.</p><p><strong>Lesen Sie auch:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/otmar-kury-der-tiefe-fall-des-top-anwalts/">Von Christina Block geschasst: Der tiefe Fall des Top-Anwalts Otmar Kury</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 21:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zeugen entdecken Leiche in Wohnung – Polizei im Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zeugen-entdecken-leiche-in-wohnung-polizei-im-grosseinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250806-id38007-2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=848px%2C545px%2C1374px%2C1375px&webp=1" alt="Zeugen entdecken Leiche in Wohnung – Polizei im Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einer Wohnung in Winterhude haben Passanten eine Leiche entdeckt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Am Abend haben Passanten durchs Fenster einer Erdgeschosswohnung am Winterhuder Kai eine schreckliche Entdeckung gemacht: In der Wohnung lag eine Leiche. </strong></p><p>Noch ist nicht klar, was passiert ist, Unglück oder Verbrechen: Die Beamten haben den Zugang zum Mehrfamilienhaus am Mittwochabend abgesperrt, mehrere Streifenwagenbesatzungen sind im Einsatz.</p><p>Der Lagedienst der Polizei bestätigt auf Anfrage, dass Zeugen gegen 19 Uhr die Polizei riefen, nachdem sie eine leblose Person durchs Fenster gesehen hatten. Vor Ort konnte nur noch der Tod des Mannes festgestellt werden, der Körper soll Verletzungen aufweisen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 21:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„The Table“ feiert Geburtstag! 10 Fakten über Hamburgs erstes Drei-Sterne-Restaurant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/the-table-in-hamburg-feiert-geburtstag-10-spannende-fakten-die-kaum-jemand-kennt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/216947625-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1705px%2C1706px&webp=1" alt="„The Table“ feiert Geburtstag! 10 Fakten über Hamburgs erstes Drei-Sterne-Restaurant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Drei-Sterne-Koch Kevin Fehling (48) in der Küche seines Restaurants „The Table“ in der HafenCity.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><b>Kevin Fehling gehört zu den besten Köchen Deutschlands. Nun feiert sein Restaurant „The Table“ in der HafenCity zehnten Geburtstag. Die MOPO gratuliert – mit zehn spannenden Fakten rund um das Drei-Sterne-Lokal und den Ausnahmekoch. Es geht um die wichtigsten Zutaten, lange Wartelisten, Spezialanfertigungen und sündhaft teure Weine.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 20:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Linke: Hamburg soll Kinder aus Gaza aufnehmen – so reagiert das Auswärtige Amt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/linke-hamburg-soll-kinder-aus-gaza-aufnehmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/urn-newsml-dpa-com-20090101-250724-930-836946-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=519px%2C90px%2C1616px%2C1618px&webp=1" alt="Linke: Hamburg soll Kinder aus Gaza aufnehmen – so reagiert das Auswärtige Amt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vertriebene palästinensische Kinder warten auf ein Essen in einem Lager nördlich von Gaza City. (Archivbild) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Rizek Abdeljawad/XinHua/dpa</span></p><p><strong>Fünf deutsche Städte sind bereit, verletzte oder traumatisierte Kinder aus Gaza aufzunehmen. Die Linken in der Hamburgischen Bürgerschaft wollen, dass auch die Hansestadt bei der Initiative mitmacht.</strong> <strong>Das Auswärtige Amt lehnt <strong>hingegen</strong></strong> <strong>die Aufnahme schutzbedürftiger Kinder aus dem Gazastreifen ab.</strong></p><p>Die Linke hat den rot-grünen Hamburger Senat aufgefordert, sich der Initiative anderer deutscher Großstädte zur Aufnahme verletzter oder traumatisierter Kinder aus dem Gazastreifen und Israel anzuschließen. Die Situation in Gaza habe sich erheblich verschärft, sagte der Co-Landesvorsitzende Thomas Iwan. </p><p>„Bereits im April hat die Deutsch-Palästinensische Gesellschaft in einem Brandbrief an die Abgeordneten der Bürgerschaft auf die unerträgliche Situation hingewiesen und humanitäre Hilfen sowie die Aufnahme behandlungsbedürftiger Kinder mit jeweils einer Begleitperson gefordert”, sagte er. „Hamburg könnte und sollte dies leisten.”</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 20:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gute Nachrichten von der A7: Geplante Sperrung fällt ersatzlos aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gute-nachrichten-von-der-a7-geplante-sperrung-faellt-ersatzlos-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/520698866.jpg?resize=300%2C300&crop=724px%2C626px%2C963px%2C963px&webp=1" alt="Gute Nachrichten von der A7: Geplante Sperrung fällt ersatzlos aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nachtsperrung auf der A7 zwischen Schnelsen und Hamburg-Nordwest abgesagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Freie Fahrt auf der A7: Die für Mitte August geplante nächtliche Vollsperrung zwischen dem Autobahnkreuz Hamburg-Nordwest und Schnelsen entfällt.</strong></p><p>Laut „Autobahn GmbH” konnten die Arbeitsabläufe so weit optimiert werden, dass keine Vollsperrung mehr notwendig sei. Dennoch müssen Autofahrer mit Beeinträchtigungen rechnen. In der Nacht vom 16. auf den 17. August werden kleinere Arbeiten und technische Prüfungen durchgeführt. Kurzfristig können einzelne Fahrstreifen gesperrt werden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/weil-haeuser-dort-viel-billiger-sind-immer-mehr-deutsche-ziehen-nach-daenemark/">In Deutschland undenkbar, in Dänemark möglich: Traumhäuser für jedermann!</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 19:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Bordellchef ermordet Ex-Geliebte und versenkt Leiche im Kanal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ex-geliebte-getoetet-und-in-kanal-geworfen-urteil-bestaetigt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/540220913-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=518px%2C0px%2C1708px%2C1706px&webp=1" alt="Hamburger Bordellchef ermordet Ex-Geliebte und versenkt Leiche im Kanal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Täter hatte die Leiche seiner Ex-Geliebten in einem Wilhelmsburger Kanal versenkt. Im Bild: Taucher der Hamburger Polizei.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks | Bodo Marks</span></p><p><strong>Ein Angler findet Menschenknochen in einem Hamburger Kanal. Sie gehören einer lange vermissten Frau. Ihr Ex-Geliebter wird verurteilt – und geht in Revision. Jetzt gibt es ein Ergebnis.</strong></p><p>Der Bundesgerichtshof (BGH) hat die Revision eines Hamburger Bordellchefs verworfen. Das Urteil: Elf Jahre und neun Monate Haft wegen der Tötung seiner Ex-Geliebten. Das Urteil wurde im September von dem Landgericht Hamburg gefällt. Die Überprüfung habe keine Rechtsfehler ergeben, teilte der 5. Strafsenat des BGH in Leipzig mit. „Das Urteil des Landgerichts ist damit rechtskräftig.“</p><p>Nach Überzeugung der Richter hatte der in Hamburg geborene Türke seine damals 28 Jahre alte Ex-Geliebte 2013 im Streit getötet. Sie hatte gedroht, die Affäre und seine Arbeit als Bordellchef auffliegen zu lassen. Anschließend habe er eine schwere Metallplatte an der Leiche befestigt und diese in einem Wilhelmsburger Kanal versenkt. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 19:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U1 und U3 stundenlang unterbrochen: Einsatz dauert noch bis in die Nacht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-newsticker-fur-den-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/imago0084915252h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=425px%2C367px%2C1174px%2C1174px&webp=1" alt="U1 und U3 stundenlang unterbrochen: Einsatz dauert noch bis in die Nacht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Baum droht, ins Gleis zu kippen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/NGH-Agentur</span></p><p><strong>Verspätungen, Ausfälle, Umleitungen oder Bauarbeiten – im öffentlichen Nahverkehr in Hamburg läuft nicht immer alles rund. Ob S-Bahn, U-Bahn oder Bus: Mit unserem Ticker sind Sie immer auf dem neuesten Stand zu aktuellen Störungen und Fahrplanänderungen bei HVV und Hochbahn. Bleiben Sie informiert, um stressfrei ans Ziel zu kommen!</strong></p><p><strong>20.02 Uhr</strong>: Die Feuerwehr ist weiterhin vor Ort und hat in Absprache mit der Hochbahn damit begonnen, den Baum mithilfe eines Krans abzutragen. Der Einsatz wird nach Schätzungen eines Sprechers noch etwa vier bis fünf Stunden andauern.</p><p dir="ltr" lang="de">UPDATE<br/>Betrieb U1 zwischen Lattenkamp und Stephansplatz sowie U3 zwischen Schlump und Saarlandstraße eingestellt. Ersatzverkehr wird eingerichtet. <a href="https://twitter.com/PolizeiHamburg?ref_src=twsrc%5Etfw">@PolizeiHamburg</a> <a href="https://twitter.com/hochbahn?ref_src=twsrc%5Etfw">@hochbahn</a> <a href="https://twitter.com/hashtag/FeuerwehrHH?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw">#FeuerwehrHH</a> <a href="https://twitter.com/hashtag/EinsatzfuerHamburg?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw">#EinsatzfuerHamburg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 20:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Otmar Kury von Christina Block geschasst: Der tiefe Fall des Top-Anwalts</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/otmar-kury-der-tiefe-fall-des-top-anwalts/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Otmar Kury von Christina Block geschasst: Der tiefe Fall des Top-Anwalts" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block zwischen ihren Anwälten Ingo Bott (l.) und Otmar Kury. Kury hat sie das Mandat überraschend entzogen, lässt sich nur noch von Ingo Bott verteidigen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa Pool/dpa</span></p><p><b>Schon die Nachricht, dass Christina Block ihm kurz vor Beginn der Hauptverhandlung einen jungen Kollegen an die Seite gestellt hat, muss dem Grandseigneur der Hamburger Anwaltsszene einen Schlag versetzt haben. Und nun das: Otmar Kury spielt im Prozess des Jahrzehnts gar keine Geige mehr. Ingo Bott, Anwalt und Krimiautor, verteidigt die Millionärin ab sofort alleine gegen den Vorwurf der Kindesentführung. Christina Block hat ihren langjährigen Anwalt gefeuert.</b><br/><br/><br<br> <br/> <br/></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 16:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Beben: Jetzt erklärt Christina Block ihren Verteidiger-Rauswurf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-beben-jetzt-erklaert-christina-block-ihren-verteidiger-rauswurf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/537873629-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C78px%2C1438px%2C1438px&webp=1" alt="Block-Beben: Jetzt erklärt Christina Block ihren Verteidiger-Rauswurf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block, Gastronomin und Unternehmerin, ist wegen der Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder angeklagt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Es war ein Paukenschlag in der Prozesspause: Christina Block hat gestern völlig überraschend eine Hälfte ihres Anwaltteams gefeuert: Der in Fachkreisen hochangesehene Otmar Kury (69) ist raus, Block setzt stattdessen nur noch auf den 42 Jahre alten Ingo Bott.</strong></p><p>Nun äußert sich die Steakhaus-Erbin erstmals zu den Gründen: „Ich danke Herrn Rechtsanwalt Kury für seinen großen Einsatz. Seit einiger Zeit habe ich allerdings festgestellt, dass unsere beiden Welten sehr unterschiedlich sind. Mir ist daran gelegen, als der Mensch gesehen und gehört zu werden, der ich tatsächlich bin. Die fachkundige und hochprofessionelle Kompetenz von Herrn Kury stelle ich dabei nicht infrage.“ Die alleinige Verteidigung übernimmt ab sofort Ingo Bott.</p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Beben:%20Jetzt%20erkl%C3%A4rt%20Christina%20Block%20ihren%20Verteidiger-Rauswurf&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/block-beben-jetzt-erklaert-christina-block-ihren-verteidiger-rauswurf/%0A%0ADatum:%2006.08.2025,%2016:06%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 16:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Modemarke insolvent – wie konnte es so weit kommen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-modemarke-hat-insolvenz-angemeldet-so-geht-es-jetzt-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/53530921-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=679px%2C498px%2C1198px%2C1199px&webp=1" alt="Hamburger Modemarke insolvent – wie konnte es so weit kommen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Closed-Geschäft in der Bergstraße ist einer von insgesamt fünf Standorten des Modelables in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SuccoMedia / Jan-Timo Schaube | Jan-Timo Schaube</span></p><p><strong>Einst ließen sich Hollywood-Stars mit den Jeans-Modellen ablichten, jetzt hat die Hamburger Modemarke Closed Insolvenz angemeldet. Hunderte Mitarbeiter arbeiten für das Unternehmen – was nun mit der Belegschaft passiert und wie Closed doch noch gerettet werden soll.</strong></p><p>Als Sarah Jessica Parker 2010 im Blockbuster „Sex and the City 2“ als Carrie Bradshaw über die Fernsehbildschirme lief, stach vielen Modebegeisterten sofort die Hose der US-Schauspielerin ins Auge. Die lockere Jeans mit den schrägen Nähten vorn an den Hüften erlebte nach Veröffentlichung des Films einen großen Hype – und verschaffte dem Hamburger Modelabel Closed internationale Aufmerksamkeit.</p><p>Nun wurde bekannt, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bekannte-hamburger-modemarke-meldet-insolvenz-an/">dass die Closed GmbH beim Amtsgericht Hamburg Insolvenz angemeldet hat</a>. Das Unternehmen mit Sitz in Hoheluft-Ost beschäftigt rund 450 Mitarbeitende und setzte zuletzt etwa 120 Millionen Euro jährlich um. Operativ arbeite Closed mit seiner gesunden Vertriebsstruktur Wholesale, Online und stationärem Handel grundsätzlich profitabel, so steht es in einer Unternehmens-Mitteilung – „der Umsatz entwickelt sich besser als der Markt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 15:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Co-Chefin der OMR: „Ich hätte gern mehr kreatives Chaos“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/co-chefin-der-omr-ich-haette-gern-mehr-kreatives-chaos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/isabell-gardt-omr-0001-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=711px%2C377px%2C998px%2C998px&webp=1" alt="Co-Chefin der OMR: „Ich hätte gern mehr kreatives Chaos“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Isabelle Gardt ist für das Marketing der „OMR“ verantwortlich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Janne Dierks</span></p><p><strong>Seit 2022 ist Isabelle Gardt Co-Chefin der Online-Marketing-Messe OMR. Dementsprechend geht ihr auch in den Messehallen das Herz auf, rund um das Großevent. Außerdem spricht sie im MOPO-Fragebogen über den Hamburger Sprühregen.</strong></p><p>In den Hamburger Messehallen – besonders kurz vor dem OMR-Festival, wenn schon alles aufgebaut ist, aber noch keine Besuchenden da sind. Der Moment, bevor der ganze Trubel losgeht, ist für mich ein ganz besonderer.</p><p>Marcus Wiebusch und die Band Kettcar. Sie haben mich schon durch meine Jugend begleitet, ohne dass mir bewusst war, dass sie aus Hamburg kommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 14:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassist beleidigt Passanten in Hamburger City: Polizist auf dem Arbeitsweg stoppt ihn</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fahrgaeste-rassistisch-beleidigt-polizei-nimmt-tatverdaechtigen-am-rathaus-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/214523084-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Rassist beleidigt Passanten in Hamburger City: Polizist auf dem Arbeitsweg stoppt ihn" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall geschah am U-Bahnhof Rathaus. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Markus Scholz</span></p><p><strong>In der Hamburger Altstadt ist ein Polizist auf dem Weg zum Dienst auf einen Mann aufmerksam geworden, der am U-Bahnhof Rathaus offenbar Passanten rassistisch beleidigte.</strong></p><p>Der Vorfall ereignete sich laut Polizei am Dienstag gegen 17 Uhr am U-Bahnhof Rathaus. Ein Polizeibeamter war gerade aus der U-Bahn gestiegen, als er einen 48-jährigen Fahrgast beobachtete, der Passanten rassistisch und volksverhetzend beleidigte.</p><p>Der Polizist griff ein, hielt den Mann fest und informierte über sein Diensttelefon Kollegen. Diese überprüften den Mann und nahmen seine Personalie auf. Später konnte er seines Weges gehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 14:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Crêpes und Galettes wie in Frankreich: Neues Lokal eröffnet in Hoheluft-West</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pfannkuchen-wie-in-frankreich-neues-lokal-eroeffnet-in-hoheluft-west/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua4716-528-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=345px%2C79px%2C1631px%2C1629px&webp=1" alt="Crêpes und Galettes wie in Frankreich: Neues Lokal eröffnet in Hoheluft-West" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „Ti Breizh“ gibt es bald auch in Hoheluft-West.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Süße Crêpes und herzhafte Galettes: In den Restaurants „Ti Breizh“ fühlt sich der Gast wie in Frankreich – es gibt authentische bretonische Küche. Bald eröffnet ein dritter Standort in Hamburg. Was das Konzept so besonders macht:</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 13:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Büffeln im Brennpunkt-Stadtteil: Diese Kids lernen – mitten in den Sommerferien</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bueffeln-im-brennpunkt-stadtteil-diese-kids-lernen-mitten-in-den-sommerferien/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua4742-505-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=913px%2C290px%2C1356px%2C1357px&webp=1" alt="Büffeln im Brennpunkt-Stadtteil: Diese Kids lernen – mitten in den Sommerferien" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Andere Faulenzen, diese Kids hauen rein: Lernferiengruppe an Grundschule in Brennpunkt-Stadtteil  - Schulsenatorin Ksenija Bekeris (SPD) besucht das Projekt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: / Florian Quandt</span></p><p><strong>In den Ferien für die Schule büffeln? Für die meisten Schüler ist das undenkbar. An einer Grundschule im Brennpunkt-Stadtteil Mümmelmannsberg kommen schon seit Jahren Kinder aus benachteiligten Familien zusammen, um gemeinsam zu lernen und zu spielen.</strong></p><p>Eigentlich sind schon seit mehr als einer Woche Sommerferien, aber Alex geht noch immer jeden Tag in die Grundschule Mümmelmannsberg. Während andere Kinder zuhause sitzen und faulenzen, büffelt der 8-Jährige zusammen mit einigen Mitschülern in den sogenannten Lernferien – und zwar völlig freiwillig. „Mir gefällt die lockere Mischung aus Lernen und Spielen während der Zeit“, sagt er und arbeitet dann konzentriert an einer Matheaufgabe weiter.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 12:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>