<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Achtung, Glatteis!:Berliner Feuerwehr: „Aufenthalte im Freien vermeiden“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/bis-zu-minus-20-grad-haertester-wintereinbruch-seit-15-jahren-694e66e9f6fc544dba9b3f1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e66e9f6fc544dba9b3f1f/0aa18f4400262e5cafbd278fbb30a499,b9bf8c5f?w=992" alt="Achtung, Glatteis!:Berliner Feuerwehr: „Aufenthalte im Freien vermeiden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Achtung, Glatteis! Am Samstagmorgen werden derzeit Autofahrer und Fußgänger in vielen Teilen Deutschlands überrascht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche Wetterdienst warnt, dass es vorwiegend in Niedersachsen, Schleswig-Holstein, Mecklenburg-Vorpommern und für Hamburg eine erhöhte Glättegefahr geben kann. Auch im Osten und in Berlin war es gefährlich glatt auf Bürgersteigen und Straßen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Berliner Feuerwehr teilte am Morgen mit: Noch bis ca. 11 Uhr warnt der Deutsche Wetterdienst (DWD) vor Glatteis durch gefrierende Nässe im gesamten Stadtgebiet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>In der Warn-App NINA hieß es: „Wir bitten daher um besondere Vorsicht: Vermeiden Sie nicht notwendige Aufenthalte im Freien – Bewegen Sie sich vorsichtig auf Straßen und Wegen – Passen Sie Ihre Fahrweise der Witterung an.“</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 10:27:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gefährliche Kälte:Glatteis, Unfälle, Verletzte!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/13-verletzte-nach-glatteis-crash-eisalarm-in-deutschland-694f965573aa452eba5ae3e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694f965573aa452eba5ae3e5/8b0de4c2a28c3314eba4acfd40409774,7587c689?w=576" alt="Gefährliche Kälte:Glatteis, Unfälle, Verletzte!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Glatteis-Alarm in Deutschland!  
Auf der A1 krachen fünf Fahrzeuge ineinander, 13 Personen werden dabei verletzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 10:27:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glatteis-Alarm!:Wer muss streuen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/glatteis-alarm-in-hamburg-und-berlin-wer-raeumt-694f9a51f6fc544dba9b48b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694f9a51f6fc544dba9b48ba/75a63f88b5bb74fb231855b2a81f5681,1f5ed059?w=576" alt="Glatteis-Alarm!:Wer muss streuen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Glatteis im Norden sorgt für gefährliche Situationen und viele Hausbesitzer und Vermieter scheinen unvorbereitet. Wer haftet, wenn jemand stürzt, und was müssen Eigentümer und Mieter beachten, um teure Schadensersatzansprüche zu vermeiden? BILD klärt auf, wie Sie sich rechtlich absichern und welche Pflichten im Winter wirklich gelten. Verpassen Sie nicht die wichtigen Details – jetzt mit BILDplus lesen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 10:27:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch ein Plan für Ihr Geld:Wie Millionäre ihren Kindern beibringen, reich zu werden</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/was-die-reichen-ihren-kindern-beibringen-und-wie-sie-lernen-691d79d6cc502a07021df12f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d79d6cc502a07021df130/1c69dba4149e18fdf622837c899a216e,4e2f1dbf?w=992" alt="Auch ein Plan für Ihr Geld:Wie Millionäre ihren Kindern beibringen, reich zu werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wir helfen Ihnen dabei, Ihre Finanzen auf Kurs zu bringen. Besiegen Sie endlich Ihren inneren Finanz-Schweinehund – mit Motivation, klarem Know-how und einem Ziel, das sich sofort gut anfühlt: ein Konto, das stabiler, sicherer und spürbar entspannter ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bringen Sie mit BILD Ihre Finanzen auf Kurs! Jetzt! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und das Beste: Sie machen das nicht allein. Mit dem BILD Geld-KomPass haben Sie Ihren persönlichen Finanz-Coach an der Seite – unkompliziert, verständlich, ohne Formularkram, ohne Fachchinesisch, ohne Schnickschnack.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In nur fünf Tagen sehen Sie, wohin Ihr Geld wirklich verschwindet, stoppen unnötige Kosten, heben versteckte Sparpotenziale und entwickeln einen Finanzplan, der Sie wirklich weiterbringt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 10:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geschenke-Flops umtauschen:Das können Sie tun, wenn der Verkäufer Ärger macht</title>
    <link>https://www.bild.de/ratgeber/sparfochs/sparfochs/richtig-umtauschen-das-tun-wenn-der-verkaeufer-zickt-86521402.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/658571da1ed1185cdb6af390/960fc0df6d2e524fa234b4f84fb9b84b,28db13e9?w=576" alt="Geschenke-Flops umtauschen:Das können Sie tun, wenn der Verkäufer Ärger macht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jedes Jahr das gleiche Spiel: Unter dem Baum liegt nicht nur Freude, sondern auch so mancher Fehlgriff – das Parfum, das man nie tragen würde, der kratzige Pullover von Tante Erika oder das Küchengerät, das man garantiert nie benutzt. Wenn die Bescherung vorbei ist, beginnt für viele der wahre Feiertagsklassiker: das große Umtauschen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber wie tausche ich eigentlich richtig um und was kann ich tun, wenn der Laden meine Sachen nicht annehmen will?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ Der Verkäufer sagt: „Sie haben keinen Kassenbon, da kann ich Ihnen nicht helfen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das ist </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/leben-und-wissen-verbraucherportal/leben-und-wissen/das-bild-verbraucherportal-41002524.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ihr Recht</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: </b><!--]--><!--[-->Käufer können den Kaufnachweis auch über einen Kontoauszug oder eine Kreditkarten-Abrechnung erbringen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 10:27:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sturz-Drama um Verlobte von Jake Paul:Winter-Superstar droht Olympia-Aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wintersport-superstar-jutta-leerdam-droht-olympia-aus-sturz-drama-694f8bceba368aa0126a43f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694f8bceba368aa0126a43f2/fafb7198c7894e89723fea9833898cd2,77bf2c76?w=576" alt="Sturz-Drama um Verlobte von Jake Paul:Winter-Superstar droht Olympia-Aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine Tragödie auf dem Eis!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Heerenveen standen an Weihnachten die Olympia-Qualifikationswettkämpfe der holländischen Eisschnellläufer an. Mit am Start über 1000 Meter der Frauen: Hollands Wintersport-Megastar und Top-Favoritin Jutta Leerdam (26). Sie gewann vor vier Jahren in Peking olympisches Silber, ist zweifache Weltmeisterin, holländische Rekordhalterin und hat in dieser Saison bereits zwei Weltcupsiege über diese Distanz errungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch dann kam das Rennen, bei dem Leerdam das Ziel nicht erreichen sollte. Gegen Toptalent Angel Daleman (18) legte die haushohe Favoritin einen fulminanten Start hin. Ihre erste Runde in 17,6 Sekunden war eine ihrer besten auf dem Eis in Heerenveen. Nach der ersten Kurve lag sie bereits deutlich vor Daleman. Dann geriet sie in der zweiten Innenkurve ins Schleudern, verlor das Gleichgewicht und stürzte.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier kracht Leerdam in die Bande. Nun droht ihr das Olympia-Aus über 1000 Meter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 10:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gaffer filmte heimlich mit!:Feuerwehrmann Ben (22) stirbt bei Krankenwagen-Unfall</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/gaffer-filmte-heimlich-feuerwehrmann-ben-stirbt-bei-unfall-im-einsatz-694e4d60680fa70ffd05d67f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e4d60680fa70ffd05d67f/f68c0477329a6d80b99f99fbc8846dc1,4ddedeb?w=656" alt="Gaffer filmte heimlich mit!:Feuerwehrmann Ben (22) stirbt bei Krankenwagen-Unfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein tragischer Unfall auf der A20 bei Greifswald hat das Leben des jungen Feuerwehrmanns Ben F. und einer 90-jährigen Frau gefordert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Ben die Dame ehrenamtlich im Krankentransport begleitete, krachte das Fahrzeug aus unbekannten Gründen in einen Lkw und dann in den Straßengraben. Doch nicht nur der Verlust erschüttert die Kameraden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Details vom Einsatzort die Feuerwehr fassungslos machen und wie die Kameraden um Ben trauern – das lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 10:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nahrungsergänzungen im Check:Darum boomt Vitamin B12</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/vitamin-b12-nahrungsergaenzungsmittel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e28b311f6c1806eefbe239/1f09b70912ab7efc41920cdc04c41bad,654dd554?w=320" alt="Nahrungsergänzungen im Check:Darum boomt Vitamin B12" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 10:27:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu viele Lose verkauft:Mega-Panne bei Milliarden-Lotterie „El Gordo“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zu-viele-lose-verkauft-mega-panne-bei-milliarden-lotterie-el-gordo-694f881b8548def8bf2d8076</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694f881b8548def8bf2d8076/115ee4e3eba851dc333306076359935f,65711eab?w=320" alt="Zu viele Lose verkauft:Mega-Panne bei Milliarden-Lotterie „El Gordo“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Villamanín (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>Erst Jubel über 35 Millionen Euro, wenige Tage später der Schock: Einige Millionen-Gewinner der berühmten Weihnachtslotterie El Gordo müssen auf einen Teil ihrer abgeräumten Summe verzichten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund ist eine gewaltige Panne: In dem 1000-Einwohner-Ort Villamanín im Norden Spaniens hatte ein Festkomitee aus Versehen mehr Anteilsscheine an offiziellen Losen verkauft als es selbst besaß. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die kleine Gemeinde hatte zunächst Grund zur Freude. Denn: Bei der Weihnachtslotterie fiel der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/el-gordo-2-77-milliarden-euro-bei-weihnachtslotterie-verteilt-69490de0ba368aa0126a07d3"><!-- --><!--[--><!--[-->Hauptgewinn auf die Nummer 79432<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die auch in Villamanín verkauft wurde. Doch das Komitee hatte gar nicht so viele Anteilsscheine erworben, wie es verkaufte. Dadurch gab es in der Gemeinde ungedeckte Gewinnerwartungen in Höhe von rund vier Millionen Euro.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch dieser Mann in Madrid jubelte über den Hauptgewinn bei El Gordo<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 10:27:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Harper, Suri, Blue Ivy im Laufe der Zeit:Kinder, seid ihr groß geworden!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/diese-promi-kids-sind-laengst-keine-kleinen-kinder-mehr-694e4440ba368aa0126a3865</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694e4440ba368aa0126a3866/f5202563e0cea982d1222cabecd7a77c,810f4f07?w=992" alt="Harper, Suri, Blue Ivy im Laufe der Zeit:Kinder, seid ihr groß geworden!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Man blinzelt, und plötzlich sind sie erwachsen! Eben noch tapsige Promi-Babys, die auf Papas Arm getragen wurden oder schüchtern an Mamas Hand über den roten Teppich stolperten, stehen sie heute selbstbewusst vor der Kamera. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer die Kinder der Stars vom Babyalter bis heute begleitet hat, merkt schmerzhaft, wie rasant die Zeit vergeht. Aus süßen Mini-Promis sind echte Trendsetter mit Social-Media-Power und Zukunftsplänen geworden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die kleine North (damals 1, heute 12) ist das erste Kind von Unternehmerin Kim Kardashian (damals 34, heute 45)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als North geboren wurde, war eines sofort klar: Wer Reality-TV-Ikone <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/kim-kardashian/kim-kardashian-alle-infos-76664760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kim Kardashian<!--]--><!--]--></a><!--[--> zur Mama und Rapper <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/kanye-west/kanye-west-alle-infos-76664252.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kanye West<!--]--><!--]--></a><!--[--> (48) zum Papa hat, dem steht selbst eine blühende Karriere bevor. Schon von klein auf steht North vor der Kamera und ist aus der Reality-Show ihrer berühmten Mutter kaum wegzudenken. Die Öffentlichkeit kennt sie – und sie kennt die Öffentlichkeit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 10:27:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die ultimative Anleitung:SO können Sie auch endlich beim Darts mitquatschen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/so-gehts-richtig-die-ultimative-darts-anleitung-69456f8451d289ddd122e75e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69456f8451d289ddd122e75f/2d96189b39880b92f556a0761240dfd4,f677407c?w=576" alt="Die ultimative Anleitung:SO können Sie auch endlich beim Darts mitquatschen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So darten sie richtig! Hier kann man sich die ultimative Darts-Anleitung anschauen!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 10:27:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>