<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Viel teurer und deutlich zu spät: Diese Projekte in den Stadtteilen hinken hinterher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/viel-teurer-und-deutlich-zu-spaet-diese-projekte-in-den-stadtteilen-hinken-hinterher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/bild-schwanenquartier1.png?resize=300%2C300&crop=359px%2C222px%2C472px%2C472px&webp=1" alt="Viel teurer und deutlich zu spät: Diese Projekte in den Stadtteilen hinken hinterher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll das neue Schwanenquartier am Eppendorfer Mühlenteich einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: eins:eins Architekten</span></p><p><strong>Ob Alsterdorf, Wilhelmsburg oder Winterhude – überall in der Stadt werden Bauprojekte deutlich teurer und später fertig als geplant. Das hat jetzt eine Analyse des Vereins „Bund der Steuerzahler“ ergeben. Mehr als ein Dutzend Projekte wurden dafür unter die Lupe genommen und deren geplante und reale Kosten verglichen – der Finanzsenator verweist auf die angespannte Lage in der Baubranche.</strong></p><p>Rund 80 Millionen Euro hatte der Senat im vergangenen Sommer gemeinsam mit dem Bund als „Investitionsoffensive“ <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-steckt-riesen-summe-in-marode-sportstaetten-und-stadtteilzentren/">für Hamburgs Stadtteilzentren und Sportstätten angekündigt.</a> Der Steuerzahlerbund hat jetzt die geplanten und realen Kosten für mehr als zehn Bauprojekte in den Stadtteilen verglichen. Das Ergebnis: Die meisten werden deutlich teurer und verspäten sich.</p><p>In einer Mitteilung listete der Steuerzahlerbund am Samstag die betroffenen Projekte auf:</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 17:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesige Datenlücke beim Schutz vor Starkregen – CDU poltert: „Armutszeugnis“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fehlende-daten-bei-schutz-vor-ueberflutung-cdu-fordert-aenderungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/421683766-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=546px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Riesige Datenlücke beim Schutz vor Starkregen – CDU poltert: „Armutszeugnis“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Regenrückhaltebecken müssen zeitweise ausgebaggert werden, damit sie ihre Schutzfunktion bei Hochwasser erfüllen können (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Caro | Seeberg</span></p><p><strong>Sie sollen vor Überflutungen schützen und die Kanalisation entlasten: Hamburgs zahlreiche Regenrückhaltebecken haben eine wichtige Funktion – doch dafür müssen sie regelmäßig gereinigt werden. Müll und Äste können die technischen Anlagen verstopfen, zusätzlich verschlammen die Becken mit der Zeit. Allerdings fehlen der Stadt zu vielen Becken offenbar Daten. Der CDU-Politiker Sandro Kappe fordert deswegen einen Wechsel bei den Zuständigkeiten. </strong></p><p>Der Appelhoffweiher in Steilshoop, der Allhorndiek im Volksdorf oder der Lange Torfgraben und Neugraben-Fischbek – für über 100 Regenrückhaltebecken in Hamburg ist nicht bekannt, wann sie zuletzt von Schlamm befreit wurden. Das geht aus einer Senatsantwort auf Anfrage der CDU hervor. Im Bezirk Wandsbek liegen sogar für über 70 Becken gar keine Daten vor, hier ist nicht einmal bekannt, wann die letzte Sichtinspektion stattgefunden hat.</p><p>„Keine Angabe möglich“, heißt es nur. In einer Fußnote wird aber versichert: „Durch die Bezirksämter werden regelmäßig und bei Bedarf alle vorhandenen Regenrückhaltebecken kontrolliert.“ Sichtkontrollen und Entschlammungen würden aber nicht grundsätzlich dokumentiert. Zukünftig sollen diese Angaben aber im Rahmen des Projektes „Erhaltungsmanagements Ufer und Wasserwirtschaftliche Anlagen“ erfasst werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 16:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Badestelle an der Außenalster? Bitte nicht wieder zerreden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/neue-badestelle-an-der-binnenalster-bitte-nicht-wieder-zerreden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/bad-alster-1755084919722.jpg?resize=300%2C300&crop=545px%2C372px%2C882px%2C881px&webp=1" alt="Neue Badestelle an der Außenalster? Bitte nicht wieder zerreden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwungvoller Holzbau mitten in der Hamburger Außenalster: die „Alsterlust“ des Architekten Mauro Meuli. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mauro Meuli/Bergische Universität Wuppertal</span></p><p><strong>Hamburg und das Wasser gehören zusammen. Mit dem Entwurf einer Badeanstalt auf der Außenalster knüpfen Architekten an alte Traditionen an. Ob das Projekt „Alsterlust“ Wirklichkeit wird, ist offen – MOPO-Redakteur Frank Wieding findet: Man sollte ihm eine Chance geben.</strong></p><p>Schon 1793 gab es eine Flussbadestelle an der Binnenalster. Später die Badeanstalt Schwanenwik, eine Anlage mit vier großen Schwimmbecken, die in die Außenalster gebaut wurde. Die Menschen waren damals begeistert – und die Faszination einer Alsterbadestelle sorgt bis heute alle Jahre wieder für Diskussionen.</p><p>2007 wollte der damalige Bürgermeister Ole von Beust (CDU) ein 50 mal 160 Meter langes Badeschiff auf die Alster bringen. So ähnlich wie das schwimmende Becken, das im Berliner Ortsteil Alt-Treptow auf der Spree für Badespaß sorgt. Doch Hamburgs Pläne platzten – wie so oft. Zu teuer sei das Badeschiff und so verschwanden die Pläne wieder in der Schublade. Leider.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 15:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsatz auf Baustelle eskaliert: Bauleiter rastet aus – Reporter verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-einsatz-auf-baustelle-eskaliert-reporter-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250823-id38256-12-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Einsatz auf Baustelle eskaliert: Bauleiter rastet aus – Reporter verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Einsatzkräfte retteten den Kranführer aus der Steuerkabine. Kurze Zeit später eskalierte der Einsatz: Ein Reporter, der die Rettung fotografierte, wurde angegriffen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Am Samstagmorgen ereignete sich auf dem Werksgelände von „Aurubis“ ein medizinischer Notfall. Als ein Reporter anrückte, um sich ein Bild von der Lage zu machen, rastete der Bauleiter aus.</strong></p><p>Die Rettungskräfte wurden gegen 9 Uhr zu dem Kupferhersteller am Muggenburger Hauptdeich (Veddel) gerufen, weil ein Kranführer dringend medizinische Hilfe benötigte, so ein Polizeisprecher. Die Höhenretter rückten an, um dem Mann aus der Luft zu retten.</p><p>Parallel traf auch ein Reporter vor Ort ein, um Bilder von dem Einsatz zu machen. Er befand sich außerhalb des Werksgeländes, als der Bauleiter auf ihn zugestürmt sei und ihm die Kamera entrissen habe.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 13:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall in Hamburg: Rennradfahrer kracht in Transporter – Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/radfahrer-kracht-in-transporter-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dsc-3844.jpg?resize=300%2C300&crop=986px%2C189px%2C1004px%2C1004px&webp=1" alt="Unfall in Hamburg: Rennradfahrer kracht in Transporter – Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fahrradfahrer kam verletzt in ein Krankenhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Unfall in Kirchwerder: Am Freitagvormittag kam es auf dem Norderquerweg zu einem Zusammenstoß zwischen einem Radfahrer und einem Transporter. </strong></p><p>Ein Autofahrer hatte gegen 9.55 Uhr auf Höhe der Hausnummer 136 rückwärts ausgeparkt – offenbar ohne den herannahenden Rennradfahrer zu sehen. Nach ersten Erkenntnissen war dieser etwa 25 km/h schnell, als er mit dem Heck des stehenden Transporters kollidierte, so ein Sprecher der Feuerwehr.</p><p>Durch den Aufprall erlitt der Radfahrer Verletzungen im Bereich der Brust, des Beckens und des Bauchs. Er wurde ins Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 13:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teurer und verspätet: Hamburger 500-Millionen-Anlage soll nächstes Jahr fertig werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/teuer-und-verspaetet-neue-hamburger-muellverbrennungsanlage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/542720024-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1702px%2C1703px&webp=1" alt="Teurer und verspätet: Hamburger 500-Millionen-Anlage soll nächstes Jahr fertig werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf dem Gelände der ehemaligen Müllverbrennungsanlage Stellinger Moor entsteht das Zentrum für Ressourcen und Energie (ZRE).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | David Hammersen</span></p><p><strong>Die Baustelle am Altonaer Volkspark ist weithin sichtbar: Hamburg bekommt eine neue Müllverbrennungsanlage. Wann wird der erste Abfall angeliefert?</strong></p><p>Hamburgs neue Müllverbrennungsanlage im Stadtteil Bahrenfeld soll im Herbst nächsten Jahres fertig sein. „Aktuell rechnen wir mit einer Inbetriebnahme in der Heizperiode 2026/2027“, erklärte der Sprecher der Hamburger Stadtreinigung, Kay Goetze. „Die Bauarbeiten gehen mit großen Schritten voran, und die Baustelle wächst nun deutlich in die Höhe.“</p><p>Die Anlage soll im Sommer bis zu 21,2 Megawatt Strom und im Winter bis zu 75 Megawatt Fernwärme ins Netz einspeisen und damit – nach früheren Angaben – bis zu 50 Prozent des Wärmebedarfs der Hamburger Haushalte decken. Bei Baubeginn im April 2023 hatte es geheißen, das Zentrum für Ressourcen und Energie – so heißt das Projekt offiziell – werde bis 2025 entstehen. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 12:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwillinge einfach aus dem Leben gerissen: Mutter und Schwester danken für Anteilnahme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-dem-tod-der-zwillinge-mutter-und-schwester-sagen-danke-fuer-grosse-anteilnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/gepixelt.jpg?resize=300%2C300&crop=215px%2C0px%2C795px%2C795px&webp=1" alt="Zwillinge einfach aus dem Leben gerissen: Mutter und Schwester danken für Anteilnahme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schwester und Mutter der tödlich verunglückten Zwillinge bedanken sich bei Dr. Christina Essers (M.) aus Altona für ihre Hilfe: Die Kieferorthopädin hatte nach dem Unfall eine GoFundMe-Spendenaktion für ihre verstorbenen Auszubildenden gestartet. Mutter Pham Ti Duong (57, r.) und Schwester Phuong Thao Nguyen (32) haben die MOPO darum gebeten, ihre Gesichter unkenntlich zu machen - damit sie nach all der öffentlichen Anteilnahme die Chance haben, zur Ruhe zu kommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: privat</span></p><p><b>Der Unfall hat bundesweit für Aufsehen gesorgt: Anfang Juli kamen 24-jährige Zwillinge aus Hamburg in Frankfurt ums Leben: Sie fuhren gemeinsam auf einem E-Scooter, als ein 23-jähriger Autofahrer die Kontrolle über sein Fahrzeug verlor und sie regelrecht wegrasierte. Jetzt sind die Mutter und die Schwester von Quang und Minh Nguyen von Ho-Chi-Minh-Stadt (Saigon) nach Hamburg gereist, um die sterblichen Überreste abzuholen – und um danke zu sagen für die große Anteilnahme.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 11:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann torkelt über Hamburger S-Bahn-Station – jetzt sitzt er im Knast</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/reeperbahn-mann-torkelt-ueber-s-bahn-station/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/bupo-s-bahn-reeperbahn-bupo-hh-bp1-6503-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=772px%2C482px%2C1227px%2C1226px&webp=1" alt="Mann torkelt über Hamburger S-Bahn-Station – jetzt sitzt er im Knast" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Streifenteam der Bundespolizei im Einsatz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Am späten Donnerstagabend hat die Bundespolizei einen gesuchten Straftäter an der S-Bahnstation Reeperbahn festgenommen. Gegen 23.40 Uhr fiel der 29-Jährige einer Streife auf dem Bahnsteig auf – offenbar stark alkoholisiert.</strong></p><p>Bei der Überprüfung seiner Personalien kam heraus: Der Mann war seit dem 21. August per Haftbefehl gesucht. Die Staatsanwaltschaft beim Landgericht Itzehoe hatte ihn wegen Widerstands gegen Vollstreckungsbeamte in Tateinheit mit Beleidigung zur Festnahme ausgeschrieben.</p><p>Er hatte laut Bundespolizei eine Geldstrafe in Höhe von 960 Euro nicht bezahlt und muss nun eine Ersatzfreiheitsstrafe von 70 Tagen absitzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 11:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viel zu schnell unterwegs: Teenager sorgt mit BMW für Trümmerfeld in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/viel-zu-schnell-19-jaehriger-verliert-kontrolle-und-kracht-mit-bmw-in-fassade/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250823unfall-karnapp1817-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=294px%2C355px%2C1352px%2C1352px&webp=1" alt="Viel zu schnell unterwegs: Teenager sorgt mit BMW für Trümmerfeld in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der BMW wurde bei dem Aufprall völlig zerstört. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>In der Nacht zum Samstag ereignete sich in einer 30er-Zone in Hamburg-Harburg ein schwerer Verkehrsunfall. Ein 19-jähriger Autofahrer war deutlich zu schnell unterwegs und verlor die Kontrolle.</strong></p><p>Der 19-Jährige verlor gegen 0.52 Uhr in einem PS-starken BMW auf der Seehafenstraße die Kontrolle über sein Fahrzeug. In der Tempo-30-Zone am Karnapp war der Wagen laut Polizei so schnell unterwegs, dass er von der Straße abkam und frontal in die Wand eines Gewerbegebäudes prallte.</p><p>Der Aufprall war so heftig, dass sich der BMW mehrfach drehte und erst etwa 15 Meter weiter vor der Parkhauseinfahrt eines Bed &amp; Breakfast Hotels zum Stehen kam. Die Unfallstelle war übersät mit Trümmern: Ein Rad wurde abgerissen, Front und Heck des Fahrzeugs waren massiv beschädigt. Die Polizei vermutet als Ursache eine deutlich überhöhte Geschwindigkeit.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall nach Rennen zwischen Smart und Mercedes – drei Verletzte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-nach-rennen-zwischen-smart-und-mercedes-zeugen-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/unfall-symbol1-1.jpg?resize=300%2C300&crop=321px%2C171px%2C1000px%2C1000px&webp=1" alt="Unfall nach Rennen zwischen Smart und Mercedes – drei Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei ermittelt wegen des Verdachts eines illegalen Autorennens. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Das ungleiche Rennen endete mit einem schweren Verkehrsunfall nahe der Alster (St. Georg): Am Donnerstagabend sollen sich ein Mercedes und ein Smart ein illegales Autorennen geliefert haben. Es gab drei Verletzte.</strong></p><p>Zu dem Unfall kam es gegen 23.15 Uhr auf der Kennedybrücke. Laut Polizei sollen sich der Fahrer (26) eines Mercedes und der Fahrer eines Smart ForFour (43) dort ein illegales Rennen geliefert haben. Mit schlimmen Folgen.</p><p>Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge soll der 26-Jährige bei dem Rennen seinen Mercedes beschleunigt haben, um einen Skoda zu überholen. Beim Einscheren nach dem Überholvorgang krachte er in das Heck eines vor ihm fahrenden Mercedes SLK. Daraufhin kam der Mercedes des 26-Jährigen von der Fahrbahn ab und krachte gegen einen Lichtmast.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 08:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach mehreren Taten: Bundespolizei nimmt mutmaßlichen Gepäckdieb fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-mehreren-taten-bundespolizei-nimmt-notorischen-gepaeckdieb-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bpol417-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=871px%2C593px%2C1110px%2C1110px&webp=1" alt="Nach mehreren Taten: Bundespolizei nimmt mutmaßlichen Gepäckdieb fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zivilfahnder der Bundespolizei bei der Observation im Hamburger Hauptbahnhof. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Zivilfahnder der Bundespolizei haben am Donnerstagabend am Hauptbahnhof (St. Georg) einen Schwerpunkteinsatz gegen Taschen- und Gepäckdiebe durchgeführt. Dabei nahmen sie einen Mann fest, der bereits mehrere solcher Taten begangen haben soll.</strong></p><p>Mehrere Zivilfahnder durchstreiften den Bahnhof und die nahe Umgebung. Dabei geriet ein Mann (31) durch tätertypisches Verhalten in das Visier der Beamten.</p><p>Bei der anschließenden Observation sahen die Polizisten, wie der 31-Jährige eine Handtasche griff. Ein Mitglied einer Pfadfindergruppe hatte sie dort unachtsam zwischen Rucksäcken abgelegt. Der Tatverdächtige wurde festgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 08:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>AfD sucht Mitarbeiter ausgerechnet unter völkischen Burschen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/braune-sosse-afd-sucht-social-media-referenten-ausgerechnet-unter-voelkischen-burschen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/40861059-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=720px%2C259px%2C1447px%2C1448px&webp=1" alt="AfD sucht Mitarbeiter ausgerechnet unter völkischen Burschen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Archivbild aus dem Jahr 2013, aufgenommen in der Sierichstraße, wo sich das „Germanenhaus“ befand, damals Sitz der rechtextremen Hamburger Burschenschaft „Germania“. Sie ist inzwischen nach Marienthal umgezogen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa / Malte Christians</span></p><p><strong>Sie, lieber Leser, finden, dass Ausländer massenhaft „remigriert“ gehören, dass die Nazi-Diktatur nur ein „Vogelschiss der Geschichte“ war und es sich beim Holocaust-Denkmal in Berlin um ein „Denkmal der Schande“ handelt? Und kennen sich auch noch mit TikTok, Instagram &amp; Co. aus? Dann sind Sie vielleicht ein geeigneter Bewerber: Die Hamburger AfD-Fraktion sucht derzeit nämlich einen „Referenten für Social Media“. Eine Stellenanzeige wurde auch schon platziert – und zwar in den „Burschenschaftlichen Blättern“ (BBl), also der offiziellen Verbandszeitung der völkischen Deutschen Burschenschaft (DB). Das spricht Bände, findet das Hamburger Bündnis gegen Rechts (HBgR): Damit sei klar, wo sich die Hamburger AfD positioniert: ganz weit rechts außen. </strong><br/><br/>Die „Deutsche Burschenschaft“ (DB) ist nicht weniger als der Zusammenschluss der extrem rechten, deutschnationalen Burschenschaften in Deutschland und Österreich. Wie das Hamburger Bündnis gegen Rechts in einer Pressemitteilung schreibt, ist die DB in den vergangenen 20 Jahren noch einmal weiter nach rechts gerückt, als sie es ohnehin schon war – und zwar so weit nach rechts, dass es sogar für manche Rechte nicht mehr tragbar ist.</p><p>Ein erheblicher Mitgliederverlust war die Folge. Während der Verband 2008 noch 123 Mitgliedsburschenschaften zählte, sind es inzwischen laut eigenen Angaben nur noch 66. Ursache der Austrittswelle: unter anderem der sogenannte „Arierparagraf“, der im Zusammenhang mit einigen „nichtdeutschen“ Burschenschaftern zum Streitfall wurde. Außerdem gab es mehrere Skandale um „braune“ Burschen.</p><p>Was Hamburg angeht, so sind die Burschenschaft Hansea und die Burschenschaft Germania Königsberg nicht mehr im Verband DB vertreten. Einzig die berüchtigte Hamburger Burschenschaft Germania (HBG), deren Haus sich im Stadtteil Marienthal befindet und die seit Jahren vom Verfassungsschutz beobachtet wird, ist noch Mitglied im DB.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 08:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verbeamtung stoppen? Aber bitte nicht auf Kosten der Lehrer!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/verbeamtung-stoppen-aber-bitte-nicht-auf-kosten-der-lehrer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/lehrer-vor-der-klasse-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1089px%2C112px%2C1327px%2C1328px&webp=1" alt="Verbeamtung stoppen? Aber bitte nicht auf Kosten der Lehrer!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bildung ist einer der Grundpfeiler einer funktionierenden Gesellschaft! Und daran soll gespart werden?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Calleo Institut GmbH</span></p><p><strong>Lehrer werden dringend gebraucht – doch CDU-Generalsekretär Carsten Linnemann will sie künftig nicht mehr verbeamten. Beamte kosten den Staat Milliarden und verdienen netto oft deutlich mehr als angestellte Kollegen. Was jedoch als clevere Sparmaßnahme gedacht ist, könnte den Lehrermangel verschärfen: Berlin hat das schon erlebt und musste zurückrudern. Ohne starke Tarifverträge würde ein ähnliches Fiasko bundesweit</strong> <strong>drohen</strong>!</p><p><a href="https://www.mopo.de/news/panorama/steuerzahlerbund-beamtenstatus-auf-den-pruefstand-stellen/">Ende Juli machte Linnemann bei einer Rede einen Vorschlag, der aufhorchen ließ</a>: „Ich möchte nur eins: Dass wir nur noch dort verbeamten, wo es wirklich hoheitliche Aufgaben gibt – bei Polizisten, Richtern, Staatsanwälten, Finanzbeamten, Zollbeamten. Aber dann ist irgendwann gut.“ Im Klartext: Lehrer, die heute rund 42 Prozent aller Beamten in Deutschland ausmachen, sollen künftig nicht mehr verbeamtet werden.</p><p>Linnemann trifft damit den Nerv vieler Menschen. Eine INSA-Umfrage im Auftrag der „Bild“ zeigt: 57 Prozent der Befragten sind der Meinung, dass der Beamtenstatus nur noch für echte Kernbereiche des Staates gelten sollte.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 08:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>