<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>40 Menschen starben bei Feuer in Crans-Montana:Brisante Skizzen aus der Todes-Nacht aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-brisante-skizzen-nach-feuer-mit-40-toten-aufgetaucht-6974aafb707d4aa20757fc89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974aafb707d4aa20757fc8a/3db186530cfe3a71f2ad9456b494cbfe,7aef29e8?w=992" alt="40 Menschen starben bei Feuer in Crans-Montana:Brisante Skizzen aus der Todes-Nacht aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach der verheerenden Brandkatastrophe in der Bar „Le Constellation“ mit 40 Toten stehen die Aussagen der Bar-Chefin Jessica Moretti (40) im Zentrum der Ermittlungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Schilderung des Brandverlaufs wird durch Fotos und Skizzen in Frage gestellt – war sie näher am Brandherd, als sie zugeben will? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem gibt es Zweifel an der Sicherheit der Fluchtwege, die möglicherweise zur Todesfalle wurden. Welche neuen Erkenntnisse die Ermittlungen bislang hervorgebracht haben, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 02:29:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wolff-Wahnsinn beim Super-Sieg gegen Norwegen:Unser 22-Paraden-Mann</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-andreas-wolff-ueberragt-beim-deutschland-sieg-gegen-norwegen-69751c88707d4aa207580233</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69751c88707d4aa207580234/5e6a32006235177b4489f88f969971ea,e22ec935?w=992" alt="Wolff-Wahnsinn beim Super-Sieg gegen Norwegen:Unser 22-Paraden-Mann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>An diesem Mann kommt (fast) keiner vorbei! Die deutschen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handballer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gewinnen bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europameisterschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auch das zweite Hauptrunden-Spiel, schlagen Norwegen mit 30:28. Ein großer Schritt Richtung Halbfinale – vor allem dank Torwart Andreas Wolff (34). Der Keeper liefert eine Weltklasse-Partie, kommt am Ende auf starke 22 Paraden und hält uns den wichtigen Sieg fest. Schon während der Partie wird er von 10.117 Fans in Herning mit stehenden Ovationen gefeiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutschland bleibt Tabellenführer und hat in den verbleibenden Kracher-Duellen mit Dänemark (Montag, 20.30 Uhr/ARD und Dyn) und Frankreich (Mittwoch, 18 Uhr/ZDF und Dyn) jeweils Matchbälle fürs Weiterkommen. Dabei beginnen die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->DHB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Jungs wieder schläfrig, finden nicht richtig ins Spiel. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach zehn Minuten führt Norwegen 5:2, Bundestrainer Alfred Gíslason (66) nimmt eine Auszeit und sagt: „Vorne ist unser Problem. Wir machen zu wenig Tore und zu viele Fehler. Wir müssen mehr aufs Tor gehen, unsere Würfe nehmen und dann zurücklaufen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 02:29:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>INSA-Umfrage:Plötzlich geht es für Merz aufwärts</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sonntagstrend-merz-ueberrascht-mit-zustimmung-6973b0dd984ba86eab23bcdc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973b0dd984ba86eab23bcdd/d1b6cb540eb9e7c75fa57da7710158d9,4e5b2419?w=576" alt="INSA-Umfrage:Plötzlich geht es für Merz aufwärts" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Diese Zahlen überraschen selbst die Regierung: Obwohl die Unzufriedenheit hoch bleibt, verliert der Frust der Deutschen an Wucht. Im aktuellen Sonntagstrend zeigen sich leichte Bewegungen – vor allem bei der Bewertung von Bundeskanzler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Friedrich Merz </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>(70, CDU). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->28 Prozent der Befragten sind mit seiner Arbeit zufrieden – ganze vier Punkte mehr als noch vor zwei Wochen. 62 Prozent sind unzufrieden, fünf Punkte weniger als zuletzt. Zehn Prozent wissen es nicht oder machen keine Angabe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> insgesamt legt leicht zu. 25 Prozent der Deutschen sind mit ihrer Arbeit zufrieden, drei Punkte mehr als zuletzt. 66 Prozent zeigen sich unzufrieden, ebenfalls fünf Punkte weniger. Neun Prozent antworten mit „weiß nicht / keine Angabe“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insa-Chef Hermann Binkert ordnet die Zahlen für BILD ein: „Die große Mehrheit ist mit der Arbeit des Bundeskanzlers und der Bundesregierung nach wie vor unzufrieden. Die Zahl der Unzufriedenen ist aber gesunken.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 02:29:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was für eine Torwart-Leistung!:Wolff überragend bei Mega-Sieg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/was-fuer-eine-torwart-leistung-wolff-ueberragend-bei-mega-sieg-6975517ef5499fb954b64cd4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975517ef5499fb954b64cd5/6061061c94c4ad7cd29ba2caa0175127,a37609f4?w=576" alt="Was für eine Torwart-Leistung!:Wolff überragend bei Mega-Sieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Highlights der Handball-EM-Partie Deutschland - Norwegen<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 02:29:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Null Sterne in der Ekeltonne:Ariel schreit sich durch Dschungelprüfung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-drama-ariel-schreit-sich-durch-ekel-pruefung-697507e5707d4aa207580120</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697507e5707d4aa207580120/48792ab39d4f4e7bb1682d8ebfe57cd6,6b75d8c1?w=656" alt="Null Sterne in der Ekeltonne:Ariel schreit sich durch Dschungelprüfung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) - <!--]--><!--[--><b>Hörsturz-Alarm im Dschungelcamp! Ein ohrenbetäubendes Kreisch-Konzert ließ an Tag zwei den australischen Busch erzittern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ekel-Prüfung „Wissen macht Bah!“ wurde für Reality-Sternchen Ariel (22) zum ultimativen Horror-Trip. Das Camp-Küken verlor komplett die Nerven und schrie in einer Tour. Selbst Mitstreiter Hubert Falla (58) konnte dagegen wenig ausrichten. Ein Debakel bahnte sich an.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hubert Falla (58) und Ariel machen sich für die Prüfung bereit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl beide zu diesem Zeitpunkt noch in zwei getrennten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dschungel-Lagern<!--]--><!--]--></a><!--[--> sitzen, müssen sie bei der Challenge gemeinsam antreten. Was das Duo erwartet, ist nichts für schwache Nerven. Die Busch-Promis sollen über Müllberge in zwei Ekel-Tonnen steigen, die knietief mit Gammelfleisch, Fischabfällen und Krabbeltieren gefüllt sind. Schon beim Anblick gerät Ariel in Panik: „Ich hab' Angst! Es stinkt!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 02:29:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rätsel um Äußerungen im Dschungelcamp:Das steckt hinter dem Schweige-Deal von Gil Ofarim!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-das-steckt-hinter-schweige-deal-von-gil-ofarim-697495681846e05b54a3ece7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697495681846e05b54a3ece8/d2720636d4572f95ae266311da68eac8,8e0a1bf0?w=320" alt="Rätsel um Äußerungen im Dschungelcamp:Das steckt hinter dem Schweige-Deal von Gil Ofarim!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gil Ofarim sorgt nach seinem Davidstern-Skandal 2021 im Dschungelcamp jetzt wieder für Aufsehen. Mit rätselhaften Aussagen über einen Schweige-Deal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was steckt hinter seinen mysteriösen Worten? 2021 beschuldigte der Musiker einen Hotelmitarbeiter, ihn antisemitisch beleidigt zu haben, und legte später ein Geständnis ab. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Dschungelcamp spricht Ofarim nun von einer Verschwiegenheitserklärung, die ihm verbiete, über den Skandal zu reden – und in diesem Zusammenhang auch von seinem großen Wunsch, seine Kinder wiederzusehen. Er deutet an, dass er ohne das Geständnis und die Schuldanerkennung im Davidstern-Skandal seine Kinder verloren hätte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was es mit dem Schweige-Deal auf sich hat, was sein Anwalt und sein Manager zu den Äußerungen sagen, lesen Sie mit BILDplus</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 02:29:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Camper beichtet:„Ich habe Stephen gesagt, er soll schmuggeln“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/ex-camper-beichtet-ich-habe-stephen-gesagt-er-soll-schmuggeln-69740ee6f5499fb954b64078</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69740ee6f5499fb954b64079/bcc615044bda3625c07e4ad48428e95a,3e610652?w=320" alt="Ex-Camper beichtet:„Ich habe Stephen gesagt, er soll schmuggeln“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fame Fighter und Ex-Dschungelstar Marco Cerullo hat seinem Ballermann-Kollegen heimliche Tipps gegeben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 02:29:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder Minneapolis:ICE-Beamte erschießen 37-Jährigen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/medienberichte-us-beamte-schiessen-auf-mann-in-minneapolis-6964fbb3d57b0276d945aad0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964fbb3d57b0276d945aad1/79f1e508120f9e38e523af1b78e8926f,ee17a15f?w=992" alt="Wieder Minneapolis:ICE-Beamte erschießen 37-Jährigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wieder ein Toter in Minneapolis: ICE-Beamte haben heute Morgen (Ortszeit) gegen 9 Uhr im Süden der Stadt einen Mann (37) erschossen. Ein Video, das mehrfach in den sozialen Medien geteilt wurde, zeigt, wie Beamte ihn zu Boden drücken und dann mehrfach auf ihn schießen. Bei dem Getöteten handelt es sich um Alex Pretti, Krankenpfleger auf der Intensivstation eines Krankenhauses für Veteranen. Das teilte der Generalstaatsanwalt von Minnesota am Nachmittag (Ortszeit) in einer Erklärung mit.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alex Pretti (37) wurde am Samstag in Minneapolis von Beamten der US-Einwanderungs- und Zollbehörde erschossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anschließend versammelte sich eine wütende Menschenmenge, die am Tatort gegen die Einwanderungsbehörde ICE protestierte. Die Minnesota State Patrol und die ICE-Beamten nutzten Tränengas, Blendgranaten und Pfefferspray, um die Demonstranten zu vertreiben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das US-Heimatschutzministerium erklärte am Samstag, ein Beamter des Grenzschutzes habe „Abwehrschüsse“ auf einen bewaffneten Mann abgegeben. Dieser habe sich den Polizisten zuvor mit einer Pistole genähert. Als die Beamten den Mann hätten entwaffnen wollen, habe dieser sich „gewaltsam widersetzt“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 02:29:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>17 Kilo in drei Monaten:„Meine Diät ohne Gemüse“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/17-kilo-abgenommen-und-das-ganz-ohne-gemuese-6967b5eee954401861ee07af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967b5eee954401861ee07b0/ed37e0241e0130005d7c5c6445acf5c5,6cdd7ae9?w=576" alt="17 Kilo in drei Monaten:„Meine Diät ohne Gemüse“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fabian Wolbeck wog einst 110 Kilo. Doch mit einer cleveren Ernährungsumstellung schaffte er es, abzunehmen. 17 Kilo in 3 Monaten. Und das trotz der chronischen Darmkrankheit Morbus Crohn und ohne Gemüse auf dem Teller. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, wie Fabian die Abnahme gelang und seinen Tipp zum Durchhalten einer Diät mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 02:29:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krasse Fotos im „V“-Magazin:Jetzt ledert Irina Shayk los</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/irina-shayk-erotisch-im-v-magazin-supermodel-posiert-im-leder-look-6974729a008f24406b22f016</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974729a008f24406b22f017/57d21ee92784c3be669832c5ad9494b5,d8c59ccd?w=656" alt="Krasse Fotos im „V“-Magazin:Jetzt ledert Irina Shayk los" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Long Island (USA) – <!--]--><!--[--><b>Achtung, gleich bleibt Ihnen die Luft weg! Irina Shayk (40) überrascht mit einer Fotostrecke, bei der wohl manch einer verlegen ins Hüsteln kommt. In der aktuellen Ausgabe des US-Magazins „V“ verabschiedet sich Irina von jeglicher Zurückhaltung. Trägt viel Leder, Bondage-Accessoires und sonst … nichts.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eines der Highlights: Das russische Model posiert mit Halsband und einem schwarzen Cape. Nur Irinas Hand verbirgt das Allerintimste.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Viel Stoff, der wenig verhüllt: Model Irina Shayk bedeckt das Nötigste selbst<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein anderes Foto präsentiert Irina Shayk auf einem Motorrad sitzend. Ihr Po zeigt – befreit von Unterwäsche oder gar einer Hose – Richtung Kamera. Damit nicht genug. Auf einem weiteren Foto balanciert das Model seinen Astralkörper zwischen zwei Stühlen. Irinas Outfit: von Bondage inspirierte Dessous, robuste Stiefel und Arbeitshandschuhe aus schwarzem Leder.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 02:29:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>