<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bondi Beach in Australien:Schüsse auf Juden! 10 Tote, darunter ein Schütze</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bondi-beach-in-sydney-schuesse-auf-juden-an-chanukka-mehrere-tote-693e7226556d0eac97137dc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693e7226556d0eac97137dc8/a25486bf999f8c2d271e4ebca3dd7266,88a2d948?w=992" alt="Bondi Beach in Australien:Schüsse auf Juden! 10 Tote, darunter ein Schütze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Schüsse am weltberühmten Bade- und Surfstrand Bondi Beach: Wie die Polizei bestätigt, eröffneten zwei Männer am Sonntagnachmittag (Ortszeit) das Feuer. Zehn Menschen sind tot, viele weitere verletzt. Berichten zufolge galt der Angriff Juden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An diesem Sonntag beginnt das achttägige Lichterfest Chanukka. Laut Angaben der jüdischen Gemeinde vor Ort feierten rund 2000 Menschen auf der Veranstaltung „Chanukah by the Sea“. Wie die <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-2vv0do4rmnh-r104lqb5p9" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestätigte, wählten Anwohner gegen 18.45 Uhr den Notruf, weil Schüsse zu hören waren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den sozialen Medien kursierten schnell Videos, auf denen zwei schwarz gekleidete Personen mit <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-fzn8ysw9akk-o418g920j1" href="https://www.bild.de/themen/specials/schusswaffen/news-fotos-videos-17014668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schusswaffen<!--]--><!--]--></a><!--[--> – mutmaßlich die Schützen – zu sehen waren. Die Männer steigen aus einem Auto und eröffnen mit Gewehren das Feuer von einer kleinen Brücke aus. Worauf sie schießen, war auf den Videos zunächst nicht zu erkennen. Augenzeugen berichten von mehr als 30 Schüssen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Bondi Beach läuft ein Großeinsatz für Rettungskräfte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 10:26:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Gipfel in Berlin:Hier kommt Trumps Chef-Verhandler im „Adlon“ an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-gipfel-in-berlin-trump-gesandte-kommen-im-adlon-an-693e8052f679420e000b4377</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693e8052f679420e000b4378/b986fcadab13e84d66f98c905f73430d,a1a174b9?w=992" alt="Ukraine-Gipfel in Berlin:Hier kommt Trumps Chef-Verhandler im „Adlon“ an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Machen sie jetzt Frieden in Berlin? Nach BILD-Informationen sind am Sonntagmorgen die ersten Flieger mit Staatsgästen und Verhandlungsdelegationen gelandet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um 8.22 Uhr landete eine US-Privatmaschine (Bombardier Global 700) am Regierungsflughafen des BER in Berlin. Die Maschine kam aus Fort Lauderdale (US-Bundesstaat Florida), nur 60 Kilometer von der Privatresidenz des US-Präsidenten in Mar-a-Lago entfernt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[--><i>An Bord: US-Unterhändler Steve Witkoff (68) und Trump-Schwiegersohn Jared Kushner (44)!  Beide waren über die Berliner Stadtautobahn in die Innenstadt geleitet worden: Die Zufahrten nach Berlin aus Richtung Flughafen (südlich-östlich) waren gesperrt – eine lange Kolonne mit Panzer-Limousinen und Motorstaffeln raste in die Innenstadt.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jared Kushner (44), der Schwiegersohn von Donald Trump (79), kommt kurz nach Witkoff im „Adlon“ an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 10:26:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Festung Berlin:Höchste Sicherheitsstufe für Selenskyj</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-im-ausnahmezustand-hoechste-sicherheitsstufe-fuer-selenskyj-693e8e88f679420e000b4444</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693e8e88f679420e000b4445/8346abdb095c27b8bdb10b0a4fb41add,ac03ef04?w=576" alt="Festung Berlin:Höchste Sicherheitsstufe für Selenskyj" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist der siebte Staatsbesuch von Wolodymyr Selenskyj in Berlin seit dem russischen Überfall auf die Ukraine. Doch dieses Mal könnte es der entscheidende sein: Der Präsident der Ukraine kommt zum großen – und vielleicht wichtigsten – Friedensgipfel nach Berlin!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und die deutsche Hauptstadt ist im absoluten Ausnahmezustand – immense Sicherheitsvorkehrungen in der gesamten Innenstadt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offiziell wird der ukrainische Präsident am Montag in Berlin erwartet. Möglicherweise trifft er aber auch schon heute Nachmittag ein, seine Entourage soll das Hotel des Staatsgastes bereits bezogen haben.<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://ams3-ib.adnxs.com/click2?e=wqT_3QKfAfCBnwAAAAMAxBkFAQjTkfrJBhCblKfeu7K8ghkYpprdi8CB0YVkIPWBtgUojz0wjz04AkC8j73LAkj6_E1QAFoDVVNEYgNFVVJoA3ADeISRZ4ABr40GiAEBkAEBmAEDoAECqQHxaOOItfjkPrEB8WjjiLX45D65AQAAAEDheoQ_wQHxaAkUBMkBESgw2AEA4AEA8AGAKPgBAA../s=c305825199e4ebfde0fcf7c57ac26cdde687ed88/bcr=AAAAAAAA8D8=/cnd=!vxT5rwjOgLAfELyPvcsCGPr8TSAEKAAxAAAAAAAAAAA6CUFNUzM6NjAxMkD1SknO4zCYv0LrP1EAAAAAAAAAAFkAAAAAAAAAAGEAAAAAAAAAAGkAAAAAAAAAAHEAAAAAAAAAAHgAiQEAAAAAAADwPw../cca=NzgyMyNBTVMzOjYwMTI=/bn=100015/clickenc=https%3A%2F%2Fde.pliing.com%2FPliingAd%2FExtLink%3Fid%3D2043945200%26userAdId%3D8990913379%26p%3D%26p1%3Dhttps%253A%252F%252Fservedby.flashtalking.com%252Fclick%252F2%252F263370%253B9462303%253B50126%253B211%253B0%252F%253Fft_width%253D1%2526ft_height%253D1%2526gdpr%253D%2524%257BGDPR_APPLIES%257D%2526gdpr_consent%253D%2524%257BGDPR_CONSENT_STRING%257D%2526url%253D41651991%26track%3D0%26adssbid%3D2043945200%26rand%3D4766" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--> Und auch die US-Unterhändler sind schon in Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->, kamen am Sonntagmorgen an.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Machen sie jetzt Frieden in Berlin? Nach BILD-Informationen sind am Sonntagmor...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 10:26:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU will Vermögen beschlagnahmen:Der Krimi um die Russen-Milliarden für die Ukraine</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/eu-will-vermoegen-beschlagnahmen-der-krimi-um-die-russen-milliarden-fuer-die-ukraine-69394577c3b4893a9e2b4239</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69394577c3b4893a9e2b423a/9945a6a9bd5df448287a82cd2162b511,4a50e132?w=576" alt="EU will Vermögen beschlagnahmen:Der Krimi um die Russen-Milliarden für die Ukraine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Kurz vor Mitternacht im Brüsseler EU-Viertel. Hinter den Glasfassaden der Kommission in der Rue de la Loi brennt noch Licht. Dossiers stapeln sich, Telefone laufen heiß, auch am Wochenende herrscht Anspannung. Beamte raunen von einem „historischen Risiko“. Ein Eurokrat: „Wenn wir scheitern, kippt der Westen.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es geht um rund 210 Milliarden Euro. Russisches Staatsvermögen, das eingefroren wurde, nachdem Wladimir Putin 2022 die Ukraine überfallen hat. Die EU-Kommission will der Ukraine ein Reparationsdarlehen von bis zu 165 Milliarden Euro gewähren. Dafür sollen die 210 Milliarden Euro als Sicherheit für die Kredite dienen. Geld, das Europa nutzen will, um Kiew weiter im Krieg zu halten. Geld, das darüber entscheidet, ob die Ukrainer durchhalten oder ob ihnen schon in wenigen Monaten die Mittel ausgehen. Und ob Europas Finanzsystem am Ende ins Wanken gerät.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>EU-Kommissionschefin Ursula von der Leyen (67) macht Druck, sagt zu BILD: „Wir müssen der Ukraine, die so aufopferungsvoll um ihre Freiheit und demokratische Zukunft kämpft, finanziell zur Seite stehen. Es ist gerade jetzt enorm wichtig, ihre Position auch am Verhandlungstisch zu stärken.“ </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ursula von der Leyen mit EU-Ratspräsident António Costa<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 10:26:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rechtsstreit nach Fehldiagnose:16 Chemos! Aber Anna hatte gar keinen Krebs</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bremen/oldenburg-frau-bekommt-16-chemotherapien-obwohl-sie-keinen-krebs-hat-693954d911f914c89b858f11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693954d911f914c89b858f12/18c1f76bccf7f6ebcce2dcc0b387d07d,8d11d4b3?w=656" alt="Rechtsstreit nach Fehldiagnose:16 Chemos! Aber Anna hatte gar keinen Krebs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine vermeintliche Krebsdiagnose stürzte Anna-Maria W. in einen Albtraum aus Chemotherapien und Operationen – alles umsonst, wie sich später herausstellte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie es zu diesem schrecklichen Irrtum kommen konnte, was der Arzt sagt und welche Konsequenzen Anna-Maria und ihr Mann bis heute ertragen müssen, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 10:27:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Promis im Finale enttarnt:Muuhnika gewinnt „The Masked Singer“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/muuhnika-gewinnt-the-masked-singer-alle-promis-im-finale-enttarnt-693dfb11629fc38b106a29cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693dfb11629fc38b106a29cc/d9df79425c8d6bda0252b5608a019108,6b4564d5?w=320" alt="Alle Promis im Finale enttarnt:Muuhnika gewinnt „The Masked Singer“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Versteckspiel ist vorbei! Am Samstagabend fielen im großen Finale auch die letzten vier Masken von „The Masked Singer“. Neben Verona Pooth (57) und Chris Tall (34) durfte diesmal Schlagerstar Beatrice Egli (37) ihre Tipps abgeben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Ei Eggi denkt Verona an Sophia Thomalla (36), Chris tippt auf Pocher-Ex <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/amira-aly-krise-alles-aus-mit-christian-dueren-6931a03412247ae9cd9829af"><!-- --><!--[--><!--[-->Amira Aly:<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Die Stimme ist besser, als ich von Amira erwarten würde.“ Auch Collien Fernandes (44) steht hoch im Kurs. Eggis Maske fällt zuerst – und zum Vorschein kommt tatsächlich Amira Aly! Die singt noch mal den Song „Ex’s and Oh’s“ – vielleicht eine Anspielung auf ihren Ex Oliver Pocher (47). Auch als sie von Matthias Opdenhövel (55) gefragt wird, wie sie ihre Teilnahme geheimhalten konnte, kann sie sich einen Seitenhieb nicht verkneifen: Sie deutet an, dass der Vater ihrer Kinder nicht gut den Mund halten könne.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wer steckt unter dem „Eggi“-Kostüm?<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Amira Aly (33)!<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 10:27:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/senator-status-2026-mit-nur-drei-reisen-erreichen-es-war-nie-so-einfach-6937ea8617663b2de93108bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6937ea8617663b2de93108bc/a78f1af47feee5b990026d94a2af0a00,d44f4e35?w=320" alt="Profi-Trick:Holen Sie sich mit 3 Billigflügen den Senator-Status" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor kurzem hatte BILD berichtet, wie Sie noch in diesem Jahr fehlende Statuspunkte für den Frequent Traveller (FTL) oder Senator bei Lufthansa sammeln können. Mehr Zeit haben Sie, wenn Sie 2026 eines der beiden Ziele anpeilen. Profi-Punktesammler planen schon jetzt das gesamte Jahr. Die Erkenntnis: Der Senator-Status war noch nie einfacher und günstiger zu erreichen – im besten Fall mit drei preiswerten Flügen. Grund sind günstige Konstellationen im Lufthansa-Netz und positive Veränderungen beim Vielflieger-Programm „Miles &amp; More“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erklärt Schritt für Schritt, wie 2026 fast jeder mit recht geringem Aufwand Senator werden kann.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 10:27:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sebastian coacht Süchtige:„Social Media ist die Einstiegsdroge für Pornos“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/sebastian-coacht-pornosuechtige-social-media-ist-die-einstiegsdroge-6814ac7a074fef1ef4d0302c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6814ac7a074fef1ef4d0302d/5f71c59d4d08d6797e91f8fab1b63d47,1c370abe?w=992" alt="Sebastian coacht Süchtige:„Social Media ist die Einstiegsdroge für Pornos“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Tiefpunkt, sagt Stephan (19, Name geändert), war, als er mit 15 im Auto onanierte. Vorn: seine Eltern. „Wir waren auf dem Rückweg aus dem Urlaub, ich hatte so einen Druck, dass ich unter meiner Jacke masturbierte.“ Stephan war als Teenie pornosüchtig. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erstkontakt: mit 12. Mit 16 konsumiert er mehrere Stunden täglich Pornos, „manchmal acht bis zehn Selbstbefriedigungen am Tag“. Schule, Sport, Schlaf – alles leidet. Mit 18 ist er so verzweifelt, dass er Hilfe sucht. Nicht beim Arzt oder Therapeuten. Zu peinlich! Im Netz findet er Sebastian Buss. Der Ulmer war selbst betroffen und arbeitet seit über zehn Jahren als <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://freeandstrong.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Porno-Coach“<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wie er sich nennt. Bei Buss fühlte Stephan sich verstanden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Online-Gesprächssitzungen zeigt Buss betroffenen Männern Wege aus der Sucht. Der ehemalige Soldat und Pastor erklärt chemische Vorgänge im Körper. Er hilft, gedankliche Muster zu durchbrechen, setzt Tagesstrukturen fest und ist Notfallkontakt, wenn ein Rückfall droht. Die Klienten: vom Vorstandsvorsitzenden bis zum Handwerker. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Buss leistet auch Präventionsarbeit in Schulen. Dort hört er Schockierendes: „Ein 12-Jähriger sagte: ‚Ich habe gesehen, wie eine Frau vergewaltigt wurde. Ich überlege, das mit meiner achtjährigen Schwester nachzumachen.‘“ Zu BILD sagt Buss: „Das zeigt, dass Kinder nicht reflektieren können, was sie sehen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 10:27:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanzleramtsminister verspricht in BILD:2026 haben Familien 160 Euro mehr!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/fliegt-die-bundesregierung-auseinander-herr-frei-693c4fc0a2b27337507da36d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693c4fc0a2b27337507da36e/428f1aa132f4d7c8d68026c9419a298d,3832400f?w=576" alt="Kanzleramtsminister verspricht in BILD:2026 haben Familien 160 Euro mehr!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><i> Kanzleramtsminister Thorsten Frei (CDU) ist einer der engsten Vertrauten von Friedrich Merz. Er ist als Krisenmanager sowie Strippenzieher der Regierungskoalition und als Vermittler zwischen Union und SPD im Dauereinsatz – ob beim Streit um die Rente oder um das Bürgergeld.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: Herr Frei, Bundeskanzler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> hatte beim Start der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Regierung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Verbesserungen für die Bevölkerung versprochen. Doch statt Entlastungen steigen die Preise, der Unmut ist groß. Können Sie das verstehen? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>THORSTEN FREI:</b><!--]--><!--[--> Ja. Es ist aber so, dass wir das, was wir im Koalitionsvertrag miteinander vereinbart haben – und das ist ja das, was wir den Menschen zugesagt haben – mit einem hohen Tempo abarbeiten. Aber nicht in jedem Politikbereich sieht man die Veränderung sofort. Die Gesetze müssen umgesetzt werden, sie müssen wirken. Auch angesichts der Tatsache, dass wir jetzt das sechste Jahr in Folge eine stagnierende Volkswirtschaft haben, verstehe ich, dass es in der Bevölkerung eine große Ungeduld gibt. Die habe ich auch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ganz konkret: Können Sie den Bürgern sagen, was sich nächstes Jahr verbessert? Wann gibt es eine spürbare Entlastung?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 10:27:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um seinen Sohn beim BVB zu halten:Schlotterbeck-Papa wird zu Sammer befördert</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-es-brodelt-an-vielen-fronten-der-kampf-um-die-bvb-zukunft-693dea21629fc38b106a2966</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693dea21629fc38b106a2967/cb220127997219f4854b409909e363f8,e526d198?w=992" alt="Um seinen Sohn beim BVB zu halten:Schlotterbeck-Papa wird zu Sammer befördert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem enttäuschenden Champions-League-Unentschieden gegen FK Bodö/Glimt steht Borussia Dortmund unter Druck. Die Unruhe im Verein ist groß, doch die Entscheidungsträger müssen jetzt kluge Schritte einleiten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders im Fokus: die Vertragsverlängerungen von Nico Schlotterbeck.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit Nico beim BVB bleibt, wird selbst Schlotterbecks Vater Marc umgarnt und zu Matthias Sammer befördert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Infos mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 10:27:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Brandt fällt aus:Plötzlich Verletzungs-Alarm beim BVB!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wer-gegen-freiburg-alles-ausfaellt-ploetzlich-verletzungs-alarm-beim-bvb-693def62f679420e000b3da9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693def62f679420e000b3daa/58bb845949981bec55d6ed63e75371bb,d8452add?w=576" alt="Auch Brandt fällt aus:Plötzlich Verletzungs-Alarm beim BVB!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Plötzlich Personal-Alarm bei Borussia Dortmund!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim heutigen Gastspiel beim SC Freiburg (15.30 Uhr/DAZN) muss der BVB auf gleich mehrere Stammkräfte verzichten – und das ausgerechnet nach dem Rückschlag in der Champions League.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das 2:2 gegen Bodø/Glimt am Mittwoch war richtig bitter für die Dortmunder. Immerhin: Schon bietet kurze Zeit später bietet sich in Freiburg die Chance, den zuletzt schief hängenden Haussegen wieder etwas geradezurücken. Doch genau diese Aufgabe wird für Trainer Niko Kovač (54) nun deutlich komplizierter als gedacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn in der Defensive droht akuter Notstand. Gleich beide Innenverteidiger aus der Startelf vom Mittwoch fallen aus. Waldemar Anton (29) musste gegen die Norweger bereits früh vom Platz. In der 33. Minute griff er sich an den hinteren Oberschenkel und konnte nicht weitermachen. Auch bei Aaron Anselmino (20) sah es nicht besser aus. Der Youngster verletzte sich bei einem Klärungsversuch im Fuß- beziehungsweise Knöchelbereich, musste ebenfalls raus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 10:27:08 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>