<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hells Angel aus Köln stand auf Todesliste:17-jähriger Auftragskiller sollte deutschen Rocker töten</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/hells-angel-aus-koeln-stand-auf-todesliste-17-jaehriger-auftragskiller-sollte-deutschen-rocker-toeten-6947f1fff6fc544dba9afb4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6947f1fff6fc544dba9afb4e/e27208ee5924fae9e20558d81e9d0011,b0645632?w=992" alt="Hells Angel aus Köln stand auf Todesliste:17-jähriger Auftragskiller sollte deutschen Rocker töten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Acht Kugeln durchbohrten die Windschutzscheibe von Orhan A.s Audi und hinterließen ihn lebensgefährlich verletzt. Doch der Angriff auf den Hells Angel war offenbar nicht der erste Mordversuch: Schon im Oktober sollte ein 17-jähriger Auftragskiller ihn töten.

<!--]--><!--[--><b>Welche Verbindungen bestehen in der kriminellen Unterwelt und wer steckt tatsächlich hinter dem Anschlag? Erfahren Sie alle Hintergründe und aktuellen Entwicklungen mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Last-Minute-Tipps:Das beliebteste Erotik-Geschenk zum Fest der Liebe</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694998ccaaaf9d01969ae508/a927595a6418b12060ef26d078329416,d25a2182?w=576" alt="Last-Minute-Tipps:Das beliebteste Erotik-Geschenk zum Fest der Liebe" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:26:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gleich zweimal:Neuer Banksy in London aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/banksys-neues-werk-in-london-kinder-und-kran-6949ab81f6fc544dba9b15de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949ab81f6fc544dba9b15df/03a671dbf3314b83d9336d9f62dff38b,78c607b2?w=576" alt="Gleich zweimal:Neuer Banksy in London aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pünktlich zu Weihnachten ist in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/london/nachrichten-news-fotos-videos-16974162.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>London</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (England) ein neues Werk des Streetart-Künstlers Banksy aufgetaucht. Eine Wand in Queen’s Mews im Stadtteil Bayswater zeigt seit Montag ein in Schwarz-Weiß gehaltenes Bild. Darauf zu sehen: Zwei auf dem Rücken liegende Kinder mit Wintermützen und Stiefeln, die nach oben schauen und zum Himmel zeigen. Banksy selbst veröffentlichte am Montag ein Bild des Werks bei Instagram. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf einem Foto des Kunstwerks in Bayswater sieht es so aus, als lägen die Figuren auf einem Wellblechdach einer Garage. Auf dem Foto in Banksys Instagram-Account ist in einer Gasse neben der Garage ein überquellender Müllcontainer zu sehen, aus dem Abfall auf den Bürgersteig fällt. Über dem Gebäude ragt ein Kran empor, an dessen Spitze nachts ein rotes Licht zu sehen ist – möglicherweise eine Anspielung auf einen Weihnachtsbaum.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Kunstwerk ist so gestaltet, dass es aussieht, als lägen die Figuren auf dem Garagendach <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zugleich wurde über ein fast identisches zweites Kunstwerk spekuliert, das Passanten am Montag wenige Kilometer entfernt von Queen’s Mews entdeckten. Auf dem Bild unter dem Centre Point-Hochhaus in der Tottenham Court Road sind die beiden Kinder zu sehen, wie sie zu dem bekannten Londoner Wolkenkratzer hinaufschauen. Allerdings war bis zum Nachmittag nur das Kunstwerk in Queen’s Mews auf Banksys Online-Kanälen gepostet worden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:26:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cover-up-Vorwürfe, Horror-Enthüllungen:Clinton verlangt Freigabe ALLER Epstein-Akten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-skandal-clinton-und-trump-in-bedraengnis-694742d4f6fc544dba9af32a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694742d4f6fc544dba9af32a/04f501abf90ae8915ed2a2d9c0488853,3827a83d?w=656" alt="Cover-up-Vorwürfe, Horror-Enthüllungen:Clinton verlangt Freigabe ALLER Epstein-Akten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Gebannt schaut die Welt auf die Epstein-Enthüllungen: Rund 13.000 neue Akten sind am Freitag veröffentlicht worden. Tausende weitere sollen folgen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders hochnotpeinliche Fotos von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-akten-enthuellt-versinkt-clinton-jetzt-im-skandalsumpf-694617c2f6fc544dba9ae63c"><!-- --><!--[--><!--[-->Ex-Präsident Bill Clinton (79) im Pool und im Jacuzzi mit einem möglichen Epstein-Opfer<!--]--><!--]--></a><!--[--> sorgten bislang für weltweite Schlagzeilen. Das politische Erbe Clintons und sein Status als Demokraten-Legende sind durch die neuen Fotos beschädigt. Neben dem Plantschen im Wasser umarmt er in weiteren Aufnahmen eine junge Frau, eine weitere sitzt auf seinem Schoß. „Der Skandal hat Clinton wieder voll eingeholt“, urteilte die „New York Times“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Aber es wird auch eng für Donald Trump (79), obwohl Fotos des früher mit dem pädophilen Sexverbrecher Jeffrey Epstein (†66) befreundeten US-Präsidenten in der Skandalakte bisher eher rar sind. Aber genau das ist der Angriffspunkt der gegnerischen Demokraten: Es hagelt Vorwürfe eines „Cover-up“ – einer Vertuschungsaktion des US-Präsidenten. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Grund auch: 16 plötzlich verschwundene Dokumente, die bis Freitag noch auf der Website der US-Justiz zu finden waren – darunter eine Aufnahme, die Trump umringt von jungen Frauen im Bikini zeigt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:26:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich geht alles schnell:Hochzeitspläne bei „Bauer sucht Frau“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/bauer-sucht-frau-erst-blitz-romanze-dann-hochzeitsplaene-69499b0fba368aa0126a1329</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69499b0fba368aa0126a1329/77e20caad135a026890cb8ca422d2a3d,c17d7fb1?w=320" alt="Plötzlich geht alles schnell:Hochzeitspläne bei „Bauer sucht Frau“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im ersten Teil des großen Wiedersehens von „Bauer sucht Frau“ staunte Profi-Kupplerin Inka Bause (57) am Montagabend nicht schlecht. Zum Ende der TV-Show ließ Landwirt Walter eine kleine Bombe platzen. Selbst seine Hofdame Katharina ahnte nichts.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass beide in der 21. Staffel des Dating-Abenteuers zusammenfanden, ist eine glückliche Fügung. Ursprünglich hatte sich nämlich Walters Sohn bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/bauer-sucht-frau/bauer-sucht-frau-alle-infos-76681004.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Bauer sucht Frau“<!--]--><!--]--></a><!--[--> beworben. Doch am Ende schickte RTL den Senior auf Brautschau. Denn Walter war seit seiner Scheidung ebenfalls Single.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen dem Hühnerwirt aus dem Emsland und der gebürtigen Polin Katharina funkte es sofort. Beim Scheunenfest stach sie locker ihre zwei Nebenbuhlerinnen aus. Am selben Abend kam es zum ersten Kuss. Und auch während der Hofwoche sprühten weiter die Funken. Katharina bekochte ihren Landwirt und brachte ihm „Ich liebe dich“ auf Polnisch bei. Hier hatte Amor voll ins Schwarze getroffen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die beliebte Moderatorin baute vor der Jubiläumsstaffel das ganze Konzept um.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:26:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vier Verletzte in Gießen:Auto rast in Bushaltestelle</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/drei-verletzte-in-giessen-auto-rast-in-bushaltestelle-69498269ba368aa0126a1253</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69498269ba368aa0126a1253/a47c671417a004234b4993b1e9b8f5fa,d5ad1d84?w=320" alt="Vier Verletzte in Gießen:Auto rast in Bushaltestelle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gießen (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Großeinsatz in der Gießener Innenstadt. Am frühen Abend ist ein Pkw-Fahrer in eine Bushaltestelle gerast. Danach soll er einfach weitergefahren sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach bisherigen Erkenntnissen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> prallte der 32-jährige Fahrer eines Audis gegen 16.30 Uhr an einer Ampel mit zwei Autos, die in gleicher Richtung fuhren, zusammen. Trotz der Kollision setzte der Mann seine Fahrt fort. Dann raste er in eine Bushaltestelle, an der sich mehrere Menschen aufhielten. Vier wurden zum Teil schwer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->verletzt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wie das Landeskriminalamt (LKA) am Abend mitteilte. Zunächst hatte die Polizei von drei Verletzten gesprochen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach der Fahrt in die Bushaltestelle sperrte die Polizei den Bereich ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anschließend fuhr der Mann weiter über die Goethestraße in die Johannesstraße. Dort hielt er an. Nach BILD-Informationen erstreckte sich die Fahrt zwischen den einzelnen Unfallstellen rund 200 bis 300 Meter. Kurz darauf nahm die Polizei den Fahrer fest.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im April lag er noch auf der Intensivstation:Ernst August feuchtfröhlich am Strand!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/ernst-august-im-sonnigen-thailand-drinks-am-strand-694842feba368aa0126a00dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694842feba368aa0126a00de/8afe78764390e01f4c122bc8d84f6c10,28203d16?w=992" alt="Im April lag er noch auf der Intensivstation:Ernst August feuchtfröhlich am Strand!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im April lag er auf der Intensivstation in einer Klinik in Madrid, jetzt genießt er das süße Leben am Strand. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD weiß exklusiv: Prinz Ernst August von Hannover verbringt gerade die vorweihnachtliche Zeit in einem Luxus-Wellness-Resort.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Sein Resort suchen sonst internationale Filmstars für Detox-Kuren und spirituelle Erholung auf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie es ihm nach dem Klinikaufenthalt und der Trennung von seiner Freundin geht, was an einem Abend in einer Bar aufgetischt wurde – und seit wann der Welfenprinz im Paradies ist. Das alles und mehr lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:27:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er mischt die Darts-WM auf:Bubi-Holländer ist jetzt Geheimfavorit</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-dieser-bubi-hollaender-ist-jetzt-geheimfavorit-6949b7bef6fc544dba9b163f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6949b7bef6fc544dba9b1640/3af5877b76a822c59c101abd8a63e09f,2ce75586?w=576" alt="Er mischt die Darts-WM auf:Bubi-Holländer ist jetzt Geheimfavorit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Von Lutz Wöckener</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Humphries oder Littler? Littler oder Humphries? Die Frage, wer am 3. Januar die eine Million Pfund Siegprämie für den Weltmeistertitel einstreicht, kennt – wenn überhaupt – nur zwei Antworten. Einer der beiden Lukes wird es wie in den beiden Vorjahren schon machen. Oder vielleicht doch: Gian van Veen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Spätestens seit Montagabend sollte der Niederländer zum ganz engen Kandidatenkreis dazugezählt werden. Der 23-Jährige, neben Luke Littler und Luke Humphries einer von nur drei amtierenden Ranking-Major-Siegern, brannte bei seinem Zweitrundenmatch im Alexandra Palace ein Feuerwerk ab, das auch die beiden Favoriten zur Kenntnis genommen haben dürften. „Eine der besten Vorstellungen, die wir jemals in der zweiten Runde gesehen haben“, ordnete Sky-Moderatorin Abigail Davies beim Siegerinterview auf der Bühne korrekt ein.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Darts-WM spielt einfach nur verrückt!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:27:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei „Sportler des Jahres“-Gala:Jan Ullrich feiert die Liebe mit seiner Elizabeth</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jan-ullrich-feiert-die-liebe-mit-seiner-elizabeth-napoles-6948f7d6f6fc544dba9b0684</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948f7d6f6fc544dba9b0685/60b8fad15e0fc59f3d3b091bff42870c,1f960415?w=576" alt="Bei „Sportler des Jahres“-Gala:Jan Ullrich feiert die Liebe mit seiner Elizabeth" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Baden-Baden – <!--]--><!--[--><b>So innig lachen nur zwei Menschen, die schon richtig viel miteinander durchgestanden haben – und sich trotzdem (oder gerade deswegen) so sehr lieben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war ein Auftritt mit Seltenheitswert: Radsport-Legende <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jan-ullrich/sport-nachrichten-news-fotos-videos-22570916.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jan Ullrich<!--]--><!--]--></a><!--[--> zeigte sich am Sonntagabend bei der Verleihung „Sportler des Jahres 2025“ in Baden-Baden mit seiner Lebensgefährtin Elizabeth Napoles. Strahlend sah SIE aus, wunderschön im edlen, cremefarbenen Seidenkleid. Mit glänzenden, offenen Haaren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jan Ullrich nach seinem Radunfall im Mai wieder topfit. Sein Fels in der Brandung: Lebensgefährtin Elizabeth Napoles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Leo Neugebauer und Franziska Preuß sind die Sportler des Jahres 2025 in Deutschland.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:27:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu minus 12 Grad:Jetzt kommen die richtig kalten Nächte!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/jetzt-kommen-die-richtig-kalten-naechte-bis-zu-minus-12-grad-694917a020abd237ff7762b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694917a020abd237ff7762b7/9792f71f166bb07bdc92491b17c81b91,9d952e2f?w=656" alt="Bis zu minus 12 Grad:Jetzt kommen die richtig kalten Nächte!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Mit dichtem Nebel und spürbar kälter ist Deutschland in die Weihnachtswoche gestartet. Ein Wetter-Profi sagt bei BILD, wo uns an den Feiertagen die Kälte voll erwischt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits in der Nacht zu Dienstag erwartet uns eisig kaltes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Die Temperaturen liegen dann nur noch bei 0 bis –5 Grad. Es gibt in weiten Teilen Frost. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am <!--]--><!--[--><b>Dienstag</b><!--]--><!--[--> bleibt es landesweit meist trocken und bewölkt. Die Höchstwerte liegen nur noch knapp um den Gefrierpunkt. Ein paar Schneeflocken könnten in den südlichen Regionen vom Himmel fallen, garantiert ist das aber nicht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Oliver Reuter, Meteorologe beim Deutschen Wetterdienst (DWD), zu BILD: „Die richtig kalten Nächte kommen erst noch. Tatsächlich fallen sie auf die Weihnachtsfeiertage.“ Die Nacht zu Mittwoch wird bei Werten um –5 Grad klirrend kalt. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/achtung-die-kaeltewelle-kommt-wer-schnee-abbekommt-6947be866db1e98f06eb2421"><!-- --><!--[--><!--[-->angekündigte Kältewelle<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist voll da!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:27:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polzin hilft trauerndem Fan:Die bewegendste HSV-Geste des Jahres</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-die-bewegendste-geste-des-jahres-polzin-hilft-trauerndem-fan-6948faccf6fc544dba9b06b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6948faccf6fc544dba9b06b4/5548a33b77590c16a248cf46277db733,b5a43ccd?w=320" alt="Polzin hilft trauerndem Fan:Die bewegendste HSV-Geste des Jahres" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Passend zu den besinnlichen Weihnachtstagen kommt beim HSV jetzt eine Geschichte raus, die das Herz erwärmt. Dabei geht es um einen besonderen Trauerfall und eine sehr ungewöhnliche und umsichtige Geste von Trainer Merlin Polzin (35), der einen bestimmten Menschen in den engsten Teamkreis ließ.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Reihe nach: Beim HSV arbeitete ein Maler jahrelang regelmäßig auf der Geschäftsstelle im Stadion. Musste etwas gestrichen werden, war er vor Ort. So baute er ein gutes Verhältnis zu vielen Mitarbeitern auf – obwohl er gar nicht beim Verein angestellt war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Herbst starb dieser Maler überraschend. Die Familie des Verstorbenen traf die Nachricht hart. Trauer und Anteilnahme auf der Geschäftsstelle waren groß. Der Verein wollte unbedingt helfen, organisierte und finanzierte eine Trauerfeier in den VIP-Räumlichkeiten in der Westtribüne.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Betrieb übernahm der Enkel des Malers, selbst ein leidenschaftlicher <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->HSV<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fan. Auch er trauerte um seinen Großvater. Coach Polzin wollte in dieser Zeit an diesem Schicksal Anteil nehmen und kam auf eine Idee. Er sprach den Maler-Enkel an, ob es ihm in diesen schweren Zeiten eine Freude machen und ihn vielleicht auf andere Gedanken bringen könne, wenn er zur Mannschaftssitzung mitkommen würde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:27:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich Kappe weg:Mark Forster: „Ja. Wir haben uns getrennt“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mark-forster-trennt-sich-von-kult-kappe-das-steckt-dahinter-69490c4149004f54c9ed719c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69490c4149004f54c9ed719c/bc22c8a3f2e741e32f3eb2ced54339d1,a0f0db06?w=320" alt="Plötzlich Kappe weg:Mark Forster: „Ja. Wir haben uns getrennt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Käppi, Brille, Bart, das waren jahrelang die Markenzeichen von Mark Forster (42). Auf Instagram teilt der Musiker jetzt ein Foto, das ihn ohne Mütze und Brille zeigt. Seine Fans fahren voll darauf ab. Und Forster, überrascht von dem „Oben-ohne-Hype“, liefert eine Erklärung für seinen neuen Look.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Foto ohne Käppi und ohne Brille postete Mark Forster auf Instagram. Für den Dreh eines Musikvideos zu seinem neuen Song „Rettest du mich“ in Japan wurden ihm Verletzungen ins Gesicht geschminkt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Beginn seiner Karriere trug <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mark-forster-im-steckbrief-haben-sie-das-ueber-den-saenger-gewusst-664c9f152c12487f81716020"><!-- --><!--[--><!--[-->Mark Forster<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der mit Sängerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/lena-meyer-landrut/thema-lena-meyer-landrut-alle-infos-80908578.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lena Meyer-Landrut<!--]--><!--]--></a><!--[--> (34) verheiratet ist, öffentlich stets ein Käppi mit geradem Schirm und grüner Unterseite. Diese ikonische Kappe hat er nun aus seinem Leben verbannt. „Ja, es ist offiziell. Wir haben uns getrennt. Vielleicht habe ich den Style ein bisschen zu lange gerockt. Ich hatte so ein Gefühl, dass genau diese Kappe und genau dieser Stil so ein bisschen mein Udo-Lindenberg-Hut ist. Ich glaube aber, das war ein Trugschluss“, erzählte Forster in der TV-Sendung „Kölner Treff“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Forster weiter: „Ich hatte zwischendurch eine Phase, da habe ich diese aus meiner Sicht eher uncoolere Kappe angezogen, wenn ich vor die Kamera gegangen bin oder auf eine Bühne. Im echten Leben habe ich coole Sachen getragen. Da dachte ich, das ist eigentlich blöd.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:27:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Schlappe für Putin:Ukraine löscht ganze Russen-Kolonne aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/naechste-schlappe-fuer-putin-ukraine-loescht-ganze-russen-kolonne-aus-69496301f6fc544dba9b11ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69496301f6fc544dba9b11cb/a269bda966c948e4eb4d029687852059,c87831b8?w=992" alt="Nächste Schlappe für Putin:Ukraine löscht ganze Russen-Kolonne aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der ukrainischen Geheimdienst hat einen Tanker der russischen Schattenflotte vor Kreta attackiert. Derweil setzt Russland weiter auf verheerende Selbstmord-Angriffe seiner mechanisierten Einheiten, bei denen in Donezk und Charkiw Dutzende russische Soldaten starben und mehr als 20 Fahrzeuge zerstört wurden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:27:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eintracht gibt Transfer-Vollgas:Frankfurt hat jetzt auch diesen Stürmer im Visier!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-kroesche-hat-auch-diesen-stuermer-im-visier-69492314ba368aa0126a0a2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69492314ba368aa0126a0a30/2321de2baba10ddc7e39a30c25b8a306,cdfd51c8?w=576" alt="Eintracht gibt Transfer-Vollgas:Frankfurt hat jetzt auch diesen Stürmer im Visier!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jetzt gibt Eintracht Sturm-Vollgas.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frankfurt plant, im Winter doppelt auf dem Stürmermarkt zuzuschlagen, und hat bereits mündliche Einigungen mit William Osula und Younes Ebnoutalib. Doch die Deals sind weiter nicht sicher: Bei Osula fehlt noch die Freigabe aus Newcastle, während Wolfsburg bei Ebnoutalib mitbietet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun rückt ein weiteres Juwel ins Visier der Hessen. Erfahren Sie mit BILDplus, um wen es sich handelt und weitere spannende Details.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:27:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer wie stark betroffen ist:Kassenbeiträge steigen um bis zu 348 Euro im Jahr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kassen-erhoehen-ihre-beitraege-so-viel-zahlen-sie-fuer-ihre-krankenkasse-mehr-6945bb32450e8cd02501977f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945bb32450e8cd025019780/f3da72635d43f87bfc667085f4809f0f,253904bf?w=576" alt="Wer wie stark betroffen ist:Kassenbeiträge steigen um bis zu 348 Euro im Jahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Millionen Versicherte müssen bald mehr zahlen, obwohl stabile Krankenkassenbeiträge versprochen waren!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->31 Kassen erhöhen zu Jahresbeginn die Beiträge, 36 halten sie stabil (Quelle: <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dfsi-institut.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->DFSI-Institut<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Die Chefs großer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenkassen/news-fotos-videos-17020070.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenkassen<!--]--><!--]--></a><!--[--> <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/so-kann-es-nicht-weitergehen-kassen-chefs-gehen-auf-warken-los-6945b012ba368aa01269e6ee"><!-- --><!--[--><!--[-->kritisieren Gesundheitsministerin Nina Warken<!--]--><!--]--></a><!--[--> (46, CDU) dafür scharf – die wehrt sich in der „Süddeutschen Zeitung“: „Jeder hat Verantwortung, auch die Kassen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anzeige: <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://kassenkompass.de/bonusrechner.php?lizenz=bild&amp;fra=15" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Hier Gesetzliche Krankenkassen vergleichen und bei den Beträgen sparen.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warken wollte den Beitrag 2026 im Schnitt bei 17,5 Prozent belassen. Jetzt steigt er auf 17,72 Prozent (DAK-Berechnung) – 0,22 Prozentpunkte mehr. Große Kassen wie die Techniker Krankenkasse (TK), die DAK und die AOK Baden-Württemberg erhöhen ihre Beiträge – Millionen Versicherte müssen kommendes Jahr draufzahlen.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 22:27:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>