<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Grönland-Streit eskaliert:Trumps neuer Zoll-Hammer trifft Deutschland knallhart</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/groenland-streit-eskaliert-donald-trumps-zoll-attacke-trifft-deutschland-knallhart-696bdbd96b40895ba7f7153b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bdbd96b40895ba7f7153c/442e6ebf4fdd04877f1c812870777501,c7156a64?w=992" alt="Grönland-Streit eskaliert:Trumps neuer Zoll-Hammer trifft Deutschland knallhart" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump eskaliert wegen des Widerstands gegen eine Grönland-Einnahme den Handelsstreit – und auch die deutsche Wirtschaft zahlt die Rechnung. Nachdem die US-Regierung erst im September einen pauschalen Basiszoll von 15 Prozent auf fast alle EU-Exporte verhängt hatte, legt Trump jetzt nach: Weitere 10 Prozent Zusatzzoll sollen ab 1. Februar gelten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump schrieb auf „Truth Social“: „Wir haben Dänemark, alle Länder der Europäischen Union und andere Länder viele Jahre lang subventioniert, indem wir ihnen keine Zölle oder andere Formen der Vergütung berechnet haben.“ Betroffen sind auch Norwegen, Schweden, Frankreich, Großbritannien, die Niederlande und Finnland. Grund: die strikte Ablehnung gegenüber den Übernahme-Absichten der USA von Grönland.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Deutschlands Exportnation sind die Zusatzzölle ein harter Schlag. Die USA sind mit einem Exportvolumen von rund 157 Milliarden Euro pro Jahr Deutschlands wichtigster Handelspartner. Autos, Maschinen, Chemie- und Pharmaprodukte machen den Löwenanteil aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wirtschaftsexperte Prof. Gerrit Heinemann zu BILD: „Die neuen Zollandrohungen kommen angesichts der düsteren Wachstumsaussichten zur Unzeit und zu den bereits 2025 eingeführten Abgaben hinzu. Diese sahen für Deutschland seit April letzten Jahres schon einen Basiszoll  sowie bis zu 50%-ige Sonderzölle auf Stahl und Aluminium vor.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 07:26:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläres Gerücht:Alonso zurück in die Bundesliga?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/spektakulaeres-geruecht-alonso-zurueck-in-die-bundesliga-696bc9eb6b40895ba7f7144c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bc9eb6b40895ba7f7144d/b469341d6e1d1bb6394a61ed03624a89,81556050?w=992" alt="Spektakuläres Gerücht:Alonso zurück in die Bundesliga?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das aktuelle Königs-Gerücht im deutschen Fußball: Xabi Alonso kehrt zurück in die Bundesliga!  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angeblich will sich ein Bundesliga-Sportvorstand mit dem frisch gefeuerten Real-Trainer treffen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Walter M. Straten in seiner Kolumne die „Lage der Liga“ über das aktuelle Top-Gerücht im deutschen Fußball. Mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 07:26:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sky“ berichtet von Transfer-Kracher:Schalke will Ex-Bundesliga-Torschützenkönig holen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sky-berichtet-schalke-04-will-edin-dzeko-holen-696be31d6b40895ba7f71569</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696be31d6b40895ba7f7156a/7d091e8de5704047298ad9d56415201b,11e678fc?w=576" alt="„Sky“ berichtet von Transfer-Kracher:Schalke will Ex-Bundesliga-Torschützenkönig holen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wäre mal ein Schalke-Transfer mit ordentlich Bums!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schalke/startseite-schalke-31074428.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Königsblau erzittert sich bei Hertha BSC ein 0:0,<!--]--><!--]--></a><!--[--> allerdings wird das sportliche Geschehen schnell zur Nebensache. Aufgrund eines Polizeieinsatzes im Heimbereich verzichten beide Fanlager auf organisierten Support. Die Berliner Ultras verlassen nach Anpfiff sogar geschlossen das Stadion. So entwickelt sich der eigentliche Kracher zum 0815-Kick. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Anpfiff dann aber der sportliche Hammer! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „Sky“ soll sich Königsblau mit Bosnien-Legende Edin Džeko (39/146 Länderspiele, 72 Treffer) beschäftigen. Der Angreifer spielt aktuell bei Italien-Klub AC Florenz, ist dort aber alles andere als glücklich. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 07:26:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zwischenfall zwischen Fans und Polizei“:Hertha-Ultras verlassen das Stadion</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hertha-ultras-verlassen-das-stadion-vorfall-zwischen-fans-und-polizei-696bd7d56b40895ba7f7151c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bd7d56b40895ba7f7151d/ba1d51f79c251a89c33e057502498836,34b7e74?w=576" alt="„Zwischenfall zwischen Fans und Polizei“:Hertha-Ultras verlassen das Stadion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf dieses Spiel hatten sich eigentlich alle Fans gefreut. Das Zweitliga-Topspiel zwischen Hertha BSC und Herbstmeister Schalke 04 (0:0) ist jedoch nicht die erwartete Fan-Party mit 71 157 Zuschauern. Stattdessen herrscht Friedhofsstimmung, Hertha-Ultras verlassen sogar das Stadion. Grund ist wohl ein Vorfall zwischen Hertha-Fans und der Polizei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von Herthas Seite heißt es offiziell: „Es gab vor dem Spiel einen Zwischenfall mit der Polizei und unseren Fans vor der Ostkurve. Hintergründe werden noch ermittelt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut der Hertha-Fanhilfe sollen mindestens 30 Fans verletzt worden sein – einige sogar schwer. Mehrere Personen hätten sich in die Notaufnahmen begeben müssen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Reaktion stellen die Hertha-Ultras den Support ein – und verlassen nach gut einer Viertelstunde nach und nach das Stadion. Die Ostkurve leert sich. Die aktive Berliner Fanszene rollt die Fahnen gar nicht erst aus, die Schalker packen ihre wieder ein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 07:26:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebeserklärung von Victoria Swarovski an ihren Mark nach Rallye-Dakar-Finish:„Danke an meine große Liebe“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/victoria-swarovski-nach-rallye-dakar-danke-an-meine-grosse-liebe-696bdd4b6ef3d365cd01e511</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bdd4b6ef3d365cd01e512/fce9f1671daeaa81e981e0f888544fdf,7e0a57f2?w=656" alt="Liebeserklärung von Victoria Swarovski an ihren Mark nach Rallye-Dakar-Finish:„Danke an meine große Liebe“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Yanbu (Saudi-Arabien) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ihr ganz großer Triumph-Moment – und nicht zuletzt die Bestätigung: Diese beiden sind ein echtes Dreamteam! „Let's Dance“-Moderatorin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/victoria-swarovski-aktuelle-news-und-videos-wrQiQFrWbdwE4wQurclC"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Victoria Swarovski </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>und ihr Partner, der österreichische Milliardenerbe </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/victoria-swarovski-und-mark-mateschitz-strahlen-bei-formel-1-686104d654352c1fc4b30992"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mark Mateschitz,</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> haben erfolgreich die Rallye Dakar (findet seit 2020 in Saudi-Arabien statt) absolviert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Strecke der Rallye Dakar führt das Paar 14 Tage lang ca. 8000 Kilometer durch schwierige Landschaften, inklusive Steinwüste, Sandwüste und Dünen – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/haerteste-rallye-der-welt-swarovski-und-mateschitz-starten-undercover-69675648cfc0c7991e6e6c7c"><!-- --><!--[--><!--[-->ein Wahnsinnstrip mit Happy End<!--]--><!--]--></a><!--[-->! Am Samstagabend postete Victoria daher überglücklich auf Instagram: „Ich bin Dakar-Finisher! Was für ein unglaublicher Start ins neue Jahr 2026! Das mit Abstand Härteste, was ich bisher gemacht habe – aber ich bin unfassbar stolz auf uns alle, dass wir es gemeinsam geschafft haben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stolze Victoria: „Ich bin Dakar-Finisher!“, schreibt die Kristall-Erbin und bedankt sich bei ihrem Team: „Ohne euch wäre das niemals möglich gewesen. Euer Einsatz, eure Leidenschaft und euer Zusammenhalt haben uns bis ins Ziel getragen.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was dann folgt, ist eine zauberhafte Liebeserklärung an Victorias Traummann Mark Mateschitz: „Danke an meine große Liebe @m.mateschitz. Ohne dich hätte ich dieses Rennen nie gefahren – und es nicht einmal in Erwägung gezogen, überhaupt an den Start zu gehen. Deine Unterstützung hat alles möglich gemacht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 07:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Über 40 Modelle im Test:Note 1,2! Dieser Kopfhörer schlägt sie alle</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/over-ear-kopfhoerer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bd15e7aa5292aca4c82f9/9404264c3ff43065f1c82540c31cf87f,f33733da?w=320" alt="Über 40 Modelle im Test:Note 1,2! Dieser Kopfhörer schlägt sie alle" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 07:26:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hölle auf Erden“:Maduro machte Einkaufszentrum zu Foltergefängnis</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/hoelle-auf-erden-maduro-machte-einkaufszentrum-zu-foltergefaengnis-696b376374f0e213f2ad2dad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b376374f0e213f2ad2dae/afc19d5b5f84c98ce15feddcec2fe6c5,674dfceb?w=320" alt="„Hölle auf Erden“:Maduro machte Einkaufszentrum zu Foltergefängnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Caracas (Venezuela) – <!--]--><!--[--><b>Es ist das Symbol für Unterdrückung, Angst und Folter in Venezuela. Ein Symbol aus Beton, schon von weitem zu sehen: El Helicoide (dt. Spirale/Helix). Unter Präsident Nicolás Maduro (63) wurde das futuristische Bauwerk im Herzen von Caracas zum berüchtigten Folterkerker, in dem politische Gegner misshandelt wurden. Man sagt: Immer, wenn das Licht in der Zelle flackerte, wussten die Gefangenen, nebenan wird wieder jemand grausam mit Elektroden gefoltert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geschichte wiederholt sich: Wenn Diktatoren fallen, kommen die erschreckenden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verbrechen/verbrechen-alle-infos-78141902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verbrechen<!--]--><!--]--></a><!--[--> ans Licht, mit denen das Regime das eigene Volk unterdrückte. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/syrien-enthuellt-assads-grausames-todes-archiv-6931657076c2ae9f577fb177"><!-- --><!--[--><!--[-->So war es in Syrien,<!--]--><!--]--></a><!--[--> so ist es  jetzt in Venezuela. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Entwurf von 1956 sah El Helicoide als Konsumparadies mit 300 Geschäften in Form einer Helix/Spirale<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->El Helicoide sollte mal ein Zeichen des Aufbruchs sein. Das modernste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/einkaufszentren/lifestyle-nachrichten-news-fotos-videos-22572472.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Einkaufszentrum<!--]--><!--]--></a><!--[--> Südamerikas mit 300 Boutiquen, über eine 2,5 Kilometer lange Rampe direkt per Auto erreichbar. Es kam anders: Nach langem Leerstand zogen Behörden ein. Darunter der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/nachrichtendienste/news-fotos-videos-17020266.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geheimdienst<!--]--><!--]--></a><!--[--> SEBIN, der ab 2010 ein Gefängnis darin aufbaute. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gefaengnis/news-fotos-videos-31693380.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gefängnis<!--]--><!--]--></a><!--[--> bekam rasch den Namen „Hölle auf Erden“. Der Oppositionelle Rosmit Mantilla (43) berichtete dem „Telegraph“ über das Leid der Insassen: „Einige verloren ihr Augenlicht, weil ihnen Elektroden ins Auge gesetzt wurden.“ Er wurde zwei Jahre lang in El Helicoide festgehalten. „Fast alle wurden wie tote Fische aufgehängt und gefoltert.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 07:26:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Schüssen in Dortmunder Kiosk:Polizei jagt Masken-Mann auf E-Roller!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/mann-in-dortmund-niedergeschossen-polizei-jagt-den-schuetzen-vom-kiosk-696bfe17cb02badbe0a0d782</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696bfe17cb02badbe0a0d783/4ecce0ecbdb555d0aaf2c0e4ccc54f6c,66106066?w=992" alt="Nach Schüssen in Dortmunder Kiosk:Polizei jagt Masken-Mann auf E-Roller!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund – <!--]--><!--[--><b>Er ist vermummt, schwarz gekleidet und schaut mit panischem Blick in die Kamera. Die Polizei ist sicher: Dieses Foto zeigt den flüchtigen Kiosk-Schützen von Dortmund!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht auf Freitag soll er mindestens einmal auf einen Mann (31) in einem Kiosk gefeuert haben. Anschließend fuhr der Unbekannte offenbar mit einem E-Roller davon. Sein Opfer schleppte sich nach der Attacke schwer verletzt ins Freie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dortmund/dortmund-mann-31-in-kiosk-niedergeschossen-6969d7be04401bff3baa4a3d"><!-- --><!--[--><!--[-->und brach dort zusammen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Polizisten fanden später einen blutverschmierten Lappen auf dem Gehweg vor dem Kiosk in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dortmund/home-tEfE9FBcspDqbA9qV8Aj"><!-- --><!--[--><!--[-->Dortmund<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Verletzte wurde ins Krankenhaus gebracht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei setzte auch einen Fährtensuchhund ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Großaufgebot an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> rückte an, sperrte den Tatort ab. Doch der Täter war da schon geflüchtet. Polizeisprecherin Annika Roß (30) zu BILD: „Wir ermitteln wegen eines versuchten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tötungsdelikts<!--]--><!--]--></a><!--[-->.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 07:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kripo ermittelt:9-Jähriger bekommt von Mitschülern Morddrohungen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/neunjaehriger-bekommt-von-mitschuelern-morddrohungen-69523eb0f6fc544dba9b6327</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69523eb0f6fc544dba9b6328/58c2ef36397201b04de6fea464067b90,137fba8d?w=576" alt="Kripo ermittelt:9-Jähriger bekommt von Mitschülern Morddrohungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hettstedt (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Noah ist neun Jahre alt. Und er hat nur einen Wunsch: Er will wieder zur Schule gehen. Wie alle anderen. Im Klassenzimmer. Doch seit Wochen sitzt der Junge zu Hause. Aus Angst. Wegen Mobbing und Gewalt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Mutter Juliane H. (34) ringt um Worte, wenn sie erzählt, was ihr Sohn im vergangenen Jahr an der Novalis-Grundschule in Hettstedt (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt<!--]--><!--]--></a><!--[-->) erleben musste. Der Schmerz sitzt tief. Die Sorge um ihr Kind noch tiefer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut internen Schulunterlagen, die BILD vorliegen, wurde Noah über Wochen „eingeschüchtert und bedroht“. Vier Jungen und zwei Mädchen aus seiner Klasse sollen ihm immer wieder zugerufen haben: „Wir töten dich!“ und: „Wir stechen dich ab!“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Noah hält sich das iPad vors Gesicht. Darauf steht, was Mitschüler ihm androhen: „Wir töten dich“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 07:26:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv! Dobrindt will Hinweise belohnen:Kopfgeld auf Strom-Terroristen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/exklusiv-dobrindt-will-hinweise-belohnen-kopfgeld-auf-strom-terroristen-696b526b6b40895ba7f70d7d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b526b6b40895ba7f70d7e/6033caede037943527c911d89961329a,b3e6c2b1?w=576" alt="Exklusiv! Dobrindt will Hinweise belohnen:Kopfgeld auf Strom-Terroristen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit vielen Jahren tappen die Behörden bei der Jagd nach der rätselhaften „Vulkangruppe“ im Dunkeln. Kann jetzt Geld zu Fahndungserfolgen führen? Nach dem linksextremistischen Anschlag Anfang Januar auf das Berliner Stromnetz will Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (CSU) mit einer hohen Belohnung das jahrelange Versteckspiel der Linksterroristen beenden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit 2011 sollen die „Vulkangruppen“ mindestens 13 Sabotageakte auf Bahn-, Energie- und Telekommunikationsinfrastruktur in Berlin und Brandenburg verübt haben – zuletzt der Blackout in Berlin mit über 50.000 betroffenen Haushalten. Sie hinterlassen nichts als Bekennerschreiben und ratlose Fahnder.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Wir schlagen zurück“, hat Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (55, CSU) angekündigt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dobrindt will den Druck auf das Helfersystem der Terroristen erhöhen. Er spricht zwar nicht explizit von einer Summe in Millionenhöhe, macht aber klar, dass eine hohe Belohnung Mitwisser aus der Deckung locken soll. Ein Sprecher des Bundesinnenministeriums zu BILD: „Bundesinnenminister Dobrindt befürwortet eine hohe finanzielle Belohnung für Hinweise zur Ermittlung der linksterroristischen Täter der Vulkangruppe des Anschlags auf das Berliner Stromnetz.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 07:26:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schmuck im Wert von rund einer halben Million Euro:Füllkrug in Mailand bestohlen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schmuck-und-uhren-weg-fuellkrug-in-mailand-bestohlen-696c04086955340abc4cb493</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c04086955340abc4cb493/0fed1e3588e1aa1edb3ba2da6e8f3a25,c932b9f9?w=656" alt="Schmuck im Wert von rund einer halben Million Euro:Füllkrug in Mailand bestohlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schock für Niclas Füllkrug (32)!  Der Nationalstürmer in Diensten der AC Mailand ist in seiner neuen Heimat bestohlen worden. </b><!--]--><!--[-->Was ist passiert? Diebe drangen offenbar ins Hotel Meliá (4 Sterne) ein, in dem Füllkrug aktuell noch wohnt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es geht um Schmuck im Wert von rund einer halben Million Euro. Alle Details gibt es mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 07:26:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Playoff-Jubel wird gebremst:Quarterback-Schock nach Abpfiff!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-quarterback-schock-nach-abpfiff-bo-nix-bricht-sich-den-knoechel-696c4887cb02badbe0a0d93e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c4887cb02badbe0a0d93e/e485c7b6679f972bf29d7fc31b734e11,60ca26d?w=320" alt="Playoff-Jubel wird gebremst:Quarterback-Schock nach Abpfiff!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Großer Sieg, großer Schock! Die Denver Broncos gewinnen ihr Playoff-Spiel mit </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-last-minute-wahnsinn-in-den-playoffs-broncos-zittern-sich-weiter-696c28aacb02badbe0a0d8a3"><!-- --><!--[--><!--[--><b>33:30 nach Verlängerung gegen die Buffalo Bills</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> – und ziehen ins AFC Championship Game ein. Doch der Jubel wird abrupt gebremst. Quarterback Bo Nix bricht sich den Knöchel und fällt für den Rest der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Playoffs</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgerechnet in der Verlängerung zieht sich Nix bei einem Spielzug die Verletzung am rechten Knöchel zu. Kurz darauf steht fest: Bruch. Saisonende. Trainer Sean Payton bestätigt nach dem Spiel, dass eine Operation nötig ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Payton erklärte: „Nix ist ein harter Brocken. Ich sagte: ‚Hör zu, ich glaube, du bist der zweite Quarterback in seinem zweiten Jahr, der sein Team zum (Conference-)Game geführt hat, und der erste ist Mahomes. Wir werden uns für die nächste Herausforderung bereitmachen.‘“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Denver Broncos setzen sich in den NFL-Playoffs gegen die Buffalo Bills durch.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 07:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesiger Diesel-Betrug:44 Mio. Euro Schaden und kaputtgetankte Autos</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/riesiger-diesel-betrug-44-mio-euro-schaden-und-kaputtgetankte-autos-696a102ff3f350a68710aa87</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a102ff3f350a68710aa87/04f025d75774fc6c89d9a4cad536f3b0,3b57bae2?w=320" alt="Riesiger Diesel-Betrug:44 Mio. Euro Schaden und kaputtgetankte Autos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Vor dem Landgericht Hof hat ein Mammutverfahren begonnen: Allein das Vorlesen der Anklage wird zwei bis drei Tage dauern. Im Mittelpunkt steht der Mineralölhändler Thomas H. Die Staatsanwaltschaft wirft dem 63-Jährigen Steuerhinterziehung in einem besonders schweren Fall und Betrug vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie er den Staat um 44 Mio. Euro geprellt haben soll und wie viele Autos durch nicht normgerechten Diesel beschädigt worden sein sollen, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 07:26:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Paar wollte gerade zum Dschungelcamp aufbrechen:Pass-Schreck für Claudia Oberts Freund</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/max-suhrs-pass-schock-in-hamburg-drama-vor-australien-reise-696b71618eda3a7225224901</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b71618eda3a7225224902/c86b48d8f4b891cd6f6bc1089ed5b198,c8b06907?w=992" alt="Das Paar wollte gerade zum Dschungelcamp aufbrechen:Pass-Schreck für Claudia Oberts Freund" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Claudia Oberts Trip nach Australien beginnt mit einem Chaos am Flughafen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was hätte den Flug fast zum Platzen gebracht? Und warum zieht es die Luxus-Lady nicht selbst ins Dschungelcamp? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, welche aufregenden Pläne Claudia und ihr Freund Max in Down Under haben. Diese und weitere exklusive Einblicke lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 07:26:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>