<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Plötzliche Wende:Mädchenleiche im Wald! Polizei nimmt Frau (23) fest</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/ploetzliche-wende-maedchenleiche-im-wald-polizei-nimmt-frau-23-fest-6867b5af4b82495302af5201</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6867b5af4b82495302af5202/7654b996409b44d8eed802bb7a4ff578,be58a090?w=992" alt="Plötzliche Wende:Mädchenleiche im Wald! Polizei nimmt Frau (23) fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gleichen (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>In einem Wald bei Göttingen wurde die Leiche eines Mädchens (15) gefunden. Zunächst ging die Polizei davon aus, dass kein Fremdverschulden in dem Fall vorliege. Jetzt wurde eine Frau (23) wegen Verdachts des Totschlags verhaftet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau aus der Samtgemeinde Gieboldehausen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) wurde dem Haftrichter am Amtsgericht Göttingen vorgeführt. Der erließ auf Antrag der Staatsanwaltschaft Haftbefehl wegen Flucht- und Verdunklungsgefahr. Weitere Details wollen die Strafverfolger aus ermittlungstaktischen Gründen nicht nennen. Es gebe neue Erkenntnisse zu dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die zunächst nicht absehbar gewesen seien. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach BILD-Informationen ist die Tote ein 15-jähriges Mädchen.</p><p><!--[--><!--[-->Am Montag (30. Juni) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/totes-maedchen-im-wald-polizei-teilt-ermittlungsergebnisse-mit-6862631d3446cc6249ea9cf6"><!-- --><!--[--><!--[-->hatten Spaziergänger die Leiche der Schülerin im Reinhäuser Wald entdeck<!--]--><!--]--></a><!--[-->t, riefen Polizei und Rettungsdienst. Letzterer konnte nur noch den Tod des Mädchens feststellen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 12:52:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Selten private Einblicke:MontanaBlack zeigt seine heimliche Liebe</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/montanablack-zeigt-erstmals-seine-neue-freundin-lea-68662eebaa0dfb270f80437f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68662eebaa0dfb270f804380/b8e1e7d9ed87dc4aff4f3f387d45629c,171acd70?w=992" alt="Selten private Einblicke:MontanaBlack zeigt seine heimliche Liebe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er gehört zur Königsklasse der deutschen Influencer-Szene: Marcel Eris, besser bekannt als MontanaBlack, begeistert plattformübergreifend mehr als 20 Millionen Follower. Seit einiger Zeit ist der 37-Jährige wieder glücklich vergeben. Wie seine Freundin aussieht, war bislang ein gut gehütetes Geheimnis. Doch damit ist jetzt Schluss! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wer die neue Frau an der Seite des Twitch-Stars ist und über welche privaten Einblicke ins gemeinsame Liebesglück sich seine Fans freuen dürfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 12:52:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Personalchef vor dem Aus:Manager-Beben bei VW</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/manager-beben-bei-vw-gunnar-kilian-soll-unternehmen-verlassen-68678b7776f98f732b42422a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68678b7776f98f732b42422b/82c1272b00de49052d8c2ecec45d6d26,783e0157?w=992" alt="Personalchef vor dem Aus:Manager-Beben bei VW" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Manager-Beben bei VW! Der Personalvorstand Gunnar Kilian (50) steht vor dem Aus. Drei unabhängige Quellen bestätigen seinen bevorstehenden Abgang. Heute tagt der Aufsichtsrat, um über die Personalie zu entscheiden. Gründe: Vertrauen verloren, unterschiedliche Entscheidungen, Abnutzungserscheinungen. Kilian, dienstältester Vorstand, geriet in Verhandlungen und Job-Abbau unter Druck. Was steckt wirklich hinter dem plötzlichen Abgang? Die spannenden Hintergründe – lesen Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 12:52:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Torjäger-Poker vor Abschluss:Selke-Entscheidung gefallen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-torjaeger-poker-vor-abschluss-selke-entscheidung-gefallen-686781104b82495302af4d06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686781104b82495302af4d07/162f34b9e0538cc273932195050a9914,9a117efc?w=576" alt="Torjäger-Poker vor Abschluss:Selke-Entscheidung gefallen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Davie Selke hat den HSV mit seinen 22 Toren zurück in die Bundesliga gebracht. Doch wird er in der kommenden Saison noch Teil des Teams sein?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDplus, welche Selke-Entscheidung getroffen wurde und warum.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 12:52:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bündnis aus AfD und BSW?:Wagenknecht sagt „JA!“ zu Chrupalla und Weidel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-und-bsw-buendnis-wagenknecht-sagt-ja-zu-chrupalla-und-weidel-6867986d4b82495302af4ef7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6867986d4b82495302af4ef8/c41f25e7e78bdd0179f9e3d93f6c5111,da0fa941?w=576" alt="Bündnis aus AfD und BSW?:Wagenknecht sagt „JA!“ zu Chrupalla und Weidel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Parteien-Knaller in Deutschland:</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>BSW-Chefin Sahra Wagenknecht (55) sagt gegenüber BILD „JA!“ zu AfD-Chefs Tino Chrupalla (50) und Alice Weidel (46)! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wagenknecht zu BILD: „Wenn Sie mich fragen, ob ich auch mit Herrn Chrupalla reden würde, wenn es einen konkreten Anlass dafür gäbe, wie es in Thüringen bei dem Gespräch der Fraktionsvorsitzenden der Fall war: ja, selbstverständlich. Das sollte normal sein in einer Demokratie.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit zeigte sich Wagenknecht erstmals gesprächsbereit über eine Zusammenarbeit zwischen der harten Linken und der extremen Rechten in Deutschland! Sollte ein Macht-Pakt zwischen den beiden Extrem-Parteien zustande kommen, würde dies besonders im Osten Deutschlands zu einer echten Machtoption für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden. Zusammen hätten beide Parteien heute schon eine Regierungs-Mehrheit! Im nächsten Jahr wird in Mecklenburg-Vorpommern und Sachsen-Anhalt gewählt. In beiden wäre die AfD derzeit stärkste Kraft – ohne echte Machtmöglichkeit.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Weidel, Chrupalla und Wagenknecht: Im politischen Berlin führen sie jetzt offe...</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 12:52:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Belästigung:Schweizer Freibad sperrt Ausländer aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-belaestigung-schweizer-freibad-sperrt-auslaender-aus-686673110e5e9466640ebfe1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686673110e5e9466640ebfe1/0dca660b6b7b9683934ae09aeb05b537,24fc59d7?w=656" alt="Wegen Belästigung:Schweizer Freibad sperrt Ausländer aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pruntrut (Schweiz) – Becken-Beben in der Schweizer Gemeinde Pruntrut (Jura)! Ab sofort haben Eidgenossen Vorrang im Freibad. Die Gemeinde teilte mit, dass ausländische Staatsangehörige grundsätzlich keinen Zutritt mehr zum Freibad erhalten – mit bestimmten Ausnahmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der reguläre Zutritt zum Schwimmbad ist nur noch Schweizer Staatsangehörigen, Personen mit Wohnsitz in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder solchen, die über einen Schweizer Arbeitsvertrag verfügen, gestattet. Das berichtet die Zeitung „Le Quotidien Jurassien“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausländische Touristen dürfen die Freibäder demnach nur noch mit einer speziellen Zugangskarte betreten – diese setzt allerdings eine Hotel- oder Campingplatzbuchung in der Region voraus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund für die krasse Maßnahme: Französische Touristen hätten sich diesen Sommer massiv danebenbenommen! Pruntrut liegt in der Nähe der französischen Grenze. Die Gemeinde verweist in einer Mitteilung auf zahlreiche Hausverbote, die seit Saisonbeginn ausgesprochen wurden – überwiegend gegenüber französischen Staatsbürgern.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 12:52:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Partei stürzt auf 13 % ab:Muss Merz jetzt die SPD retten?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/partei-stuerzt-auf-13-prozent-ab-muss-merz-jetzt-die-spd-retten-686774174a482933f52485b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686774174a482933f52485b2/2f44598d7189d7eed278b306604c8f2c,2c27602b?w=320" alt="Partei stürzt auf 13 % ab:Muss Merz jetzt die SPD retten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dramatischer Absturz für die SPD von Vize-Kanzler Lars Klingbeil (47). Die Partei rutscht in Umfragen immer weiter ab. Nur noch 13 Prozent im ARD-„Deutschlandtrend“ – ein historisches Tief! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sind noch einmal zwei Punkte weniger als im Juni, der bislang schlechteste Wert seit fünf Jahren! Auch Parteichef <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/lars-klingbeil/thema-lars-klingbeil-alle-infos-80020022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Klingbeil<!--]--><!--]--></a><!--[--> gerät unter Druck. Laut Umfrage sind nur noch 30 Prozent der Befragten mit seiner Arbeit zufrieden – Absturz um neun Punkte. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Chef <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> hingegen profitiert mit 42 Prozent Zustimmung vermeintlich vom SPD-Niedergang. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->ABER: Eine getrübte Freude für Merz, sagen Experten. „Der Abwärtstrend der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD <!--]--><!--]--></a><!--[-->stellt mittelfristig die Koalition infrage“, sagt INSA-Chef Hermann Binkert (60) zu BILD. Die Partei habe Hunderttausende Mitglieder und Millionen Wähler verloren. Und in den Ländern stehen zum Teil Horror-Zahlen für die Partei: In Thüringen flog sie beinahe aus dem Landtag, in Sachsen, Sachsen-Anhalt und Bayern dümpelt sie in der Einstelligkeit. In ihrer einstigen Herzkammer NRW erreicht sie nur noch 16 Prozent, auch in Schleswig-Holstein ist die CDU mehr als doppelt so stark. Binkert: „Eine CDU, die ganz bewusst auf SPD-Wähler abzielt, verengt den politischen Spielraum der Sozialdemokraten.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->42 Prozent der Befragten sind mit der Arbeit von Friedrich Merz zufrieden, mit der Bundesregierung insgesamt aber nur 39 Prozent<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 12:52:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pikantes Wiedersehen:Nicht der schon wieder!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-pikantes-wiedersehen-fuer-bayerns-dfb-stars-68678ad74a482933f5248795</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68678ad74a482933f5248795/c216e100f71d72f0846e771ebbff666d,bb056372?w=320" alt="Pikantes Wiedersehen:Nicht der schon wieder!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wird es wieder ein verflixter 5. Juli?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-in-der-klub-wm-alles-wichtige-zum-neuen-turnier-67caf8f2e06e8b4f9a621c22"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> trifft am Samstag (18 Uhr deutscher Zeit/<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-2025-gratis-im-tv-live-stream-wer-uebertraegt-fc-bayern-bvb-co-live-6808e494bf4e3d390fe3c7b9"><!-- --><!--[--><!--[-->Sat.1 und DAZN<!--]--><!--]--></a><!--[-->) im Viertelfinale der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/klub-wm-ytpmN8VBxVUldUJ8hM6s"><!-- --><!--[--><!--[-->Klub-WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf den Champions-League-Sieger Paris Saint-Germain. Eigentlich herrscht große Vorfreude auf das Spitzenspiel beim neuen Fifa-Turnier – wäre da nicht der Schiri ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für die deutschen Nationalspieler beim </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> um Joshua Kimmich (30), Jonathan Tah (29) und Manuel Neuer (39) gibt es ein pikantes Wiedersehen mit Anthony Taylor (46)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der britische Schiedsrichter wurde vom Fußball-Weltverband für die Partie gegen PSG ausgewählt. Taylor hatte der DFB-Elf bei der Heim-EM 2024 vor einem Jahr im Viertelfinale gegen Spanien (1:2 n.V.) einen klaren Hand-Elfmeter verwehrt und damit für Mega-Frust bei der ganzen Fußball-Nation gesorgt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 12:52:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute Comeback-Konzert des Jahres:Oasis-Fans campen schon seit gestern vor dem Stadion</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oasis-comeback-hardcore-fans-campen-vor-mega-konzert-in-cardiff-68677a8f4b82495302af4c99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68677a8f4b82495302af4c9a/6782107769317ee8428f308aa4ee1ddf,5cfede62?w=992" alt="Heute Comeback-Konzert des Jahres:Oasis-Fans campen schon seit gestern vor dem Stadion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cardiff (Wales) – <!--]--><!--[--><b>Nur noch wenige Stunden, bis DAS Sensations-Konzert startet: Die legendäre Band Oasis ist zurück – und BILD ist live dabei! Hardcore-Fans campen bereits jetzt im walisischen Cardiff vor dem Stadion, die Stadt bebt unter dem Fan-Ansturm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn nach einer Pause von 16 Jahren lässt das Comeback der Kultband Fans weltweit durchdrehen. Für die besten Plätze und einen guten Blick auf ihre Idole nehmen sie so einiges in Kauf: Campen vor dem Stadion, ausharren in langen Schlangen unter der prallen Sonne. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Paaya (39) ist Englischlehrer. Der gebürtige Tscheche aus Brno lebt mit seiner Partnerin Silvy (35), die ebenfalls Lehrerin ist, in Wien in Österreich. Die beiden Fans sind für ihr erstes Oasis-Konzert extra angereist <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Geschwister Anne und Pierre aus der französischen Bretagne warteten schon am Donnerstag mit Sonnenbrille und Hut in der Schlange vor dem Stadion. Und damit sind sie nicht allein: Unzählige Hardcore-Fans aus aller Welt campieren bereits 24 Stunden vor dem Gig, da sie Stehplätze gekauft haben und am Freitag den bestmöglichen Platz ergattern wollen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 12:52:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horror-Unfall mit dem Quad:Caitlyn Jenners Managerin (29) stürzt in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sophia-hutchins-tot-caitlyn-jenners-managerin-stirbt-bei-quad-unfall-686776994b82495302af4c57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686776994b82495302af4c58/3a95e7e62603ac88443be0a536623143,74586d09?w=576" alt="Horror-Unfall mit dem Quad:Caitlyn Jenners Managerin (29) stürzt in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Malibu (Kalifornien) – <!--]--><!--[--><b>Traurige Nachricht aus dem mächtigen Kardashian-Clan! Caitlyn Jenners langjährige Freundin und Managerin Sophia Hutchins ist bei einem Verkehrsunfall tödlich verunglückt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie war Mittwochmorgen in Malibu (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/explosion-in-kalifornien-feuerwerkshalle-geht-in-flammen-auf-6864ff750f54d74619adc529"><!-- --><!--[--><!--[-->Kalifornien)<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einem ATV („All Terrain Vehicle“) unterwegs. Ein Quad, das speziell für den Geländeeinsatz entwickelt wurde. Auf der Straße, an der auch die Villa von TV-Star <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/caitlyn-jenner/nachrichten-news-fotos-videos-48397720.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Caitlyn Jenner <!--]--><!--]--></a><!--[-->(„<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/kardashians-so-reich-wurden-sie-durch-keeping-up-with-the-kardashians-72839622.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Keeping Up with the Kardashians“<!--]--><!--]--></a><!--[-->) liegt, ereignete sich dann die Tragödie. Sie touchierte aus bislang ungeklärter Ursache die Stoßstange eines fahrenden Autos und verlor die Kontrolle über ihr Quad. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit so einem ähnlichen „ATV“ stürzte Medien-Managerin Sophia Hutchins 100 Meter tief in eine Schlucht. Es ist ein Arbeitsfahrzeug mit Allradantrieb, das z. B. von Förstern oder der Bergwacht genutzt wird  <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Medien-Managerin schleuderte über den Seitenstreifen und stürzte mit dem Quad rund 100 Meter tief in eine Schlucht. Das berichtet „TMZ“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 12:52:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Chef-Autor Peter Tiede:Deutschland ist doch kein Zirkuszelt!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-chef-autor-peter-tiede-deutschland-ist-doch-kein-zirkuszelt-6866a02b54567238fcf32023</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6866a02b54567238fcf32023/859f5428e636ac7fcd6689f75bcdbd6a,4452ec73?w=656" alt="Kommentar von Chef-Autor Peter Tiede:Deutschland ist doch kein Zirkuszelt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ja, hat denn der Amtsschimmel einen Clown gefrühstückt!?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Krass-Beispiele:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Büren (NRW): Eine rothaarige Grabsch-Hexe fummelt auf einem Plakat gegen Belästigung einem einbeinigen Farbigen im deutschen Freibadewasser am Hintern. Der Bürgermeister braucht einen Shitstorm, um zu merken, dass sich die Welt auch bei ihm ganz anders dreht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->►  Köln: „Spielplatz“ soll „Aktionsfläche“ heißen. Weil „Spielplatz“ ausgrenzend sei, kommt die Sprachpolizei!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 12:52:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie war ein Wunsch der Kinder:Kita verbietet „Indianer“-Party</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/rostock/kinder-hatten-sie-sich-gewuenscht-kita-verbietet-indianer-party-68665aa04f00296f4712afbb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68665aa04f00296f4712afbb/86cde58485f38d1034e3ac4e40d59a1f,57d95724?w=320" alt="Sie war ein Wunsch der Kinder:Kita verbietet „Indianer“-Party" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Wenn die Kinder könnten, würden sie diese Erwachsenen wahrscheinlich am liebsten an den Marterpfahl binden. An einer Kita in Rostock wurde die Indianer-Party abgesagt – wegen des Wortes „Indianer“. Die enttäuschten Kinder bekamen stattdessen das Motto „Pferde und Ponys“ vorgesetzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Kita „Fischbank“ werden laut Selbstauskunft 82 Knirpse von 21 Erzieherinnen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rostock/home-iUxyyKsPlfCRTtIBo8zG"><!-- --><!--[--><!--[-->Rostock<!--]--><!--]--></a><!--[--> betreut. Die Idee, sich zum Sommerfest am Donnerstag als Indianer, Cowboy oder Squaw zu verkleiden, kam von den Kids selbst: Der Kinderrat hatte den Wunsch geäußert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Wunsch hatte ausgewachsene Konsequenzen: Ein Vater protestierte gegen den Begriff „Indianer“. Das Wort ist vor allem in linkspolitischen Kreisen verpönt, weil die europäischen Eroberer es den indigenen Völkern Nordamerikas aufgezwungen hatten. Viele Ureinwohner nennen sich selbst First Nations oder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/indianer/nachrichten-kultur-news-fotos-videos-23340694.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Native Americans<!--]--><!--]--></a><!--[--> – benutzen aber ebenfalls auch das Wort Indianer. Zuerst hatte die „Ostsee Zeitung“ über den Fall berichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Kita verspricht, Worte wie „Indianer“ nicht mehr zu verwenden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 12:52:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beziehung retten:6 Zeichen, dass es Zeit für eine Paartherapie ist</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wann-ist-es-zeit-fuer-eine-paartherapie-6846b003b935da68a5ec544b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846b003b935da68a5ec544b/b209dcc2596e3df0d60642a1a82ad4da,cd59b7b8?w=320" alt="Beziehung retten:6 Zeichen, dass es Zeit für eine Paartherapie ist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Paartherapie ist nicht nur für Paare am Rande der Scheidung geeignet. Sie hilft, Konflikte zu verstehen und Beziehungen zu stärken. Es gibt Anzeichen, an denen Sie erkennen, dass eine Paartherapie auch für Sie relevant sein könnte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum sie für verschiedene Beziehungsformen wichtig ist und wie sie Ihre Lebensqualität verbessern kann, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 12:52:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>