<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>SPD-Politikerin aus Herdecke gerade erst ins Amt gewählt:Bürgermeisterin vor ihrem Haus niedergestochen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/grosseinsatz-in-herdecke-polizei-am-haus-von-buergermeisterin-68e4fa681de834f4da2e1a6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4fa681de834f4da2e1a70/f048efa901e291894193e261cf3d5563,7e711186?w=992" alt="SPD-Politikerin aus Herdecke gerade erst ins Amt gewählt:Bürgermeisterin vor ihrem Haus niedergestochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herdecke (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Messer-Angriff auf die neue Bürgermeisterin von Herdecke (NRW)! Iris Stalzer (57, SPD) soll nach einer Attacke in Lebensgefahr schweben. Ihr Zustand sei kritisch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wurde die frisch gewählte Bürgermeisterin am Dienstag schwer verletzt in ihrer Wohnung in Herdecke-Herrentisch (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gefunden. Sie soll eine Vielzahl an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messerstichen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Bauch und Rücken erlitten haben. Im Haus befanden sich ihr Adoptivsohn (15) und ihre Adoptivtochter (17). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kinder verständigten den Notruf. Die Polizei rückte aus, nahm den 15-Jährigen mit. Der Junge soll der Polizei gegenüber behauptet haben, seine Mutter sei auf der Straße von mehreren Männern angegriffen worden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zurzeit sollen Notärzte um das Leben der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Politikerin kämpfen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 12:51:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Essay zum 7. Oktober von Mathias Döpfner:Wir werden wieder tanzen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/mathias-doepfner-zum-7-oktober-wir-werden-wieder-tanzen-68e4c24d453c0752a42deed6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4c24d453c0752a42deed7/40066a8f3ed1152f096b37d6f6101db3,dd794527?w=992" alt="Ein Essay zum 7. Oktober von Mathias Döpfner:Wir werden wieder tanzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/ Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Vor einigen Wochen habe ich in Berlin Ofir Amir kennengelernt. Er ist Mitgründer und Produzent des Nova Music Festival in Israel. Ofir ist wie ich in Offenbach am Main aufgewachsen, bevor er nach Israel auswanderte. Nun organisiert er </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/berlin-ausstellung-zeigt-horror-des-nova-festivals-in-israel-68de96ff89973cba61e7fbb9"><!-- --><!--[--><!--[--><b>eine Ausstellung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, die an verschiedenen Orten auf der Welt – unter anderem auch in Berlin – gezeigt wird, um an die Geschehnisse und vor allem an die Opfer des 7. Oktobers zu erinnern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wir sprachen über diesen Tag, das Massaker, das Ferdinand von Schirach mit ebenso präzisen wie unerträglichen Worten in der WELT AM SONNTAG beschrieben hat: „Videos zeigen zwei tote israelische Soldatinnen, denen offenbar direkt in die Vagina geschossen wurde. Auf einem Foto ist eine Frauenleiche zu sehen, der Nägel in die Oberschenkel und die Leistengegend gehämmert wurden. Eine Festivalbesucherin sagt aus, sie habe sich während des Massakers unter einem Baum versteckt und mit Gras bedeckt, weil ihr in den Rücken geschossen wurde. Sie habe gesehen, wie einer Frau die Hose bis zum Knie heruntergezogen worden sei. Ein Mann habe hinter ihr gestanden und sie vergewaltigt. Jedes Mal, wenn sie zurückgewichen sei, habe er ihr mit einem Messer in den Rücken gestochen. Eine andere Frau, so die Zeugin, sei von einem Terroristen vergewaltigt worden, während ein weiterer Mann mit einem Cuttermesser ihre Brüste abgeschnitten habe. In Be’eri und Kfar Aza wurden in sechs Häusern Leichen von Frauen und Mädchen gefunden. Sie waren nackt, verstümmelt und gefesselt. An diesem Tag werden 1139 Menschen ermordet. Darunter sind 695 Zivilisten, einschließlich 36 Jugendliche und Kinder. Ein Ersthelfer sagt vor der Knesset aus, er habe abgetrennte Schädel von drei Kindern gesehen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Exponate in der Ausstellung zum Massaker am Nova-Musikfestival im ehemaligen Berliner Flughafen Tempelhof<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ofir selbst wurde durch Schüsse in seine Beine schwer verletzt. Er überlebte nur, weil er sich verstecken konnte und dann einfach Glück hatte. Nun versucht er, das Trauma zu bewältigen, indem er das Erinnern organisiert. Seit diesem Gespräch über die Ereignisse am 7. Oktober frage ich mich immer wieder, wie Ofir Amir das erträgt, was nach dem 7. Oktober passiert ist. Wie er es erträgt, dass aus Opfern Täter und aus Tätern Opfer gemacht werden. Dass immer öfter verschwiegen wird, wer diesen Krieg begonnen hat, was Aktion und was Reaktion ist. Wie er es erträgt, dass die berechtigte Kritik an Entscheidungen einer israelischen Regierung mit tief wurzelndem Judenhass vermengt wird und dass deshalb, statt einer naheliegenden globalen Welle des Mitgefühls und der Solidarität, eine globale Welle der Herzenskälte und des immer aggressiveren Antisemitismus entstanden ist. Wie er das erträgt, was ich kaum ertragen kann, obwohl ich weder Opfer noch Angehöriger von Opfern bin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 12:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wog nur noch 44 Kilo:Wie es Hamas-Geisel Eli Sharabi heute geht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/er-wog-nur-noch-44-kilo-wie-es-hamas-geisel-eli-sharabi-heute-geht-68e3893e1642fe56b7eda6ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3893e1642fe56b7eda6ed/4d986e8e69dcbb78fce7dc76649c8470,4b964c5c?w=576" alt="Er wog nur noch 44 Kilo:Wie es Hamas-Geisel Eli Sharabi heute geht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie nahmen ihm seine Familie, sein Zuhause und seine Freiheit. Quälten ihn 491 Tage in einem dunklen Tunnel, hungerten ihn auf 44 Kilogramm herunter. Doch gebrochen haben sie ihn nicht. Jetzt erzählt Eli Sharabi, der von Hamas-Terroristen am 7. Oktober 2023 nach Gaza verschleppt wurde, seine Geschichte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir haben nicht verstanden, was los ist – bis die Kinder im Kibbuz begannen, in WhatsApp-Gruppen zu schreiben. ,Jemand hat Mama erschossen.’ ,Jemand hat Papa erschossen.‘“, erinnert sich Sharabi im „The Telegraph“ an den Moment, als die Hamas-Hölle hereinbrach – über ihn, seine Frau Lianne (48) und die gemeinsamen Töchter Noiya (16) und Yahel (13).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Glück, das von der Hamas brutal zerstört wurde: Eli Sharabi mit seinen Kindern Yahel und Noiya sowie seiner Frau Lianne (v.l.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich verstehe Arabisch. Also habe ich verstanden, dass sie mich kidnappen wollen. Ich drehte meinen Kopf zu ihnen, zu meinen Mädchen, und schrie: ,Ich komme zurück!‘ Das war das letzte Mal, dass ich sie sah.“ Nachdenklich sagt er im<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=zDZ8PH8UIkE" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--> „Telegraph“-Interview:<!--]--><!--]--></a><!--[--> „Hätte ich gewusst, dass es das letzte Mal ist, hätte ich wahrscheinlich andere Dinge gesagt. Ich hätte wahrscheinlich gekämpft.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 12:52:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jüdin Adi-Or (18):„Meine beste Freundin hat mir nach dem 7. Oktober den Hitlergruß gezeigt“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/juedin-adi-or-18-meine-beste-freundin-hat-mir-nach-dem-7-oktober-den-hitlergruss-gezeigt-686543905ccab23ab11a79a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686543905ccab23ab11a79a4/0d90ad5543d1e5bd4337644401b55b6a,dc2e0dfa?w=576" alt="Jüdin Adi-Or (18):„Meine beste Freundin hat mir nach dem 7. Oktober den Hitlergruß gezeigt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pforzheim (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Zwei Jahre nach dem Terrorangriff der Hamas auf Israel lebt Adi-Or Soleiman (18) mit einem Gefühl, das sie früher nicht kannte: Fremdheit im eigenen Land.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->7. Oktober, für viele ein Datum wie jedes andere. Für Jüdinnen und Juden ist es ein Riss – in der Geschichte, in der Gegenwart, in der eigenen Sicherheit. Jetzt jährt sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/palaestinenser-terror-in-der-nacht-raketen-beschuss-auf-israel-85661094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamas-Überfall auf Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> zum zweiten Mal. Und mit ihm der Tag, an dem für viele jüdische Menschen in Deutschland ein neuer Albtraum begann. Auch für die Schülerin. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Angehörige schmücken am Nova-Festivalgelände die Gedenkstelle für die Opfer des Hamas-Massakers vom 7. Oktober 2023. Damals wurden 1.219 Menschen getötet, die meisten Zivilisten. 251 Geiseln wurden verschleppt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie trägt ihre Identität offen. Jüdin. Israelin. In Deutschland geboren. Und hier zu Hause. Doch seit dem 7. Oktober 2023 fühlt sich das anders an. Plötzlich gefährlich: „Meine ehemalige beste Freundin hat mir nach dem 7. Oktober den Hitlergruß gezeigt – und sie hat mir dabei noch in die Augen geschaut, als wäre es nichts Besonderes.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 12:52:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Höhle der Löwen“-Gründer patzte im TV:So ging es nach meinem Mega-Blackout weiter</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/hoehle-der-loewen-it-gruender-kaempft-nach-blackout-um-comeback-68e4c1cac9fcb483178ba0ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4c1cac9fcb483178ba0ef/7f7605704823a944522634d4994a9e8b,54b10e54?w=992" alt="„Höhle der Löwen“-Gründer patzte im TV:So ging es nach meinem Mega-Blackout weiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er wollte die Löwen überzeugen und erlebte den Patzer-Moment seines Lebens.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gründer Michal Napiórkowski wollte am Montagabend mit seiner App „Irondots“ in der „Höhle der Löwen“ überzeugen, doch lieferte stattdessen einen absoluten Planlos-Auftritt. Er verhaspelte sich, war nervös. Carsten Maschmeyer (66) verabschiedete ihn mit den Worten: „Du gehst nach Hause und übst noch ein bisschen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt spricht Michal mit BILD über seinen Blackout. Lesen Sie, was er über DEN Patzer im TV sagt, was er direkt danach für Nachrichten bekam, wie es nun weitergeht – und was nach der Show alles passierte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 12:52:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tolle Nachricht für den Klub:Neuer Millionen-Deal für Schalke enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tolle-nachricht-fuer-den-klub-neuer-millionen-deal-fuer-schalke-enthuellt-68e4e352c9fcb483178ba455</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4e352c9fcb483178ba456/be8e307f75aae4759d10e657dc7c551f,35afe52a?w=576" alt="Tolle Nachricht für den Klub:Neuer Millionen-Deal für Schalke enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neuer Millionen-Deal für Schalke enthüllt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der abgestürzte Traditionsklub hat einen attraktiven Vertrag langfristig verlängert!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus lesen Sie exklusiv, mit wem Schalke verlängert hat, was Königsblau kassiert und wie viel Kohle es gibt, wenn der Klub aufsteigt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 12:52:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nachruf:Der Poet von BILD schreibt jetzt im Himmel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/franz-josef-wagner-82-der-bild-poet-schreibt-jetzt-im-himmel-68e4bf33c9fcb483178ba0b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4bf33c9fcb483178ba0b1/ac725b71c6d3e128239603f08ccb6731,bd0ea5b1?w=656" alt="Nachruf:Der Poet von BILD schreibt jetzt im Himmel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er fehlt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der weiße Vitra-Eames-Stuhl ist leer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Franz Josef Wagner schreibt nicht mehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er ist im Berliner Franziskus-Krankenhaus eingeschlafen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 12:52:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach großem OpenAI-Deal:35 Prozent plus in 2 Stunden: Lohnt der Einstieg bei AMD?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/amd-35-prozent-plus-in-2-stunden-lohnt-sich-der-einstieg-noch-68e3c30cc9fcb483178b9750</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3c30cc9fcb483178b9750/0db2b97b0bbabf34bfac2a8c439e912a,b113fa3?w=320" alt="Nach großem OpenAI-Deal:35 Prozent plus in 2 Stunden: Lohnt der Einstieg bei AMD?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>OpenAI hat einen bedeutenden Chip-Deal mit AMD angekündigt, der ab 2026 bis zu 6 Gigawatt Rechenleistung bieten soll. Für AMD ist das ein Riesenerfolg. Das Resultat: Der Kurs schoss binnen zwei Stunden und mehr als 35 Prozent in die Höhe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Auswirkungen hat dieser Deal auf den KI-Markt und welche Aktien sollten Sie jetzt kaufen? Lesen Sie die detaillierte Analyse mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 12:52:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung vom Himmel:NASA-Sonde stürzt auf Texas-Farm</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nasa-sonde-stuerzt-auf-farm-einer-familie-68e415ec89973cba61e83a5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e415ec89973cba61e83a5c/f866d4b584f3945a9c2241b7a161d8a1,3f401925?w=320" alt="Überraschung vom Himmel:NASA-Sonde stürzt auf Texas-Farm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine riesige NASA-Forschungsprobe landet ausgerechnet auf der Farm einer Familie in Westtexas.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 12:52:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei spannende Namen – und was wirklich dran ist:Eberl startet Transfer-Angriff 2026</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-max-eberl-startet-transfer-angriff-2026-68e4bf5589973cba61e83fb5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4bf5589973cba61e83fb6/b4887444be31ad857c89fc63253520cf,1f3e666a?w=992" alt="Drei spannende Namen – und was wirklich dran ist:Eberl startet Transfer-Angriff 2026" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er will offenbar keine Zeit verlieren!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die jüngste Wechselperiode ist erst seit fünf Wochen vorbei – für Max Eberl (51) war sie kompliziert und turbulent. Jetzt arbeitet der Sportvorstand des FC Bayern schon frühzeitig am nächsten Transfer-Angriff 2026!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus erfahren Sie, welche spannenden Namen in München gehandelt werden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 12:52:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sollen nur die anderen sparen?:Klingbeil sucht Fotografen für mehr als 600.000 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/klingbeil-fordert-einsparungen-plant-aber-teure-fotoauftraege-68e3b0ee89973cba61e832a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3b0ee89973cba61e832a1/54f8c88b4364143dd04ddcb666024cd7,f69c1eb?w=576" alt="Sollen nur die anderen sparen?:Klingbeil sucht Fotografen für mehr als 600.000 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bundesfinanzminister Lars Klingbeil (47, SPD) fordert von seinen Ministerkollegen rigide Einsparungen – für sich selbst gilt das offenbar nicht. Der Minister will Unsummen für Fotos und Videos ausgeben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Per Ausschreibung bietet das Ministerium gerade EU-weit einen Rahmenvertrag für „Foto- und Videodienstleistungen“ an. Auftragswert: Maximal 580.000 Euro netto, mit siebenprozentiger Mehrwertsteuer – nach Ministeriumsangaben – also 620.000 Euro. Der Vertrag soll schon ab Januar laufen und vorerst bis Ende 2027 gelten. Danach kann er zweimal um je zwölf Monate verlängert werden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Lars Klingbeil hat die Deutschen auf harte Jahre eingeschworen – doch was folgt daraus?</p><p><!--[--><!--[-->► Das Ministerium erwartet dafür „die ganzjährige Erbringung von qualitativ hochwertigen Foto- und Videodienstleistungen“ durch einen Pool von Profis. Die Foto- und Videografen sollen auch bei Terminen an Wochenenden und Feiertagen bundesweit und „in Ausnahmefällen weltweit“ eingesetzt werden und müssen auch „sehr kurzfristig“ zur Verfügung stehen. Sie sollen „ein hohes Maß an Professionalität“ mitbringen und „ein Auge für besondere Situationen besitzen“. Erwartet werden mindestens vier Jahre Berufserfahrung im Bereich der politischen Veranstaltungsfotografie. Es wird mit 175 bis 225 Einsätzen pro Jahr gerechnet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 12:52:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>