<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Krawalle nach Champions-League-Finale:Zwei Tote und Polizist im Koma</title>
    <link>https://www.bild.de/news/krawalle-nach-champions-league-finale-zwei-tote-und-polizist-im-koma-683c21dc3449a461750a4fce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c21dc3449a461750a4fcf/06c1cd6693bce2df02b2f1673ee022df,c7dcd92c?w=992" alt="Krawalle nach Champions-League-Finale:Zwei Tote und Polizist im Koma" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Blutige Bilanz nach dem Triumph von PSG in der Champions League: Zwei Fans kamen bei den gewalttätigen Ausschreitungen ums Leben, ein Polizist liegt im Koma! Das melden französischen Behörden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 10:25:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD enthüllt russische Geheimakten:Putins Mikrochip-Problem</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russische-geheimakten-putins-waffen-brauchen-westliche-technologie-6837155a1572f10f9457db76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6837155a1572f10f9457db77/2eadc02f130c42b30dc9320aea130d85,4425385a?w=992" alt="BILD enthüllt russische Geheimakten:Putins Mikrochip-Problem" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Russlands Militär kommt ohne westliche Technologie nicht aus. Ein riesiges Datenleck enthüllt die Abhängigkeit von US-Chips in Putins Kriegsmaschinerie. Exklusive Einblicke in geheime Dokumente zeigen, wie weit Russland hinterherhinkt und warum chinesische Alternativen keine Lösung sind. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mit BILDplus, wie Russland verzweifelt versucht, die technologische Lücke zu schließen und welche Risiken damit verbunden sind.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 10:25:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>High über den Wolken:Steward tanzt nackig auf Flugzeug-Toilette</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/british-airways-steward-tanzt-nackig-auf-der-flugzeug-toilette-683a9efa5b7c0f7c4f49378b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683a9efa5b7c0f7c4f49378b/42055ee2e1e348bdd2afbc5cf2e192fb/Kennung_Symbolfoto,a48e538f?w=656" alt="High über den Wolken:Steward tanzt nackig auf Flugzeug-Toilette" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>High über den Wolken! Auf einem British-Airways-Flug von San Francisco nach London Heathrow bot sich den Passagieren der Business Class ein Anblick, den sie so schnell nicht vergessen werden: Ein Steward – splitterfasernackt, verwirrt und angeblich unter Drogeneinfluss – wurde während des Flugs aus der Bordtoilette geholt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich in rund 11.000 Metern Höhe über dem Atlantik. Die Flugbegleiter waren gerade dabei, die Passagiere mit Gourmetverpflegung zu versorgen, als die Abwesenheit des Kollegen bemerkt wurde, berichten britische Medien.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Blick in die Business Class eines Airbus A380/800<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der diensthabende Crew-Chef entdeckte den vermissten Kollegen nach kurzer Suche auf der Toilette der Business Class:<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->komplett entblößt und völlig enthemmt tanzte er durch die WC-Kabine! In aller Eile wurde dem Steward ein Ersatzschlafanzug übergestreift, der eigentlich für Erste-Klasse-Passagiere reserviert ist. Anschließend wurde der desorientierte Mann in die Erste Klasse geleitet, wo er für den Rest des zehneinhalbstündigen Flugs auf einem Luxussitz festgeschnallt wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 10:25:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Rennen in Barcelona:Formel-1-Star fällt kurzfristig aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-barcelona-gp-aston-martins-lance-stroll-faellt-kurzfristig-aus-683c12fc5f7a8d25a5bea548</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c12fc5f7a8d25a5bea548/0bb683513826af9f467022edc12b98ee,84f4fe16?w=320" alt="Für Rennen in Barcelona:Formel-1-Star fällt kurzfristig aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hat er seine Zukunft nicht mehr in der Hand?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl Lance Stroll (26) sich als 14. für den Großen Preis von Spanien (Sonntag 15 Uhr; Sky und RTL) in Barcelona qualifiziert hatte, wird sein Aston Martin am Sonntag nicht aus der Garage rollen. Grund: Der Kanadier fällt für den Grand Prix aus! Das gab das Team nach dem Qualifying bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Team gab in einem Statement bekannt: „Lance hat in den letzten sechs Wochen Schmerzen in seiner Hand und seinem Handgelenkt gehabt, was seinen Ärzten zufolge mit der Operation zusammenhängt, der er sich 2023 unterzogen hatte.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lance Stroll fährt seit 2017 in der Formel 1<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 10:25:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Verräter“:Ex-Nationalspieler Hector enthüllt RTL-Geheimnis</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/vor-dem-finale-von-die-verraeter-jonas-hector-enthuellt-rtl-geheimnis-683b7c805f7a8d25a5bea0f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683b7c805f7a8d25a5bea0f0/e546605b842c076ad146d0b6e2a228bb,beabe530?w=320" alt="„Die Verräter“:Ex-Nationalspieler Hector enthüllt RTL-Geheimnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Aktuell läuft noch die dritte Staffel der erfolgreichen RTL-Show „Die Verräter“. Am 3. Juni (20.15 Uhr) zeigt der Sender das Finale im Free-TV. Jetzt ist klar: Es wird eine weitere Staffel geben. Diese News hat allerdings nicht RTL, sondern ein früherer Fußball-Nationalspieler rausgehauen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie prägen die aktuelle dritte Staffel von „Die Verräter“: die Finalistinnen Motsi Mabuse (44), Mirja du Mont (49), Gastgeberin Sonja Zietlow (57) und Charlotte Würdig (47, v.l.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jonas-hector/nachrichten-news-fotos-videos-48391102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Jonas Hector<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der frühere Verteidiger des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-koeln/startseite-koeln-31148750.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->1. FC Köln<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der auch 43 Mal für Deutschland auflief. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit seinem Karriereende als Fußballer arbeitet Hector nämlich in der Kölner Produktionsfirma Flutlicht Film, die gleichzeitig auch ihn selbst für Events vermittelt. „Gestern war ich mal kurz im Büro“, erzählt er in seinem Podcast „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://schlag-und-fertig.blogs.julephosting.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Schlag &amp; Fertig<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 10:25:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regierung plant Hausarzt-Pflicht für Kassenpatienten:Schluss mit freier Facharzt-Wahl?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hausarzt-pflicht-fuer-kassenpatienten-freie-arztwahl-nur-noch-fuer-reiche-683700cd449253063f4eba39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683700cd449253063f4eba3a/fc9d943e67ee6e1bbd6f1fcc5366b4b0,bad55295?w=992" alt="Regierung plant Hausarzt-Pflicht für Kassenpatienten:Schluss mit freier Facharzt-Wahl?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Deutschland diskutiert über Migration, Grenzkontrollen, XXL-Schulden und Bürgergeld. Dabei bleibt fast unbemerkt, dass die Regierung eine große Reform im Gesundheitswesen plant: Hausarzt-Pflicht für alle Kassenpatienten! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDplus über die Hausarzt-Pläne der Regierung.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 10:25:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In russischer Grenzregion:Tote und Verletzte nach doppeltem Brücken-Kollaps</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zwei-bruecken-in-russland-eingestuerzt-zuege-entgleist-tote-und-verletzte-683bdf735f7a8d25a5bea2b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683bdf735f7a8d25a5bea2b2/acad210f5984c7ed0bc8b5a893e3597a,37c25be6?w=576" alt="In russischer Grenzregion:Tote und Verletzte nach doppeltem Brücken-Kollaps" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brjansk/Kursk – <!--]--><!--[--><b>Innerhalb von nur 24 Stunden erschüttern zwei verheerende Brückeneinstürze die russischen Grenzregionen Brjansk und Kursk. Ein Personenzug entgleist, ein Güterzug verunglückt, es gibt Tote und Verletzte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden Unglücksorte liegen geografisch relativ nahe beieinander (rund 200 Kilometer), beide grenzen an die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Retter bei der Arbeit an der eingestürzten Brücke in Brjansk<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 10:25:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir wollen unsere Schüler stark machen“:Erste deutsche Schule führt Fach Zivilschutz ein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/saarland/schueler-stark-machen-erste-deutsche-schule-fuehrt-fach-zivilschutz-ein-683b3396a0689405431006e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683b3396a0689405431006e9/a688a62e054354ecd6ec124523497e84,34f4b921?w=576" alt="„Wir wollen unsere Schüler stark machen“:Erste deutsche Schule führt Fach Zivilschutz ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saarbrücken – <!--]--><!--[--><b>Hier lernen Kinder, wie man Leben rettet! Die Schüler sind die ersten in Deutschland, die Zivilschutz als eigenes Unterrichtsfach bekommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab August geht’s los. Dann startet an der Gemeinschaftsschule Bruchwiese in Saarbrücken ein bundesweit einzigartiges Pilotprojekt: ein neues Profilfach rund um Erste Hilfe, Katastrophenschutz, Brandschutz und gesellschaftliche Verantwortung. Vier Stunden pro Woche. Der Name des Faches steht zwar noch nicht fest. Aber es soll prüfungsrelevant werden – genau wie Mathe oder Deutsch.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Katastrophenschutzübung an der Gemeinschaftsschule Bruchwiese: Lilly Weinland (16) und Cehär Ahmad (17) bringen eine leicht verletzte Person routiniert zum Sammelplatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Unsere Schülerinnen und Schüler möchten aus freien Stücken Verantwortung für andere übernehmen und sich engagieren“, sagt Lehrerin Stefanie Lade, die das Konzept maßgeblich mitentwickelt hat. Schon jetzt ist der schulinterne Sanitätsdienst überlaufen, der Andrang riesig. Eltern fragen regelmäßig nach Angeboten wie Erste-Hilfe-Kursen und Brandschutzerziehung. Der Wunsch nach einem praxisnahen Fach war groß.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 10:25:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Superzellen!:Auch heute Unwetter-Warnung</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/unwetter-in-deutschland-neue-superzellen-auch-warnung-fuer-sonntag-683be8b7c5e2904154d96667</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683be8b7c5e2904154d96667/deeb89564edfec918e818fc975b32b46,8bc15f62?w=656" alt="Neue Superzellen!:Auch heute Unwetter-Warnung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Finale! Der letzte Maitag verabschiedete sich mit einem regelrechten Wetter-Drama. Doch eine Verschnaufpause erwartet uns nicht: Schon am Sonntag drohen die nächsten, heftigen Unwetter mit Hagel, sintflutartigen Regenfällen, Blitzen und Überschwemmungen. Auch sogenannte Superzellen sind möglich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der meteorologische Sommerbeginn brachte Deutschland eine Serie heftiger Unwetter. Am Samstag tobte das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> besonders in Nordrhein-Westfalen, Rheinland-Pfalz, Hessen und Bayern. Riesige Hagelkörner, Starkregen und Überschwemmungen sorgten für zahlreiche Einsätze von Feuerwehr und Polizei.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Berghülen (Baden-Württemberg) strömen Wassermassen vom Dach eines Gewächshauses<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Samstag und in den Sonntag hinein bleibt das Wetter extrem warm und zugleich gefährlich. Die Luft ist sehr feucht, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/unwetter-in-deutschland-gewitter-mit-hagel-und-starkregen-in-nrw-683af5de484798545ac10376"><!-- --><!--[--><!--[-->nach den Gewittern<!--]--><!--]--></a><!--[--> kommen neue Gewitter. Meteorologe Jan Schenk von weather.com warnt: „Achtung, da können auch Superzellen dabei sein, die Wetterlage gibt das her!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 10:25:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Street-Art-Sensation:Neues Werk von Banksy aufgetaucht!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kultur/street-art-sensation-banksy-malt-statt-bild-einen-schatten-683ad1697b0d59299d9654b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ad1697b0d59299d9654b8/ce9ff4dd140c47789e6ffd4de11cb083,1fe9d6e0?w=320" alt="Street-Art-Sensation:Neues Werk von Banksy aufgetaucht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Banksy tut es wieder! Ein neues Kunstwerk des geheimnisvollen Street-Art-Genies sorgt für Aufsehen. Auf seinem Instagram-Kanal präsentiert er ein Bild, das die Illusion eines Leuchtturms zeigt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Clou: Die Silhouette scheint von einem schlichten schwarzen Poller auf eine Häuserwand geworfen zu werden. Banksy verwandelt das Alltägliche in Poesie – aus Beton wird Metapher.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie immer hielt der Künstler den genauen Ort des Kunstwerks zunächst geheim. Doch schnell wurde klar: Das neue Motiv befindet sich in Marseille. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Banksy-Kunst in Marseille: Die französische Hafenstadt war schon öfter Bühne für Banksys kreative Werke<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 10:25:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einziges Opfer im Wallis:Berg riss Schäfer mit, als er Tiere retten wollte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bergsturz-in-der-schweiz-erdrutsch-ueberrascht-schafhalter-in-blatten-683a9a3d7b0d59299d965231</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683a9a3d7b0d59299d965231/116d2b2e01478f56d4492358b3c54dae,fdfe8921?w=320" alt="Einziges Opfer im Wallis:Berg riss Schäfer mit, als er Tiere retten wollte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Blatten (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Er wollte seine Tiere retten – dann kam die tödliche Lawine aus Schlamm, Fels und Eis. Nach dem dramatischen Bergsturz in Blatten wird ein Mann weiter vermisst. Jetzt ist klar: Es handelt sich um einen Schafhalter (64) aus der Region.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwochnachmittag war eine gewaltige Gletscher- und Gerölllawine vom Birch-Gletscher ins Tal gerast. Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/erdrutsch/news-nachrichten-news-fotos-videos-15821570.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Erdrutsch<!--]--><!--]--></a><!--[--> überraschte die Einsatzkräfte, denn die Schlammmassen zerstörten ein viel größeres Gebiet als ursprünglich angenommen. Ganze Teile des Dorfes Blatten wurden unter den Geröllmassen begraben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Zerstörungen und das Ausmaß des Gletscherabbruchs waren viel größer als von Behörden zuvor angenommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der in der Region bekannte Schafhalter war nach bisherigen Erkenntnissen unterwegs zu seinen Tieren, als ihn die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/naturkatastrophe/news-nachrichten-news-fotos-videos-16879684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Naturkatastrophe<!--]--><!--]--></a><!--[--> erfasste. Ein Polizist bestätigt gegenüber BILD: „Ja, es ist ein Schafhalter, der nach ersten Erkenntnissen seine Tiere in Sicherheit bringen wollte.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 10:25:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erbitterter Machtkampf in Dortmund:Watzke-Krimi gefährdet 300-Mio-Deal!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-machtkampf-in-dortmund-watzke-krimi-gefaehrdet-300-mio-deal-683b21248b6e9d57f3785ee5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683b21248b6e9d57f3785ee6/6bced9a88448842b5b16323718fd7a3f,c9251645?w=992" alt="Erbitterter Machtkampf in Dortmund:Watzke-Krimi gefährdet 300-Mio-Deal!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hinter den Kulissen beim BVB brodelt es gewaltig!</b><!--]--><!--[--> Präsident Dr. Reinhold Lunow (71) kandidiert erneut für das Amt und stellt sich gegen Hans-Joachim Watzke, der nach 20 Jahren als Geschäftsführer auf den Präsidentenposten wechseln wollte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Theater um das Präsidenten-Amt könnte fatale wirtschaftliche Konsequenzen haben. Exklusive Details und Hintergründe lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 10:25:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Wembley-Tor in Berlin:Platzsturm und Randale bei Viertliga-Aufstieg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-nach-wembley-tor-in-berlin-randale-bei-viertliga-aufstieg-683c061f102f6e1b30deeb35</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683c061f102f6e1b30deeb36/3e4ad1be0d46206606ce99040958f0e0,1ef14e8a?w=576" alt="Nach Wembley-Tor in Berlin:Platzsturm und Randale bei Viertliga-Aufstieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mehr Drama geht nicht! Am letzten Oberliga-Nordost-Spieltag kämpften der BFC Preussen und Eintracht Mahlsdorf im direkten Duell um den Aufstieg in die Regionalliga Nordost.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der wurde vor 3000 Zuschauern in der Nachspielzeit (90.+5) durch ein vermeintlich irreguläres Tor von Lenny Stein entschieden. Direkt danach war Schluss. 1:0, Preussen machte den Aufstieg perfekt. Wie in der Vorwoche scheiterte Berlin-Pokal-Finalist Mahlsdorf (0:2 gegen BFC Dynamo) knapp. Mahlsdorf beschwerte sich vor allem bei Schiedsrichter-Assistent Tim Gerstenberg, der bei dem mutmaßlichen Wembley-Treffer auf Tor für Preussen entschied. Die TV-Bilder suggerieren eher das Gegenteil.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das war dann auch offenbar zu viel für einige Fans. Nach Abpfiff gab es Randale beim Platzsturm durch Anhänger beider Lager. Ein jugendlicher Ordner versprühte Reizgas. Die Polizei griff ein. Die Spannung und die Schwüle taten ihr Übriges. Zwei Besucher bekamen gesundheitliche Probleme. Nach der Pause befanden sich zwischenzeitlich vier (!) Krankenwagen im Innenraum. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 10:25:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>