<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Held von Dresden zurück am Tatort:Angreifer schlitzte sein Gesicht mit Teppichmesser auf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-angreifer-schlitzte-sein-gesicht-mit-teppichmesser-auf-68ae22195d3e123a945ac44d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ae22195d3e123a945ac44e/9b4360581fa0b25e975b53d44222ae85,c8330e24?w=992" alt="Held von Dresden zurück am Tatort:Angreifer schlitzte sein Gesicht mit Teppichmesser auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der US-Tourist John Rudat (20) ist für viele ein Held: Er stoppte in einer Straßenbahn in Dresden zwei Männer, die eine Frau belästigten. Bei einem anschließenden Messer-Angriff wurde er schwer verletzt und entstellt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was es für neue, schreckliche Details zur Bluttat gibt, was die Tatwaffe war und wieso die Messer-Attacke die berufliche Zukunft des 20-Jährigen zerstörte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 18:33:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufstellung für 1. Pokal-Runde da:Neuer NICHT im Bayern-Tor, Überraschung in der Offensive!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-manuel-neuer-nicht-im-bayern-tor-ueberraschung-in-der-offensive-68af3ba48c33b226bcaea08c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af3ba48c33b226bcaea08d/7b553c6d2be4964076423ed570d176f3,aed31ac8?w=656" alt="Aufstellung für 1. Pokal-Runde da:Neuer NICHT im Bayern-Tor, Überraschung in der Offensive!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Pokal ruft!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bayern spielen in der 1. Runde bei Drittligist Wehen Wiesbaden (20.45 Uhr/Sky, ZDF und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/dfb-pokal/ma11142186/sv-wehen-wiesbaden_bayern-muenchen/liveticker/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->im BILD-Liveticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayern-Trainer Vincent Kompany muss im Tor den gesperrten Manuel Neuer ersetzen. Für ihn läuft Ersatzmann Jonas Urbig auf. Neuer hatte im Achtelfinal-Aus gegen Leverkusen Rot gesehen und wurde in der Folge für zwei Partien gesperrt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Offensive beginnt Supertalent Lennart Karl (17). Es ist seine Startelf-Premiere.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 18:33:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Superstar überlässt nichts dem Zufall:Die geheimen Botschaften in Taylors Verlobungs-Posting</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-und-travis-kelce-die-geheimen-botschaften-im-verlobungs-posting-68aeb1957810010108f7c7c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aeb1957810010108f7c7c8/ddfa779cc3b13a8fb6a904dd379bdf64,95f4a579?w=576" alt="Superstar überlässt nichts dem Zufall:Die geheimen Botschaften in Taylors Verlobungs-Posting" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Missouri (USA) – <!--]--><!--[--><b>Manche Menschen klopfen dreimal auf Holz, andere tragen denselben Glückspullover oder steigen immer mit dem rechten Fuß zuerst aus dem Bett. Taylor Swift hat ihren ganz eigenen Tick. Sie vertraut auf Zahlen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Fans, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/taylor-swift-im-steckbrief-die-groessten-erfolge-ex-partner-und-alben-6305d5bc60a3e73b21ea61dd"><!-- --><!--[--><!--[-->Swifties<!--]--><!--]--></a><!--[-->, wissen längst: Die Popsängerin überlässt nichts dem Zufall, schon gar nicht, wenn sie ihre Verlobung mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/das-hat-travis-kelce-noch-nie-gemacht-der-naechste-liebesschritt-mit-taylor-swift-6883305ea693874dc46f71ed"><!-- --><!--[--><!--[-->Travis Kelce<!--]--><!--]--></a><!--[--> verkündet. Ihre Millionen Anhänger sind mitten im Rätselrausch, suchen in den Verlobungsfotos nach geheimen Botschaften – und finden sie!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Taylor und Travis sind seit Sommer 2023 ein Paar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgerechnet die Pechzahl 13 ist Swifts absolute Glückszahl! Sie wurde am 13. Dezember geboren, ihr erstes Album wurde nach 13 Wochen mit Gold ausgezeichnet, ihr erster Nummer-1-Hit hat ein 13 Sekunden langes Intro. Und es geht noch weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 18:33:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Medien melden:„Mächtiger Feuerball“! Putin-Pipeline zerstört</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/oel-leitung-nach-moskau-betroffen-explosion-erschuettert-russen-pipeline-68af0dde8d607631961f97fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af0dde8d607631961f97fd/465f1397f569684e25b97573f54b845d,d68f9354?w=576" alt="Ukraine-Medien melden:„Mächtiger Feuerball“! Putin-Pipeline zerstört" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Eine gewaltige Explosion soll eine wichtige russische Ölpipeline erschüttert haben, welche u. a. Moskau versorgt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das ukrainische Portal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://kyivindependent.com/powerful-explosion-hits-russian-oil-pipeline-supplying-moscow-intelligence-source-claims/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Kyiv Independent“<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter Berufung auf Geheimdienstquellen berichtet, kam es bereits am Dienstagabend zu einem „mächtigen Feuerball“ in Bozhatkovo, einem Außenbezirk von Rjasan, einer Stadt in Zentralrussland. Die betroffene Region liegt nur rund 180 Kilometer südöstlich von Moskau und ist etwa 500 Kilometer von der Grenze zur Ukraine entfernt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Aufnahmen, die in den sozialen Netzwerken kursieren, zeigen einen massiven Feuerball. Noch sind Ursachen und Hintergründe allerdings unklar. Es ist aber denkbar, dass es sich um einen ukrainischen Sabotageakt handeln könnte. Fakt ist: Die Ukrainer nehmen vermehrt russische Erdöl-Infrastruktur ins Visier.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Videos und Bilder, die u. a. auf X (ehemals Twitter) im Umlauf sind, zeigen eine gewaltige Explosion sowie dichte Rauchwolken, die kilometerweit sichtbar waren. Nach Angaben des Militärgeheimdienstes (HUR) der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/ukraine-krieg-die-aktuelle-lage-im-live-ticker-83726300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde der Transport von Erdölprodukten in Richtung Moskau „auf unbestimmte Zeit ausgesetzt“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 18:33:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-heiter-und-leyla-lahouar-heiraten-hochzeit-hier-exklusiv-bei-bild-ansehen-67bc9a285cbd13341d0e501f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bc9a285cbd13341d0e5020/351289b3e33897de8973bf8b73cc0def,39009032?w=992" alt="Exklusiv bei BILD:HIER anmelden und die Traumhochzeit von Mike und Leyla LIVE sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>DIESEN SAMSTAG WIRD GEHEIRATET! AB 16 UHR LIVE MIT BILDplus UND DEM WEDDING-PASS – JETZT HIER ANMELDEN

Mike und Leyla krönen ihre Liebe am 30. August mit einer Märchenhochzeit in Italien. Und Sie können mit BILD exklusiv und live dabei sein! Und das nicht nur live beim Jawort, sondern auch schon bei den Vorbereitungen! In waschechter Reality-TV-Manier wird alles von Kameras begleitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit der BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ wird der Hochzeitsmarathon komplett! Die Episoden rund um die Vorbereitungen für den schönsten Tag im Leben von Leyla und Mike sind für alle BILDplus-Nutzer und auf allen BILD-Kanälen verfügbar: Desktop, Mobil, App und Smart-TV-App. <!--]--><!--[--><i><b>Alle vier Folgen ab sofort auf Abruf!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>DAS Sahnehäubchen obendrauf: Mit dem Wedding-Pass von BILD können Sie an diesem Samstag, dem 30. August ab 16 Uhr die Hochzeit von Mike und Leyla LIVE verfolgen – näher dran geht nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► Hier anmelden und den BILD-Wedding-Pass sichern (zusätzlich zum BILDplus-Abo)!

</b><!--]--><!--[--><i>++ Haben Sie Probleme beim Streamen der Folge? Melden Sie sich bitte hier: service@bildplus.de ++ </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 18:33:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit neun Koffern ging’s in ein neues Leben:Verona Pooth nach Dubai ausgewandert</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/verona-pooth-sie-ist-nach-dubai-ausgewandert-68aeec128c33b226bcae9902</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aeec128c33b226bcae9903/b7349da5d4afcdf8514db524042732f7,5206abfb?w=576" alt="Mit neun Koffern ging’s in ein neues Leben:Verona Pooth nach Dubai ausgewandert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dubai – <!--]--><!--[--><b>Das kommt überraschend! TV-Star Verona Pooth ist still und heimlich mit der Familie nach Dubai ausgewandert, wie sie „Bunte“ verriet. Mit ihrem Mann Franjo Pooth (56) und Sohn Rocco (14) verreist sie bereits seit Jahren regelmäßig dorthin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Für mich war einfach der Zeitpunkt gekommen, mein Leben umzustellen. Ich bin ein Workaholic, arbeite seit Jahrzehnten gefühlt sieben Tage die Woche. Meine Kinder kennen mich im Grunde nur arbeitend“, sagte sie dem Magazin.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Verona Pooth plaudert in der NDR-Talkshow Familiengeheimnisse aus.</p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe beruflich schon so viel erreicht in meinem Leben. Nur das mit dem Ausland war mir bis jetzt noch nicht gelungen.“ Sie wolle sich eine Möglichkeit schaffen, mehr Zeit mit Rocco zu verbringen: „Schneller als man glaubt, ist er auch aus dem Haus. Diego ging ja auch schon mit 18 in die USA. Das kommende Jahr möchte ich intensiver mit ihm verbringen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 18:33:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Wehrdienst kommt:Geht es wirklich ohne Pflicht?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wehrdienst-wie-kriegt-die-bundeswehr-jetzt-zehntausende-soldaten-68aed6b45d3e123a945acc96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aed6b45d3e123a945acc96/e45d83e2a389b51e27cf8cc1ada18866,5d9f62b9?w=656" alt="Neuer Wehrdienst kommt:Geht es wirklich ohne Pflicht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Verteidigungsminister Boris Pistorius (65, SPD) will deutlich mehr junge Menschen zur Bundeswehr holen. Bis 2035 soll die Zahl der aktiven Soldaten auf 260.000 steigen – bislang sind es gerade einmal 183.000. Helfen soll der neue Wehrdienst. Aber: Eine Wehrpflicht ist nicht vorgesehen, stattdessen sollen vor allem 18-Jährige freiwillig kommen. Kann das reichen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (69, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) zeigt sich „zuversichtlich, dass wir die Zahlen, die wir brauchen, erreichen“. Werde das Personalziel allerdings verfehlt, ist auch eine spätere Rückkehr zur Wehrpflicht nicht ausgeschlossen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/gleich-live-merz-und-pistorius-erklaeren-den-neuen-wehrdienst-68aecb2e7810010108f7c9e4"><!-- --><!--[--><!--[-->ist geplant<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass ab Januar 2026 alle 18-jährigen Männer eines Jahrgangs einen Fragebogen (z.B. zu Fitness) ausfüllen müssen. Wer zur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> passt, wird danach zur Musterung geladen. Ab Juli 2027 wird die Musterung für 18-jährige Männer verpflichtend. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Bundesregierung hat sich heute auf den neuen Wehrdienst geeinigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 18:33:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>5 Kinder auf Intensivstation:Darmseuche weitet sich aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/ehec-darmseuche-in-vorpommern-neun-kinder-erkrankt-fuenf-auf-intensivstationen-68af10ae7810010108f7d0e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af10ae7810010108f7d0e7/7b707add28bd248f33aff83d5a0063a1/Kennung_Archivfoto,f6c031ff?w=320" alt="5 Kinder auf Intensivstation:Darmseuche weitet sich aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine Infektion, die im schlimmsten Fall zum Tod führen kann. Jetzt greift die EHEC-Seuche in Mecklenburg-Vorpommern um sich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Landesamt für Gesundheit und Soziales (LAGuS) in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/rostock/home-iUxyyKsPlfCRTtIBo8zG"><!-- --><!--[--><!--[-->Rostock<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestätigte, dass sich die Zahl der Darmerkrankungen durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/ehec/verbreitung-symptome-news-zum-ehec-bakterium-blutdurchfall-18050510.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EHEC<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei Kindern weiter erhöht hat. Insgesamt wurden der Behörde bisher neun erkrankte Kinder (1 - 14 Jahre alt, darunter ein Verdachtsfall) gemeldet, davon 5, die dort im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urlaub<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind. Die ersten Infektionen traten im Landkreis Vorpommern-Rügen auf, jetzt erkrankten drei weitere Kinder im Nachbarkreis Vorpommern-Greifswald.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->EHEC ist die Abkürzung für „enterohämorrhagische Escherichia coli“. Diese speziellen Bakterien kommen normalerweise im Darm von Tieren wie Schafen und Rindern vor, werden zum Beispiel durch mit Gülle verunreinigtes Gemüse oder beim Baden in mit Tierkot verschmutzten Gewässern übertragen. Beim Menschen können die Bakterien Durchfall, Übelkeit und Erbrechen auslösen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nun steigen die Fallzahlen für die tödliche Darmseuche EHEC wieder.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 18:33:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste CDU-Kehrtwende:Unter Merz bekommen NGOs noch mehr Geld</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/noch-eine-cdu-kehrtwende-ploetzlich-mehr-mio-fuer-linke-organisationen-68aec3c45d3e123a945aca2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aec3c45d3e123a945aca2a/49aafe0e965086f7d855c3eb1d2d2e66,6e480d79?w=320" alt="Nächste CDU-Kehrtwende:Unter Merz bekommen NGOs noch mehr Geld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die nächste Konservativen-Kehrtwende ist aufgeflogen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch VOR der Bundestagswahl hatten CDU/CSU 551 Fragen an die Ampel-Regierung gestellt zu den sogenannten Nichtregierungsorganisationen bzw. NGOs, die – trotz ihres Namens – mit Steuergeld vom Staat finanziert werden. Tenor der Union: Das muss sich ändern! Die einschlägigen Vereine und Unterstützerparteien werteten dies als Affront. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund: Sehr viele der geförderten Gruppen (2023 waren es 609 sogenannte NGOs) lehnen bürgerliche, konservativ-liberale politische Vorstellungen ab. Viele organisierten oder beteiligten sich vor der Wahl an Demonstrationen „gegen rechts“ – und meinten damit auch die Union und Friedrich Merz persönlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch jetzt kommt im Haushaltsplan von Kanzler Friedrich Merz (CDU) ein ganz anderer Plan ans Licht: Die Bundesregierung will den Etat für das Förderprogramm aufstocken. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 18:33:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Tote und 17 Verletzte an Schule:Amokläufer schießt durch Fenster auf Kinder</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/amoklaeufer-schiesst-durch-fenster-auf-kinder-tote-und-verletzte-an-schule-68af0f708c33b226bcae9c7c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af0f708c33b226bcae9c7d/f1c24eeca525ca39477048d59118640b,fc5170f3?w=992" alt="Zwei Tote und 17 Verletzte an Schule:Amokläufer schießt durch Fenster auf Kinder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Amokläufer hat in der US-Stadt Minneapolis eine katholische Schule angegriffen. Als gegen 8.30 Uhr in der Kirche der Schule eine Messe stattfand, eröffnete der Mann das Feuer. Von außen schoss er Dutzende Male durch die Fenster und traf etliche Kinder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Schüler im Alter von acht und zehn Jahren starben, teilte die Polizei am Mittwochabend deutscher Zeit mit. 17 weitere Menschen wurden bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/amoklauf/news-nachrichten-news-fotos-videos-16878722.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Amoklauf<!--]--><!--]--></a><!--[--> verletzt. Zwei Kinder befinden sich in Lebensgefahr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben des Polizeichefs von Minnesota schoss der Angreifer mit einem Gewehr, einer Schrotflinte und einer Pistole. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem er das Blutbad angerichtet hatte, erschoss sich der etwas über 20 Jahre alte Täter selbst. Angaben zu einem Motiv konnte der Polizeichef auf einer Pressekonferenz am Abend noch nicht machen. Zuvor sei der Amokläufer nicht groß polizeilich in Erscheinung getreten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 18:33:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Kilometer kostete 225 Millionen Euro:Deutschlands teuerste Autobahn ist eröffnet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-deutschlands-teuerste-autobahn-ist-eroeffnet-68aeaae45d3e123a945ac7cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68aeaae45d3e123a945ac7cd/18d5b2dea0d83bc7a654e8e6e8647a64,c25deb85?w=576" alt="Ein Kilometer kostete 225 Millionen Euro:Deutschlands teuerste Autobahn ist eröffnet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Um 16.08 Uhr war es am Mittwoch so weit. Nach 12 Jahren Bauzeit rollten die ersten Autos und Motorräder über den glatten Asphalt des nagelneuen Teilstücks der Stadtautobahn in Berlin. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Abschnitt ist 3,2 Kilometer lang, verbindet das Autobahndreieck Neukölln mit der Anschlussstelle Treptow – und ist mit Baukosten von mehr als 720 Millionen Euro der teuerste Autobahnabschnitt Deutschlands. Pro Kilometer sind das 225 Millionen Euro. „Die A100 ist die Hauptschlagader unserer Stadt – dieser Abschnitt wird die Wohngebiete entlasten“, sagte Berlins regierender Bürgermeister Kai Wegner (52, CDU). Die nun eröffnete Verlängerung verbindet das Autobahndreieck Neukölln mit dem Treptower Park und verläuft teils im Tunnel.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Endlich vollbracht: Der 16. Bauabschnitt der A100 ist offiziell eröffnet. Berlins Regierender Bürgermeister Kai Wegner (2. v. r.) erwartet Entlastung der Innenstadt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ziel: den Osten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlins<!--]--><!--]--></a><!--[--> besser anzubinden und zugleich die Innenstadtstraßen zu entlasten. Dafür wurden 25 neue Brücken gebaut, moderne Lärmschutzwände aufgestellt und Regenrückhaltebecken angelegt. Auch Solartechnik kommt zum Einsatz und spart laut Autobahn GmbH rund 84 Tonnen CO₂ pro Jahr. Bis zu 180.000 Fahrzeuge täglich sollen künftig über den neuen Abschnitt rollen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 18:33:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten im ersten EM-Spiel:Schröder setzt sich plötzlich neben seine Frau</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/mitten-im-ersten-em-spiel-schroeder-setzt-sich-ploetzlich-neben-seine-frau-68af2c3e8c33b226bcae9fd6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68af2c3e8c33b226bcae9fd7/587b70a3dae44eca2d1542af069da244,7a54c1ad?w=576" alt="Mitten im ersten EM-Spiel:Schröder setzt sich plötzlich neben seine Frau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist DIE Szene beim deutschen Auftakt-Sieg der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/basketball/startseite-sport-sport-mix-basketball-26394584.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Basketball-EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im dritten Viertel des Spiels gegen Montenegro (106:76) nutzt Dennis Schröder einen Videobeweis der Schiedsrichter, um sich kurz neben seine Frau Ellen zu setzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die verfolgt die Partie aus der ersten Reihe. Mit den gemeinsamen Kindern Dennis Malick jr., Imalia Aaliyah und Amari. Auch Dennis‘ Mutter Agi Fatou und sein Bruder Cheyassin sitzen dort. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 18:33:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>