<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburgs hartgesottene Winterradler: Warum tut Ihr Euch das an?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-dem-rad-gegen-den-schnee-hamburger-fahrradfahrer-unbeirrbar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567733994.jpg?resize=300%2C300&crop=1228px%2C0px%2C5483px%2C5483px&webp=1" alt="Hamburgs hartgesottene Winterradler: Warum tut Ihr Euch das an?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eingeschneites Fahrrad an einem Fahrradständer. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/KEYSTONE | ANDREAS BECKER</span></p><p><strong>Was treibt die Hamburger gerade bei diesen eisigen Temperaturen mit dem Fahrrad auf die Straße? Die MOPO hat nachgefragt.</strong></p><p>So viel Schneefall wie seit 15 Jahren nicht mehr, glatte Straßen und eisige Temperaturen weit unter Null. Wer kann, bleibt im Moment zu Hause. Trotzdem wagen sich einige ganz Hartgesottene mit dem Fahrrad in das Schneetreiben.</p><p>Die MOPO hat sich umgehört und gefragt: Wie kommt Ihr auf dem Fahrrad mit dem Schnee-Chaos zurecht?</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Damit Sie nicht raus müssen: Die WochenMOPO zum Download!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/download-der-wochenmopo-vom-9-januar-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/91-collage.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Damit Sie nicht raus müssen: Die WochenMOPO zum Download!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: MOPO</span></p><p><b>Der Winter hat Hamburg fest im Griff! Am Freitag werden die heftigsten Schneefälle seit 15 Jahren erwartet. Züge fallen reihenweise aus, der ADAC warnt vor Autofahrten, und Schulen bleiben geschlossen. Damit Sie auch die WochenMOPO bequem von zu Hause lesen können, ohne zum Kiosk oder Supermarkt zu gehen, bieten wir Ihnen die aktuelle Ausgabe jetzt als PDF-Download an:</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So schick sieht „bezahlbarer” Wohnungsbau jetzt in Hamburg aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/so-schick-sieht-bezahlbarer-wohnungsbau-jetzt-in-hamburg-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/5885-lrw-quartier-rathausviertel-a-251002-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=257px%2C0px%2C1813px%2C1812px&webp=1" alt="So schick sieht „bezahlbarer” Wohnungsbau jetzt in Hamburg aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll das neue Gebäude im Wilhelmsburger Rathausviertel aussehen. Es ist ein Beispiel für den neuen „Hamburger Standard“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: PRIMUS development</span></p><p><strong>Seit zehn Jahren ist das Rathausviertel Wilhelmsburg in Planung. Ein Pilotprojekt, in dem der neue Hamburger Standard erprobt werden soll. Nun wurde der erste Zuschlag für ein privat finanziertes Bauvorhaben vergeben: Der Projektentwickler Primus will 31 bezahlbare Wohnungen und eine moderne Kita für 90 Kinder schaffen. Der erste Entwurf des achtgeschossigen Wohnhauses „Willie“ kann sich sehen lassen.</strong></p><p>Das Rathausviertel Wilhelmsburg beginnt an der Mengestraße Richtung Norden und geht bis zur Rotenhäuser Straße. Rund 1900 Wohneinheiten, Studierendenwohnungen, Gewerbeflächen, Sporteinrichtungen und Kindertagesstätten sind geplant. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bau-revolution-in-hamburg-so-sollen-die-mieten-jetzt-guenstiger-werden/?transferToken=37ydXe1HPzB8YkadvKOGhY9ufz5&amp;jwt=eyJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJhIjoiRVBBUEVSLE1QTFVTIiwic3ViIjoiMjAwMTQxMzkiLCJwIjoiIiwiciI6IiIsImYiOiIiLCJ1cyI6IjEifQ.LFnZalYKQlv6WeiX21nsXkkW39DieKmVafHXBsNoLo8">Diese sollen nach dem „Hamburger Standard“ gebaut werden</a> – ein neuer Baustandard, der Kosten reduzieren soll.</p><p>Um das zu gewährleisten, sollen unter anderem die Baustandards gesenkt werden. Etwa durch dünnere Wände oder Balkone ohne Schallschutz. Auch beim Brandschutz soll gespart werden, indem die Schiebeleiter der Feuerwehr künftig wieder als zweiter Rettungsweg akzeptiert wird. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/bauen-ist-viel-zu-komplex-geworden-wo-der-neue-hamburg-standard-angewendet-wird/">Zusätzlich soll die Investition in erneuerbare Heizenergie Einsparungen bringen. </a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endlich normale Leute! Hier fühlt sich der Chef der Barclays Arena am wohlsten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geschaeftsfuehrer-der-barclays-arena-wo-die-menschen-noch-normal-sind/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bildschirmfoto-2026-01-01-um-134441.png?resize=300%2C300&crop=46px%2C58px%2C723px%2C722px&webp=1" alt="Endlich normale Leute! Hier fühlt sich der Chef der Barclays Arena am wohlsten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Steve Schwenkglenks spricht mit der MOPO über seine Highlights in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Henning von Holdt</span></p><p><strong>Steve Schwenkglenks ist Geschäftsführer der Barclays Arena im Volkspark – Norddeutschlands größter Multifunktions-Halle, in der Konzerte von Superstars, Sportevents und Shows über die Bühne gehen. Wenn der Kampfsportfan und Freizeitpilot mal vom Trubel abschalten will, schwinge er gekonnt den Kochlöffel, verriet er im MOPO-Fragenhagel.</strong></p><p><strong>1. Wenn Sie einen Tag alles in Hamburg entscheiden könnten, worum würden Sie sich kümmern?</strong></p><p>Das Verkehrschaos und den Parkplatzmangel rund um die Arenen priorisiert angehen!   </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„White Tiger“-Prozess beginnt: Anwältin droht mit Flut von Anträgen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/prozess-gegen-white-tiger-anwaeltin-beantragt-aussetzung-des-verfahrens/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/yuksel-kopie.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="„White Tiger“-Prozess beginnt: Anwältin droht mit Flut von Anträgen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dr. Christiane C. Yüksel, die Verteidigerin von Shahriar J., beantragt am Freitag die Aussetzung des Verfahrens.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt/Olaf Wunder</span></p><p><b>Schon jetzt ist vom Prozess des Jahres, wenn nicht des Jahrzehnts die Rede: Ab diesem Freitag muss sich Shahriar J. (21) alias „White Tiger“ vor Gericht verantworten. Ein vergleichbares Gerichtsverfahren hat es in der bundesdeutschen Justizgeschichte noch nicht gegeben, denn verhandelt wird eine ganz neue Form der Internetkriminalität. Allerdings könnte der erste Prozesstag schon nach kurzer Zeit enden – Anwältin Dr. Christiane C. Yüksel will sofort nach Beginn eine Kanonade an Anträgen stellen. Ziel: das Verfahren auszusetzen. Unter anderem beklagt sie, Teile der Prozessakten viel zu spät bekommen zu haben.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>