<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Deshalb werden so viele Millennials krank:Junge Generation bekommt häufiger Krebs als ihre Eltern</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/millennials-und-krebs-warum-die-junge-generation-immer-oefter-erkrankt-691de4d474ad4b5ab154d06f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691de4d474ad4b5ab154d070/d16680bc8ea9344cb2aecbd66e24e0b0,533e5718?w=992" alt="Deshalb werden so viele Millennials krank:Junge Generation bekommt häufiger Krebs als ihre Eltern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Immer mehr junge Erwachsene erkranken an Krebs – und die Millennials sind besonders betroffen. Eine aktuelle Studie zeigt alarmierende Zahlen: Die Krebsfälle bei Menschen unter 50 Jahren stiegen um 79 Prozent. Die Ursache? Falsche Ernährung, Schlafmangel und Dauerstress, die im modernen Alltag der Millennials allgegenwärtig sind. Was die Forschung über diese besorgniserregende Entwicklung herausgefunden hat und welche Schritte jetzt notwendig sind, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 10:32:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie stellten sich gegen Bondi-Beach-Mörder:Passanten sterben beim Versuch, Blutbad zu stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bondib-each-massaker-passanten-sterben-beim-versuch-killer-zu-stoppen-6940f1e611416590a630c546</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940f1e611416590a630c546/47e156cb67564898f80b1ce15f6b513b,7adbc63a?w=656" alt="Sie stellten sich gegen Bondi-Beach-Mörder:Passanten sterben beim Versuch, Blutbad zu stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sydney (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine Momentaufnahme, die kaum zu ertragen ist. Unscharf, verwackelt, doch voller Tragik. Zwei Menschen, die all ihren Mut zusammennehmen, um das Morden zu verhindern. Auf der Fußgängerbrücke über einem Parkplatz am weltberühmten Bondi Beach ringt ein Passant mit Sajid Akram (50), versucht, ihm die Waffen aus den Händen zu reißen. Es ist ein verzweifelter Kampf um das Leben vieler Unschuldiger, den die beiden Spaziergänger am Ende mit ihren eigenen Leben bezahlen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre letzten Momente sind festgehalten in Dashcam-Aufnahmen, die jetzt im Internet auftauchen. Darauf ist zu sehen, wie der etwa 60-jährige Spaziergänger versucht, Sajid Akram die Waffe zu entreißen. Man sieht, wie der mutige Passant im fliederfarbenen Shirt mit dem späteren Massenmörder um die Waffe ringt, zwischenzeitlich zu Boden geht. Dann hält er die Waffe des Killers. Neben ihm steht seine Ehefrau – sichtlich schockiert.  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kurzzeitig schafft es der Passant, die Waffe an sich zu reißen, doch offenbar werden er und seine Begleiterin kurz darauf ermordet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf einer Luftaufnahme, unmittelbar bevor der zweite Attentäter von Scharfschützen gestoppt wird, sieht man, rechts, neben dem Wagen der Killer, die beiden ersten Opfer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 10:32:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hackergruppe fordert Lösegeld:200 Mio. Daten geklaut! Pornhub wird erpresst</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/pornhub-wird-mit-ueber-200-mio-gestohlener-nutzerdaten-erpresst-69410fcfee38f909a4fbb59c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69410fcfee38f909a4fbb59c/a5bc09182e48b400707a8e6337121cfb,ce29b54e?w=320" alt="Hackergruppe fordert Lösegeld:200 Mio. Daten geklaut! Pornhub wird erpresst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Pornoplattform Pornhub wurde Opfer eines Datenlecks. Hacker wollen mehr als 200 Millionen Datensätze von Nutzern erbeutet haben – insgesamt 94 Gigabyte. Der Inhalt: Such-, Wiedergabe- und Downloadaktivitäten von Premium-Mitgliedern. Das berichtet das Cybersecurity-Portal „BleepingComputer“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt fordern die Täter ein Lösegeld für die Daten – die genaue Höhe ist nicht bekannt. Pornhub selbst hat das Datenleck bereits in einem Sicherheitshinweis eingeräumt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was ist passiert? Nicht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/handelskrieg-kanadier-wollen-amerikanern-den-pornhub-zugang-sperren-67d59b95a7ec4b4b052dd7b5"><!-- --><!--[--><!--[-->Pornhub<!--]--><!--]--></a><!--[--> selbst wurde gehackt, sondern der Analyseanbieter Mixpanel. Das Unternehmen hatte am 8. November einen sogenannten Smishing-Angriff entdeckt. Dabei kompromittierten die Täter über SMS-Phishing Mitarbeiterkonten und verschafften sich so Zugang zu den Systemen des Analyseanbieters. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu der Tat bekannte sich die Hackergruppe ShinyHunters, die mit den Daten die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.google.com/search?hl=de&amp;q=Kunden%20news%20videos%20site%3Abild.de" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Kunden<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Mixpanel erpressen. In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/email/digital-computer-nachrichten-news-fotos-videos-19205046.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->E-Mails<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit der Einleitung „We are ShinyHunters“ drohen sie damit, gestohlene Daten zu veröffentlichen, falls kein Lösegeld gezahlt wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 10:32:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Braut muss ins Krankenhaus:Schlägerei! Spiel auf Hochzeit eskaliert</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/hochzeit-in-hemer-eskaliert-braut-nach-pruegelei-im-krankenhaus-69410fdc43533e9c0db7b91e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69410fdc43533e9c0db7b91e/1de447c32d451362df48d5c54a29e4e0/Kennung_Symbolfoto,a48ddb6f?w=320" alt="Braut muss ins Krankenhaus:Schlägerei! Spiel auf Hochzeit eskaliert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hemer (NRW) – <!--]--><!--[--><b>So hatte sich das Brautpaar den großen Tag sicher nicht vorgestellt: Bei einer Hochzeitsfeier im Sauerland ist am Wochenende ein eigentlich harmloses Spiel völlig aus dem Ruder gelaufen. Am Ende gab es eine Prügelei, die Braut kam ins Krankenhaus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem Hochzeitsspiel „Krawattenwerfen“, einer Art männlichem Pendant zum Brautstraußwerfen, soll die Krawatte des Bräutigams in die Menge fliegen und der Fänger gilt dann als nächster Bräutigam. Theoretisch ein netter Gag. Praktisch sahen es einige Gäste laut ersten Erkenntnissen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> als Grund zum Streiten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Zeugenaussagen gerieten mehrere Gäste so heftig aneinander, dass am Ende rund 30 Personen in die Auseinandersetzung verwickelt gewesen sein sollen. Als die Polizei mit einem Großaufgebot an Kräften auf der Hochzeit in Hemer (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) eintraf, war der Streit zwar schon vorbei, die Stimmung aber alles andere als feierlich.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hollywoods ewiger Charmeur küsst nicht mehr – zumindest nicht vor der Kamera.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 10:32:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>26. Prozesstag im Live-Ticker:Kronzeuge: Entführer bespitzelten Block-Kinder per Webcam</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-zerlegt-der-kronzeuge-blocks-verteidigungsstrategie-69405e7611416590a630c130</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69405e7611416590a630c131/ea95b88dd2bd1af263351e896e4ce78d,1a9ca23d?w=992" alt="26. Prozesstag im Live-Ticker:Kronzeuge: Entführer bespitzelten Block-Kinder per Webcam" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg –<!--]--><!--[--><b> Die Vorstellung ist erschreckend: Der Entführer-Boss David Barkay (68) sagt als Kronzeuge gegen Christina Block aus – und hat geschildert, dass er die Kinder in Dänemark per Webcam bespitzelt hatte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin (52 „Block House“) ist angeklagt, weil sie bei Barkay (Chef der Sicherheitsfirma Cyber Cupula) die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entführung<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihrer beiden jüngsten Kinder Theo und Klara an Silvester 2023/24 bei ihrem Vater Stephan Hensel in Dänemark beauftragt haben soll. Sie hat das bislang vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburger<!--]--><!--]--></a><!--[--> Landgericht vehement bestritten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der geständige Israeli sagt, er habe vom Familienanwalt der Blocks über dessen Kanzlei ein Büro bekommen: „Manchmal arbeiteten wir auch nachts, manchmal auch tagsüber.“ Er beschreibt weiter, dass er mit seinem Team Informationen über das Internet besorgt, Analysen gemacht und für kurze Zeit die Bilder angesehen habe, die ihnen die heimlich installierten Kameras im Garten von Hensels Haus in Dänemark in das Hamburger Büro lieferten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heute wird Barkay vermutlich zu seiner Aussage über die  Entführung von den Verteidigern gefragt. Was im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> passiert, lesen Sie im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 10:32:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er verriet es im Weißen Haus:Neue Schwiegertochter für Donald Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/er-verriet-es-im-weissen-haus-neue-schwiegertochter-fuer-donald-trump-6940f5f6ee38f909a4fbb484</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940f5f6ee38f909a4fbb485/4e0f7843d4700f44f8ff52f637867844,1bf80d44?w=576" alt="Er verriet es im Weißen Haus:Neue Schwiegertochter für Donald Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Wenn Donald Trump (79) im Weißen Haus auftritt, gibt er oft knallharte Dekrete bekannt, macht Ansagen an andere Staaten – oder befördert Getreue. Jetzt sorgte der US-Präsident mit einer persönlichen Verkündung für einen emotionalen Moment: Er gab die Verlobung seines ältesten Sohnes Donald Jr. mit Model und Society-Lady Bettina Anderson bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim traditionellen Weihnachtsempfang im Weißen Haus, den der Präsident und First Lady Melania (55) ausrichteten, verriet er auf der Bühne das Geheimnis. Dann schnappte sich der Trump-Sohn selbst das Mikrofon: „Mir fehlen normalerweise nicht die Worte“, sagte Donald Jr. – ihm liege eher das Schimpfen und Toben. Doch in diesem Fall ging es stattdessen um eine sehr besondere und intime Frage, die er seiner Partnerin gestellt hatte. „Ich möchte Bettina für dieses eine Wort danken: ‚Ja.‘“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann Auftritt der Neuen in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Dynastie! Erst dankte Anderson dem Präsidenten, dass er diese „großartige Party“ veranstaltet, dann lobte sie die First Lady, für die „unglaubliche“ Weihnachtsdeko im Weißen Haus. An ihren künftigen Ehemann gerichtet: „Das war ein unvergessliches Wochenende. Ich darf die Liebe meines Lebens heiraten und fühle mich wie das glücklichste Mädchen der Welt. Vielen Dank.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Applaus im Publikum, ein Kuss auf die Wange vom neuen Schwiegerpapa. Was so harmonisch aussieht, startete vor rund einem Jahr mit einem Rosenkrieg, der die Trump-Familie vor der zweiten Amtszeit im Weißen Haus in Atem hielt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 10:32:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der stille Held aus Europa:Mit diesem ETF machen Sie 19 Prozent Rendite</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/swetlana-eberz-etfs-im-boersen-check-ueberzeugen-69401dab43c8f856a8ea9e58</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69401dab43c8f856a8ea9e59/d27255c38dea5fefe1aed1cdbe634201,12bf0b7?w=576" alt="Der stille Held aus Europa:Mit diesem ETF machen Sie 19 Prozent Rendite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihnen sind die mageren Tagesgeldzinsen von der Bank auch zu wenig? Mehr als 2 Prozent sind aktuell nicht drin. Und es sieht auch nicht so aus, als würde es zeitnah deutlich mehr werden. Die Lösung sind ETFs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Börsen-Expertin Swetlana Eberz hat vor einem Jahr bei BILD fünf besonders aussichtsreiche ETFs vorgestellt. Das Ergebnis? Trotz des Börsen-Einbruchs im April 2025 können sich die Renditen sehen lassen: zwischen 14 und 19 Prozent Gewinn!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche ETFs sie empfiehlt und wie Anleger mit regelmäßigen Investitionen langfristig profitieren können, lesen Sie jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 10:32:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit 12 an der Uni!:Deutschlands jüngste Abiturientin studiert jetzt VWL</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/deutschlands-juengste-abiturientin-mit-12-studiert-lina-schon-6940f88bee38f909a4fbb4ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940f88bee38f909a4fbb4ae/a32456db714b83cf59d550985b2ee124-square,2ff5f239?w=656" alt="Mit 12 an der Uni!:Deutschlands jüngste Abiturientin studiert jetzt VWL" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bonn – <!--]--><!--[--><b>Abi mit elf, jetzt Studium mit zwölf!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lina Heider (12) ist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/lina-hat-die-hochschulreife-abi-mit-11-wie-geht-das-ueberhaupt-686699ec54567238fcf31f6c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschlands jüngste Abiturientin<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und jetzt auch Deutschlands wohl jüngste Studentin. Die Turbo-Schülerin hat nach nur sechs Jahren Schulzeit das Abi in der Tasche. Jetzt sitzt sie an der Uni Bonn in VWL-Vorlesungen zwischen Studis, die teils doppelt so alt sind wie sie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zwölfjährige strahlt, wenn sie vom Studium erzählt: „Es macht Spaß und ist besser als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schule<!--]--><!--]--></a><!--[-->!“ Kein Wunder: Dort war ihr zuletzt einfach nur langweilig, und zwar durchgehend, wie sie selbst sagt. An der Uni könne sie dagegen viel mehr selbst organisieren und der Inhalt sei komplexer.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit zwölf an der Uni. Lina fühlt sich im Hörsaal pudelwohl<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 10:32:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger:Note 1,4! Dieses Werkzeug ist ein Alleskönner</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/multifunktionswerkzeug-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685d00d368273a6fda1e1500/9bc745327301e7807ff784844fe5f461,e1e5968a?w=320" alt="Testsieger:Note 1,4! Dieses Werkzeug ist ein Alleskönner" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 10:32:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achterbahnkurs in Rennkalender:Formel 1 holt beliebte Strecke zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/achterbahnkurs-in-den-rennkalender-formel-1-holt-beliebte-strecke-zurueck-6941148b11416590a630c70e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941148b11416590a630c70e/b5dc37992b211a103dbf7dcbfffe516c,2bfdf306?w=320" alt="Achterbahnkurs in Rennkalender:Formel 1 holt beliebte Strecke zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Nachricht freut die Fans des Motorsports!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag gibt die Formel 1 bekannt, dass auf einer populären Rennstrecke wieder gefahren wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ab 2026 geht Audi in der Formel 1 an den Start. Jetzt ist auch klar, unter welchem Namen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 10:32:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Analyse von BILD-Vize Paul Ronzheimer:Was mich am Ukraine-Gipfel misstrauisch macht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/was-mich-am-ukraine-gipfel-misstrauisch-macht-eine-analyse-von-bild-vize-paul-ronzheimer-694073ca75141e05741a8274</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694073ca75141e05741a8275/8d4e80e8439a39df8b55961953eb7f88,eae0b2f7?w=992" alt="Eine Analyse von BILD-Vize Paul Ronzheimer:Was mich am Ukraine-Gipfel misstrauisch macht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wie nah sind wir wirklich an einem Frieden oder zumindest einem Waffenstillstand zwischen der Ukraine und Russland?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das, was offiziell von ukrainischer Seite, von den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> und auch von Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (CDU) geäußert wird, steht im krassen Gegensatz zu dem, was hinter den Kulissen nach den beiden Verhandlungstagen gesprochen wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was ich aus ukrainischen Quellen höre und was mich deshalb sehr misstrauisch werden lässt, was die offiziellen Aussagen angeht: Es gibt bei den Fragen der Sicherheitsgarantien keine Klarheit, was sie wirklich bedeuten sollen, und bei den Gebietsabtretungen keine Idee, wie diese vollzogen werden sollen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein ukrainischer Regierungsinsider: „Es ist wie beim letzten Mal: Die Europäer hoffen, dass sie durch eine gemeinsame Position Trump auf ihre Seite ziehen können und erst einmal ein Plan gegen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> abgewendet wird.”<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 10:32:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er machte schon ein Probetraining:Real schickte Bayern-Juwel Karl wieder weg!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-real-madrid-schickte-lennart-karl-nach-einem-probetraining-wieder-weg-69411055ee38f909a4fbb5a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69411055ee38f909a4fbb5a7/ae6181ee224ed6089ec6f764d7657d58,8dfb59db?w=576" alt="Er machte schon ein Probetraining:Real schickte Bayern-Juwel Karl wieder weg!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da ist den Königlichen ein Juwel durch die Lappen gegangen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der neuen Folge des SZ-Podcasts „Und nun zum Sport” verrät Sebastian Leisgang (32/schreibt seit 2017 aus Würzburg für die „Süddeutsche Zeitung“) eine spannende Geschichte über Lennart Karl (17) – den Shootingstar des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der freie Journalist kommt aus der Nähe von Karls Heimatort Frammersbach (Unterfranken) und kennt die Familie. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die überraschende Anekdote: Real Madrid lud Karl vor siebeneinhalb Jahren zum Probetraining ins Estadio Santiago Bernabéu ein!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stolz: Lennart Karl mit 10 Jahren beim Probetraining bei Real Madrid im Estadio Santiago Bernabéu – das Foto postete der F.C. Germania 09 Großkrotzenburg im Juni 2018, nachdem das Sichtungstraining von Real im Großkrotzenburger Oberwaldstadion stattgefunden hatte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 10:32:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Meine politische Heimat“:Lisa Müller tritt in Partei ein</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/meine-politische-heimat-lisa-mueller-tritt-in-partei-ein-6940f63611416590a630c589</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940f63611416590a630c58a/97fa20983630a664ca0dab3fdde931cd,cdbec0b0?w=576" alt="„Meine politische Heimat“:Lisa Müller tritt in Partei ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Entscheidung ist gefallen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem Lisa Müller (36), Ehefrau des ehemaligen Bayern-Stars <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/thomas-mueller/thomas-mueller-alle-infos-76679080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Müller <!--]--><!--]--></a><!--[-->(36), ein Praktikum bei der bayerischen Landtagspräsidentin Ilse Aigner (61/CSU) absolvierte, ist sie nun in die CSU eingetreten. Dem Radiosender Antenne Bayern gegenüber erklärte sie: „Die CSU ist meine politische Heimat.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und: „Mir hat das Praktikum dort sehr gut gefallen und ich konnte viele spannende Eindrücke und Erfahrungen gewinnen. Das alles hat mich in meiner Entscheidung bestärkt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: Bereits im Sommer sprach die Dressurreiterin über eine Zukunft in der Politik, erklärte allerdings damals: „Ich habe nie gesagt, dass ich in die Politik gehen möchte. Ich bin grundsätzlich sehr interessiert an Politik, Wirtschaft und am Weltgeschehen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 10:32:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>