<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>So kaputt ist die Bahn wirklich:Alarm! Deutschlands Streckennetz kollabiert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/grossbaustelle-deutsche-bahn-deutschlands-streckennetz-droht-der-kollaps-69287455d6b41ba0013463a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69287455d6b41ba0013463a7/b09075bdeb0acc3bc70558f7e6ca4c7e,95b8c4e6?w=992" alt="So kaputt ist die Bahn wirklich:Alarm! Deutschlands Streckennetz kollabiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschlands Bahnnetz steht vor dem Kollaps! Experten des Verbands der Bahnindustrie decken in einem internen Papier den dramatischen Zustand unseres Streckennetzes auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie schlagen Vollalarm: Oberleitungen müssen schnell ersetzt werden, sonst wird das Bahnfahren sogar gefährlich. Nicht nur das: Das Verkehrschaos wird nur größer, weil kaum neue Strecken gebaut werden. Planbarkeit: fast null! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Der brisante Alarm-Bericht – nur mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 04:30:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gründungs-Kongress der AfD-Jugend:6000 Polizisten machen Gießen zur Festung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/gruendungs-kongress-der-afd-jugend-6000-polizisten-machen-giessen-zur-festung-692a0937e9b1296b9ef9748f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692a0937e9b1296b9ef97490/0ec476a8e759f1082b01f2573cbb588e,973f85c1?w=576" alt="Gründungs-Kongress der AfD-Jugend:6000 Polizisten machen Gießen zur Festung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gießen (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Das Gebiet rund um die Hessenhallen wirkt wie ein riesiges Heereslager. Hunderte Einsatzfahrzeuge der Polizei, Räumpanzer, Wasserwerfer und zig Kilometer Absperrgitter sichern das Veranstaltungsgelände. An Kreuzungen werden Autos von Polizisten gestoppt und kontrolliert. Der große Aufwand gilt nur einer Partei: Am Samstag findet in Gießen der Gründungs-Kongress der Jugendorganisation „Generation Deutschland“</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>der AfD statt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zehntausende Menschen wollen am Samstag in Gießen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hessen/home-ptCw2ISStXbmLJc2SbCt"><!-- --><!--[--><!--[-->Hessen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gegen die Gründung auf die Straße gehen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Stadt rechnen bei rund 30 angemeldeten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/aktuelles/demonstrationen/demonstrationen-alle-infos-79258888.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Demonstrationen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Kundgebungen und Mahnwachen mit rund 50.000 Teilnehmern. Das Bündnis „Widersetzen“ hat zudem angekündigt, die Zufahrtswege zu der AfD-Versammlung zu blockieren, mit dem Ziel, das Treffen zu verhindern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizeihundertschaften aus dem ganzen Bundesgebiet sind in Gießen im Einsatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hundertschaften der Polizei aus dem gesamten Bundesgebiet haben den Bereich im Nordwesten von Gießen hermetisch abgeriegelt. Bereits am frühen Freitagabend wurden die ersten Straßen gesperrt, ein Mega-Aufgebot sicherte auch alle Brücken über die Lahn. Mit querstehenden Polizeibullis, Beweis- und Festnahmeeinheiten und Absperrgittern will die Einsatzleitung verhindern, dass Demonstranten zu den Hessenhallen durchbrechen können. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 04:30:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihr Anführer nennt sich „Pastor“:Südkorea-Bande missbraucht mindestens 261 Opfer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wie-bei-white-tiger-der-pastor-missbrauchte-mit-bande-261-opfer-692946456f6da91d779664c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692946456f6da91d779664c7/ba14d11706663d08b7bf8444978996ef,5a611e85?w=576" alt="Ihr Anführer nennt sich „Pastor“:Südkorea-Bande missbraucht mindestens 261 Opfer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seoul/Amsterdam – <!--]--><!--[--><b>Sie umgarnen im Internet Kinder, manipulieren und erpressen sie dann. Missbrauchen ihre Opfer und treiben sie teils bis in den Selbstmord. In Südkorea und den Niederlanden wurden abscheuliche Fälle von Online-Verbrechen aufgedeckt, die an das sadistische „White Tiger“-Netzwerk erinnern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter dem Namen „Pastor“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sexualstraftat/news-fotos-videos-17023926.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->missbrauchte<!--]--><!--]--></a><!--[--> Kim N. (33) Minderjährige im Internet und verbreitete Kinderpornografie. Der Südkoreaner war der Kopf eines Sexualverbrecher-Rings, der sich u. a. über die Messenger-App Telegram organisierte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das kriminelle Netzwerk mit dem „Pastor“ an der Spitze missbrauchte und erpresste zwischen Mai 2020 und Januar 2025 mindestens 261 Menschen. Kim N. und seine Komplizen brachten ihre Opfer dazu, ihnen Nacktbilder von sich zu schicken. Mit den intimen Fotos wurden sie dann erpresst. Ähnlich skrupellos gingen auch die Mitglieder des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/white-tiger-wie-der-sadist-sein-opfer-zum-werkzeug-machte-6895ed8979645525eef01d9b"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinder-Quälernetzwerks „764“ vor, dem der „White Tiger“ angehörte<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch außerhalb des Internets kannte die Grausamkeit von Kim N. keine Grenzen. Als Anführer der Missbrauchs-Bande vergewaltigte der „Pastor“ zehn Mädchen, zwang Frauen zum Geschlechtsverkehr mit anderen Männern und filmte sich selbst dabei, wie er den Frauen Verletzungen hinzufügte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 04:30:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirrer Auftritt bei „Romy“-Verleihung in Kitzbühel:Was war denn schon wieder mit Gottschalk los?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/romy-verleihung-was-war-denn-wieder-mit-thomas-gottschalk-los-692a13606f6da91d77967740</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692a13606f6da91d77967741/5dc355b25016ed3181103fcfb6c921d0,c987db3f?w=992" alt="Wirrer Auftritt bei „Romy“-Verleihung in Kitzbühel:Was war denn schon wieder mit Gottschalk los?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kitzbühel – <!--]--><!--[--><b>Er hat die deutsche Radio- und Fernsehlandschaft revolutioniert und nachhaltig verändert. Thomas Gottschalk hat über Jahrzehnte eine ganze Nation unterhalten (und Österreich und die Schweiz gleich mit). Daher war dieser Auftritt für viele Fans umso schmerzhafter: Denn der große Moderator verwirrte erneut das Publikum bei einer Preisverleihung – diesmal in Kitzbühel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So langsam rückt der Abschied näher. Am 6. Dezember ist Deutschlands einst größter Showmaster ein letztes Mal live, bei RTL. „Denn sie wissen nicht, was sie tun“ mit Barbara Schöneberger (51) und Günther Jauch (69) wird Gottschalks letzte große Fernsehshow. „Mit 75 ist das auch völlig in Ordnung“, so Gottschalk zu BILD. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thomas Gottschalk mit seiner großen Liebe Karina Gottschalk (62) bei der Romy-Verleihung in Kitzbühel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vorher wurde er noch einmal auf einer großen Bühne gefeiert. Nachdem er unlängst bei der Verleihung des Bambi „nur“ einen Preis überreichen durfte, wurde <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-trotz-mini-rente-feiert-er-seinen-ruhestand-69299bd4f699d171191f7076"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Gottschalk <!--]--><!--]--></a><!--[-->nun selbst geehrt: In Kitzbühel bekam er die „Romy“, Österreichs wichtigster Film- und Fernsehpreis.  Extra für ihn wurde die „Diamant-Romy“ ins Leben gerufen, eine besondere Würdigung seines Lebenswerks.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 04:30:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Reaktion auf Anschlag in Washington:USA stoppen alle Asyl-Entscheidungen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/reaktion-auf-schuesse-in-washington-usa-stoppen-asylentscheidungen-692a4fe4e9b1296b9ef97606</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692a4fe4e9b1296b9ef97607/b2f374f5b3011a3d17f5d9ebf9ba47e6,42a6444?w=576" alt="Reaktion auf Anschlag in Washington:USA stoppen alle Asyl-Entscheidungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die Schüsse auf zwei Soldaten der Nationalgarde mitten in der US-Hauptstadt haben das Land tief getroffen. Ein Afghane soll die Attacke verübt haben, eine Soldatin (20) starb, ein 24-Jähriger ringt weiter ums Leben. Jetzt zog die US-Regierung weitere Konsequenzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Der Direktor der Einwanderungsbehörde Joseph Edlow teilte am Freitagnachmittag (Ortszeit) mit, dass alle Asyl-Entscheidungen pausieren. Der Stopp gelte, „bis sichergestellt ist, dass jeder Ausländer bestmöglich überprüft wird“. Eine klare Zeitangabe nannte Edlow nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zeitgleich gab US-Außenminister Marco Rubio bekannt, dass die Vergabe von Visa für alle Menschen mit afghanischen Pässen ausgesetzt wird. Rubio wie auch Edlow betonten, „dass die Sicherheit der amerikanischen Bevölkerung stets oberste Priorität“ habe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Maßnahmen folgen unmittelbar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schuesse-auf-nationalgarde-in-washington-ermittler-identifizieren-afghane-29-als-moeglichen-schuetzen-6927ae3bbf07554e4577c2d6"><!-- --><!--[--><!--[-->auf die Tat in Washington<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die USA werten den Angriff als „Akt des Terrors“. Der Afghane, der 2021 unter der damaligen Biden-Regierung eingereist war, hatte am Mittwoch unweit des Weißen Hauses auf die beiden Nationalgardisten geschossen. Er wurde festgenommen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/nationalgardistin-20-nach-schuessen-in-washington-gestorben-6928eb6d6f6da91d77966299"><!-- --><!--[--><!--[-->Für die 20-jährige Soldatin kam jede Hilfe zu spät. <!--]--><!--]--></a><!--[-->Der zweite Nationalgardist kämpft laut Behörden weiterhin um sein Leben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 04:30:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Scheidungs-Zoff bei Anahita Rehbein (31):Rastete Miss Germany im Fitnessstudio aus?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/scheidungs-zoff-rastete-miss-germany-im-fitnessstudio-aus-6928643e273e02d8aa5fe288</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6928643e273e02d8aa5fe288/05dd90cd5b4f8a10d676083801e523ac,93d6c2a?w=656" alt="Scheidungs-Zoff bei Anahita Rehbein (31):Rastete Miss Germany im Fitnessstudio aus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neuer Akt im Scheidungs-Drama zwischen Ex-Miss-Germany Anahita Rehbein und dem Stuttgarter Unternehmer Jörg Echtermann. Die Influencerin soll trotz Hausverbots ins Fitnessstudio ihres Noch-Ehemanns gestürmt sein, mit ihrem Auftritt Kunden und Mitarbeiter verschreckt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, warum der Trennungszoff des schwäbischen Glamour-Paares eskalierte, worum es der ehemaligen Schönheitskönigin geht – und was ihr Ex dazu sagt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 04:30:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tatverdächtiger (27) gefasst:Zwei Männer bei Schießerei schwer verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/koeln-schuesse-zwei-schwerverletzte-bei-motorworld-692a2cc66f6da91d779677ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692a2cc66f6da91d779677ee/93a43ed6280d44af573481a5a2e378cf,89a1f84?w=320" alt="Tatverdächtiger (27) gefasst:Zwei Männer bei Schießerei schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Großalarm in Köln: Auf einem Parkplatz an der Motorworld-Halle im Stadtteil Ossendorf hat es am Abend eine Schießerei gegeben. Zwei Männer (46, 53) wurden schwer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Notruf ging Freitag gegen 22 Uhr bei den Einsatzkräften ein. In der Butzweilerstraße nahe der Motorworld, einer Eventlocation am historischen Flughafen Butzweilerhof, hat es eine Auseinandersetzung zwischen mehreren Beteiligten gegeben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Tatort nahe der Motorworld in Köln-Ossendorf wurde abgesperrt, der Großeinsatz der Polizei läuft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die Polizei gegenüber BILD bestätigte, fielen dabei Schüsse. Zwei Männer wurden getroffen und schwer verletzt. Sie befinden sich im Krankenhaus in medizinischer Behandlung.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 04:30:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Weltcup-Rekord:Baby-Pause für Skisprung-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wintersport-skisprung-star-verlaesst-den-weltcup-baby-pause-692976c3c25edce70ee722b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692976c3c25edce70ee722b8/56ddfeb9c8d8bede4756428312e6d7c0,4553e0e1?w=320" alt="Nach Weltcup-Rekord:Baby-Pause für Skisprung-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weltcup-Pause für Stefan Kraft (32)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die neue <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/wintersport/wintersport/home-17127254.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wintersport<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Saison im Skispringen läuft erst seit Kurzem, doch für den Österreicher ist sie zunächst vorbei – trotz eines Saisonsiegs und Platz 2 im Gesamtweltcup. Der Grund ist aber ein schöner. Kraft wird Vater!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seine Ehefrau Marisa erwartet in diesen Tagen das erste gemeinsame Kind. Da rückt der Sport klar in den Hintergrund. Nach seinem letzten Wettkampf am Mittwoch verabschiedete sich Kraft. Dazu sagte er: „Es ist daheim alles ruhig. Ich möchte aber unbedingt bei der Geburt dabei sein.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nordische Kombination kämpft um Olympia-Zukunft wegen fehlender Gleichstellung der Frauen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 04:30:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zweifacher Gladbach-Frust:VAR rettet Leipzig!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-rb-leipzig-var-rettet-leipzig-6929efd3e9b1296b9ef97391</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929efd3e9b1296b9ef97392/a36680afb3a197afc745411ffee9fdc4,7a59f4ca?w=992" alt="Zweifacher Gladbach-Frust:VAR rettet Leipzig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der VAR rettet Leipzig!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sachsen müssen sich gegen Borussia Mönchengladbach mit einem 0:0 begnügen – und müssen sich darüber auch noch freuen. Dem VAR sei Dank!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die 1. VAR-Rettung kurz nach der Halbzeit: </b><!--]--><!--[-->Franck Honorat trifft zum vermeintlichen 1:0 für Gladbach, wegen einer minimalen Abseitsstellung wird der Treffer aber zurückgenommen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So hauchdünn war die Abseits-Entscheidung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 04:30:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Adelsexperte spricht von „Auftragsmord“:Wollte Epstein Andrew und Fergie ausschalten?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/jeffrey-epstein-wollte-er-andrew-und-fergie-ausschalten-69295039c25edce70ee71ec5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69295039c25edce70ee71ec6/ace8fe20cb5cfecdcdcf3444b84c93b7,5ef818c9?w=576" alt="Adelsexperte spricht von „Auftragsmord“:Wollte Epstein Andrew und Fergie ausschalten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Skandal um Jeffrey Epstein scheint alles möglich zu sein.
</b><!--]--><!--[-->Jetzt behauptet der renommierte Royal-Autor Andrew Lownie, dass der Sexualstraftäter geplant habe, Andrew und Sarah Ferguson ermorden zu lassen.
<!--]--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe und auf welche Quellen sich Lownie dabei stützt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 04:30:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie lernten sich auf dem Traumschiff kennen:Simone Thomalla singt mit Florian Silbereisen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/exklusiv-simone-thomalla-singt-in-ard-show-mit-florian-silbereisen-692935db6f6da91d77966419</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692935db6f6da91d7796641a/111fe770e1def2ea959107b0c4df9f5a,351cf5c5?w=992" alt="Sie lernten sich auf dem Traumschiff kennen:Simone Thomalla singt mit Florian Silbereisen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Suhl – <!--]--><!--[--><b>Es wird ein Moment voller Wärme, Licht und leiser Gänsehaut, wenn Simone Thomalla am Samstag in Florian Silbereisens großer ARD-Show „Das Adventsfest der 100.000 Lichter“ (20.15 Uhr) auf die Bühne tritt. Die Schauspielerin (u.a. „Frühling“ im ZDF) zeigt an diesem Abend eine neue, überraschend zarte Seite von sich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie liest nicht nur die Weihnachtsgeschichte, sondern wird auch selbst singen. Den Klassiker „Mary’s Boy Child“. Simone Thomalla zu BILD: „Ich habe in diesem Jahr nicht nur einmal meine Komfortzone verlassen, sondern sperre meinen Perfektionismus in den Keller. Das fing bei ‚Let’s Dance‘ an und findet seinen schönen Abschluss in Florians Weihnachtsshow.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sie kennen und schätzen sich: Simone Thomalla (r.) bekam vor zwei Jahren die Goldene Henne von Florian Silbereisen überreicht. Ebenfalls ausgezeichnet wurde damals Sängerin Ute Freudenberg (69, l.)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwischen Simone Thomalla und Gastgeber <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/florian-silbereisen/thema-florian-silbereisen-alle-infos-80274832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Florian Silbereisen<!--]--><!--]--></a><!--[--> besteht eine Geschichte, die auf dem ZDF-„Traumschiff“ begann. Dort lernten sich die beiden 2023 kennen, ausgestrahlt wurde die Folge „Phuket“ an Ostern 2024. Die Schauspielerin schwärmt gegenüber BILD: „Ich habe Florian als ganz freundlichen, großartigen Kollegen erlebt. Er ist top vorbereitet, diszipliniert und witzig. Wir hatten eine wunderbare Zeit. Er macht seinen Beruf mit Leidenschaft und großer Liebe. Das springt aufs Publikum über.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 04:30:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beschlossen!:ARD streicht 12 Radioprogramme</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/beschlossen-ard-streicht-12-radioprogramme-6929b57af699d171191f732d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6929b57af699d171191f732e/63ea511238c3b3bc7a148b738614e890,63a42ca?w=576" alt="Beschlossen!:ARD streicht 12 Radioprogramme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Am 1. Dezember 2025 tritt der neue Rundfunkstaatsvertrag in Kraft – und jetzt legt die ARD erstmals offen, welche Sender dadurch garantiert wegfallen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist der härteste Einschnitt seit Jahren. Trotzdem stellt die ARD klar: Am Montag geht nirgends das Licht aus. Der Umbau kommt Schritt für Schritt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sender muss seine Radioprogramme bis 2027 von 70 auf maximal 53 senken. Dafür hat die ARD nun eine erste Streichliste mit vorerst zwölf Sendern vorgelegt. Betroffen sind ausschließlich Spartenprogramme, die künftig nicht mehr über UKW oder DAB+ zu empfangen sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Auf der Streichliste stehen: PULS, BR24live, BR Verkehr, BR Schlager, MDR Klassik, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/ard/organisation-news-fotos-videos-19409060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>MDR</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Tweens, MDR Schlagerwelt, NDR Schlager, NDR Blue, NDR Info Spezial, WDR Event und WDR Die Maus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 04:30:37 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>