<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Umstrittene Siedlung im Hamburger Norden: Erster Blick in die Neubauten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umstrittene-siedlung-im-hamburger-norden-erster-blick-in-die-neubauten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/dji-0550.jpeg?resize=300%2C300&crop=88px%2C263px%2C697px%2C697px&webp=1" alt="Umstrittene Siedlung im Hamburger Norden: Erster Blick in die Neubauten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Neubauten in der Wulffschen Siedlung in Langenhorn - links daneben der Altbestand, </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephan Wallocha</span></p><p><b>Aus alt mach neu: „Ich komme zurück nach Hause“, freut sich Mario Döpke (56) aus Langenhorn. Rund 20 Jahre wohnte er in der Wulffschen Siedlung, doch die Gartenstadt aus der Nachkriegszeit hatte ihren Zenit überschritten. Der Eigentümer, die GWG Gruppe, hat mehrere Wohnblöcke abgerissen und durch schicke Neubauten ersetzt – nachdem die Pläne zunächst für heftige Proteste im Stadtteil gesorgt hatten. Jetzt durften die ersten Mieter ihre neuen Wohnungen besichtigen, für die deutlich mehr Miete fällig wird.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 18:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Mann hat Spaghetti-Eis erfunden – das in Italien niemand kennt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spaghetti-eis-wie-kamen-sie-denn-auf-diese-schnaps-idee-herr-fontanella/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/dario-fontanella-gregori-copyright-2024-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=211px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Dieser Mann hat Spaghetti-Eis erfunden – das in Italien niemand kennt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dario Fontanella (72), Erfinder des und Eis-Fanatiker</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Dario Fontanella/Gregori</span></p><p><b>Nudelförmiges Vanille-Eis mit roter Soße und Schoko-Parmesan – was für eine deutsche Idee, findet unsere italienische Autorin. Bevor sie es zum ersten Mal probiert, will sie unbedingt noch den Erfinder kennenlernen. Einen Mann, der das Eis mit nur 17 Jahren erfunden hat und sehr gern davon erzählt, genau 21 Minuten und 29 Sekunden lang. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 14:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Demonstration für Blaue Moschee – deutlich weniger Teilnehmer als erwartet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/eskaliert-der-streit-um-die-blaue-moschee-drei-demos-angemeldet-wir-berichten-live/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/84a3108.jpg?resize=300%2C300&crop=388px%2C252px%2C828px%2C828px&webp=1" alt="Demonstration für Blaue Moschee – deutlich weniger Teilnehmer als erwartet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Demonstrantenzug hat sein Ziel – die Blaue Moschee – erreicht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Einige Hundert Menschen haben nach Angaben von Reportern vor Ort am Samstag gegen die Schließung der Imam-Ali-Moschee an der Außenalster demonstriert. Zu Beginn des Umzugs waren deutlich weniger Teilnehmer als angekündigt zum Hauptbahnhof gekommen. Die Veranstalter hatten bis zu 2000 Teilnehmer angekündigt. Die Polizei nannte zunächst keine konkrete Zahl.</strong></p><p>An der Moschee, die auch als Blaue Moschee bekannt ist, wurde der Zug von zwei kleineren Gegendemonstrationen erwartet. Die Polizei trennte die Gruppen und sprach von einem friedlichen Verlauf.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/ein-jahr-nach-dem-verbot-heftiger-streit-um-die-zukunft-der-blauen-moschee/">Vor einem Jahr hatte das Bundesinnenministerium das Islamische Zentrum Hamburg und die von ihm betriebene Imam-Ali-Moschee beschlagnahmt und geschlossen. </a>Seither steht sie unter Verwaltung des Bundes. Ein Betreten des Geländes ist nicht gestattet. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 17:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A7 bis Montag dicht: Lange Staus im Reiseverkehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/a7-bis-montag-dicht-lange-staus-im-reiseverkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/536655014-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=80px%2C0px%2C1702px%2C1703px&webp=1" alt="A7 bis Montag dicht: Lange Staus im Reiseverkehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Sperrung des A7-Tunnels in Schnelsen sorgt am Wochenende für lange Staus in beiden Fahrtrichtungen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | David Hammersen</span></p><p><strong>Autofahrer brauchen am Wochenende viel Geduld auf der A7: Wegen einer Tunnelsperrung staut sich der Verkehr Richtung Schnelsen schon am Samstagvormittag. Eine weitere Sperrung ist bereits angekündigt.</strong></p><p>Bereits am Samstagvormittag hat eine Sperrung des A7-Tunnels in Hamburg-Schnelsen für lange Staus in beiden Fahrtrichtungen gesorgt. Nach Angaben der Verkehrsleitzentrale staut sich der Verkehr Richtung Norden ab Bahrenfeld auf rund sechs Kilometern. In der entgegengesetzten Fahrtrichtung komme es ebenfalls zu einem Stau von rund dreieinhalb Kilometern. Auch auf den Ausweichrouten, etwa der A1, gebe es stockenden Verkehr. Insbesondere die Bundesstraße 4 sei bereits überlastet, so die Verkehrsleitzentrale. </p><p>Der Verkehr werde großräumig umgeleitet – Richtung Norden etwa über die A1, A21 und B205 zur Anschlussstelle Neumünster-Süd. Trotz der Umfahrungen stocke der Verkehr auch innerstädtisch zwischen Elbtunnel, Dreieck Nordwest und Schnelsen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 13:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Free Maja“: Harburger Rathaus beschmiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/free-maja-farbanschlag-auf-das-harburger-rathaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/image0-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=1113px%2C906px%2C983px%2C983px&webp=1" alt="„Free Maja“: Harburger Rathaus beschmiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Schriftzug „Free Maja“ wurde mit roter Frabe auf das Harburger Rathaus gesprüht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>„Free Maja“ steht seit Samstagmorgen in roten Großbuchstaben auf den Säulen des Harburger Rathauses geschrieben. Unbekannte hatten den Schriftzug offenbar nachts auf das Gebäude gemalt.</strong></p><p>Offenbar bereits in der Nacht zum Freitag wurde das Harburger Rathaus gegen 3 Uhr von Unbekannten mit Farbbeuteln und Sprühfarbe attackiert. Auf den Säulen des Rathausportals wurde der Schriftzug „Free Maja“ aufgesprüht.</p><p>Einige Fenster und die Fassade des historischen Gebäudes wurden offenbar durch mit weißer Farbe gefüllte Gläser beschädigt. Da sich die Schmierereien auf einer Sandsteinfläche befinden, wird die Reinigung kostspielig sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 12:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brauhaus der Hanse: Wie das Bier Reichtum, Macht und Ruhm nach Hamburg brachte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/brauhaus-der-hanse-wie-das-bier-reichtum-macht-und-ruhm-nach-hamburg-brachte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/mds-hmp-2016-09-11-71-104987684-copy.jpg?resize=300%2C300&crop=154px%2C0px%2C1306px%2C1306px&webp=1" alt="Brauhaus der Hanse: Wie das Bier Reichtum, Macht und Ruhm nach Hamburg brachte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Urige Hamburger Kneipe um 1900. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: MOPO-Archiv</span></p><p><strong>Der Rauch von Malz und Salz liegt in der Luft. Möwen kreischen und ziehen ihre Kreise, während im Licht des Morgens Nebelschwaden vom Wasser aufsteigen. Hamburg um die Mitte des 14. Jahrhunderts. Am Niederhafen, dem mittelalterlichen Umschlagplatz an der Elbe, herrscht reges Treiben. Dort, wo hölzerne Koggen aus dem Nebel auftauchen und mit dicken Tauen vertäut werden, wuchten Männer schwere Eichenfässer an Bord. Die mit Pech versiegelten Behälter tragen das Zeichen der Brauerzunft. „Weißbier für Stavoren!“, ruft einer. „Ay Ay!“ Die Schauerleute hieven die Fässer an Deck. Der Frachtraum füllt sich mit dem, was Hamburg reich macht: Bier.</strong></p><p>Stavoren war im Spätmittelalter ein wichtiger Umschlagplatz für Hamburger Bier. In der kleinen Handelsstadt in der heutigen niederländischen Provinz Friesland, die ebenfalls zur Hanse gehörte, hatten Hamburger Kaufleute eine ständige Niederlassung gegründet – eine Art Außenstelle des Bierhandels. Dort wurden die Fässer entladen, zwischengelagert und auf kleinere Schiffe verladen, die den begehrten Hamburger Gerstensaft weiter ins Landesinnere brachten – nach Holland, Brabant oder Westfriesland.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 12:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alsterpavillon-Chefs versprechen: „Wir bringen Hamburg auf die Karte“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wir-bringen-hamburg-auf-die-karte-das-planen-die-neuen-alsterpavillon-betreiber/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250703-roeer-9279.jpeg?resize=300%2C300&crop=40px%2C199px%2C655px%2C655px&webp=1" alt="Alsterpavillon-Chefs versprechen: „Wir bringen Hamburg auf die Karte“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Niklas Nordmann (l.) und Hannes Schröder sind nicht nur Freunde, sondern auch ab April 2026 Betreiber des Alsterpavillons.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Hamburgs Wahrzeichen ist wieder in Hamburger Händen: Die nächsten 40 Jahre betreiben Gastronom Hannes Schröder und Ratsherrn-Chef Niklas Nordmann den Alsterpavillon. Gutbürgerliche Küche trifft auf südländische Leichtigkeit, Kulturveranstaltungen auf gastronomisches Erlebnis – ihr Konzept konnte die Jury trotz prominenter Konkurrenz überzeugen. Der aktuelle Betrieb läuft bis noch Ende Oktober, im November beginnt der Umbau. Ab April 2026 soll bis zu 750 Gäste im Pavillon zwischen Binnenalster und Jungfernstieg Platz finden. Im Interview mit MOPO verraten die Betreiber, wie sie den Alsterpavillon wieder zu einer wahren Hamburger Institution machen wollen – und an welchem gastronomischen Vorbild sie sich orientieren werden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 11:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst Sonnenbrille, dann Regenschirm: So wild wechselt das Wetter am Wochenende</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erst-sonnenbrille-dann-regenschirm-so-wild-wechselt-das-wetter-am-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/533808878.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Erst Sonnenbrille, dann Regenschirm: So wild wechselt das Wetter am Wochenende" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zahlreiche Menschen sind bei sommerlichen Temperaturen an und auf der Alster unterwegs (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Das Wetter im Norden zeigt sich am Wochenende von seiner launischen Seite. Nach einem heiteren Start ins Wochenende schlägt das Wetter bereits am Sonntag um – inklusive örtlicher Unwetter mit Starkregen.</strong> <strong>Auch zu Beginn der neuen Woche bleibt es wechselhaft.</strong></p><p>Zunächst bleibt der Samstag überwiegend sonnig und trocken. Wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilte, werden an der Küste Temperaturen zwischen 23 Grad auf Fehmarn und 26 Grad auf Sylt erreicht. In Hamburg und Umgebung klettert das Thermometer voraussichtlich sogar auf bis zu 28 Grad. Der Wind weht nur schwach bis mäßig. </p><p>In der Nacht zu Sonntag bleibt es laut der Vorhersage meist klar oder nur leicht bewölkt. Erst in den frühen Morgenstunden zeigen sich an der Elbe dichtere Wolken, es bleibt überwiegend trocken. Die Temperaturen liegen bei 17 bis 19 Grad bei schwachem bis mäßigem Wind.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 11:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Monate Westfield: Wie läuft's beim Shopping-Koloss in der HafenCity?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/laermbeschwerden-verkehrssituation-und-viele-besucher-so-ist-der-stand-im-westfield/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/qua2872-566-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1352px%2C725px%2C880px%2C880px&webp=1" alt="Drei Monate Westfield: Wie läuft's beim Shopping-Koloss in der HafenCity?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschenmassen strömen ins Westfield (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Drei Monate ist es her, dass das Westfield-Center in der HafenCity mit großem Tamtam eröffnete: Am ersten Tag kamen tausende Neugierige, der Verkehr rund um das Quartier kam zeitweise zum Erliegen und im Inneren bildeten sich teils lange Schlangen vor den Läden. Wie hat sich die Situation inzwischen entwickelt – und leiden Mönckebergstraße und Co. tatsächlich wie vorher befürchtet unter dem neuen Erlebniscenter? Zeit für eine Bilanz. Anwohner in der HafenCity berichten inzwischen jedenfalls von einer neuen, unerträglichen Lärmbelastung.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 07:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahn plant mehrere Baustellen in Hamburg: Hier wird's in den Ferien nervig!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bahn-plant-mehrere-baustellen-hier-wirds-in-hamburgs-ferien-nervig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/52136746-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1005px%2C467px%2C1182px%2C1181px&webp=1" alt="Bahn plant mehrere Baustellen in Hamburg: Hier wird's in den Ferien nervig!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In den Hamburger Sommerferien modernisiert die Deutsche Bahn unter anderem die Brücken an der Alster (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Paul Mayall | Paul Mayall</span></p><p><strong>Sommerferienzeit ist Baustellenzeit bei der Deutschen Bahn (DB): Mehrere Brücken zwischen Hamburg Hauptbahnhof und Altona werden repariert und modernisiert. Das verursacht Einschränkungen im Fern-, Nah- und S-Bahnverkehr.<strong> Die <strong><strong>Arbeiten</strong></strong> finden extra in den Ferien statt, wenn das Verkehrsaufkommen niedriger</strong></strong> <strong><strong>ist</strong></strong>.<br/><br/>Betroffen sind die Brücken an der Alster und Ferdinandstor sowie an der Sternbrücke und Schanzenbrücke. Dort wird jeweils von Freitag, 25. Juli, bis Montag, 4. August gearbeitet. Das wirkt sich auch auf den Fernverkehr aus: Die Fahrpläne im Großraum Hamburg ändern sich während der Bauzeit. Fernverkehrszüge von oder nach Altona beginnen bzw. enden schon am Hauptbahnhof. Züge von oder nach Dänemark beginnen oder enden in Altona. Auch das Zugangebot in Richtung Berlin, Hannover, Frankfurt und Süddeutschland ist eingeschränkt.</p><p>Regionalzüge verkehren wegen der Brückenarbeiten in den Sommerferien ebenfalls anders: Vom 25. Juli um 23 Uhr bis zum 4. August um 4 Uhr starten und enden die Züge der Linien RE 7 (Hamburg–Kiel/Flensburg) und RE 70 (Hamburg–Kiel) in Altona statt am Hauptbahnhof. Beide Linien werden nicht am Hauptbahnhof und am Dammtor halten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/zwillinge-von-auto-umgemaeht-einfach-aus-dem-leben-gerissen/">Zwillinge von Auto umgerast: Einfach aus dem Leben gerissen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 07:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-samstag-fuer-sie-78/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">Nutzen Sie den Vormittag zur Verwirklichung wichtiger Vorhaben. Ab Mittag nimmt Ihre Leistungsfähigkeit ab. Beugen Sie dann Flüchtigkeitsfehlern vor.</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Sie dürfen sich auf einen entspannten Tag freuen. Tagsüber bleibt es friedlich. Abends dürfen Sie sich nicht von unklaren Wünschen, Trieben oder Begierden treiben lassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 07:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haben Sie sich übers Ohr hauen lassen, Frau Fegebank?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/haben-sie-sich-uebers-ohr-hauen-lassen-frau-fegebank/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/535244582-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=536px%2C329px%2C1401px%2C1400px&webp=1" alt="Haben Sie sich übers Ohr hauen lassen, Frau Fegebank?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Katharina Fegebank (Grüne) wurde von der Wissenschafts- zur Umweltsenatorin.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Frisch im neuen Amt als Umweltsenatorin kündigte Katharina Fegebank (Grüne) an, den Umweltschutz wieder „sexy“ zu machen. Dabei kritisieren Naturschützer den rot-grünen Koalitionsvertrag für Hamburg. Im MOPO-Interview spricht Fegebank offen über Dienstwagen, grüne Dilemmata, verpasste Chancen – und ihr ganz eigenes Erfolgsrezept, um die Hamburger wieder fürs Klima zu begeistern.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 07:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Handy-Zombies“ im Fitnessstudio: Eine Plage, die nur noch nervt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/handy-zombies-in-fitnessstudios-eine-plage-die-nur-noch-nervt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/fitness-selfie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=215px%2C82px%2C1622px%2C1625px&webp=1" alt="„Handy-Zombies“ im Fitnessstudio: Eine Plage, die nur noch nervt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Selfie auf dem Sportgerät? Nur in Ordnung, wenn es keinen Andrang gibt – dem Training schadet es allemal. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Blue Jean Images</span></p><p><strong>Was gibt es Besseres, als einen langen Arbeitstag im Fitnessstudio ausklingen zu lassen? Umgezogen, mit Motivation bewaffnet auf dem Weg zur Hantelbank, bereit, den Bizeps brennen zu lassen – doch dann: Stillstand. Warten ist angesagt, alle Bänke sind besetzt. Dabei wird dort gar nicht trainiert! Immer öfter sind „Sportler“ nicht mit ihren Muskeln, sondern ihren Handys beschäftigt – und blockieren die Geräte. Mittlerweile gehen sogar Fitnessstudios gegen die Plage der „Handy-Zombies“ vor. Was viele nicht wissen: Auch der Trainingseffekt leidet.</strong></p><p>Klar, zu Stoßzeiten wird es oft voll im Fitnessstudio. Doch zwei bis drei Sätze dauern an einem Gerät ja keine Ewigkeit, und in den Satzpausen kann man sich ja auch abwechseln, damit alle auf ihre Kosten kommen.</p><p>Doch immer mehr Fitnessstudiobesucher nutzen die Pause zwischen zwei Einheiten, um Nachrichten zu verschicken, durch Instagram zu scrollen oder den Status ihrer letzten Amazon-Bestellung zu überprüfen. Und dabei belegen sie das Sportgerät, anstatt Platz zu machen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 07:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>