<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Brisante Zahlen:Für diese Jobs findet sich (fast) niemand</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brisante-zahlen-fuer-diese-jobs-findet-sich-fast-niemand-688135bf0e680a76f4e93831</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688135bf0e680a76f4e93832/cfd5ca675a320e74a270434db02dc924,8338501?w=992" alt="Brisante Zahlen:Für diese Jobs findet sich (fast) niemand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland hat offene Stellen – aber keine passenden Bewerber!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz Hunderttausender Jobangebote bleiben viele Stellen in Deutschland monatelang unbesetzt. Neue Daten zeigen, in welchen Berufen es besonders schlimm ist und wo es überraschend schnell geht. Mit zwei großen BILD-Tabellen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die Zahlen über den echten Zustand unseres Arbeitsmarkts verraten: Lesen Sie alle Details exklusiv mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 13:44:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sommer erst im August?:Wetterexperten machen wenig Hoffnung auf Sonne</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-wann-kommt-der-sommer-zurueck-nach-deutschland-6881e0310e680a76f4e93daf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6881e0310e680a76f4e93db0/d37aa5281bb8f3b7e8a64608b8e23518,5aaba603?w=992" alt="Sommer erst im August?:Wetterexperten machen wenig Hoffnung auf Sonne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es regnet und regnet und regnet in Deutschland. Und viele Menschen fragen sich, angelehnt an den Kult-Hit von Rudi Carrell: Wann wird’s mal wieder richtig Sommer? Denn bisher haben wir zwar T-Shirt-Wetter, der Himmel aber ist grau. Doch die Experten machen wenig Hoffnung: Sonne? Erst im August!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Jürgen Schmidt von WetterKonto zu BILD: „Momentan liegen wir wie ein Sandwich zwischen den Hochs im Norden und Süden Europas. Über uns sind Tiefs eingeklemmt. Bis zum Monatswechsel ist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/wetter-urlaub-in-deutschland-faellt-ins-wasser-688096e8c1ef6365168b76d9"><!-- --><!--[--><!--[-->nichts zu sehen vom echten Sommer<!--]--><!--]--></a><!--[-->, eher das Gegenteil.“ Sogar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/im-polarkreis-ist-es-waermer-als-in-deutschland-30-grad-in-lappland-687e48ff8598e36a33a8c2b4"><!-- --><!--[--><!--[-->am Polarkreis ist es wärmer als in Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bedeutet: Wie auf einer Rutsche kommen weiterhin Wolken, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/regen-wie-er-entsteht-und-weitere-infos-zum-wetterphaenomen-660fa057873a8a5d194a417b" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->Regen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und feuchte Luft zu uns. Die Wolken schieben sich nördlich am Azorenhoch vorbei in Richtung Mitteleuropa. Und der Nachschub reißt nicht ab.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Wetterkarte zeigt: Am kommenden Sonntag erwarten uns in Deutschland immer noch Regen (grün) und Gewitter (rot)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 13:44:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei neue Kandidaten:CSU-Vorstoß im Richterstreit</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/koalitions-zoff-ueberraschender-csu-vorschlag-soll-blockade-loesen-68820cd0dcfaf52c88b4f057</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68820cd0dcfaf52c88b4f058/4d5d6908a7abc5b5a89f3186b08e2e8e,7c8f990a?w=576" alt="Drei neue Kandidaten:CSU-Vorstoß im Richterstreit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Koalitions-Zoff um unsere höchsten Richter – jetzt bringt CSU-Mann Alexander Hoffmann (50) Bewegung ins Spiel!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Chef der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CSU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Landesgruppe im Bundestag schlägt ein neues Personalpaket für das Bundesverfassungsgericht vor. „Ein solches Personalpaket kann aus komplett neuen Namen bestehen, muss aber nicht“, sagte Hoffmann der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dpa.com/de" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Deutschen Presse-Agentur.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Der politische Streit um drei offene Richterposten zwischen Union und SPD blockiert seit Wochen die Wahl im Bundestag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Zentrum des Konflikts: Frauke Brosius-Gersdorf. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> hat die Rechtsprofessorin als Richterin vorgeschlagen, doch viele Unions-Abgeordnete lehnen sie ab. Ein Rückzug wurde diskutiert, doch davon will die SPD nichts wissen. Jetzt der überraschende Vorschlag von Hoffmann: Auch Günter Spinner (53), Vorsitzender Richter am Bundesarbeitsgericht und Vorschlag der Union, könnte aus dem Rennen genommen werden. Die dritte Kandidatin, ebenfalls vorgeschlagen von der SPD, ist die Staatsrechtlerin Ann-Katrin Kaufhold (49).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 13:44:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wiegt 200 Kilo:Melanies (49) Kampf gegen Adipositas</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/melanie-49-will-mit-der-zweiten-abnehmspritze-uebergewicht-verlieren-67bee74f651ced275f67344b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67bee74f651ced275f67344b/4a68a4b2d1a63960be918d537e64ce58,60c13772?w=656" alt="Sie wiegt 200 Kilo:Melanies (49) Kampf gegen Adipositas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufgeben ist für Melanie Bahlke (49) keine Option. Sie wiegt rund 200 Kilogramm. Aber sie will gesund werden, um jeden Preis. Sie hängt am Leben, hilft in Selbsthilfegruppen anderen Adipositas-Betroffenen, hatte drei Magenverkleinerungen, die letzte vor sechs Jahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Inzwischen hat sie es auch mit der Abnehmspritze versucht. Welche Erfahrungen Sie damit gemacht hat, welche Nebenwirkungen sie hat, wie viel Gewicht sie schon verloren hat und was sie sonst alles probiert hat, um abzunehmen – nur bei BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 13:44:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trans-Gerüchte um Brigitte:Die Macrons verklagen Verschwörungs-Influencerin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/brigitte-und-emmanuel-macron-klage-gegen-influencerin-candace-owens-6881fbc50e680a76f4e94054</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6881fbc50e680a76f4e94054/4f01fae0ce27ec88d9d6fe4d889db3bc,71b3d39f?w=320" alt="Trans-Gerüchte um Brigitte:Die Macrons verklagen Verschwörungs-Influencerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es wird nicht ruhiger um die Ehe der Macrons – und obendrein müssen sie sich auch noch mit den fiesen Gerüchten einer Influencerin herumschlagen. Im Streit mit der YouTuberin Candace Owens (36) hat das französische Präsidentenpaar jetzt die Faxen dicke: In den USA haben die Macrons eine Verleumdungsklage gegen Owens eingereicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die schmutzigste Unterstellung, die Owens bereits im vergangenen Jahr auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/twitter/digitaler-zwitscherdienst-18244546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->X<!--]--><!--]--></a><!--[--> und in ihrem Podcast in die Welt setzte: Brigitte Macron sei als Mann geboren worden. Verschiedene US-Medien zitierten aus den Gerichtsdokumenten, Owens habe ihre Behauptung verbreitet, weil „sie gewusst habe, dass der Schockwert ihre Sichtbarkeit erhöhen werde“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei unterstellen die Strafverfolger der Frau absolute Niedertracht: Sie habe die Falschbehauptungen gestreut, um mit ihren Plattformen mehr Geld zu verdienen. Auf mehrfache Bitte, ihre Inhalte zu löschen, habe sie mit weiteren Unwahrheiten reagiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und dazu zählen weitere haarsträubende Verschwörungstheorien: So behauptete Owens, Brigitte und ihr deutlich jüngerer Ehemann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/emmanuel-macron/emmanuel-macron-alle-infos-79767278.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Emmanuel Macron<!--]--><!--]--></a><!--[--> seien verwandt; außerdem sei er nur mithilfe eines <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/cia/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20441768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CIA<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Programms an die französische Präsidentschaft gelangt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 13:44:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EZB stoppt Senkungsserie:Leitzins bleibt bei zwei Prozent</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/ezb-stoppt-senkungsserie-leitzins-bleibt-bei-zwei-prozent-68822410dcfaf52c88b4f343</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68822410dcfaf52c88b4f343/fd1d58ab92f6ef418e80d0abaedc3854,657bb890?w=320" alt="EZB stoppt Senkungsserie:Leitzins bleibt bei zwei Prozent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Frankfurt/M. – Sieben Mal in Folge hatte die Europäische Zentralbank (EZB) die Zinsen gesenkt – jetzt ist damit erstmal Schluss! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der EZB-Rat in Frankfurt beschloss am Donnerstag, den Einlagensatz bei 2,0 Prozent zu belassen. Diesen erhalten Finanzinstitute, wenn sie bei der Zentralbank Geld parken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Keine große Überraschung – an den Finanzmärkten war mit der Pause gerechnet worden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angesichts des Zoll-Zoffs mit Trump und der noch nicht absehbaren Folgen für unser Geld entschied sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-zentralbank/thema-europaeische-zentralbank-alle-infos-80010706.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EZB<!--]--><!--]--></a><!--[--> dazu, erst einmal abzuwarten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 13:44:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gianni Infantino und Donald Trump:Der FIFA-Präsident als Strippenzieher im Weißen Haus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gianni-infantino-fifa-boss-als-strippenzieher-im-weissen-haus-von-trump-6880a3c66e1f1a6766870ccf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880a3c66e1f1a6766870cd0/ea2685e4811b337dd78604049ac9d074,665315a6?w=992" alt="Gianni Infantino und Donald Trump:Der FIFA-Präsident als Strippenzieher im Weißen Haus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der Welt des Fußballs ist Gianni Infantino der mächtigste Mensch. Und jüngst präsentierte der Chef des Fußball-Weltverbands FIFA seinen wichtigsten politischen Verbündeten im MetLife Stadium in New Jersey: US-Präsident Donald Trump. Gemeinsam überreichten sie den Pokal der FIFA Club Winners Cup an Chelsea. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Jahr wird Infantino wohl wieder an derselben Stelle stehen, um dann den prestigeträchtigeren Weltpokal zu überreichen. Vermutlich erneut mit Trump an seiner Seite.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch bis zum Finale am 19. Juli 2026 ist es ein steiniger Weg. Das Turnier mit 104 Spielen, das in den USA, Kanada und Mexiko ausgetragen wird, ist mit politischen und logistischen Hürden gespickt: Millionen ausländischer Fans wollen begrüßt werden, während gleichzeitig unter Trumps Präsidentschaft die Einreisebeschränkungen massiv verschärft wurden.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Infantino auf einer Pressekonferenz zur Fußball-WM in den USA<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 13:44:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um 10.30 Uhr landete der Rettungshubschrauber neben der Osbourne-Villa:Sanitäter kämpften zwei Stunden um Ozzys Leben!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ozzy-osbourne-76-sanitaeter-kaempften-zwei-stunden-um-ozzys-leben-6881c85419524e31ff1c6ec0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6881c85419524e31ff1c6ec1/87eb9dfcbc193f8e37671226eb9456e4,8b03defd?w=576" alt="Um 10.30 Uhr landete der Rettungshubschrauber neben der Osbourne-Villa:Sanitäter kämpften zwei Stunden um Ozzys Leben!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Buckinghamshire – <!--]--><!--[--><b>Die Trauer um Ozzy Osbourne ist auch zwei Tage nach seinem Tod ungebrochen. Und das Herz wird seinen Fans nun vermutlich noch schwerer. Denn wie jetzt bekannt wurde, unternahm Ozzys Familie am Morgen des 22. Juli wirklich alles, um das Leben der „Black Sabbath“-Legende zu retten. Am Ende jedoch leider vergebens.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-14933049/Air-ambulance-paramedics-battled-save-Ozzy-Osbourne.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet, landete am Dienstag dieser Woche gegen 10.30 Uhr Ortszeit ein Hubschrauber auf einem freien Feld in unmittelbarer Nähe des Anwesens der Osbournes nahe London. Ozzys Familie hatte schnell gehandelt und die Retter alarmiert. Die sollen sofort erkannt haben, dass es um Leben und Tod geht. Ein Sprecher der „Thames Valley Air Ambulance“ bestätigte einen „Einsatz, um dort eine intensive medizinische Versorgung zu leisten“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl ein mehrköpfiges Team aus Notärzten und Rettungssanitätern unter besten Voraussetzungen – die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/abschiedsgedanken-spuerte-ozzy-osbourne-76-dass-es-zu-ende-geht-68808817c1ef6365168b75b5"><!-- --><!--[--><!--[-->Osbourne-Villa war krankengerecht umgebaut<!--]--><!--]--></a><!--[--> worden, was Ozzy die bestmögliche medizinische Versorgung garantierte – zwei Stunden lang ihr Möglichstes versuchte, kam für den „Fürsten der Finsternis“ jede Hilfe zu spät.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Familienanwesen „Welders House“ in Buckinghamshire war ein ganzer „Reha-Flügel“ für Ozzy Osbourne eingerichtet. Seine Ehefrau Sharon hatte alles für einen würdevollen Lebensabend vorbereitet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 13:44:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ab 1. August eigentlich Pflicht:Geheimpapier entlarvt Chaos um digitale Passfotos</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/passfoto-chaos-internes-dokument-entlarvt-behoerden-probleme-687f75be32459b34e22d325a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f75be32459b34e22d325b/2ed0d99266e74e0cda9aac140ddac061,c5e95848?w=576" alt="Ab 1. August eigentlich Pflicht:Geheimpapier entlarvt Chaos um digitale Passfotos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab 1. August sollten bundesweit eigenlich nur noch digitale Passfotos erlaubt sein – so verkündete es das Bundesministerium des Innern (BMI). Doch BILD liegt ein internes Schreiben vor</b><!--]--><!--[-->Eigentlich gilt seit 1. Mai: Wer einen neuen Pass oder Ausweis braucht, muss ein digitales Passfoto einreichen. Entweder im Amt aufgenommen, via QR-Code von zertifizierten Fotodienstleistern oder vom Drogerie-Riesen dm.  Ein internes BMI-Papier zeigt allerdings: Technikausfälle, überforderte Bürger und massive Umsetzungsprobleme machen die schöne neue Digitalwelt zur Geduldsprobe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum das neue System zu Verwirrung und langen Wartezeiten führt und welche Probleme bei der automatischen Foto-Prüfung auftauchen, lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 13:44:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine Tote, sechs Verletzte:Senioren-Bus verunglückt auf Weg zur Tagespflege</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/toedlicher-bus-unfall-in-flensburg-senioren-waren-am-weg-in-tagespflege-6882083ec1ef6365168b8d1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6882083ec1ef6365168b8d1e/47256d892d2194708285c0cfe0aa3232,e1e4f18e?w=320" alt="Eine Tote, sechs Verletzte:Senioren-Bus verunglückt auf Weg zur Tagespflege" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Flensburg (Schleswig-Holstein) – <!--]--><!--[--><b>Es sollte eine ganz normale Fahrt in die Tagespflege werden – doch sie endete in einer Katastrophe: Bei einem Frontalzusammenstoß zwischen einem Kleinbus und einem Auto ist am Donnerstagmorgen eine Frau gestorben, sechs weitere Menschen wurden zum Teil schwer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Polizei war die Fahrerin des Kleinbusses gegen 7.45 Uhr mit fünf Senioren auf dem Weg in Richtung Karlum, als es auf der Dorfstraße bei Ladelund zu dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam. In einer Linkskurve geriet eine entgegenkommende Renault-Clio-Fahrerin aus bislang ungeklärter Ursache auf die Gegenfahrbahn – und prallte frontal in den Bus. Alle sieben Insassen der beiden Fahrzeuge waren eingeschlossen oder eingeklemmt und mussten befreit werden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Renault Clio geriet auf die Gegenfahrbahn. Die Fahrerin wurde schwer verletzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für eine der Insassinnen kam jede Hilfe zu spät. Die 19-jährige Fahrerin des Autos sowie fünf weitere Personen erlitten teils schwere Verletzungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 13:44:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wo ist die Leiche?:Rätsel um toten Passagier bei Turkish Airlines</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/turkish-airlines-leiche-bei-flug-von-istanbul-nach-san-francisco-verschwunden-6882006bdcfaf52c88b4eedd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6882006bdcfaf52c88b4eedd/148d64a0767538e9332b6232f664c6d8,46fea5fc?w=320" alt="Wo ist die Leiche?:Rätsel um toten Passagier bei Turkish Airlines" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->San Francisco – <!--]--><!--[--><b>Es ist furchtbar tragisch und doch kommt es gelegentlich vor, dass ein Passagier während eines Fluges stirbt. Dass die Leiche aber spurlos verschwindet, erscheint eigentlich unmöglich. Doch genau das ist jetzt passiert!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unglaublich, aber wahr: Die Leiche eines toten Passagiers hat sich auf dem Weg von der Türkei in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> scheinbar in Luft aufgelöst – zumindest weiß niemand, wo sie ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Am 13. Juli startete der Turkish-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/fluege/fluege/home-15763894.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Airlines<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Flug TK79 vom Flughafen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/istanbul/nachrichten-news-fotos-videos-17250204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Istanbul<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Richtung San Francisco. Als das Flugzeug den Nordatlantik überquerte, erlitt ein Passagier einen medizinischen Notfall. Trotz Bemühungen der Crew starb die Person US-Medienberichten zufolge wohl an einem plötzlichen Herzversagen. Die genaue Todesursache wurde bislang nicht mitgeteilt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Flightright bewertet Europas Airlines: Finnair landet auf dem letzten Platz.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 13:44:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Transfer-Ticker:Union holt verletzten Bundesliga-Verteidiger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfer-ticker-das-ist-an-den-bayern-geruechten-um-real-star-rodrygo-dran-68775720543f7a2c50a29d91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775720543f7a2c50a29d92/9be0335edaf42ece16c52ab11bad7b98,9cc96eeb?w=992" alt="Transfer-Ticker:Union holt verletzten Bundesliga-Verteidiger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sommerzeit ist Transferzeit!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit dem 1. Juli ist in den großen Ligen das Transferfenster geöffnet. Es wird über Wechsel spekuliert, Ablösesummen werden verhandelt, Transfers verkündet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gerüchteküche brodelt. Alle aktuellen Nachrichten gibt es hier im Transfer-Ticker.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Verstärkung für die Abwehr!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 13:44:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>