<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gaga-Diskussionen und Eiertänze – die unreife Republik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/gaga-diskussionen-und-eiertaenze-die-unreife-republik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/afp-778t3um-copy-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=563px%2C25px%2C1448px%2C1446px&webp=1" alt="Gaga-Diskussionen und Eiertänze – die unreife Republik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitglieder der Bundesregierung während ihrer letzten Klausurtagung. Trotz vieler Gespräche agiert sie in vielen Bereichen noch immer eher konfus. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: AFP</span></p><p><b>Deutschland erinnert momentan ein bisschen an einen pubertierenden Teenager: Es wird viel geklagt, die Emotionen schlagen schnell hoch und niemand weiß so recht, wo das alles noch hinführen soll. Und das politische Personal erscheint so verzagt wie schon lange nicht mehr. Gleichzeitig wird viel Energie in Gaga-Diskussionen investiert. Die Republik muss endlich erwachsener und reifer werden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 17:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz auf Friedhof – Drogen in Erdlöchern entdeckt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grosseinsatz-auf-friedhof-drogen-in-erdloechern-entdeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/friedhof-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Großeinsatz auf Friedhof – Drogen in Erdlöchern entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten bei dem Einsatz auf dem Alten Harburger Friedhof</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Reimer</span></p><p><strong>Großeinsatz der Polizei am Freitagnachmittag auf dem Alten Harburger Friedhof an der Maretstraße. Gegen 16.10 Uhr wählte eine Frau den Notruf: Eine Gruppe von Menschen soll dort offen Drogen konsumiert haben – offenbar waren auch Jugendliche darunter.</strong></p><p>Eine Streifenwagenbesatzung machte sich auf den Weg ins Phoenix-Viertel. Als die Beamten eintrafen, versuchten mehrere Verdächtige, in die parkähnliche Friedhofsanlage zu flüchten. Unterstützung wurde angefordert – insgesamt rückten sechs Streifenwagen von Landes- und Bundespolizei an.</p><p>Zwölf Personen wurden auf dem Gelände gestellt und kontrolliert. Laut Polizei verhielten sich die Anwesenden äußerst unkooperativ und weigerten sich teilweise, Anweisungen zu befolgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 21:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Pleite: Rettung für Hamburger Fashion-Label ist perfekt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/marc-opolo-uebernimmt-closed-kartellamt-gibt-gruenes-licht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/53530921-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=242px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Nach Pleite: Rettung für Hamburger Fashion-Label ist perfekt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Closed-Geschäft in der Bergstraße in der Hamburger Innenstadt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SuccoMedia / Jan-Timo Schaube | Jan-Timo Schaube</span></p><p><strong>Das Bundeskartellamt hat grünes Licht für den Verkauf der insolventen Hamburger Modemarke Closed an Investoren gegeben. Käufer ist zu knapp drei Vierteln die zur Unternehmerfamilie Böck gehörende Firma Capital-Home, die auch die Mehrheit an der Marc O’Polo-Gruppe hält. Das restliche Viertel hat der Textilmanager Dieter Holzer übernommen, der Closed künftig auch als Vorstandchef führen wird. Closed hat laut Kartellamt einen Schwerpunkt bei Premium-Denim.</strong></p><p>„Zwar gibt es im Produktportfolio der Beteiligten durchaus Überschneidungen“, erläuterte Behördenpräsident Andreas Mundt in einer Mitteilung. Eine Behinderung des Wettbewerbs sei aber nicht zu erwarten.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-modemarke-hat-insolvenz-angemeldet-so-geht-es-jetzt-weiter/">Closed hatte den Insolvenzantrag Anfang August gestellt. </a>Gründe waren laut einer Mitteilung des Unternehmens eine hohe Verschuldung und die Kosten, die sich daraus ergeben. Grundsätzlich arbeite die auf Jeans spezialisierte deutsche Marke aber profitabel, hieß es seinerzeit.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 21:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Studenten-Abzocke: Warnung vor Drückerkolonnen auf dem Campus!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/studenten-abzocke-warnung-vor-druckerkolonnen-auf-dem-campus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/campus-255651098-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=857px%2C305px%2C1575px%2C1576px&webp=1" alt="Studenten-Abzocke: Warnung vor Drückerkolonnen auf dem Campus!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Vorsicht, Abzocke! Die Verbraucherzentrale rät Studierenden, auf dem Campus keine Verträge über Geldanlagen zu unterschreiben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance</span></p><p><strong>Kaum hat das Semester begonnen, lauern sie schon zwischen Mensa und Hörsaal: Finanzberater mit schicken Flyern und großen Versprechen. Die Verbraucherzentrale Hamburg warnt Studierende davor, auf dem Campus Verträge zu Geldanlage oder Altersvorsorge zu unterschreiben – hinter den Angeboten stecke meist nur eins: teure Provision.</strong></p><p>Die Verbraucherzentrale Hamburg rät Studierenden, auf dem Campus keine Verträge über Geldanlage- und Altersvorsorgeprodukte abzuschließen. Gerade zu Semesterbeginn locken Finanzdienstleister mit Ersti-Veranstaltungen, kostenfreien Seminaren, Karriere-Trainings oder einfachen Info-Ständen, um Studierenden provisionsbasierte Verträge zu verkaufen.</p><p>„Geht am besten gleich auf Abstand, wenn euch jemand auf dem Campus die ,besten’ Finanzprodukte verkaufen oder Tipps zum Steuersparen geben möchte. Die wollen in erster Linie Provisionen kassieren, sonst nichts“, sagt Sandra Klug von der Verbraucherzentrale Hamburg. Die Verbraucherschützer warnen vor fünf gängigen Maschen der Finanzvertriebe.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 21:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hersteller ruft vegane Lasagne zurück – Allergiegefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auch-in-hamburg-hersteller-ruft-vegane-lasagne-zurueck-allergiegefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/523037345-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C564px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Hersteller ruft vegane Lasagne zurück – Allergiegefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lasagne steht in einer Auflaufform auf einem Tisch. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar</span></p><p><strong>Ein Hersteller hat seine vegane Lasagne zurückgerufen, die vor allem bei Edeka in Hamburg und in mehreren anderen Bundesländern verkauft werden. Gefahr besteht aber nur für eine bestimmte Personengruppe.</strong></p><p>Der Hersteller „What’s Cooking“ ruft seine unter anderem bei Edeka erhältliche vegane Lasagne zurück. Wegen eines Produktionsfehlers sei in den 400-Gramm-Packungen der veganen Lasagne mit Linsen-Bolognese Soja enthalten, was eine Gefahr für Allergiker darstelle, teilte der Hersteller mit.</p><p>Nicht-Allergiker könnten sie bedenkenlos essen. Betroffene Kundinnen und Kunden können das Produkt auch ohne Kassenbon wieder zurückgeben und bekommen den Kaufpreis erstattet.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 20:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polaris 2025: Zehntausende Gaming-Fans treffen sich in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mit-gnu-trymacs-und-zarbex-polaris-wird-das-gaming-event-des-jahres/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/beginn-polaris-convention-2025-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Polaris 2025: Zehntausende Gaming-Fans treffen sich in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die als Anime verkleideten Besucherinnen Louise aus Potsdam (l.) und Jasmin aus Berlin am Freitag auf der Polaris-Messe. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><strong>Die Veranstalter der „Polaris Convention“ in Hamburg hoffen auf mehr als 45.000 Gaming-, Anime- und Cosplay-Fans. Was die Besucher in den Hamburger Messehallen an drei Tagen erleben können.</strong></p><p>Bei der dreitägigen „Polaris Convention“ in den Hamburger Messehallen werden viele Fans von AGaming, Anime und Cosplay erwartet. Die Veranstalter rechnen bis Sonntag mit mehr als 45.000 Besucherinnen und Besucher. Zu den bekanntesten Gästen gehören unter anderem die Streamer Gnu, Trymacs, Zarbex und CrispyRob. Auf der Convention können Besucher etwa Computerspiele spielen, Stars treffen und shoppen. </p><p>Weil das Interesse bei den Ausstellenden so groß gewesen sei, gebe es in diesem Jahr eine zusätzliche Halle, hieß es von den Organisatoren. Mehr als 350 Aussteller seien dabei – darunter Adobe, TokyoPop und die ARD. Die Convention findet zum vierten Mal statt. (dpa/mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 20:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrerwechsel, Drogenrausch und Schrottkarren: Polizei zieht Kontrollbilanz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fahrerwechsel-drogenrausch-und-schrottkarren-polizei-zieht-kontrollbilanz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/437379346-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=498px%2C237px%2C1255px%2C1255px&webp=1" alt="Fahrerwechsel, Drogenrausch und Schrottkarren: Polizei zieht Kontrollbilanz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeikontrolle (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marijan Murat</span></p><p><strong>Im Rahmen der europaweiten Verkehrssicherheitsaktion „Roadpol“ führte die Polizei Hamburg am Donnerstag mobile und stationäre Verkehrskontrollen im gesamten Stadtgebiet durch. Von gefälschten Ausweisen, über verrostete Autos, bis hin zum Fahren unter Einfluss von Betäubungsmitteln – es gab ganz offensichtlich zahlreiche Verstöße.</strong></p><p>„Roadpol“ ist ein Netzwerk europäischer Polizeibehörden mit dem Fokus auf der Überwachung des Straßenverkehrs. Dabei führen die Polizeibeamt:innen der teilnehmenden Mitgliedsstaaten im Verlauf eines Jahres Aktionstage mit unterschiedlichen Schwerpunkten durch. Am Donnerstag auch in Hamburg. Rund 225 Einsatzkräfte überprüften hierbei 597 Fahrzeuge und 655 Personen.</p><p>Die Kontrollen wurden unter der Leitung der Verkehrsdirektion Ost und mit Beteiligung aller Verkehrsdirektionen, der Polizeikommissariate, der Wasserschutzpolizeikommissariate sowie der Bereitschaftspolizei durchgeführt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 18:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Her mit eurem Elektroschrott!“ – Eppendorfer Schüler führen beim E-Waste Race</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eppendorf-schueler-sammeln-elektroschrott-fuer-guten-zweck/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-8210-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=119px%2C376px%2C1505px%2C1506px&webp=1" alt="„Her mit eurem Elektroschrott!“ – Eppendorfer Schüler führen beim E-Waste Race" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Unterricht lernen die Schüler unter anderem, wie man richtig recycelt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Klasse 7e der Grund- und Stadtteilschule Eppendorf</span></p><p><strong>Die Schüler der Klasse 7e bitten zurzeit ihre Nachbarn um alte elektronische Geräte, um ein Zeichen für die Umwelt zu setzen. Zum fünften Mal findet das E-Waste Race in Hamburg statt. Neun Schulen nehmen teil und treten gegeneinander an. Wer am meisten Schrott sammelt, gewinnt einen Schulausflug – und hat am meisten dazu gelernt.</strong></p><p>Nicht mal ein Drittel des in Deutschland anfallenden Elektroschrotts wird recycelt. Dabei könnten wertvolle Rohstoffe zurückgewonnen werden. Wem der Gang zum Recyclinghof zu lästig ist, kann den Schrott zurzeit ganz einfach von Schülern der Grund- und Stadtteilschule Eppendorf oder acht anderer Schulen abholen lassen.</p><p>So funktioniert’s: Über die Website von <a href="https://e-waste-race.de/">„das macht Schule“</a> können Anwohner ihre Postleitzahl angeben und kriegen sofort die teilnehmende Schule in ihrer Umgebung angezeigt. Anschließend geben sie an, was sie abgeben wollen, Schüler kommen in ihrer Freizeit vorbei und holen den Elektroschrott ab. So können Sie ihren Schrott abgeben, er wird recycelt und die Schüler lernen noch etwas.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 18:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parkplätze weg und Tempo runter: XXL-Flaniermeile am Neuen Jungfernstieg fertig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/parkplaetze-weg-und-tempo-runter-xxl-flaniermeile-am-neuen-jungfernstieg-fertig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-2392-snapseedcopy-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=901px%2C0px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Parkplätze weg und Tempo runter: XXL-Flaniermeile am Neuen Jungfernstieg fertig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rad- und Autofahrer teilen sich jetzt die Straße Neuer Jungfernstieg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><b>Breite Gehwege mit hellem Pflaster und großzügige Blumenbeete – die Umbauarbeiten am Neuen Jungfernstieg auf der Westseite der Binnenalster sind seit Freitag offiziell abgeschlossen. Für Fußgänger, Auto- und Radfahrer hat sich einiges geändert: Während Fußgänger mehr Platz haben, wurden Radfahrer auf die Straße geschickt, wo auch die Autofahrer jetzt mehr Rücksicht nehmen müssen. In Sachen Parken und Tenpolimit gibt es ebenfalls Neuerungen. Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) und Mitte-Bezirkschef Ralf Neubauer (SPD) stellten die Maßnahmen gemeinsam bei einem Spaziergang vor und griffen auch selbst zur Schaufel. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 16:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hauptbahnhof: Mann kollabiert auf Bahnsteig und wird reanimiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-kollabiert-auf-bahnsteig-und-wird-reanimiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/einsatz-hbf.jpeg?resize=300%2C300&crop=422px%2C909px%2C692px%2C691px&webp=1" alt="Hauptbahnhof: Mann kollabiert auf Bahnsteig und wird reanimiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten sperren den Bahnsteig am Hamburger Hauptbahnhof ab, um Platz für die Rettungskräfte zu schaffen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Wiebke Bromberg</span></p><p><strong>Dramatischer Rettungseinsatz am Hamburger Hauptbahnhof: Ein Mann ist am Freitag auf einem Bahnsteig kollabiert und musste reanimiert werden. </strong></p><p>Die Rettungskräfte wurden kurz vor 11.30 Uhr alarmiert. „Eine männliche Person ist plötzlich auf dem Bahnsteig zu den Gleisen 11 und 12 ohne Fremdeinwirkung zusammengebrochen“, so ein Sprecher der Bundespolizei.</p><p>Die Beamten sperrten sofort den Bahnsteig ab und stoppten den Zugverkehr auf den Gleisen, um den Rettungskräften Platz zu verschaffen. Die Sanitäter reanimierten den Bewusstlosen auf dem Bahnsteig.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 15:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Encrochat fordert nächstes „Opfer“: Durchsuchung bei Dealer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzien-in-hamburg-und-seevetal-polizei-nimmt-mutmasslichen-drogendealer-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/523712489.jpg?resize=300%2C300&crop=1374px%2C0px%2C5508px%2C5504px&webp=1" alt="Encrochat fordert nächstes „Opfer“: Durchsuchung bei Dealer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten bei einer Durchsuchung (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Sebastian Kahnert</span></p><p><strong>Razzien in Langenhorn, Poppenbüttel und Seevetal: Einsatzkräfte haben drei Wohnungen durchsucht und einen 39-jährigen Tatverdächtigen festgenommen. Es geht um große Mengen Amphetamin und mehrere Kilogramm Kokain.</strong></p><p>Hintergrund der Durchsuchungen am Mittwochmorgen sind die laufenden Ermittlungen von Polizei und Staatsanwaltschaft auf Basis entschlüsselter Daten der Krypto-Messengerdienste EncroChat und SkyECC. Die Auswertung der Chats hatte Hinweise auf den Handel mit mehr als 130 Kilogramm Amphetamin und rund zehn Kilogramm Kokain geliefert.</p><p>Einsatzkräfte des Drogendezernats (LKA 62), der Zielfahndung (LKA 23) und des Polizeikommissariats Seevetal durchsuchten parallel die drei Wohnobjekte in Langenhorn, Poppenbüttel und Seevetal. Dabei stellten sie mögliche Beweismittel sicher.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 13:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In diesem Café ist ein Hund der Chef</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-diesem-cafe-ist-ein-hund-der-chef/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua1753-118-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=270px%2C99px%2C1610px%2C1609px&webp=1" alt="In diesem Café ist ein Hund der Chef" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dackel Dieter hat in seinem Café das Sagen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>20 Zentimeter Körperhöhe und Stummelbeinchen – aber ein riesiges Ego: Im Café „Dieter’s“ in der Neuen Mitte Altona ist ein Dackel der Chef. Herrchen Tom Dolling serviert mit seinem Team Kaffee und Frühstück. Rüde Dieter umgarnt die Gäste. Ein perfekt vermarktetes Gastro-Konzept, das nicht nur Hundehalter anlockt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 11:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kanufahrer findet Leiche im Alsterkanal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kanufahrer-macht-schreckliche-entdeckung-leiche-aus-alsterkanal-geborgen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/gepixelt-nonstopnews-1459788-47428.jpg?resize=300%2C300&crop=562px%2C211px%2C869px%2C869px&webp=1" alt="Kanufahrer findet Leiche im Alsterkanal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte beim Abtransport der Leiche in Hamburg-Alsterdorf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonStopNews</span></p><p><strong>Schrecklicher Fund am Freitagmorgen in Hamburg-Alsterdorf: Auf einem Alsterkanal entdeckte ein Kanufahrer eine im Wasser treibende Leiche.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 9.45 Uhr zum Einsatzort in der Nähe des Maienwegs gerufen. Taucher zogen den Leichnam aus dem Wasser. Einsatzkräfte transportierten ihn in die Rechtsmedizin am Uni-Klinikum Eppendorf, sagte ein Sprecher der Feuerwehr gegenüber der MOPO.</p><p>Die Identität und die Todesursache sind noch unklar. Wie ein Sprecher der Polizei zur MOPO sagte, handelt es sich vermutlich um einen Mann. Weitere Details seien noch nicht bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 11:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lohnt sich Olympia für Hamburgs Wirtschaft? Experten sind sich einig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lohnt-sich-olympia-fuer-die-wirtschaft-experten-sind-sich-einig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250531-122806-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Lohnt sich Olympia für Hamburgs Wirtschaft? Experten sind sich einig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Präsentation der Visualisierungen für eine Olympia-Bewerbung Hamburgs und des Nordens, u.a. mit Schleswig-Holsteins Ministerpräsident Daniel Günther (CDU, 2.v.l.) und Hamburgs Erstem Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD, 3.v.l.)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Pauline Reibe</span></p><p><strong>Im Mai 2026 wird in einem Referendum darüber abgestimmt, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-olympia-bewerbung-nimmt-wichtige-huerde/">ob sich Hamburg für Olympische Sommerspiele bewerben darf</a>. Befürworter einer Olympiabewerbung argumentieren oft mit positiven Effekten auf die Wirtschaft. Doch stimmt das? Das sagen die großen Wirtschaftsinstitute.</strong></p><p>Wirtschaftsforscher sehen eher kein großes wirtschaftliches Potenzial in einer Olympiaausrichtung. Das geht aus den Antworten von Ifo, IWH, RWI und DIW auf einen Fragenkatalog der „dpa“ hervor. Vielmehr überwiegt bei den vier renommierten Instituten, die auch an der regelmäßigen Gemeinschaftsdiagnose zur wirtschaftlichen Entwicklung beteiligt sind, Skepsis. Aktuell gibt es neben Hamburg auch in Berlin, München und der Metropolregion Rhein-Ruhr Überlegungen, sich für Sommerspiele zu bewerben. </p><p>Einen kräftigen wirtschaftlichen Schub sollte man sich davon allerdings wohl nicht erwarten. So heißt es unter anderem vom Deutschen Institut für Wirtschaftsforschung (DIW) in Berlin über Olympische Spiele: „Die gesamtwirtschaftlichen Effekte sind meist begrenzt und oft überschätzt.“ Zudem seien sie selten nachhaltig. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 11:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>