<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Das Wunder von Sitz 11A:290 Tote bei Flugzeugabsturz, doch ein Mann überlebt!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/290-tote-bei-flugzeugabsturz-ein-passagier-ueberlebte-684a95256819cd7ac1b221f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a95256819cd7ac1b221f4/243b76ec691eaa34d550218d5277d329,ea77bc53?w=992" alt="Das Wunder von Sitz 11A:290 Tote bei Flugzeugabsturz, doch ein Mann überlebt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Furchtbares Flugzeugunglück! Eine Boeing 787 Dreamliner von Air India ist kurz nach dem Start vom Sardar Vallabhbhai Patel International Airport in der nordwestindischen Stadt Ahmedabad abgestürzt. Der Flieger war auf dem Weg nach London.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Generaldirektion für Zivilluftfahrt in Indien befanden sich 242 Menschen an Bord: 230 Passagiere, zwei Piloten und 10 Crew-Mitglieder. Es handelt sich dabei um 169 Inder, 53 Briten, einen kanadischen Passagier und 7 Portugiesen. Die Behörden sagten zuerst, dass es keine Überlebenden gibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/flugzeugabsturz/news-nachrichten-news-fotos-videos-15881382.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flugzeugabsturz<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind nach Polizeiangaben insgesamt mehr als 290 Menschen ums Leben gekommen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Standbild von einem Überwachungsvideo zeigt den Moment der Flugzeugexplosion<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:22:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Deal von Schweinsteiger und Ana geplatzt:Beim letzten Paar-Shooting hatte Schweini längst seine Affäre</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bastian-schweinsteiger-und-ana-das-steckt-hinter-dem-werbe-aus-bei-brax-684aaba55f36f04e9321a4c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684aaba55f36f04e9321a4c9/3c8b58b4d164a754823d6e783b680598,42a4eda8?w=992" alt="Millionen-Deal von Schweinsteiger und Ana geplatzt:Beim letzten Paar-Shooting hatte Schweini längst seine Affäre" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst das traurige Ehe-Aus, jetzt ist auch der Millionen-Deal futsch! Wie BILD am Donnerstag erfuhr, beendet die deutsche Modefirma Brax mit sofortiger Wirkung die Zusammenarbeit mit Bastian Schweinsteiger und Ana Ivanović. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was der Geschäftsführer über die Hintergründe des Deals sagt und warum er sich über das Verhalten der Sport-Stars wundert – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erinnern Sie sich an „Matlock“?:Kult-Serie erlebt ein Mega-Comeback – mit ihr</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kathy-bates-hollywood-star-bringt-tv-kult-matlock-zurueck-68485d6db79952700708f0e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68485d6db79952700708f0e1/e7fbaf41b78de83e1a669abbc8e4f3ed,18570863?w=576" alt="Erinnern Sie sich an „Matlock“?:Kult-Serie erlebt ein Mega-Comeback – mit ihr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York<!--]--><!--[--><b> – Sie ist zurück – stärker, scharfsinniger und besser als je zuvor! Hollywood-Schauspielerin Kathy Bates (u.a. „Titanic“, Oscar-Gewinn für „Misery“) meldet sich mit einem TV-Kracher zurück, der bei vielen Zuschauern für echte Nostalgie-Momente sorgt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Cooles Team: Kathy Bates, die sich in der Serie Madeline Matlock nennt, und ihre Serien-Kollegin Skye P. Marshall (39) als Olympia Lawrence in der neuen Anwalts-Serie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bates spielt die Titelrolle in der Neuauflage der Kultserie „Matlock“. Moment mal – den Namen kennen wir doch! Na, klar. Schauspieler Andy Griffith wurde als gleichnamiger Anwalt in den 80er- und 90er-Jahren Kult. Als kauziger Jurist mit grauem Anzug, Südstaaten-Charme und messerscharfem Verstand löste er die kniffligsten Fälle, trieb damit in Atlanta Richter und gegnerische Anwälte zur Verzweiflung.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Original: Andy Griffith (†85) wurde vor fast 40 Jahren als kauziger Anwalt Matlock zum Star der gleichnamigen Serie <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>4,10 Euro für eine Fahrt:Deutsche Stadt hat teuerste Nahverkehrs-Tickets in Europa</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/deutsche-stadt-hat-teuerste-bus-tickets-in-europa-684a9ab05f36f04e9321a299</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a9ab05f36f04e9321a29a/e212d3bfd943fa4e264ae40dbd57cce1,ba60822e?w=576" alt="4,10 Euro für eine Fahrt:Deutsche Stadt hat teuerste Nahverkehrs-Tickets in Europa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Mal eben in die Stadt zum Einkaufen – das ist nicht nur wegen gestiegener Supermarkt- und Gastro-Preise ein teurer Spaß. Denn schon die Fahrt mit Bus- oder Bahn geht richtig ins Geld. Und nirgendwo in Europa so sehr wie in Deutschlands drittgrößter Stadt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rund 12,5 % der monatlichen Ausgaben von Haushalten in der Europäischen Union (EU) entfallen laut „HousingAnywhere“ auf die Mobilität. Die Wohnungsplattform hat deshalb einen Vergleich der ÖPNV-Tickets gemacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ergebnis: In keiner Stadt ist eine Einzelfahrt mit Bus, U-Bahn oder Tram so teuer wie in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>München</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: satte 4,10 Euro werden hier fällig. Auf Platz 2 Stockholm mit 3,94 Euro, auf dem dritten wieder eine deutsche Stadt: Hamburg mit 3,90 Euro.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber auch sonst sind <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/oeffentliche-verkehrsmittel/news-fotos-videos-17021172.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->öffentliche Verkehrsmittel<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Deutschland im Europa-Vergleich ganz vorn: Platz 4 teilen sich Frankfurt/Main und Berlin (3,80 Euro). Hannover, Essen, Düsseldorf und Dortmund belegen Platz 5 (3,60 Euro).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:22:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um die Klub-WM:Überraschende Wende bei Sané</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-leroy-sane-ueberraschende-wende-er-spielt-noch-bei-der-klub-wm-684aedd1c8dfaf1469192e7e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684aedd1c8dfaf1469192e7f/415efbb989254410c7d78f763b1f990c,30b56af9?w=656" alt="Es geht um die Klub-WM:Überraschende Wende bei Sané" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Von der Säbener nach Istanbul – über Florida!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Leroy Sané (29) wird den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> verlassen – doch bevor er endgültig zu Galatasaray Istanbul geht, gibt es noch ein Abschiedskapitel im rot-weißen Trikot. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Diese Details zum Sané-Wechsel dürften Galatasarays Feier-Fans noch glücklicher machen.</p><p class="teaser__text">DIESEN Pokal jagen die Klubs bei der Vereins-Weltmeisterschaft 2025.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:22:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schauspiel auf großer Bühne:Hier wird Trump ausgebuht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/schauspiel-auf-grosser-buehne-hier-wird-trump-ausgebuht-684acd9ac500125714a39fab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684acd9ac500125714a39fac/562a13491fbfd25ff046cc75ef2c0488,4dd7972?w=320" alt="Schauspiel auf großer Bühne:Hier wird Trump ausgebuht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als Donald Trump und Ehefrau Melania zur Aufführung von Les Misérables erscheinen, bricht im Saal Chaos aus<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:22:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auflage vom Amt:Plattenbau muss wieder nach DDR aussehen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/auflage-vom-amt-dresdner-plattenbau-muss-wie-in-der-ddr-aussehen-684987425f36f04e9321935c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684987425f36f04e9321935c/bd12cd894e935119323287e262983952,2e7e713?w=320" alt="Auflage vom Amt:Plattenbau muss wieder nach DDR aussehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Es soll wieder so aussehen, wie zu Honecker-Zeiten! Ungewöhnliche Auflagen für die Sanierung eines Hauses in der Innenstadt von Dresden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Häuser in der historischen Altstadt im prunkvollen Barockstil wiedererrichtet wurden und zum Touristen-Hotspot mutierten, sollen Häuser am Neustädter Markt wieder nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/ddr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20442104.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DDR<!--]--><!--]--></a><!--[--> aussehen. Der Grund: Denkmalschutz-Vorgabe!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Erich Honecker (†81) war von 1976 bis 1989 Staatsratsvorsitzender der DDR – unter ihm wurde der Wohnungsbau (Plattenbauten) vorangetrieben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Zerstörung </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-regional/home-16327670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Dresdens</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> 1945 durch britische und amerikanische Bomber war das Viertel zu DDR-Zeiten viele Jahre später zu einer sozialistischen Flaniermeile umgebaut worden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:23:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viel mehr als nur „Born in the USA“:Wie der Boss 75.000 Menschen glücklich macht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/bruce-springsteen-begeistert-berlin-konzert-im-olympiastadion-684aa42a6819cd7ac1b2237f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684aa42a6819cd7ac1b22380/1c6c1532af79b65d31e746b0c3c84e2a,c75caa30?w=992" alt="Viel mehr als nur „Born in the USA“:Wie der Boss 75.000 Menschen glücklich macht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Meine Eltern sind geschieden, aber in einer Sache sind sie sich einig: Bruce Springsteen ist der Größte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mein Vater hörte früher seine Platten und Kassetten, meine Mutter schaut sich heute noch von jedem Konzert die Videos auf Youtube an. Das dritte Wort meines Sohnes (17 Monate) nach „Mama“ und „Papa“ war „Buuus“. Und da steht er am Mittwoch leibhaftig im Berliner Olympiastadion: Bruce Springsteen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ohne Bühnenshow, ohne Pyro, ohne Special-Effects. Einfach nur Musik und Leidenschaft und klare Worte gegen die Trump-Regierung (“Korrupt, inkompetent, Schurkenstaat!“). Seine Energie lädt jeden auf. I<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bruce-springsteen-rockt-in-berlin-fuer-ehefrau-patti-seine-grosse-liebe-ist-an-krebs-erkrankt-6849e7a364987351711e54e1"><!-- --><!--[--><!--[-->n Berlin spielt er genau drei Stunden<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ohne Pause. Trinkt nicht einen Schluck Wasser. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit 75 Jahren bringt er 75.000 Menschen zusammen. Es ist ein kollektives Genusserlebnis, 29 Songs. Und es ist so viel mehr als „Born in the USA“.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:23:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirtschaftsministerin will, dass wir länger arbeiten:Reiches Renten-Rumms!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rentenalter-wirtschaftsministerin-reiche-will-dass-wir-laenger-arbeiten-684acd0ac8dfaf1469192b81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684acd0ac8dfaf1469192b82/300275bdb5874daf9cc4f1e36516662d,d10c5fd8?w=576" alt="Wirtschaftsministerin will, dass wir länger arbeiten:Reiches Renten-Rumms!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Klare Ansage von Katherina Reiche (51, CDU): Die Wirtschaftsministerin will das Renteneintrittsalter erhöhen. „Wenn Sie mich fragen, führt kein Weg daran vorbei, länger zu arbeiten“, sagte Reiche am Donnerstag in Berlin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen konkreten Vorschlag für ein neues Rentenalter machte sie nicht. Derzeit liegt der reguläre Eintritt bei einem Alter von 67 Jahren (Jahrgänge 1964 und jünger). Zuvor machte Reiche auf der Pressekonferenz gemeinsam mit dem Generalsekretär der Organisation für wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung (OECD), Mathias Cormann (54), klar, dass Deutschland bei den Sozialbeiträgen zu weit über dem OECD-Durchschnitt liege.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎</b><!--]--><!--[--> Derzeit fließen 18,6 Prozent des Gehalts (jeweils zur Hälfte von Arbeitgeber und Arbeitnehmer gezahlt) in die Rentenkasse. Es wird erwartet, dass der Beitrag schon in drei Jahren auf 20 Prozent steigt. Die Koalition von Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) müsse sich nun damit beschäftigen, so die Wirtschaftsministerin. „Mir scheint wichtig, dass es Konsens sein sollte in der Regierung, dass die Belastung des Faktors Arbeit mit hohen Sozialabgaben hemmend wirkt und wir auch hier wettbewerbsfähiger sein müssen.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Warum Ältere trotz niedriger Bezüge häufig wohlhabender sind als Jüngere.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:23:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Verschwendung kostbarer Jahre“:Liam Gallagher spricht über Oasis-Reunion</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/oasis-comeback-liam-gallagher-beruehrt-fans-mit-emotionalem-post-684a77e66819cd7ac1b21d8c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a77e66819cd7ac1b21d8d/21194a5574497eeb6f7f16edc861ff2c,1e25748b?w=576" alt="„Verschwendung kostbarer Jahre“:Liam Gallagher spricht über Oasis-Reunion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Aus Brüdern wurden Feinde, und ihr Streit erschütterte die Pop-Welt. Nach 15 Jahren Funkstille stehen sie jetzt wieder gemeinsam auf der Bühne: Liam und Noel Gallagher, die Britpop-Jungs von Oasis, feiern im Juli ihr Comeback. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt äußert sich der jüngere Bruder Liam zum ersten Mal zu der Reunion – und zeigt dabei ungewohnt viel Herz. In einem emotionalen Post auf X antwortet er auf die Frage eines Fans, wie es sei, wieder mit seinem Bruder zu singen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Angeblich sollen Liam (l.) und Noel Gallagher aktuell die meiste Zeit vor der Tournee getrennt verbringen und nur für einige Proben zusammenkommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er wirkt reifer, nachdenklicher. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oasis-britpop-giganten-starten-reunion-tour-im-eigenen-jet-6834420968d7712e54fbec65"><!-- --><!--[--><!--[-->Liam Gallagher<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der einstige Rock-Rebell, ist heute vierfacher Vater. Die wilden Jahre mit Skandalen, Suff und Schlägereien scheinen Geschichte. Und genau deshalb rühren seine emotionalen Worte viele Fans besonders.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:23:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viele Bulgaren wollen Euro nicht:Wut-Demos gegen von der Leyen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/viele-bulgaren-wollen-euro-nicht-wut-demos-gegen-von-der-leyen-684ab1a2c500125714a39d0e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ab1a2c500125714a39d0e/d85481f605e84460ddba125423ea6e37,cf6106fd?w=320" alt="Viele Bulgaren wollen Euro nicht:Wut-Demos gegen von der Leyen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sofia (Bulgarien) – <!--]--><!--[--><b>Euro? Nein, Danke!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Bulgarien wächst der Protest gegen die Abschaffung der nationalen Währung Lew (Deutsch: Löwe), die nach dem Okay von EU-Kommission und EZB am 1. Januar 2026 vom Euro abgelöst werden soll. Tausende haben ihre Wut in den vergangenen zwei Wochen auf die Straße getragen. Längst sind es nicht mehr nur Nationalisten, die gegen eine „Euro-Kolonialisierung“ aus Brüssel demonstrieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die Bulgaren noch zorniger macht: die Weigerung ihrer Regierung, das Volk selbst über ihr Geld abstimmen zu lassen. Bei einem Referendum würde es eng: Laut Umfrage von Mitte Mai ist mehr als jeder Zweite (54,9 Prozent) gegen eine Einführung des Euro, vor allem aus Angst vor steigenden Preisen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Brüssel verweist man hingegen auf die Chancen für das bisherige Armenhaus der EU: Dank des Euro werde die bulgarische Wirtschaft stärker, sagte Kommissionschefin Ursula von der Leyen. Dem Land winke mehr Handel im Euroraum (mit Bulgarien wären es 21 Länder), ausländische Direktinvestitionen, Zugang zu Finanzmitteln, hochwertige Arbeitsplätze und höhere Realeinkommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:23:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie sich Stuttgart wehren will:Chelsea klopft bei Woltemade an</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart-fc-chelsea-klopft-bei-nick-woltemade-an-6849927072dfcf2f6778f183</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6849927072dfcf2f6778f184/60fb246c2cb6f75d1236472ce72a5ec2,7131ecb8?w=320" alt="Wie sich Stuttgart wehren will:Chelsea klopft bei Woltemade an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der FC Chelsea ist heiß auf Nick Woltemade! Kontakt zum Stürmer des VfB Stuttgart hat der fünfmalige Premier-League-Sieger bereits aufgenommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während der U21-EM will Chelsea Woltemade genau beobachten. Nach BILD-Informationen stehen zwischen der Woltemade-Seite und dem VfB kommende Woche Gespräche an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus erfahren Sie, wie sich Stuttgart gegen einen möglichen Woltemade-Abgang wehren will. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:23:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amokläufer hatte „minutiösen Ablaufplan“:Arthur A. lebte einsam in seiner Ego-Shooter-Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/amoklauf-von-graz-arthur-a-lebte-zurueckgezogen-in-seiner-ego-shooter-welt-684ac3a48858611e27640703</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ac3a48858611e27640704/51b006f7a83c718a2032d28beeff0013,485f5236?w=992" alt="Amokläufer hatte „minutiösen Ablaufplan“:Arthur A. lebte einsam in seiner Ego-Shooter-Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Graz (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Mit einer Glock 19 und einer abgesägten Doppelflinte betrat Arthur A. um 9.43 Uhr das Bundesoberstufenrealgymnasium (BORG). Er hatte sich auf diesen Moment schon lange vorbereitet, alles exakt geplant. Sein Ziel: möglichst viele Menschen töten. Wie genau der Amokläufer vorging, erklärte jetzt der Leiter des Landeskriminalamts (LKA) Steiermark, Michael Lohnegger.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach betrat der 21-jährige Ex-Schüler die Schule mit einem Rucksack, in dem sich neben den Waffen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/amoklauf-in-oesterreich-neun-tote-viele-verletzte-an-schule-in-graz-6847ecc0a906b52025dcdee1"><!-- --><!--[--><!--[-->auch reichlich Munition und ein Jagdmesser <!--]--><!--]--></a><!--[-->befanden. Zuerst ging Arthur A. in eine der Schultoiletten, bereitete sich auf das Massaker vor. Er legte sich einen Waffengurt an, setzte eine Schießbrille und ein Headset auf. Ob er damit mit jemandem in Kontakt stand, ist noch unklar. Dann zog er seine Waffen und begann damit zu töten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei einer Pressekonferenz am Donnerstag wurden weitere Details zum Amoklauf in Graz bekannt gegeben <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/amoklauf/news-nachrichten-news-fotos-videos-16878722.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Amoklauf<!--]--><!--]--></a><!--[--> dauerte etwa sieben Minuten. Dabei erschoss Arthur A. zehn Menschen, darunter eine Lehrerin, die ihn früher unterrichtet hatte. Insgesamt befanden sich zum Zeitpunkt der Tat zwischen 350 und 400 Menschen im Schulgebäude. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:23:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die beeindruckende Geschichte von Linay (32), die ohne Unterarme geboren wurde:„Sie nannten mich T-Rex und spuckten mich an“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/frueher-wurde-linay-als-dino-beschimpft-ich-bin-perfekt-so-wie-ich-bin-6841926428e5c13c1b0540af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6841926428e5c13c1b0540b0/83f0208c115954b66d8ce40bd094859f,e48c8162?w=576" alt="Die beeindruckende Geschichte von Linay (32), die ohne Unterarme geboren wurde:„Sie nannten mich T-Rex und spuckten mich an“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Linay Má (32) leidet am TAR-Syndrom, einem seltenen Gendefekt: Nur ein bis zwei Neugeborene pro eine Million Geburten sind von dieser Erbkrankheit betroffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihr Anderssein ließ Linay schon früh schmerzvolle Erfahrungen machen. Doch inzwischen hat sie ihren Gendefekt nicht nur akzeptiert, sondern zur Quelle ihrer Stärke gemacht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie sie schwierige Situationen mit Männern beim Online-Dating wegsteckte und wie sie zum TikTok-Star wurde. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:23:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>