<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Günter (†86) wird Zufallsopfer im Stadtpark:„Ich kann nicht aufhören“, sagte der Killer und stach zu</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/mordprozess-in-wiesbaden-rentner-in-schlosspark-erstochen-69661dc754e8233d6fbdfc0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69661dc754e8233d6fbdfc0b/d448af6c40e60beb23b10ec2aea1cf3f,5442df5?w=992" alt="Günter (†86) wird Zufallsopfer im Stadtpark:„Ich kann nicht aufhören“, sagte der Killer und stach zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein idyllischer Spaziergang im Biebricher Schlosspark endete für Rentner Günter B. tödlich. Der 86-Jährige wurde im Mai letzten Jahres Opfer eines brutalen Angriffs mit 81 Messerstichen und -schnitten. Der Prozess gegen den mutmaßlichen Täter Michael K. offenbart die verstörenden Hintergründe dieser Tat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welches Motiv der Angeklagte gehabt haben soll und was die Töchter des Opfers sagen, lesen Sie mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:48:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skurriler Blitzerfall:Stulle am Steuer sollte 100 Euro kosten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/blitzer-knoellchen-stulle-am-steuer-soll-100-euro-kosten-696652b2587b0b1176afa7a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696652b2587b0b1176afa7a2/0735715826c94f20164ac9aaa0b3e934,c50f5c87?w=992" alt="Skurriler Blitzerfall:Stulle am Steuer sollte 100 Euro kosten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Gegenstand in der Hand brachte eine Autofahrerin aus Ostwestfalen mit ihrem Blitzerfoto vor Gericht. BILD erklärt den skurrilen Blitzerfall.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Sommer 2025 wurde die Frau morgens auf der L557 in der Gemeinde Rödinghausen (NRW) geblitzt. Erlaubt sind dort 70 km/h, gemessen wurden nach Toleranzabzug 87 km/h. Der Bußgeldbescheid kam zeitnah, doch für die Fahrerin schlimmer als erwartet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben dem Tempoverstoß enthielt das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/blitzer-strafe-knoellchen-wegen-0-22-km-h-zu-viel-tempo-67bdc382fddb7503d768b424"><!-- --><!--[--><!--[-->Knöllchen<!--]--><!--]--></a><!--[--> einen zweiten, deutlich schwereren Vorwurf: Die Autofahrerin soll während der Fahrt ihr Mobiltelefon benutzt haben. „Handynutzung am Steuer zieht 100 Euro Bußgeld und einen Punkt in Flensburg nach sich“, erklärt Tom Louven, Rechtsanwalt für Verkehrsrecht und Partneranwalt von Geblitzt.de. „Der Geschwindigkeitsverstoß wird außerhalb geschlossener Ortschaften lediglich mit einem Bußgeld von 60 Euro geahndet.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das vollständige Blitzerfoto aus Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:48:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz’ AKW-Beichte:„Schwerer Fehler, aus der Kernenergie auszusteigen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-schwerer-strategischer-fehler-aus-der-kernenergie-auszusteigen-6968bdbd29d7700ee8582b9a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968bdbd29d7700ee8582b9b/dcee8b66db5c0a3e977eee869a1577f1,d70d5b9a?w=576" alt="Merz’ AKW-Beichte:„Schwerer Fehler, aus der Kernenergie auszusteigen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Halle/Saale –<!--]--><!--[--><b> Gibt der Kanzler etwa zu, dass seine Union in der Energiepolitik auf dem falschen Dampfer war? Am Mittwoch rechnete Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU) jedenfalls hart mit dem Atomausstieg ab. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Neujahrsempfang der Wirtschaft Halle/Saale am Mittwoch sprach der Kanzler über die Energiepreise. Er wolle „irgendwann mal wieder akzeptable Marktpreise in der Energieerzeugung haben und nicht dauerhaft aus dem Bundeshaushalt die Energiepreise heruntersubventionieren müssen. Das können wir auf Dauer nicht.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann leitete er auf die Schuldigen für die hohen Kosten über – die CDU-geführten Regierungen unter der damaligen Kanzlerin Angela Merkel (71) – und die Ampel (SPD-Grüne-FDP): „Es war eben ein schwerer strategischer Fehler, aus der Kernenergie auszusteigen. Wenn man es schon macht, hätte man wenigstens vor drei Jahren die letzten verbleibenden Kernkraftwerke in Deutschland am Netz lassen müssen, damit man wenigstens die Stromerzeugungskapazitäten hat, wie wir es zu dem damaligen Zeitpunkt hatten.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bürokratie-Abbau werde durch „mangelnden Reformwillen einiger Ministerien blockiert“.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:48:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er nannte sie „Bibi“:Freddie Mercurys geheime Tochter: Krebstod mit 48!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/freddie-mercurys-geheime-tochter-stirbt-mit-48-jahren-an-krebs-6968b69504401bff3baa39ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968b69504401bff3baa39ee/194e4593ddff8209bd85102a86cb4bb1,414d8fb7?w=576" alt="Er nannte sie „Bibi“:Freddie Mercurys geheime Tochter: Krebstod mit 48!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (England) – <!--]--><!--[--><b>Sie lebte jahrzehntelang im Schatten eines Weltstars – jetzt ist sie tot. „Bibi“, die geheime Tochter des Queen-Sängers Freddie Mercury, ist im Alter von nur 48 Jahren nach langer Krankheit gestorben. Das gab ihre Familie jetzt bekannt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau, die auf ihren Wunsch öffentlich immer nur als „B“ bezeichnet wurde, verlor den Kampf gegen eine seltene Krebserkrankung. Ihr Ehemann Thomas bestätigte der Londoner „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/news/article-15466249/Freddie-Mercury-secret-daughter-dies-aged-48-Bibi-Queen.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ ihren Tod. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie sei „friedlich nach einem langen Kampf gegen Chordom gestorben“ und hinterlasse zwei Söhne im Alter von neun und sieben Jahren. „B ist jetzt bei ihrem geliebten und liebevollen Vater in der Welt der Gedanken.“ Ihre Asche sei über den Alpen verstreut worden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">London – Die Enthüllung um eine angeblich heimliche Tochter von Freddie Mercury sorgt w...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:48:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier waren 15 Jahre lang die Männer käuflich:Ausgestrippt! Olivia Jones macht Frauen-Bar dicht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/olivia-jones-macht-reeperbahn-strip-bar-nur-fuer-frauen-dicht-69623fbec7df6e0534aa1a5d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69623fbec7df6e0534aa1a5d/4f88588e19f3c571c613394c1bc900d7,7b42688f?w=656" alt="Hier waren 15 Jahre lang die Männer käuflich:Ausgestrippt! Olivia Jones macht Frauen-Bar dicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>15 Jahre lang betrieb Kult-Dragqueen Olivia Jones eine Bar nur für Frauen, in der Männer für Geld strippten. Jetzt ist alles aus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Olivias Wilde Jungs“ wurde geschlossen, es war einzigartig auf der Hamburger Reeperbahn.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, warum das Kult-Lokal den Betrieb eingestellt hat, was Olivia als Nächstes auf St. Pauli plant – und wo es trotzdem weiter Striptease für Frauen geben soll. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:48:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Back-Influencerin Sally:Es funkte beim Kindergeburtstag!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/back-influencerin-sally-oezcan-und-ihr-neuer-freund-es-funkte-beim-kindergeburtstag-6968b45e6b40895ba7f6e586</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968b45e6b40895ba7f6e586/3367ff3043931be07bdd54e514ccdff4,e616422f?w=320" alt="Back-Influencerin Sally:Es funkte beim Kindergeburtstag!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es war das Liebes-Outing der Woche: Back-Königin Sally Özcan (37) ist nach ihrem Ehe-Aus neu verliebt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vor allem wegen ihrer beiden Kinder wartete die erfolgreiche Unternehmerin über ein Jahr lang, bis sie sich wirklich sicher war und ihre neue Liebe mit ihren Fans teilte. Doch viel verriet sie noch nicht. Bis jetzt. Sehen Sie bei BILDplus exklusive Fotos des neuen Paares, und lesen Sie mehr Details!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie genau Sally Özcan ihren neuen Freund kennenlernte und wie ihr gemeinsames Leben nun aussieht, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:48:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Platzwunder:Testsieger! Die beste kompakte Heißluftfritteuse</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kompakte-airfryer-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968c97f6b40895ba7f6e7ff/b83b0abe35d1124cc9f5eadb8340036b,ceea6aaa?w=320" alt="Platzwunder:Testsieger! Die beste kompakte Heißluftfritteuse" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:48:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10 statt 16 Bundesländer:Das würde der Söder-Plan für Deutschland bedeuten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weniger-bundeslaender-das-wuerde-der-soeder-plan-fuer-konkret-bedeuten-69676a6e587b0b1176afb574</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69676a6e587b0b1176afb575/4520a14f69ea57bfbe969084c3ade694,3107eaab?w=992" alt="10 statt 16 Bundesländer:Das würde der Söder-Plan für Deutschland bedeuten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bayerns Ministerpräsident Markus Söder plant eine radikale Neugestaltung Deutschlands: Die Anzahl der Bundesländer soll von 16 auf nur noch 10 reduziert werden. Was steckt hinter diesem Vorschlag? Und ist der Vorschlag überhaupt Verfassungskonform?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv, welche Auswirkungen diese Zusammenlegung auf Finanzen, Sicherheit und den Arbeitsmarkt hätte und ob Berlin bald wie Washington D.C. verwaltet werden könnte. Erfahren Sie die spannenden Details und lesen sie die Experteneinschätzungen jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kader-Knall vorm EM-Start!:Bundestrainer streicht Europameister</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-kader-knall-vorm-start-bundestrainer-streicht-europameister-6967fda74732498ec79cccea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967fda74732498ec79ccceb/2c607d6d353448d2a664032613bad257,f8b7779b?w=576" alt="Kader-Knall vorm EM-Start!:Bundestrainer streicht Europameister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Überraschung kurz vor dem EM-Start! Bundestrainer Alfred Gíslason (66) verzichtet heute zum Auftakt auf einen Europameister – zusätzlich zum verletzten Nils Lichtlein (23). Die Auswahl des Deutschen Handballbundes (DHB) trifft am Abend im dänischen Herning auf Österreich (20.30 Uhr, ARD und Dyn live). Noch vor dem ersten Anwurf sorgt Gíslason für eine bemerkenswerte Personalentscheidung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag war der Bundestrainer mit 18 Spielern ins Teamquartier nach Silkeborg gereist, untergebracht im Radisson. Pro Partie dürfen jedoch nur 16 Profis auf den Spielberichtsbogen. Diese Namen müssen beim Technical Meeting eine Stunde vor dem Spiel bei der Europäischen Handballföderation (EHF) hinterlegt werden. Zwei Spieler bleiben damit zwangsläufig außen vor.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Berliner <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-uscins-spielt-lichtlein-faellt-wohl-aus-69678707e954401861ee033c"><!-- --><!--[--><!--[-->Nils Lichtlein<!--]--><!--]--></a><!--[--> (23) fällt mit einem Bluterguss im Fuß ohnehin aus, steht am Abend nicht zur Verfügung. Auf einen weiteren muss <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-auf-dem-weg-zur-em-diese-sieben-soll-den-start-meistern-6967e3729f36d5bf769fbdba"><!-- --><!--[--><!--[-->Alfred Gíslason<!--]--><!--]--></a><!--[--> verzichten. Nach BILD-Informationen streicht der Bundestrainer für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/spielplan-der-handball-europameisterschaft-2026-695fafa74d1d5f581eeafe75"><!-- --><!--[--><!--[-->EM<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Auftakt auch den Kieler Rune Dahmke (32) – trotz voller Fitness. Ein Zeichen für die enorme Dichte im Aufgebot. Drei Europameister von 2016, dazu unter anderem sechs U21-Weltmeister von 2023 und vier Turnier-Frischlinge. Der Kader ist breit, die Konkurrenz hart. Entscheidungen wie diese gehören dazu.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:49:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans sollen Größe bestimmen:„Harry Potter“-Star lässt sich die Brüste machen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jessie-cave-laesst-fans-ueber-brustgroesse-entscheiden-69688f21587b0b1176afc642</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69688f21587b0b1176afc643/e409899622f8c214bf4a79719435058f,4a601f46?w=576" alt="Fans sollen Größe bestimmen:„Harry Potter“-Star lässt sich die Brüste machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London –<!--]--><!--[--><b> Fans bestimmen ihre Körbchengröße! Schauspielerin Jessie Cave (38), bekannt als Lavender Brown aus den „Harry Potter“-Filmen, möchte sich ihre Brüste vergrößern lassen. Die Finanzierung soll über OnlyFans laufen – und ihre Abonnenten dürfen mitentscheiden, wie groß ihre neue Oberweite wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit einigen Monaten ist die Britin auf der Erotik-Plattform aktiv. Nun verkündete sie in ihrem Podcast „Before We Break Up“, wie sie ihre Brustvergrößerung bezahlen will: „Ich werde versuchen, meine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/brustvergroesserung/news-fotos-videos-33302094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Brust-OP<!--]--><!--]--></a><!--[--> über OnlyFans zu finanzieren.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jessie Cave (damals 22) als Lavender Brown: In „Harry Potter und der Halbblutprinz“ spielte sie 2009 Ron Weasleys Freundin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret plant Cave ein Video, in dem sie mit unterschiedlich großen, mit Socken ausgestopften BHs posiert. Die Abonnenten sollen dann abstimmen, welche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/luegendetektor-test-ist-an-sydney-sweeney-wirklich-alles-echt-693b7c19f679420e000b1f9c"><!-- --><!--[--><!--[-->Körbchengröße<!--]--><!--]--></a><!--[--> es am Ende wird. Eine klare Grenze setzt sie dennoch: „Ich gehe nicht auf Körbchengröße L.“ Das entspricht einem Brustumfang von 94 bis 99 cm!“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:49:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Star flehte Wirtz an:Bitte geh nicht zu Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-star-flehte-wirtz-an-bitte-geh-nicht-zu-bayern-69689436d00f642432b12549</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69689436d00f642432b1254a/1f95ad2aff75ee9f39030eecfe46060b,7dd1eea7?w=656" alt="DFB-Star flehte Wirtz an:Bitte geh nicht zu Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Transfer elektrisiert wie kein anderer in der Bundesliga. Florian Wirtz (22) wechselte im vergangenen Sommer für 140 Millionen Euro Ablöse von Bayer Leverkusen zum FC Liverpool. In England dreht der deutsche Nationalspieler immer mehr auf. Dem FC Bayern, der sich im Poker um den Weltklasse-Spieler lange in der Pole-Position wähnte, sagte Wirtz ab. Jetzt kommt heraus, wie Mitspieler versucht haben, den Spielmacher in der Kabine bei seiner Entscheidung zu beeinflussen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein DFB-Star flehte Wirtz sogar an: Bitte geh‘ nicht zu Bayern! Das verrät Nationalspieler Robert Andrich (31). Der Bayer-Kapitän war überzeugt, dass Wirtz nach München wechseln würde – und wollte das verhindern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe zu ihm gesagt: Bitte mach’s nicht! Tu uns das nicht an“, erzählt Andrich im Podcast „Spielmacher“ von 360Media. In seiner Kindheit war Andrich selbst Bayern-Fan. Aber diesen Triumph, auch den besten deutschen Spieler zu bekommen, gönnte er dem Rivalen nicht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Leverkusen-Kapitän Robert Andrich (31) wollte Wirtz auf keinen Fall im Bayern-Trikot sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:49:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heimlich im Hotel mitgefilmt:Rührende Szenen zwischen Kompany und Mini-Fan</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/heimlich-im-hotel-mitgefilmt-ruehrende-szenen-zwischen-kompany-und-mini-fan-6968b47b04401bff3baa3996</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968b47b04401bff3baa3996/0fccf37fa4aaebd511f25993ad14dd9c,d890fbf5?w=320" alt="Heimlich im Hotel mitgefilmt:Rührende Szenen zwischen Kompany und Mini-Fan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rührende Szenen im Bayern-Mannschaftshotel in Köln. Ein kleiner Fan überrascht Vincent Kompany. Die ganze Szene in „Reif ist live“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:49:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Ausland lockt:Mega-Angebot für Hertha-Star Reese</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hertha-bsc-ausland-lockt-traumangebot-fuer-hertha-star-fabian-reese-69688d99d00f642432b12506</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69688d99d00f642432b12506/68c1c65d8d799585fb08b01b904042fa,e73ce6fe?w=320" alt="Das Ausland lockt:Mega-Angebot für Hertha-Star Reese" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unmoralisches Angebot für Hertha-Kapitän Fabian Reese (28)! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erneut lockt ihn ein Klub aus dem Ausland mit einem Traumgehalt, obwohl der Topstar in Berlin bis 2030 unter Vertrag steht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie es mit Herthas Fanliebling weitergeht, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:49:07 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>