<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Pocher verklagt ihren neuen Freund Christian Düren:Gerichts-Showdown! Es geht um ein Video mit Amira</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oliver-pocher-verklagt-christian-dueren-es-geht-um-ein-video-mit-amira-690bc7e624f6f4964c3549f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690bc7e624f6f4964c3549f7/9fe32172a2b91d483bc625be3b4ef565,c2ebb78a?w=992" alt="Pocher verklagt ihren neuen Freund Christian Düren:Gerichts-Showdown! Es geht um ein Video mit Amira" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die beiden werden keine Freunde mehr. Vor dem Amtsgericht Köln startete am Mittwoch der Prozess gegen „taff“-Moderator Christian Düren. Kläger ist Comedian Oliver Pocher. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was Pocher dem neuen Freund seiner Ex Amira Aly vorwirft, was Düren vor Gericht aussagte und was Comedian und Regisseur Michael ‚Bully’ Herbig mit dem Zoff der beiden zu tun hat – alle Details gibt es mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:22:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bin dem Teufel begegnet“:Deutsche Gaza-Geisel wurde sexuell missbraucht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gaza-deutsche-geisel-schildert-sexuellen-missbrauch-in-interview-690b868bc629456c30f8b461</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690b868bc629456c30f8b462/0283370720eb43a8fc561f4244a6d13d,b30f4727?w=992" alt="„Bin dem Teufel begegnet“:Deutsche Gaza-Geisel wurde sexuell missbraucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Es sind Erfahrungen absoluten Horrors: Viele der am 7. Oktober 2023 verschleppten Geiseln berichten über wiederholten schweren sexuellen Missbrauch durch ihre palästinensischen Entführer. Mit dem Deutsch-Israelier Rom Braslavski (21) hat nun erstmals auch eine männliche Geisel den brutalen Terror beschrieben, dem er ausgesetzt war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Als Sicherheitskraft war er einer von Hunderten, die beim Nova-Festival am 7. Oktober 2023 von Terroristen verschleppt wurden. Mehr als zwei Jahre lang wurde er vom Islamischen Dschihad (mit der </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/hamas/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20560984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Hamas</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> verbündete Terroristen) gefangen gehalten – gefoltert, gequält, gedemütigt. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Rahmen des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/palaestinenser-terror-in-der-nacht-raketen-beschuss-auf-israel-85661094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gaza-Deals<!--]--><!--]--></a><!--[--> von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) kam er im Oktober frei. Und erzählt in der israelischen TV-Sendung Hazinor (Channel 13) jetzt seine Geschichte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Sie zogen mir alle Kleider aus – Unterwäsche, alles. Sie fesselten mich, während ich völlig nackt war. Ich war zerrissen, am Sterben, ohne Nahrung“, schildert Braslavski in dem Interview die Tortur. „Ich betete zu Gott: ‚Bitte rette mich, hol mich endlich hier raus.‘‘“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:22:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trotz Crash-Angst – hier bleibt das Geld sicher:Das sind die 10 sichersten Aktien der Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/boersen-geheimnis-enthuellt-schmitts-dividenden-adel-trotzt-krisen-6909ebc7180d8e6000bc8723</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6909ebc7180d8e6000bc8724/efc9bd2d89ddaae7ee13e9cb68e0affe,4f7d4833?w=576" alt="Trotz Crash-Angst – hier bleibt das Geld sicher:Das sind die 10 sichersten Aktien der Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Turbulente Börsenzeiten lassen Anleger oft verunsichert zurück. Doch es gibt Aktien, die selbst in Krisen Stabilität bieten. Börsen-Experte Jürgen Schmitt enthüllt, welche Unternehmen trotz schwankender Märkte den Einstieg lohnen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Titel jedem Sturm trotzen und Ihr Portfolio stabilisieren können.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:22:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sydney Sweeney liebt Taylor Swifts Erzfeind:Diese Küsse haben Beigeschmack</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sydney-sweeney-liebt-scooter-braun-diese-kuesse-haben-beigeschmack-690c4c180a79f6e663e11a1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c4c180a79f6e663e11a1a/ce2c137ef4eb8538543f5bec3f97ab65,5b0a167?w=656" alt="Sydney Sweeney liebt Taylor Swifts Erzfeind:Diese Küsse haben Beigeschmack" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York City – <!--]--><!--[--><b>Liebes-Outing mitten im Central Park!</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Die Schauspielerin Sydney Sweeney und der Musikmanager Scooter Braun knutschen öffentlich in Manhattans grüner Oase.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/scooter-braun-sydney-sweeney-datet-taylor-swifts-erzfeind-68b9455801ad191d1ad5ed13"><!-- --><!--[--><!--[-->zwischen den beiden was läuft<!--]--><!--]--></a><!--[-->, pfiffen die Spatzen bereits vor Monaten von allen Großstadtdächern. Das Pärchen, das sich im Juni bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeff-bezos-und-lauren-sanchez-in-venedig-bild-vor-ort-der-liveticker-zur-hochzeit-685a49214ac05571629e9a0f"><!-- --><!--[--><!--[-->Mega-Hochzeit des Amazon-Gründers Jeff Bezos (61) in Italien<!--]--><!--]--></a><!--[--> nähergekommen sein soll, wurde in letzter Zeit öfter zusammen gesehen. Sweeney und Brown wurden auch schon händchenhaltend geknipst, jetzt geht’s noch einen Schritt weiter.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hallo, erkennt die hier keiner? Sydney Sweeney und Scooter Braun spazieren unbehelligt über die Bow Bridge im Central Park<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu einem Date zog es die beiden dieses Mal ins Grüne. Hand in Hand spazierten sie über die berühmte Bow Bridge im Central Park in New York City. Sydney Sweeney trug dabei Jeans, eine Lammfelllederjacke und eine Sonnenbrille. Scooter Braun kam ebenfalls im Denim-Look, kombinierte seine Jeans mit blauer Jacke und Basecap.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:22:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„All’s Fair“:Vernichtende Kritiken für Kim Kardashians Serie</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kim-kardashians-serie-alls-fair-wird-als-tv-tiefpunkt-zerrissen-690c509ab035f3184cc83a41</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c509ab035f3184cc83a41/317ad8f619b6a1bfdb152baa2f7cb6ce,e818790f?w=320" alt="„All’s Fair“:Vernichtende Kritiken für Kim Kardashians Serie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>So schön, so teuer, so leer: Kim Kardashian führt in ihrer neuen Serie „All’s Fair“ durch die wohl glamouröseste TV-Katastrophe, seit es Streaming gibt. Dabei sah alles nach dem ultimativen Erfolgsrezept aus: Hollywood-Besetzung, knapp 70 Millionen Dollar Budget, Erfolgs-Produzent Ryan Murphy (59) und Reality-Queen Kim Kardashian als VIP-Tüpfelchen sollten die Disney-Produktion zum Erfolg führen. Stattdessen gerät die Serie zum totalen Desaster!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kim Kardashian spielt in „All’s Fair“ die Scheidungsanwältin Allura Grant – mit glitzerndem Anzug, makelloser Frisur und eiskaltem Kalkül. An ihrer Seite? Kino-Königinnen wie Naomi Watts, Sarah Paulson und Glenn Close. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Glenn Close (78) spielt in „All’s Fair“ Dina Standish, die frühere Mentorin von Kardashians Serienfigur Allura<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch was nach Hochglanz und Hochspannung klang, entpuppt sich als Mogelpackung: Der „The Times“-Kritiker Ben Dowell spricht vom „vielleicht schlechtesten TV-Drama aller Zeiten“, auf der Bewertungs-Website „Rotten Tomatoes“ wurde das Justizdrama zwischenzeitlich als Nullnummer gerankt. „The Guardian“ urteilte vernichtend: „Faszinierend, unbegreiflich, existenziell schlecht“. Die Serie sei ein „fernsehtechnischer Tiefpunkt“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:22:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie stellt sich selbst dar:Meghan! Schauspiel-Comeback nach acht Jahren</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/meghan-spielt-sich-selbst-schauspiel-comeback-nach-acht-jahren-690c41b6154e6f61444c7097</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c41b6154e6f61444c7097/0399dbe8341d7288f9175648c04a9125,68f86218?w=320" alt="Sie stellt sich selbst dar:Meghan! Schauspiel-Comeback nach acht Jahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Und Action! Zuletzt war Herzogin Meghan immer öfter von der Rolle. Jetzt will sie mit einem Hollywood-Film wieder im Schauspiel-Business durchstarten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das US-Magazin „Deadline“ berichtet, steht Meghan derzeit in ihrer Heimatstadt Los Angeles für Dreharbeiten vor der Kamera. Es ist ihre erste Rolle seit acht Jahren. Damals verließ sie wegen der Liebe zu Prinz Harry (41) die erfolgreiche US-Anwaltsserie „Suits“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Meghan spielte an der Seite von Patrick J. Adams (l., 44) in der US-Serie „Suits“ die Anwaltsgehilfin Rachel Zane. 2017 verließ sie die Serie nach sieben Staffeln und verlobte sich im selben Jahr mit Prinz Harry<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Pariser Fashion Week sorgte sie <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/herzogin-meghan-sorgt-in-paris-fuer-empoerung-68e2859089973cba61e823e5"><!-- --><!--[--><!--[-->für einen Eklat<!--]--><!--]--></a><!--[-->, als sie mit hochgelegten Füßen in ihrer Limousine nahe der Stelle, an der Prinzessin Diana ums Leben kam, herumkurvte. Mit Ehemann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/prinz-harry/prinz-harry-alle-infos-79485472.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz Harry<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde sie kurz darauf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/harry-und-meghan-im-baseball-stadion-ausgebuht-690350ab940776392a0337fa"><!-- --><!--[--><!--[-->bei einem Baseballspiel ausgebuht<!--]--><!--]--></a><!--[--> – weil sie auf den besten Plätzen saßen, die sonst vor allem für Vereinsmitglieder reserviert werden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:22:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mordfall Fabian (†8):Durchsuchung bei Ex-Freundin des Vaters</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/toter-junge-polizei-durchsucht-haus-der-ex-von-fabians-vater-690c4b17154e6f61444c710e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c4b17154e6f61444c710f/228b7618b3315f717684641b8c79d7eb,12c08517?w=992" alt="Mordfall Fabian (†8):Durchsuchung bei Ex-Freundin des Vaters" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Es wird gerade hell, als die Ermittler an der Tür der Ex-Freundin von Fabians Vater und einem Nachbarn klingeln. Hausdurchsuchung! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der ZDF-Sendung „Aktenzeichen XY ... ungelöst“ am Mittwochabend durchsuchen derzeit mehrere Beamte verschiedene Objekte in Reimershagen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->), wie die Staatsanwaltschaft auf BILD-Anfrage bestätigte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der kleine Fabian verschwand am 10. Oktober aus dem Haus seiner Eltern. Kurz danach wurde seine verbrannte Leiche gefunden – von der Ex-Freundin seines Vaters. Nun durchsucht die Polizei ihr Haus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen sind 120 Einsatzkräfte, unter anderem von LKA, Bundes- und Bereitschaftspolizei, vor Ort. Auch Spürhunde sind laut eines Berichts des „NDR“ im Einsatz. Der Ort ist aktuell abgesperrt. Am Nachmittag wollen sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Staatsanwaltschaft mit weiteren Details und dem aktuellen Stand der Ermittlungen äußern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:22:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ermittler suchen fünf Spaziergänger als Zeugen:Führt dieses Feuer-Foto zu Fabians Mörder?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/guestrow-fuehrt-dieses-feuer-foto-zu-fabians-moerder-690bbb310d2529c190b6e9d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690bbb310d2529c190b6e9d6/ddb314e06a7ee9306335d0c4696f6e8a,58766ddb?w=576" alt="Ermittler suchen fünf Spaziergänger als Zeugen:Führt dieses Feuer-Foto zu Fabians Mörder?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der achtjährige Fabian verschwand spurlos aus der Wohnung seiner Mutter in Güstrow und wurde Tage später tot an einem Tümpel entdeckt. Bringt ein jetzt von den Ermittlern veröffentlichtes Foto endlich den Durchbruch in diesem rätselhaften Mordfall?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wann und wo dieses Bild aufgenommen wurde und warum die Ermittler jetzt fünf Spaziergänger als Zeugen suchen, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:22:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ermordeter Junge beigesetzt:Die letzten Worte an Fabian schrieb Mama auf seinen Sarg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/mord-in-guestrow-bewegender-abschied-von-fabian-8-690a0954ef57a9036f0ac24e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690a0954ef57a9036f0ac24f/b45947efb06c6a4db9645de8d826de32,5a4a428e?w=576" alt="Ermordeter Junge beigesetzt:Die letzten Worte an Fabian schrieb Mama auf seinen Sarg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) –<!--]--><!--[--><b> „Meine kleine Pummelbacke, mein Sonnenschein, du bist nun an einem besseren Ort“, ist auf einem schlichten Holzsarg in der Trauerhalle des Güstrower Friedhofs zu lesen. Es sind Worte einer Mutter, der das Wichtigste im Leben genommen wurde. Worte einer Mutter, deren Kind ermordet wurde. Worte voller Verzweiflung und doch voller Hoffnung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im engsten Kreis nahm die Familie Abschied vom kleinen Fabian (†8) aus Güstrow in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Familie hatte Fabians Fußballtrikot, seine Stollenschuhe und sein Fahrrad in der Trauerhalle aufstellen lassen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Fußballtrikot von „Fabi“, Stollenschuhe und sein Fahrrad stehen neben dem Sarg. Kerzen flackern im Takt der Trauermusik. „Fabian war ein Kind, das das Leben liebte, das lachte, spielte, träumte und dessen Lächeln Herzen öffnete. Er hatte noch so viele Träume, er wollte spielen, entdecken“, sagt der Trauerredner. Ein Leben, das am 10. Oktober endete, viel zu früh.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:22:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Professor Thym rechnet vor:Experte: Fast alle Syrer bleiben in Deutschland!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/professor-daniel-thym-rechnet-vor-experte-fast-alle-syrer-bleiben-fuer-immer-in-deutschland-690a1c43ef57a9036f0ac403</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690a1c43ef57a9036f0ac403/26eab41b21d6ba6480291b333f3d3260,f8854c18?w=320" alt="Professor Thym rechnet vor:Experte: Fast alle Syrer bleiben in Deutschland!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) hat sich für die Rückkehr von Syrern in ihre Heimat ausgesprochen. Er setze darauf, dass ein großer Teil „von sich aus in das Land zurückkehren“ werde, sagte Merz am Montag in Husum. Diejenigen, die nicht freiwillig gehen, „können wir selbstverständlich auch in Zukunft abschieben“, so der Kanzler. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wird ein Großteil der Syrer aus Deutschland wirklich die Heimreise antreten? Nein, sagt der renommierte Migrationsexperte Daniel Thym (Uni Konstanz). Er geht davon aus, dass die meisten Syrer in Deutschland bleiben werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thym erklärte im Podcast von BILD-Vize Paul Ronzheimer, es sei „völlig illusorisch“, dass 30.000 bis 40.000 Menschen in einem Jahr abgeschoben würden. „Rechnen Sie es einfach mal durch. Wir haben 250 Werktage pro Jahr. Und selbst wenn jeden Tag, jeden Werktag ein Charterflieger mit 50 Personen abheben würde, wären das aufs Jahr hochgerechnet gerade mal 12.000 bis 13.000 Personen. Das sind zwei bis drei Prozent aller Syrer.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Thym: „Es wird sehr, sehr viele Syrer geben, die dauerhaft in Deutschland bleiben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:22:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dortmunds Abwehr-Star Anton:Offene Worte über seine Mitspieler</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/der-bvb-verliert-gegen-city-waldemar-anton-findet-offene-worte-an-die-mitspieler-690c63a00a79f6e663e11b84</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c63a00a79f6e663e11b84/cb154ac0828a3c0262fa15df74a09ee6,c7e12e6?w=320" alt="Dortmunds Abwehr-Star Anton:Offene Worte über seine Mitspieler" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund nach dem 1:4 bei Manchester City. Das diskutiert man auch mit dem TV-Experten bei „Reif ist live“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:22:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kick für Körper und Geist:Heute in der Mittagspause 10 Minuten raus in die Sonne</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/sonnige-herbsttage-nutzen-frischekick-fuer-koerper-und-geist-690c64770a79f6e663e11bab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c64770a79f6e663e11bac/cbc83997b0f356442f8678a2c09aebb4,ef9c9428?w=992" alt="Kick für Körper und Geist:Heute in der Mittagspause 10 Minuten raus in die Sonne" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-364"><!--[--><!--[--><b>Wenn es draußen kälter und düsterer wird, tendieren wir alle dazu, uns drin zu vergraben und vom Schreibtisch direkt auf die Couch zu wechseln. Sonnige Herbsttage wie heute sind die Gelegenheit, es mal anders zu machen – vor allem mit der Aussicht, dass es Richtung Wochenende in Deutschland wieder grauer werden könnte. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-364"><!--[--><!--[-->Das Gute ist: Es reicht schon ein kurzer Gang vor die Tür, um Körper und Geist einen echten Frischekick zu geben.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-364-912"><!--[--><!--[-->Die Mittagspause ist perfekt geeignet, um ein paar Sonnenstrahlen mitzunehmen. Denn: Tageslicht ist ein echter Booster für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/augen/augenkrankheiten-laser-ops-u-co-38509462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Augen</b><!--]--><!--]--></a><!--[-->. Studien zeigen: Wer regelmäßig draußen ist, kann Kurzsichtigkeit vorbeugen. Besonders wichtig für alle, die den ganzen Tag auf Monitore starren. Das helle Licht hilft dem Sehnerv, besser zu arbeiten, und sorgt für die Ausschüttung des Glückshormons Serotonin. Außerdem stellt sich dann ganz automatisch ein „Wach-und-fit“-Gefühl ein. Viel besser als der dritte Kaffee. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-912-1368"><!--[--><!--[-->Wer den ganzen Tag in stickigen, beheizten Räumen verbringt, tut mit einem kurzen Abstecher nach draußen auch seiner <!--]--><!--[--><b>Lunge</b><!--]--><!--[--> einen großen Gefallen. Dadurch wird sie nämlich besser mit Sauerstoff versorgt, die Schleimhäute werden befeuchtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:22:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschende Analyse zu New Yorks Bürgermeister:Wer Mamdani wirklich gewählt hat</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/new-york-wer-mamdani-wirklich-gewaehlt-hat-analyse-ueberrascht-690bd3260580923d09988b01</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690bd3260580923d09988b02/9c87c2ab3845a83b53fdf43c49ba81be,aec4f70d?w=576" alt="Überraschende Analyse zu New Yorks Bürgermeister:Wer Mamdani wirklich gewählt hat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York City – <!--]--><!--[--><b>Er nennt sich Sozialist, kämpft gegen Kapitalismus – und wird ausgerechnet von den Reichen und Gebildeten gefeiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Demokrat Zohran Mamdani hat die Vorwahl zum Bürgermeister von New York gewonnen – mit Stimmen aus den teuersten Vierteln der Stadt. Während der frühere Gouverneur Andrew Cuomo (67) auf Unterstützung aus den ärmeren, schwarzen und hispanischen Vierteln bauen konnte, jubelte Mamdani in Manhattan und Brownstone.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zohran Mamdani plant kostenlose Busfahrten und einen Mietenstopp.</p><p><!--[--><!--[-->Mit 50,4 Prozent der Stimmen setzte sich Mamdani klar gegen Cuomo (41,6 Prozent) durch. Doch der Sieg zeigt: Der selbst ernannte „Kandidat des Volkes“ wurde vom Establishment getragen, nicht von der Straße.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:22:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal auf offener Straße:Mann begrapscht mexikanische Präsidentin</title>
    <link>https://www.bild.de/news/mexiko-betrunkener-belaestigt-praesidentin-690c575a0580923d09988ee5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690c575a0580923d09988ee6/3b43c8f2f5acef173c665f5320f5a30f,5751cbdc?w=576" alt="Skandal auf offener Straße:Mann begrapscht mexikanische Präsidentin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein scheinbar betrunkener Mann hat auf offener Straße die Präsidentin Mexikos begrapscht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:22:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>