<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Angriff auf Irans Atomprogramm:Darum schlug Israel JETZT zu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/angriff-auf-irans-atomprogramm-darum-schlug-israel-jetzt-zu-684bc695f7f5c816524d1943</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bc695f7f5c816524d1944/f5ccb3909ca1f63ca139d110bd65f179,e1506d60?w=992" alt="Angriff auf Irans Atomprogramm:Darum schlug Israel JETZT zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jahrzehntelang schwelte der Konflikt zwischen dem islamistischen Iran-Regime und Israel. Immer wieder drohten die Mullahs dem jüdischen Staat mit der Vernichtung. Immer wieder stand Israel kurz davor, das Nuklear-Programm anzugreifen, damit der Iran keine Atombombe bauen kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun schlug Israel gegen den Iran zu, griff Atomanlagen, Raketenlager und die Militärführung an. Die Frage stellt sich: <!--]--><!--[--><i>Warum ausgerechnet jetzt?</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus israelischer Sicht war der Zeitpunkt sowohl günstig als auch unumgänglich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Irans Atomprogramm wurde immer gefährlicher:</b><!--]--><!--[--> Erst am Donnerstag warf die Internationale Atomenergie-Organisation dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor, seine Verpflichtung zur Nichtverbreitung von Atomwaffen zu verletzen. Teheran kündigte sofort an, eine neue Anlage zur Urananreicherung zu bauen. Experten zufolge hätte der Iran sich binnen Monaten nuklear bewaffnen können. Israel zufolge hatten die Mullahs genug Uran für neun Atombomben, die Anreicherung wurde immer schneller. Auch die Entwicklung der Atomraketen wurde immer konkreter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:33:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Netanjahu hält historische Ansprache:„Ich habe eine Botschaft an das iranische Volk“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/netanjahu-haelt-historische-ansprache-ich-habe-eine-botschaft-an-das-iranische-volk-684bb203c500125714a3a9d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bb203c500125714a3a9d7/bcf4d7ebd05c65ec4b68b1c3aa344ce0,1901794f?w=992" alt="Netanjahu hält historische Ansprache:„Ich habe eine Botschaft an das iranische Volk“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Operation „Rising Lion“ – der Löwe erwacht! So nennt Israel seinen Angriff auf die Atomanlagen der radikalislamischen Mullahs, die den Iran regieren. Israels Regierungschef Benjamin Netanjahu (75) erklärte in der Nacht, warum sein Land zuschlägt – und lobt das mutige iranische Volk, das von den Mullahs unterdrückt wird und mit dem sich Israel versöhnen will. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Heute Nacht hat Israel eine gezielte Militäroperation gestartet, um die iranische Bedrohung für das Überleben Israels zurückzudrängen“, so Netanjahu. Diese Operation wird so viele Tage andauern, wie nötig sind, um diese Bedrohung zu beseitigen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Israel-Premier weiter: „Seit Jahrzehnten haben die Tyrannen von Teheran unverschämt und offen zur Zerstörung Israels aufgerufen. Sie haben ihre völkermörderische Rhetorik mit einem Programm zur Entwicklung von Atomwaffen untermauert.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„In den letzten Jahren hat Iran genug hochangereichertes Uran für neun Atombomben produziert. Neun! Wenn es nicht gestoppt wird, könnte Iran in sehr kurzer Zeit eine Atombombe produzieren. (…) Dies ist eine eindeutige und unmittelbare Gefahr für das Überleben Israels.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:33:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krieg in Nahost:Israel greift Iran an, Mullahs schicken Drohnen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israel-greift-iran-an-explosionen-im-raum-teheran-684b71ab8858611e27641106</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b71ab8858611e27641107/cb96983a6c3fd0d347b23b43bf0d0922,5109a27e?w=576" alt="Krieg in Nahost:Israel greift Iran an, Mullahs schicken Drohnen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist dies das Endspiel um Irans gefährliches Atomprogramm? In der Nacht hat Israel iranische Atomanlagen beschossen. Die Armee tötete Irans Terror-Chef Hossein Salami und Armee-Chef Mohammed Bagheri. Aus dem Iran seien bereits 100 Drohnen Richtung Jerusalem abgeschossen worden. Ausnahmezustand in Israel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[-->Israel hat in der Nacht Irans Atomanlagen angegriffen. Bei dem Einsatz handele es sich um „eine präventive, präzise, kombinierte Offensive“, um das iranische Atomprogramm und andere militärische Ziele zu attackieren, teilte das israelische Militär mit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[-->Dabei wurde laut örtlichen Nachrichtenagenturen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/bei-angriffen-auf-iran-diese-maenner-hat-israel-ausgeschaltet-684ba9e2c500125714a3a99a"><!-- --><!--[--><!--[-->auch Terror-Chef Hossein Salami getötet<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der Chef der berüchtigten iranischen Revolutionsgarden. Auch der iranische Armee-Chef Mohammed Bagheri wurde laut iranischem Staatsfernsehen bei dem Angriff getötet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[-->Die Mullahs schlagen bereits zurück. Israel müsse bestraft werden, sagte Irans Oberster Führer, Ayatollah Ali Chamenei (86), in der Nacht. Am frühen Morgen meldete Israels Armee, 100 Drohnen aus dem Iran seien Richtung Jerusalem im Anflug. Es kann Stunden dauern, bis sie Israel erreichen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:33:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israel meldet ersten Riesen-Erfolg:Drei Top-Generäle der Mullahs ausgeschaltet!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bei-angriffen-auf-iran-diese-maenner-hat-israel-ausgeschaltet-684ba9e2c500125714a3a99a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ba9e2c500125714a3a99b/63dd1820eef226101333e661a668d225,70437f7?w=576" alt="Israel meldet ersten Riesen-Erfolg:Drei Top-Generäle der Mullahs ausgeschaltet!" style="max-width:100%;"><br><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->General Hussein Salami war Befehlshaber der iranischen Revolutionsgarden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Operation „Rising Lion“ – der Löwe erwacht! Mit einem historischen Präventivschlag schlägt Israel gegen den Iran zu. Wie stark dabei die Nuklearanlagen der Mullahs getroffen wurden, ist noch unklar. Einen Riesen-Erfolg kann Israel aber bereits vermelden: Gleich drei Top-Generäle wurden auf einen Schlag ausgeschaltet! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Iran ist militärisch massiv geschwächt, die Schwachstellen Teherans wurden brutalst offengelegt. Die gesamte Führungsriege des Militärs ist tot! Und das ist noch nicht alles: Iranische Staatsmedien gaben zu, dass sechs ihrer Atomwissenschaftler ebenfalls tot sind.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Salami (3.v.r.) und Bagheri (r.) im April 2024<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:33:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prüfungs-Skandal in Thüringen:Mathe-Abi ist plötzlich ein Fall für die Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/skandal-in-thueringen-mathe-abi-ist-ploetzlich-ein-fall-fuer-die-polizei-684802a7b79952700708e77a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684802a7b79952700708e77b/e75e3cc3e9f4e297fc2167cd4d524d50,508820d3?w=992" alt="Prüfungs-Skandal in Thüringen:Mathe-Abi ist plötzlich ein Fall für die Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Skandal erschüttert das Mathe-Abitur in Thüringen: Es besteht der dringende Verdacht, dass die Prüfungsaufgaben unbefugt eingesehen wurden, die Polizei ermittelt. Welche Folgen drohen nun landesweit für das Abitur 2025? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die brisanten Details und alle Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:33:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Preise steigen, aber erst im Herbst ++ Wo es jetzt die besten Schnäppchen gibt:Bier-Sommer!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/bier-sommer-erst-im-herbst-steigen-die-preise-684a8a8a84fb3861bf940939</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a8a8a84fb3861bf94093a/add70c2628c39442dd78dd996dc3ab80,1975838d?w=576" alt="Preise steigen, aber erst im Herbst ++ Wo es jetzt die besten Schnäppchen gibt:Bier-Sommer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es gibt eine gute und eine schlechte Nachricht für Bierfans. Die Gute zuerst! Der Super-Sommer steht an und die Bierpreise bleiben stabil. Die Schlechte: Im Herbst werden die Preise steigen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden großen Brauer Krombacher (Platz 1 der meist getrunkenen Biermarken in Deutschland) und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/veltins-sohn-bekommt-keine-millionen-tiefer-riss-in-bier-dynastie-6840c0a596b546228b09cab1"><!-- --><!--[--><!--[-->Veltins<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Platz 3) haben Preiserhöhungen sowohl für ihr Flaschenbier als auch für Fassbier zum Herbst hin angekündigt. Damit betrifft die Preiserhöhung sowohl die Händler als auch die Gastronomie. Gleichzeitig gibt es im Handel so viele Sonderangebote für Bier wie schon lange nicht mehr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob weitere große <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bier-warum-die-bierbrauer-absaufen-und-was-putin-damit-zu-tun-hat-68498cf2bc77b34b1029565f"><!-- --><!--[--><!--[-->Brauereien<!--]--><!--]--></a><!--[--> ebenfalls Bierpreiserhöhungen ankündigen werden, wird sich zeigen. Außerdem ist offen, inwieweit die Handelskonzerne die Preiserhöhungen beim Endkundenpreisen umsetzen werden. Das wird schwer, denn etwa zwei Drittel der Bierfans kaufen ohnehin nur Sonderangebote.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben von NielsenIQ-Marktforscher Marcus Strobl haben die großen Handelskonzerne in den vergangenen Wochen mit etlichen Preisaktionen relativ aggressiv um die Gunst der Biertrinker geworben. „Die Preise sind weiter unter Druck“, sagte er. Konsumenten böten sich so seit Wochen viele Gelegenheiten, Bier deutlich unter dem Regalpreis einzukaufen, wie schon lange nicht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:33:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Israels Angriff auf Iran:Öl-Preis knallt rauf! Experte warnt vor Albtraum-Szenario</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/israel-greift-iran-an-oelpreis-knallt-rauf-experte-warnt-vor-albtraum-684bce748858611e276414a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bce748858611e276414a7/507b398d4988126eedec39908c86fb4b,8bcc0dee?w=576" alt="Nach Israels Angriff auf Iran:Öl-Preis knallt rauf! Experte warnt vor Albtraum-Szenario" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Israels Schlag gegen den Iran hat unmittelbare Folgen auf den Ölpreis! Nach dem Angriff auf Atomanlagen und militärische Ziele des Mullah-Regimes knallten die Kurse am Freitag heftig rauf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im asiatischen Handel sprang der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/oelpreis/news-fotos-videos-17019582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ölpreis<!--]--><!--]--></a><!--[--> für ein Barrel der US-Sorte WTI um rund zwölf Prozent auf 76,22 Dollar, das Barrel der Nordseesorte Brent verteuerte sich um knapp zwölf Prozent auf 77,46 Dollar. Befürchtet werden vor allem die Folgen für den Ölhandel in der Region bei einer Ausweitung des Konflikts.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arne Lohmann Rasmussen von Global Risk Management zeichnet ein Schreckensszenario: „Der absolute Albtraum wäre eine Schließung der Straße von Hormus. Wenn der Iran diese enge Passage blockiert, könnte dies bis zu 20 Prozent der weltweiten Ölströme beeinträchtigen.“ Die Straße von Hormus ist eine der wichtigsten Schifffahrtsrouten für die weltweite Ölversorgung. Die britische Maritime Safety Agency hatte bereits am Mittwoch vor einem erhöhten Risiko im Persischen Golf, im Golf von Oman und in der Straße von Hormus gewarnt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem ist der Iran einer der zehn größten Ölproduzenten der Welt. Das iranische Ölministerium versicherte am Freitagmorgen, Raffinerien oder Lagerstätten seien nicht von den israelischen Angriffen betroffen. Es seien keine Schäden zu verzeichnen. Der Betrieb dieser Anlagen sowie die Versorgung mit Kraftstoff in allen Teilen des Landes gehe ohne Unterbrechung weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:33:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommt er jetzt zu Bayern?:Eberl traf diesen Star und dessen Familie schon 2023</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-max-eberl-traf-diesen-star-und-dessen-familie-schon-2023-684bbc2bf7f5c816524d18d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bbc2bf7f5c816524d18d7/d4af16f6633358c25b5d53bafff451aa,9a9b7c98?w=656" alt="Kommt er jetzt zu Bayern?:Eberl traf diesen Star und dessen Familie schon 2023" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der FC Bayern hat großes Interesse an einem internationalen Top-Star. Max Eberl hatte bereits 2023 direkten Kontakt zu ihm, was ihm jetzt im Transfer-Poker helfen könnte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, um wen es geht, warum der Top-Star so begehrt ist, welche Rolle Eberl im Poker spielt und welcher Top-Klub neben den Bayern noch mitmischt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:33:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marken-Gerät ist ein Schnapper:Elektrische Zahnbürste mit Note 1,7 weiter reduziert</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/elektrische-zahnbuersten-test/#h-preistipp-oral-b-io-series-2-gunstig-gut-genugsam</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68496fc75f36f04e932190e6/b950f5f888a7a29e5381d17af0f2458f,30a11f3d?w=320" alt="Marken-Gerät ist ein Schnapper:Elektrische Zahnbürste mit Note 1,7 weiter reduziert" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:33:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Fitness-Trend:Deutscher Doppel-Triumph bei Hyrox-WM</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/hyrox-wm-in-chicago-deutsche-athleten-feiern-sensation-684b7eb78858611e27641159</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b7eb78858611e27641159/b467131ff21a0f6184cdb86f59f45d14,94cccdba?w=320" alt="Neuer Fitness-Trend:Deutscher Doppel-Triumph bei Hyrox-WM" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland auf dem Fitness-Olymp!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Linda Meier (34/58:54 Minuten) und Tim Wenisch (26/53:52) sind Hyrox-Weltmeister. Beide krönen sich im Einzel-Finale des neuen Fitness-Trends bei der WM in Chicago (USA), feiern ihre jeweils ersten Titel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>2 Rennen, 2 deutsche Weltmeister – was für eine Sensation!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Weltmeister! Tim Wenisch (26/53:52) schreit seine Freude über den WM-Titel raus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:33:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in den Hochzeitsvorbereitungen:Mike Heiter im Visier der Steuerfahndung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-heiter-aerger-mit-dem-finanzamt-kurz-vor-hochzeit-mit-leyla-684a6b6ac2c8aa06ccd4ace7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a6b6ac2c8aa06ccd4ace8/78f39c228147c1971d9cc058c89cf296,25fea0b8?w=992" alt="Mitten in den Hochzeitsvorbereitungen:Mike Heiter im Visier der Steuerfahndung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie stecken mitten in den Hochzeitsvorbereitungen, da ziehen plötzlich dunkle Wolken über dem Glück von Mike Heiter und Leyla Lahouar</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>auf. BILD weiß: Mike hat Ärger mit dem Finanzamt. Es geht um den Vorwurf der Steuerhinterziehung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret geht es um den Zeitraum von 2020 bis 2023 – eine sehr turbulente Phase im Leben von Mike Heiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie exklusiv mit BILDplus, wie der ehemalige Dschungelcamper die Aufmerksamkeit der Steuerfahnder auf sich zog, was hinter den Vorwürfen steckt und wie er seine Steuerprobleme in den Griff bekommen will.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:33:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dreierpack bei der U21-EM:Jedes Tor macht Woltemade teurer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/jedes-tor-macht-woltemade-teuter-dfb-stuttgart-star-nick-woltemade-684b5e5a8858611e276410d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b5e5a8858611e276410d2/6eb967218563f4a7dfe5eb97ebef8694,2d804ae?w=576" alt="Dreierpack bei der U21-EM:Jedes Tor macht Woltemade teurer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei diesem DFB-Stürmer schaut England ganz genau hin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einem Dreierpack gegen Slowenien (3:0) ballerte Nick Woltemade Deutschland quasi im Alleingang schon fast ins Viertelfinale der U21-Europameisterschaft in der Slowakei. Gegen die Engländer (3:1 gegen Tschechien) geht es im letzten Spiel der Gruppe B eventuell nur noch um Platz 1.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei könnte die Zukunft des Stuttgart-Senkrechtstarters (Vertrag bis Sommer 2028) zukünftig sogar auf der Insel liegen. Und: Jedes Tor macht Woltemade teurer!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Freiburg-Keeper Noah Atubolu will jetzt den nächsten Ewig-Rekord. Welchen?</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:33:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angeblich wollte er einen Streit schlichten:Box-Champion an Berliner Bahnhof erstochen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-wollte-er-streit-schlichten-box-champion-an-bahnhof-erstochen-684aca178858611e276407ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684aca178858611e276407ac/ab5e0b60f2c36547efb286cdd1e87120,f57bc970?w=576" alt="Angeblich wollte er einen Streit schlichten:Box-Champion an Berliner Bahnhof erstochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Boxwelt trauert um Abu Y. Der 36-Jährige verblutete nach einem hinterhältigen Messerangriff am Bahnhof Berlin-Gesundbrunnen, als ein Mann ihm hinterrücks in den Hals stach. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Musste der dreifache Vater sterben, weil er bei einer Auseinandersetzung dazwischen ging? Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe zur Tat und was sein Trainer über Abu Y. berichtet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:33:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie Christin das schaffen möchte:Drei Tage 
Wandern – kein Schlaf, keine Pause!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/das-waere-rekord-extrem-wanderin-will-drei-tage-ohne-pause-laufen-6846caab6e8f4710ff28f4e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846caab6e8f4710ff28f4e3/251dc7020ddd9936910088bc914d0222,8b648213?w=656" alt="Wie Christin das schaffen möchte:Drei Tage 
Wandern – kein Schlaf, keine Pause!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Plauen – <!--]--><!--[--><b>Drei Tage Wandern? Kein Problem. Drei Tage Wandern, ohne jede Pause, ohne Schlaf? Damit hat wohl nur Christin Ziehr kein Problem.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kein Weg zu lang? Wanderin Christin Ziehr (38) auf Tour<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/regional/weltmeisterin-im-wandern-sie-gab-mann-den-laufpass-und-fand-ihr-glueck-86985148.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wander-Weltmeisterin<!--]--><!--]--></a><!--[--> plant am 17. Juni einen Weltrekordversuch. Zu BILD sagt sie: „Es geht vom Brandenburger Tor in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> heim nach Plauen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Für die 342-Kilometer-Tour ohne Schlaf und Pausen veranschlagt sie knapp 72 Stunden. Sie würde also drei Tage am Stück durchlaufen. Geht das wirklich? „302 Kilometer sind der bisherige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/rekord/news-fotos-videos-unterhaltung-sport-22140368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rekord<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das kann ich schaffen, sonst würde ich es nicht versuchen“, sagt Ziehr, die sich nur durch ihren unbedingten Willen, Cola und die Bewegung wach halten will.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die laufenden Nächte hat Christin genau durchgeplant: „Die erste Nacht ist easy, die zweite Nacht aber der Teufel – mit Halluzinationen und kurzen Schlafphasen im Gehen. Die dritte Nacht wird, so vermute ich, wieder einfacher. Zucker und ein wenig Koffein gepaart mit Motivation, Selbstgesprächen und Bewegung.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:33:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>