<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schnee in Hamburg: Winterdienst wieder im Volleinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schnee-in-hamburg-winterdienst-in-volleinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/571313402.jpg?resize=300%2C300&crop=637px%2C923px%2C4538px%2C4536px&webp=1" alt="Schnee in Hamburg: Winterdienst wieder im Volleinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mitarbeiter der Stadtreinigung räumt im Januar an den Landungsbrücken am Hafen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Es hat erneut geschneit in Hamburg – und wieder ist die Stadtreinigung im Volleinsatz. 728 Einsatzkräfte des Winterdiensts sind mit mehr als 360 Fahrzeugen in der Stadt unterwegs, um wichtige Hauptstraßen, Bus-Strecken und ausgewählte Radwege zu räumen und zu streuen, teilte die Stadtreinigung am frühen Freitagmorgen mit. </strong></p><p>Nebenstraßen werden nicht geräumt. Der Schneefall soll am Freitag noch bis in den späten Vormittag andauern. Die Stadtreinigung bittet alle Verkehrsteilnehmer um Vorsicht, weil es weiterhin glatt sein kann.</p><p>Zur Erinnerung: Für viele Gehwege sind die Anlieger verantwortlich. Die Stadtreinigung appelliert an die Hamburger, diese Verantwortung ernst zu nehmen. Auf den spiegelglatten Eispanzern, die es derzeit stellenweise in Hamburg gibt, kann es gefährlich werden. Gehwege vor den Grundstücken müssen an Werktagen bis 8.30 Uhr geräumt sein – mindestens 1 Meter breit.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trümmer-Crash in Hamburg: Wie kommt man aus so einem Auto unverletzt raus?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wagen-zertruemmert-fahrerin-unverletzt-warum-autos-heute-so-sicher-sind/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260128-id40538-3-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Trümmer-Crash in Hamburg: Wie kommt man aus so einem Auto unverletzt raus?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der völlig zerstörte Audi nach dem schweren Verkehrsunfall in Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Eine Frau rast mi</strong>t<strong> ihrem Audi gegen einen Laternenmast: Der Wagen ist komplett zertrümmert, doch die Fahrerin bleibt unverletzt. Immer weniger Menschen werden bei Unfällen verletzt, auch, weil die Fahrzeuge sich verändert haben. Ein Experte erklärt, warum die Autos immer sicherer werden – und worauf Kunden beim Kauf unbedingt achten sollten.</strong></p><p>Von dem Audi blieb am Mittwoch nur ein Haufen Schrott: Keine Scheibe ist unversehrt, kein Sitz steht mehr da, wo er hingehört. Der Wagen ist schwer gezeichnet von dem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/audi-fahrerin-rast-gegen-mast-doch-das-glauben-sie-nicht/">Unfall in Winterhude</a> – im Gegensatz zu seiner Fahrerin, die auf wundersame Weise unverletzt blieb. Glück oder technischer Fortschritt?</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 06:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Achtung, Autofahrer: Demos und Fußball sorgen für ordentlich Stau in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/achtung-autofahrer-demos-und-fussball-sorgen-samstag-fuer-ordentlich-stau-in-der-city/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/272513350-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=485px%2C301px%2C1409px%2C1409px&webp=1" alt="Achtung, Autofahrer: Demos und Fußball sorgen für ordentlich Stau in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Polizei warnt Autofahrer vor vollen Straßen am Samstag (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Die einen wollen gegen Gewalt im Iran protestieren, die anderen ein Topspiel der Bundesliga sehen: Die Hamburger Polizei warnt Autofahrer vor vollen Straßen am Samstag.</strong></p><p>Die Polizei erwartet eine schwierige Verkehrslage in der Stadt. In der Innenstadt seien größere Demonstrationen angemeldet, um 18.30 Uhr empfängt zudem der HSV im Volksparkstadion den FC Bayern München. Die Polizei empfiehlt Autofahrern, die Innenstadt und das Umfeld des Stadions in Stellingen weiträumig zu umfahren. Besucher sollten Busse und Bahnen nutzen. </p><p>Für den Nachmittag sind drei größere Protestaktionen gegen die Unterdrückung der Opposition im Iran geplant. Bei einer erwartet der Veranstalter – die Menschenrechtsorganisation Amnesty International – mehr als 1000 Teilnehmer. Bei der anderen rechnet der Anmelder „Constitutionalist Party of Iran – Liberal Democrat“ mit mehr als 15.000 Menschen, die gegen das islamische System und eine konstitutionelle Monarchie im Iran demonstrieren wollen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 06:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Menschen stürzen vor U-Bahn – Mordkommission ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zwei-menschen-stuerzen-vor-u-bahn-mordkommission-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/dsc02240-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=973px%2C520px%2C1189px%2C1190px&webp=1" alt="Zwei Menschen stürzen vor U-Bahn – Mordkommission ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte am Wandsbek Markt. Am späten Donnerstagabend stürzten zwei Menschen vor die U-Bahn und starben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNewsTV</span></p><p><strong>Auf den Gleisen der Hamburger U-Bahnstation Wandsbek-Markt sterben zwei Menschen. Die Polizei sieht Hinweise auf ein Tötungsdelikt – und schildert Details zum bisherigen Kenntnisstand.</strong></p><p>Eine Mordkommission ermittelt zum Tod zweier Menschen in einer Hamburger U-Bahnstation. Es bestehe der Verdacht eines Tötungsdeliktes, sagte ein Sprecher der Polizei. Nach ersten Erkenntnissen hätten sich beide Personen am Donnerstagabend kurz nach 22 Uhr unabhängig voneinander auf dem Bahnsteig der Station Wandsbek-Markt aufgehalten. Dann habe eine Person die andere gegriffen und sich mit ihr vor die einfahrende U-Bahn gestürzt. Die Identifizierung der beiden stehe noch aus.</p><p>Weitere Details zum Hergang waren zunächst nicht bekannt. Zeuginnen und Zeugen werden laut Polizei seelsorgerisch betreut.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-heute-in-hamburg-30-01-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Kreativ-Workshop für Kinder ab 5 Jahren: Stoffbeutel gestalten und mit nach Hause nehmen (Anmeldung erforderlich).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/neugraben-termin/stoffbeutel-bemalen-21101/datum/20260130.html?utm_source=chatgpt.com">Bücherhalle Neugraben</a>, Neugrabener Markt 7, 21149 Hamburg  ·  11:00–12:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Familien-Show mit Musik von Rolf Zuckowski – Ausflug in Natur, Klima und Weltall (empfohlen ab 5 Jahren).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://planetarium-hamburg.eventim-inhouse.de/webshop/webticket/eventlist?production=18">Planetarium Hamburg</a> (Stadtpark), Linnering 1, 22299 Hamburg  ·  11:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> ab 12 €, ermäßigt ab 7,50 €</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>