<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Verletzend, abwertend“: Hamburger Gastronomen beklagen respektlose Gäste</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verletzend-abwertend-hamburger-gastronomen-beklagen-respektlose-gaeste/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua9424-068-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=103px%2C0px%2C1706px%2C1708px&webp=1" alt="„Verletzend, abwertend“: Hamburger Gastronomen beklagen respektlose Gäste" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Pöbeleien im Restaurant: Hamburger Gastronomen berichten von respektlosen Gästen (gestellte Szene).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Pöbeleien, Hundekot vor der Tür, benutzte Taschentücher auf dem Teller: Hamburger Gastronomen beklagen respektloses Verhalten von Gästen. Es sei „so schwierig wie nie!“, „wir sind ratlos und traurig“. Der MOPO haben sie ihre schlimmsten Erlebnisse geschildert. Was die möglichen Gründe sind und was eine Knigge-Expertin dazu sagt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Presseball: Politik, Glamour – und der Bürgermeister spricht über Zensur und Fußball</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/75-jahre-hamburger-presseball-500-gaeste-feiern-im-hotel-atlantic/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-260124-911-029438-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C0px%2C1708px%2C1708px&webp=1" alt="Presseball: Politik, Glamour – und der Bürgermeister spricht über Zensur und Fußball" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Preisverleihung: Bürgermeister Peter Tschentscher übergab ihn an Journalist Severin Pehlke. Rechts: Marina Friedt (DJV).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Gregor Fischer/dpa </span></p><p><strong>Zum 75. Mal feierten am Samstagabend Gäste aus Politik, Journalismus, Wirtschaft und Kultur den Hamburger Presseball im Hotel Atlantic. Im Jubiläumsjahr kamen 500 Gäste</strong> <strong>an die Außenalster. Und der Bürgermeister plädierte für einen „ehrbaren Journalismus“</strong>.</p><p>Am Eingang: ein Mercedes-Oldtimer, Baujahr 1948 – dem Jahr des ersten Balls. Drinnen: Glanz und Gloria des „Atlantic“ und allerhand prominente Menschen in feiner Kleidung – so viel Glitter gibt es in der grundsätzlich meist krisengeschüttelten Medienbranche nicht mehr oft.</p><p>Die Gastgeber des Abends gaben dann auch den Auftakt für die Reden des Abends: Karsten Lüchow, Vorsitzender der Stiftung der Hamburger Presse, und Peter Ulrich Meyer, Vorsitzender der Landespressekonferenz, begrüßten die Gäste. Darunter: Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD), die Zweite Bürgermeisterin Katharina Fegebank (Grüne), Schulsenatorin Ksenija Bekeris (SPD), NDR-Intendant Hendrik Lünenborg, und Ron Prosor, Botschafter des Staates Israel, sowie Fernsehmoderator Ingo Zamperoni.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse in türkischem Kulturverein in Hamburg – Männer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-in-tuerkischem-kulturverein-in-hamburg-maenner-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/imago133185271-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=133px%2C277px%2C1434px%2C1430px&webp=1" alt="Schüsse in türkischem Kulturverein in Hamburg – Männer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeiwagen im Einsatz (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / opokupix</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht stürmen Männer in einen Kulturverein in Lurup. Sie feuern Schüsse ab und treffen auch mehrere Menschen. Was ist bereits bekannt?</strong></p><p>Unbekannte Täter haben in einem türkischen Kulturverein an der Straße Rugenbarg mehrere Schüsse abgegeben und damit zwei Männer verletzt. Die Täter seien gegen 3.30 Uhr in die Räume des Vereins eingedrungen und hätten dort die Schüsse abgefeuert, sagte ein Polizeisprecher. </p><p>Dann hätten sie den Tatort wieder verlassen und seien geflüchtet. Nach MOPO-Informationen soll ein Tatverdächtiger in der Nähe des Vereins vorläufig festgenommen worden sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Schnee ist zurück! Winterliche Kulisse in Hamburg – auch zum Wochenstart</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/winter-in-hamburg-neuschnee-und-glaette-zum-wochenstart/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/571046777.jpg?resize=300%2C300&crop=896px%2C1242px%2C4158px%2C4156px&webp=1" alt="Der Schnee ist zurück! Winterliche Kulisse in Hamburg – auch zum Wochenstart" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schnee fällt am späten Samstagabend in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Winterliche Kulisse in Hamburg: Schnee bringt weiße Flecken bis ins Umland. Am frühen Montagmorgen – pünktlich zum Berufsverkehr – soll es erneut schneien. Bei Temperaturen um den Gefrierpunkt wird die Schneedecke so schnell nicht verschwinden. </strong></p><p>Der Schnee ist zurück: Am Samstagabend hat es in Hamburg erneut geschneit. Auch im Umland habe es noch etwas Schnee gegeben, sagte ein Meteorologe des Deutschen Wetterdienstes (DWD). Bis nach Bad Oldesloe seien weiße Flecken gemeldet worden. </p><p>Bis zum späten Vormittag ist nach DWD-Angaben noch mit Glätte durch überfrierende Nässe, Schneematsch oder in der vergangenen Nacht gefallenen Schnee zu rechnen. Die Lagezentren der Polizei hatten wegen der Glätte am Morgen aber keine Besonderheiten mitgeteilt. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 10:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump baut die Welt um: Was bedeutet das für die Amerikaner in Hamburg?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trump-baut-die-welt-um-was-bedeutet-das-fuer-die-amerikaner-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/unknown-1-5-scaled.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Trump baut die Welt um: Was bedeutet das für die Amerikaner in Hamburg?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der US-Amerikaner Kristofer Weinstein-Storey (49) lebt seit 25 Jahren in Deutschland und arbeitet in Hamburg als Musical-Darsteller und Lehrer an einer Stadtteilschule. Er ist verheiratet und hat zwei Kinder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Verstöße gegen das Völkerrecht, Drohungen, Lügen: US-Präsident Donald Trump erschüttert die ganze Welt mit seiner erratischen Politik. Seine Landsleute im Ausland bringt das in Erklärungsnöte – auch in Hamburg. Die MOPO hat mit US-Amerikanern über ihre Erfahrungen gesprochen.</b><br/><br/><br/>16. Mai 2023</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrunkener BMW-Fahrer hinterlässt Schneise der Verwüstung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-billstedt-betrunkener-bmw-fahrer-hinterlaesst-schneise-der-verwuestung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/unfall-mummel-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=546px%2C454px%2C1253px%2C1253px&webp=1" alt="Betrunkener BMW-Fahrer hinterlässt Schneise der Verwüstung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere geparkte Autos wurden bei dem Unfall stark beschädigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Timmann</span></p><p><strong>In Billstedt ist es am Samstagabend zu einem folgenschweren Unfall gekommen. Ein betrunkener BMW-Fahrer rammte mehrere geparkte Autos. Verletzt wurde dabei niemand, allerdings entstand erheblicher Sachschaden. An der Stelle hatte es bereits mehrfach gekracht.</strong></p><p>Ersten Erkenntnissen der Polizei zufolge war ein BMW-Fahrer (29) mit überhöhter Geschwindigkeit von der Kandinskyallee kommend auf der Straße Mümmelmannsberg in Richtung Steinbeker Marktstraße unterwegs. Nach einer Kurve verlor er die Kontrolle über sein Fahrzeug und krachte auf Höhe der Hausnummer 5 in drei geparkte Autos.</p><p>Der Mann blieb bei dem Crash unverletzt. Nach MOPO-Informationen hatte er deutlich mehr als 1 Promille. Eine Blutprobe wurde angeordnet. Sein Beifahrer wurde vorläufig festgenommen. Gegen ihn besteht der Verdacht des illegalen Aufenthalts. Der entstandene Sachschaden wird auf mehrere zehntausend Euro geschätzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>