<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>20.000 neue Dokumente veröffentlicht:Bizarre Andeutungen über Trump in Epstein-Mails</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epsteins-bizarre-blowjob-mails-ueber-trump-wie-er-bubba-einen-blaest-6918678a58d2cfb625f5cfdc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918678a58d2cfb625f5cfdd/504adc424d90ad1f2c6505454b5c73ed,778bce5e?w=992" alt="20.000 neue Dokumente veröffentlicht:Bizarre Andeutungen über Trump in Epstein-Mails" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Es ist noch lange nicht vorbei: Der Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) erhängte sich zwar 2019 in seiner Gefängniszelle. Doch auch Jahre später sucht er den amtierenden US-Präsidenten Donald Trump (79) noch aus dem Grab heraus heim! Am Mittwoch wurden in den USA weitere Zehntausende Mails – Schriftverkehr von Epstein an Familie, Freunde und Komplizen – veröffentlicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und der Inhalt wird für Trump zunehmend unangenehm. In oft zusammenhanglosen, kontextlosen Nachrichten erwähnt Epstein auch immer wieder den heutigen US-Präsidenten, wahlweise beleidigt er ihn oder er macht kryptische Andeutungen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beispiel: Im Februar 2017 schreibt Epstein in einer E-Mail an den ehemaligen Finanzminister Larry Summers (70) über Trump: „Ich habe einige sehr schlechte Menschen kennengelernt, aber keiner ist so schlimm wie Trump. Nicht eine einzige anständige Zelle in seinem Körper ... also ja – gefährlich.“ <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Neu veröffentlichte Epstein-Mails setzen den US-Präsidenten unter Druck</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:20:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angeblicher Vertragsbruch:RTL fordert eine halbe Million Euro vom „Knochenknacker“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/knochenknacker-rtl-fordert-eine-halbe-million-euro-schadensersatz-690cb428b035f3184cc84395</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690cb428b035f3184cc84396/e9cd4eef34dbe558af31973444e3a16f,b8f8db82?w=992" alt="Angeblicher Vertragsbruch:RTL fordert eine halbe Million Euro vom „Knochenknacker“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murat Colak (34), bekannt als „Der Knochenknacker“, begeistert in sozialen Medien seine Follower mit Videos, in denen er Tiere einrenkt. RTL gab ihm dafür 2023 sogar eine eigene TV-Show – bis sein Vertrag fristlos gekündigt wurde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was bei einem Dreh mit einer RTL-Redakteurin passiert sein soll und warum RTL Colak Vertragsbruch vorwirft und eine halbe Million Euro fordert – lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:20:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zeit, nach Hause zu gehen“:Po-Panne von Lena Gercke bei den Bambis</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lena-gerckes-kleid-bei-der-bambi-verleihung-am-po-gerissen-6918d454c7cd0ff6c6202ed9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918d454c7cd0ff6c6202eda/51dc968f2b0579e0a54934535901b921,6d3ecf96?w=576" alt="„Zeit, nach Hause zu gehen“:Po-Panne von Lena Gercke bei den Bambis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München - <!--]--><!--[--><b>Am Donnerstag verzauberte Lena Gercke bei der Bambi-Verleihung in einen Hauch in schwarz mit transparentem Stoff und Spitze. Das Model sah in ihrem gewagten Abendkleid mit großen Cut-Outs traumhaft aus. Der Stoff war allerdings alles andere als spitze. Auf dem roten Teppich saß noch alles perfekt. Kurz danach riss </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/lena-gercke/clips-nachrichten-news-fotos-videos-15797880.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lenas</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Kleid – ausgerechnet am Po! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram postete sie zunächst ein kurzes Video von sich auf dem roten Teppich. Dazu schrieb sie bereits: „Das Vertrauen in das Kleid war groß“ und fügte einen lachenden Smiley dazu. Was sie damit meinte? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz danach verriet sie in ihrer Story: Das Kleid hat den Abend nicht überstanden. „Spätestens als mein Kleid am Po gerissen ist, war es Zeit, nach Hause zu gehen“, ergänzte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lena-gercke-im-steckbrief-alle-infos-ueber-ihren-werdegang-62f374f7da351c26d0650275"><!-- --><!--[--><!--[-->Lena<!--]--><!--]--></a><!--[--> lachend und zeigte einen Schnappschuss ihres kaputten Kleides. Deutlich zu sehen: ein Loch im Stoff.    <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was passiert war? Das hat Lena bisher nicht verraten. Auf Instagram zeigte sie ihren Fans allerdings in einem kurzen Clip, wie sehr sie an dem Abend mit ihrem Kleid zu kämpfen hatte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:20:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensmittelvergiftung! Mutter und zwei Kinder sterben im Türkei-Urlaub:Großvater: „Wir haben zwei Tage auf der Straße geweint“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/grossvater-nach-familien-drama-in-tuerkei-2-tage-auf-der-strasse-geweint-6917f87f58d2cfb625f5cacc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6917f87f58d2cfb625f5cacd/40f4f067713c6c9a4e51f2f795f157a6,f53a77a8?w=576" alt="Lebensmittelvergiftung! Mutter und zwei Kinder sterben im Türkei-Urlaub:Großvater: „Wir haben zwei Tage auf der Straße geweint“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Ein Familienurlaub in der Türkei nimmt ein entsetzliches Ende: Mutter und zwei Kinder sterben nach dem Verzehr von Muscheln, vermutlich durch eine Lebensmittelvergiftung. Nur der Vater überlebt. Nun spricht der Großvater über die furchtbare Tragödie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Familie war für eine Woche in die Türkei gereist. Was als Erholung gedacht war, endete tödlich. Vater, Mutter und die beiden Kinder wurden am 11. November reglos im Hotelzimmer gefunden und sofort ins Krankenhaus gebracht. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/mutter-tochter-und-sohn-aus-hamburg-sterben-im-tuerkei-urlaub-sie-hatten-muscheln-gegessen-691714f158d2cfb625f5bf96?isPreviewManager=true"><!-- --><!--[--><!--[-->Dort starben Mutter Çiğdem B. und ihre Kinder Kadir (6) und Masal (3)<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Vater Servet (38) überlebte – er wird weiter behandelt. Die Polizei prüft, ob Muscheln, die die Familie aß, die Ursache gewesen sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mustafa Çelik B., der Vater von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/mutter-tochter-und-sohn-aus-hamburg-sterben-im-tuerkei-urlaub-sie-hatten-muscheln-gegessen-691714f158d2cfb625f5bf96?isPreviewManager=true"><!-- --><!--[--><!--[-->Çiğdem B.,<!--]--><!--]--></a><!--[--> ringt um Fassung. Er sagt: „Wir sind aus Isparta angereist. Wir haben zwei Tage lang auf der Straße geweint. Ich hoffe, dass nicht noch mehr Menschen leiden müssen.“ Denn: „Ich weiß nicht, ob außer unseren Kindern noch jemand in diesem Restaurant oder Hotel gegessen hat. Ich bitte alle Behörden um Hilfe! Mein besonderer Appell gilt dem Präsidenten.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zerstörtes Familienglück: Mutter Çiğdem posiert stolz mit Sohn Kadir (6) bei seiner Einschulung und Tochter Masal (3) im Spätsommer in Hamburg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:20:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegaler Waffenbesitz:Strafbefehl für DFB-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-strafbefehl-wegen-waffenbesitz-gegen-dfb-star-adeyemi-6914787835739e1972508a3c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6914787835739e1972508a3d/a2cefbe5a2a5a55ff5645ab0b5ce6e3e,8635c706?w=656" alt="Illegaler Waffenbesitz:Strafbefehl für DFB-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Karim Adeyemi (23) und die Musikerin Loredana (30) leben ein Leben wie aus einem Rap-Video: schnelle Autos, Designer-Looks, Urlaube in Luxushotels. In den sozialen Netzwerken inszenieren sie sich als Power-Ehepaar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er – der deutsche Fußball-Nationalspieler, der mit Tempo und Toren auf dem Rasen glänzt. Sie – die Rapperin, die in Songs wie „Bonnie &amp; Clyde“ und „Kriminele“ mit Gesetzesbrüchen kokettiert und das schnelle Leben feiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch jetzt verschwimmen Inszenierung und Realität. Nach BILD-Recherchen erhielt der BVB-Star vor wenigen Wochen einen Strafbefehl wegen illegalen Waffenbesitzes. Alle Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:20:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs:DIESER Deal ist so schräg, dass er schon wieder gut ist!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/?cache</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690fb4dc0166cd59ef99949e/52b09479ca3251714777f58979ed6168,fa241ab1?w=320" alt="BILD-Sparfochs:DIESER Deal ist so schräg, dass er schon wieder gut ist!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:20:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Juwel muss blechen:Karl verweigerte alte U21-Tradition</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-bayern-juwel-lennart-karl-weigert-sich-gegen-alte-u21-tradition-691893b758d2cfb625f5d29d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691893b758d2cfb625f5d29d/6b43cc4831fdcc488d5665701e395716,254d09e5?w=320" alt="Bayern-Juwel muss blechen:Karl verweigerte alte U21-Tradition" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Debüt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayerns Shooting-Star Lennart Karl (17) war zum ersten Mal bei der deutschen U21 Nationalmannschaft dabei, stand Freitag beim 6:0 gegen Malta in der EM-Qualifikation für das Turnier 2027 in Serbien und Albanien direkt in der Startelf, schoss zwei Tore und war mit Tom Bischof (20/ebenfalls Bayern) bester Spieler auf dem Platz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch nach der Partie wurde Super-Karl zu Schüchtern-Karl – und brach mit einer uralten U21-Tradition!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Für Bayerns Mega-Talent Lennart Karl (17) gibt es zurzeit nur eine Richtung: Steil nach...</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:20:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakel-Garantie! Keine Fake Fights!:JETZT LIVE: Hier „German Boxing Series 3“ schauen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/german-boxing-series-hier-sehen-sie-die-11-profi-kaempfe-im-livestream-6907657aa6bc3e9242fc9c96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6907657aa6bc3e9242fc9c97/655eab75356d80fb9b936288e785ad44,7b1f02d0?w=992" alt="Spektakel-Garantie! Keine Fake Fights!:JETZT LIVE: Hier „German Boxing Series 3“ schauen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die „German Boxing Series“ geht in die dritte Runde! 
Heute Abend steigt die Box-Show, bei der Sie garantiert keine FAKE FIGHTS sehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Macher der „German Boxing Series“ versprechen echte Spannung, sportliche Fairness und spektakuläre Kämpfe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Keine gekauften Kämpfe! Kein einseitiger Rekordaufbau! Keine „Busfahrer“ im Ring! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit BILDplus sind Sie ab 17.30 Uhr LIVE von zu Hause aus dabei und verpassen nichts! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:20:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fußball-Chaoten werfen Metallstangen und Sitzschalen:Heftige Fan-Ausschreitungen in NRW!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-heftige-fan-ausschreitungen-inm-niederrheinpokal-in-nrw-6918c942c7cd0ff6c6202e68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918c942c7cd0ff6c6202e69/0892bacc3611bf5429ec99e3519b5e39,90de92d3?w=576" alt="Fußball-Chaoten werfen Metallstangen und Sitzschalen:Heftige Fan-Ausschreitungen in NRW!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Skandalöse Szenen im Niederrheinpokal!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Viertelfinale köpft Ibrahim Kanat (26) in der fünften Minute der Nachspielzeit den Oberligisten FC Büderich (Stadtteil von Meerbusch nahe Düsseldorf) mit 1:0 gegen den Regionalligisten Wuppertaler SV weiter. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Karim Adeyemi erhielt einen Strafbefehl wegen illegalen Waffenbesitzes.</p><p class="teaser__text">Deutschland scheidet im U17-WM-Sechzehntelfinale gegen Burkina Faso aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:20:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prinzessin postet emotionalen Kurzfilm:Kate feiert den Herbst</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinzessin-kate-inspiriert-waldabenteuer-erleben-6918a65e58d2cfb625f5d37c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918a65e58d2cfb625f5d37d/02591ab69aa1039343844c5a96685998,5460048f?w=576" alt="Prinzessin postet emotionalen Kurzfilm:Kate feiert den Herbst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Prinzessin Kate zeigt im dritten Video ihrer Naturfilm-Reihe, wie Herbstspaziergänge und Spielen im Wald Kraft geben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:20:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frontscheibe war zu dreckig:Polizeischülerin fährt Frau auf Zebrastreifen tot</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/dreckige-frontscheibe-polizeischuelerin-faehrt-frau-auf-zebrastreifen-tot-6915d2840558ca65b4d654af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915d2840558ca65b4d654af/7ea16b109f16e73b834edfa313a36a71,ac58f939?w=320" alt="Frontscheibe war zu dreckig:Polizeischülerin fährt Frau auf Zebrastreifen tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Böblingen – <!--]--><!--[--><b>Sie fuhr nicht zu schnell, hatte nichts getrunken und ließ ihr Handy in Ruhe. Ihr einziges Versäumnis war, die Frontscheibe nicht zu putzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizeischülerin Nicole K. (20) fuhr von ihrer Dienststelle nach Hause, als sie sich in Gäufelden (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) einem Zebrastreifen näherte. Gleichzeitig wurde sie in ihrem Toyota Aygo von der tiefstehenden Sonne geblendet. Dennoch fuhr die junge Frau ohne zu bremsen weiter und erfasste mit circa 30 km/h die Rentnerin Hilda K. (87). Die ehemalige Buchhalterin und 13-fache Urgroßmutter wurde auf die Straße geschleudert, brach sich mehrere Knochen (u.a. Becken, Wadenbein). Die Seniorin starb im Krankenhaus.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->An diesem Zebrastreifen im Ortsteil Öschelbronn ereignete sich der tödliche Unfall<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt musste sich Nicole K. wegen fahrlässiger Tötung vor dem Amtsgericht Böblingen verantworten. Über ihren Anwalt ließ sie erklären: „Mir tut der Vorfall unendlich leid. Ich muss jeden Tag daran denken, würde gerne die Zeit zurückdrehen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:20:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolgreiche Abwehr:Drohne schießt russischen Kamikaze-Flieger ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/erfolgreiche-abwehr-drohne-schiesst-russischen-kamikaze-flieger-ab-69173f666faefd60ce76270f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69173f666faefd60ce76270f/4d2920f85bfe640bba186af6d181137b,d1d85e71?w=320" alt="Erfolgreiche Abwehr:Drohne schießt russischen Kamikaze-Flieger ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der ukrainischen Armee ist ein Megaschlag gegen den russischen Schwarzmeer-Hafen Noworossijsk gelungen. In der Nacht zum Freitag ging binnen weniger Minuten sowohl ein Flugabwehr-System als auch ein Öl-Terminal in Flammen auf, nachdem beide von ukrainischen Geschossen getroffen wurden. Russland flog seinerseits massive Angriffe auf zivile Ziele in der ukrainischen Hauptstadt Kiew. Dabei kamen mindestens sechs Menschen ums Leben, mehr als 30 weitere wurden verletzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:20:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Jahre nach Horrorsturz von Jochen Schweizer:Extremsportler steht vor Extrem-OP</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jochen-schweizer-extremsportler-steht-vor-extrem-op-6913499d2c4a42deba35bac2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6913499d2c4a42deba35bac3/f4d1019966b7aa7d8a7e5a8b406d79ea,d21d34f2?w=992" alt="Zwei Jahre nach Horrorsturz von Jochen Schweizer:Extremsportler steht vor Extrem-OP" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kult-Unternehmer und Extremsportler Jochen Schweizer musste vor zwei Jahren nach einem heftigen Ski-Unfall mehrere Operationen durchstehen. Nun neue Komplikationen und starke Schmerzen! Schweizer wird sich bald erneut auf den OP-Tisch legen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welcher komplizierten Operation sich Jochen Schweizer jetzt unterziehen muss, welche Sache er unbedingt noch vor der kommenden Auszeit erledigen wollte – und welche Pläne er schon für die Zeit nach der OP hat, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:20:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berliner Linke-Spitzenkandidatin:„Froh, dass hier die größte palästinensische Community Europas lebt“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/berlin-spitzen-linke-ist-froh-ueber-groesste-palaestinenser-community-6918b91f58d2cfb625f5d435</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918b91f58d2cfb625f5d436/b190f62970aa2fafd05f40e6965b69d0,ccaa3f4?w=576" alt="Berliner Linke-Spitzenkandidatin:„Froh, dass hier die größte palästinensische Community Europas lebt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bekommt die deutsche Hauptstadt ihren eigenen Zohran Mamdani (34) – nur in weiblich? Nach dem Erfolg des radikal linken Demokraten bei der Bürgermeisterwahl in New York sehen sich auch die Linken in Berlin im Aufwind. Bei der Wahl 2026 tritt Elif Eralp (44) als Spitzenkandidatin für die Partei an – und ihr werden durchaus Chancen auf den Einzug ins Rote Rathaus eingeräumt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Mittelpunkt ihres Wahlkampfs stehen jedoch nicht nur bezahlbare Mieten. Ein ganz anderes Thema sorgt für Spannungen: Eralps Haltung zum Gaza-Krieg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Landesparteitag in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Lichtenberg am Samstag hielt Eralp eine kämpferische Rede: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/die-linke/die-linke-alle-infos-76661992.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Linken<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Politikerin teilte kräftig gegen Berlins Regierenden Bürgermeister Kai Wegner (53, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[-->) aus – warf ihm vor, die Stadt zu spalten. „Er hat versäumt, sich mit Angehörigen von Palästinensern zu treffen und Empathie zu zeigen“, kritisierte Eralp. Und dann sagte sie: „Ich bin froh, dass hier in Berlin die größte palästinensische Community Europas lebt.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Linken-Bundestagsabgeordnete fordern klare Linie gegen Antisemitismus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:20:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundesliga-Star heiratet seine Melissa:Borussia-Beckhams sagen JA!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-borussia-beckhams-sagen-ja-69189b7d7d7697d8e2b21279</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69189b7d7d7697d8e2b2127a/97090e4feb591e82ecb7ee5f94ff9928,9400e71f?w=576" alt="Bundesliga-Star heiratet seine Melissa:Borussia-Beckhams sagen JA!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das sind tolle Nachrichten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gladbach-Star Robin Hack (27) und Freundin Melissa Deines haben sich das Ja-Wort gegeben. Am Samstagnachmittag veröffentlichten die beiden Bilder ihrer Hochzeit in den sozialen Medien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die beiden sind bereits seit sechs Jahren ein glückliches Paar und verlobten sich im September auf Sardinien. Nun die Heirat! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter dem Beitrag gratulierte unter anderem auch Evelyn Selke, die Ehefrau von Ex-HSV-Profi Davie (30).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:20:50 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>