<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Beute verpetzt Einbrecher – und führt die Polizei direkt zu ihnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/folgenschwerer-fehler-beim-einbruch-diebe-in-hotelzimmer-ueberfuehrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/216430079-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=453px%2C453px%2C1249px%2C1250px&webp=1" alt="Beute verpetzt Einbrecher – und führt die Polizei direkt zu ihnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Einbrecher wurde festgenommen und kam in Haft. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Unbekannte sind am Samstagabend in ein Haus in St. Georg eingebrochen und haben diverse Wertgegenstände gestohlen. Doch dem Bewohner gelang es gemeinsam mit der Polizei, die Tatverdächtigen zu überführen – mit einem simplen Trick.</strong></p><p>Der 42-jährige Anwohner eines Mehrfamilienhauses an der Knorrestraße bemerkte bei seiner Heimkehr, dass jemand in seine Wohnung eingebrochen war. Neben verschiedenen Wertgegenständen klauten die Diebe auch sein Portemonnaie – ein Fehler. Denn in der Geldbörse steckt auch ein ortbarer AirTag.</p><p>Der 42-Jährige meldete sich sofort bei der Polizei. Gemeinsam verfolgten sie das Signal des Peilsenders bis in ein Hotel am Steindamm. Dort stießen die Beamten auf drei Georgier im Alter von 43 bis 45 Jahren. Außerdem entdeckten sie die entwendeten Gegenstände und weiteres Diebesgut.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 21:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf den Hund gekommen: Aber was verdient man da eigentlich?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hundetrainerin-dafuer-braucht-man-starke-nerven/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/119550715-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Auf den Hund gekommen: Aber was verdient man da eigentlich?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Manchmal kein leichter, aber ein schöner Beruf: Hundetrainerin</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Über Geld spricht man nicht? Oh doch! Regelmäßig machen wir mit Menschen aus Hamburg den Kassensturz. Heute verrät eine Hundetrainerin, was sie verdient. </strong></p><p>„Ich bin seit 2015 Hundetrainerin und -betreuerin und seit jeher selbstständig. Ich bin froh, keinen Chef zu haben. Der Job passt perfekt zu mir und meinem Leben, denn ich liebe es, Mensch-Hund-Teams bei Herausforderungen zu unterstützen, viel draußen zu sein und mich nicht verstellen zu müssen. Außerdem kann ich durch meinen Job so viele eigene Hunde haben, wie ich möchte.</p><p>Allerdings habe ich kaum Freizeit und muss, seitdem ich meine eigene Hundetagesstätte habe, immer vor Ort sein. Die Tagesstätte ist elf Stunden am Tag geöffnet, und nebenbei gebe ich Einzel- und Gruppenkurse.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 20:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Legendäre Hamburger Promi-Friseurin insolvent</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-promi-friseurin-insolvent/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/531302816-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C287px%2C1707px%2C1714px&webp=1" alt="Legendäre Hamburger Promi-Friseurin insolvent" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Starfriseurin Marlies Möller in ihrem Salon in Pöseldorf (2020).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Sie gilt als eine der letzten echten Promi-Friseure. Zu ihr kamen Prominente wie Hollywood-Star Sharon Stone oder die Designerin Jette Joop. Nun ist die Friseurkette von Marlies Möller insolvent.</strong></p><p>Das Amtsgericht Hamburg habe über das Vermögen der Marlies Möller Holding GmbH ein Insolvenzverfahren eröffnet und die Hamburger Rechtsanwältin Jennie Best als vorläufige Insolvenzverwalterin eingesetzt, teilte die Anwaltskanzlei Reimer mit.</p><p>Marlies Möller (89) ist seit mehr als sechs Jahrzehnten im Geschäft und gilt als international renommierte Haarexpertin. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/wie-tief-steckt-hamburgs-star-friseurin-marlies-moeller-in-der-krise/">Unter anderem frisierte sie Prominente wie Hollywood-Star Sharon Stone oder die Designerin Jette Joop. </a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 19:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochbahn und BVG machen gemeinsame App-Sache</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-und-berlin-machen-bei-neuer-app-gemeinsame-sache/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/531556181-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1246px%2C422px%2C1260px%2C1261px&webp=1" alt="Hochbahn und BVG machen gemeinsame App-Sache" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Hochbahn AG und die Berliner Verkehrsbetriebe (BVG) arbeiten an einer städteübergreifenden Plattform, die sämtliche Mobilitätsangebote in einer App vereinen soll.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | David Hammersen</span></p><p><strong>Nehme ich den Bus oder besser die U-Bahn? Es gibt eine Menge unterschiedlicher Plattformen, die eine solche Frage beantworten. Berlin und Hamburg werben mit einer gemeinsamen App.</strong></p><p>Die geplante gemeinsame Nahverkehrsapp für Berlin und Hamburg soll in der zweiten Jahreshälfte 2026 verfügbar sein. Die App werde Max heißen, teilten die Berliner Verkehrsbetriebe (BVG) und die Hamburger Hochbahn mit. Im Januar hatte es noch geheißen, eine erste Version solle im ersten Halbjahr freigeschaltet werden. </p><p>Über die App können Nutzer sich über Routen und deren Auslastung informieren, Tickets kaufen und Zugang zu weiteren Angeboten wie Leihwagen und E-Scootern erhalten. «Die App soll perspektivisch für weitere Partner offen sein», heißt es in der Mitteilung. Damit sind Verkehrsunternehmen und -verbünde gemeint.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 19:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Außengastro: Bezirk Mitte lockert die Zügel, Altona überlegt noch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aussengastro-bezirk-mitte-lockert-die-zuegel-altona-ueberlegt-noch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/mds-hmp-2011-08-11-9d944985482c44e0a9e1ddb010f8990f-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=701px%2C831px%2C872px%2C872px&webp=1" alt="Außengastro: Bezirk Mitte lockert die Zügel, Altona überlegt noch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Außengastronomie am Hansaplatz in St. Georg (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><strong>Aperol im Sonnenschein? Bier unter blauem Himmel? Hamburg liebt seine Open-Air-Terrassen, aber egal, ob eine Kneipe eine Bierzeltgarnitur vor die Tür stellt oder ein Restaurant Tische auf dem Gehweg platziert, der Aufwand ist groß: Jedes Jahr ein neuer Antrag – mit solch bürokratischem Nervkram für Gastronomen soll nun Schluss sein, hat die neue Bezirkskoalition in Mitte beschlossen, neben weiteren Erleichterungen. In Altona, Hamburgs zweitem Ausgehbezirk, ist die Politik auf eine ähnliche Idee gekommen.</strong></p><p>Die Fläche ändert sich nicht, die Zahl von Tischen und Stühlen bleibt gleich – und trotzdem müssen Wirte jedes Jahr eine neue Sondergenehmigung beantragen, wenn sie ihre Gäste vor ihrem Laden im öffentlichen Raum bewirten wollen. SPD, Grüne und FDP, die seit der Wahl den Bezirk Mitte regieren, haben verkündet, dass die Verwaltung in Zukunft auch mehrjährige Genehmigungen erteilen kann. „Das spart Zeit und Aufwand, sowohl für die Gastronomen als auch für die Verwaltung“, so der FDP-Gruppenchef Timo Fischer im „Abendblatt“.</p><p>Außerdem sollen winterfeste Terrassen demnächst nicht mehr nur in der Innenstadt und auf dem Hansaplatz in St. Georg erlaubt sein, sondern auch in anderen Stadtteilen des Bezirks. Bisher ist Außengastronomie in Mitte nur von Anfang März bis Ende Oktober erlaubt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 18:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoll findet Container voller Drogen im Hamburger Hafen – Wert geht in die Millionen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zoll-findet-container-voller-drogen-im-hamburger-hafen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/389260157-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C28px%2C1679px%2C1678px&webp=1" alt="Zoll findet Container voller Drogen im Hamburger Hafen – Wert geht in die Millionen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei zeigt sichergestelltes Kokain (Archiv).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>In einem Fruchtcontainer aus Südamerika haben Beamte des Hamburger Zolls Kokain in Wert von 24 Millionen Euro entdeckt. </strong></p><p>Fast 600 Kilogramm Kokain wurden auf einer Palette in einem Fruchtcontainer aus Südamerika entdeckt. Der Straßenverkaufswert des beschlagnahmten Kokains belaufe sich auf rund 24 Millionen Euro, teilte das Zollfahndungsamt am Montag mit. Dem Fund in der vergangenen Woche war ein Behördenhinweis aus der Dominikanischen Republik vorausgegangen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/spektakulaere-festnahmen-weniger-drogenfunde-ist-der-koks-boom-schon-vorbei/">Spektakuläre Festnahmen, weniger Kokain-Funde – doch Fahnder schlagen Alarm</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 17:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall vor dem Westfield: Frau wird meterweit durch die Luft geschleudert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mehrere-meter-durch-die-luft-geschleudert-auto-erfasst-passantin-in-der-hafencity/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250616-id37143-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=664px%2C466px%2C973px%2C974px&webp=1" alt="Schwerer Unfall vor dem Westfield: Frau wird meterweit durch die Luft geschleudert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Passantin verunglückte vor dem Westfield-Center. Sie wurde in ein Krankenhaus gebracht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Unfall in der HafenCity: Am Montagnachmittag ist eine Passantin in der Überseeallee von einem Pkw erfasst worden. Durch die Wucht des Aufpralls wurde sie vor dem Westfield-Center mehrere Meter durch die Luft geschleudert. </strong></p><p>Gegen 14.50 Uhr wurden die Einsatzkräfte zum Unfallort gerufen – eine Passantin sei angefahren worden. Rettungskräfte kümmerten sich um die Frau. Mutmaßlich erfasste der Pkw die Passantin beim Abbiegen, heißt es von der Polizei.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/unfall-bei-hamburg-auto-kracht-gegen-baum-fahrerin-schwer-verletzt/">Unfall bei Hamburg: Auto kracht gegen Baum – junge Fahrerin schwer verletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 17:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie sieht aus wie 16 und ist schon einmal ausgerissen: Wer hat Aaliyah (12) gesehen?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/12-jaehriges-maedchen-aus-wilhelmsburg-vermisst-wo-ist-aaliyah-jolie-f/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/aaliyahjoliefritzenwanker.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C269px%2C1200px%2C1200px&webp=1" alt="Sie sieht aus wie 16 und ist schon einmal ausgerissen: Wer hat Aaliyah (12) gesehen?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 12-jährige Aaliyah Jolie F. wird seit Samstagabend vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Samstagabend wird ein Mädchen aus der Fährstraße in Wilhelmsburg vermisst. Die 12-Jährige ist nach Polizeiangaben am Samstag nicht zur vereinbarten Zeit nach Hause zurückgekehrt. Nun sucht die Polizei mit einem Foto nach ihr. </strong></p><p>Aaliyah Jolie F. hat am Samstag ihr Zuhause in Wilhelmsburg verlassen. Bis Montag war sie nicht wieder aufgetaucht – und wurde nun von ihrer Familie als vermisst gemeldet. Zuletzt gesehen wurde das etwa 1,60 Meter große Mädchen in einem engen, roten Langarmkleid und mit einer braunen „Louis Vuitton“-Handtasche. Sie hat schulterlange, lockige, schwarze Haare und sieht laut Polizei eher wie eine 16- bis 19-Jährige aus.</p><p>Es ist nicht das erste Mal, dass Aaliyah von zu Hause ausreißt: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/maedchen-11-in-hamburg-verschwunden-wer-hat-aaliyah-gesehen/">Im vergangenen Sommer war sie bereits mehrere Tage lang verschwunden,</a> bevor sie zu Hause wieder aufgetaucht war. Bei Hinweisen auf den Aufenthaltsort des Kindes bittet die Polizei darum, sich unter der Rufnummer (040) 4286-56789 oder an einer Polizeidienststelle zu melden. (mm)</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 16:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>S-Bahn mit Party-Modus und Putzroboter: Der Zug der Zukunft steckt voller Gimmicks</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/party-modus-putz-roboter-und-rad-konzept-so-soll-die-s-bahn-der-zukunft-aussehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/1750079275277-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=718px%2C860px%2C1028px%2C1029px&webp=1" alt="S-Bahn mit Party-Modus und Putzroboter: Der Zug der Zukunft steckt voller Gimmicks" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Per Knopfdruck wird der Waggon in rotes Licht getaucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Annalena Barnickel</span></p><p><b>Lounge-Licht, ein ausfahrbarer Putz-Roboterarm und spezielle Abstellplätze für Fahrräder: Könnten so einmal die Züge der Hamburger S-Bahn aussehen? Beim Nahverkehrskongress, der derzeit in Hamburg stattfindet, präsentiert das Unternehmen seinen neuen „Ideenzug“. Es gibt noch weitere Unterschiede zu heutigen Modellen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 16:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit Vollgas durchs Wohngebiet: Polizei beschlagnahmt Luxus-Karren nach Autorennen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mit-vollgas-durchs-wohngebiet-polizei-stoppt-autorennen-der-luxus-karren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago384953353-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=430px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Mit Vollgas durchs Wohngebiet: Polizei beschlagnahmt Luxus-Karren nach Autorennen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unter anderem mit so einem hochmotorisierten BMW X6 sollen sich die vier Beschuldigten ein Rennen geliefert haben (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Pond5 Images</span></p><p><strong>In der Nacht zu Montag hat die Polizei Hamburg drei Männer und eine Frau aus dem Verkehr gezogen, die sich zuvor ein Autorennen geliefert haben sollen. Sie waren einem Polizeibeamten aufgefallen, als sie von Dulsberg in Richtung Alsterdorfer Markt fuhren. </strong></p><p>Gegen Mitternacht verständigte ein Polizeibeamter außer Dienst seine Kollegen, als er vier Autos beobachtete, die in schnellem Tempo durch Dulsberg fuhren. Die Raser blockierten mit ihren Autos alle Fahrstreifen und ignorierten laut Polizei rücksichtslos andere Verkehrsteilnehmende. Sie beschleunigten ihre Autos auf der Zeppelinstraße in Fuhlsbüttel weiter, wurden aber schließlich in Norderstedt von Streifenwagen angehalten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-vor-altem-elbtunnel-fahrrad-unter-auto-eingeklemmt/">Unfall im Berufsverkehr: Fahrrad unter Auto eingeklemmt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 16:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bürgerschaftspräsidentin Veit sitzt in Israel fest – jetzt gibt es Neuigkeiten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/buergerschaftspraesidentin-veit-versucht-israel-zu-verlassen-auf-dem-landweg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/veti-israel-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Bürgerschaftspräsidentin Veit sitzt in Israel fest – jetzt gibt es Neuigkeiten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgerschaftspräsidentin Carola Veit (SPD) konnte ihren geplanten Rückflug aus Israel nicht antreten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: Patrick Sun/picture alliance/AP/Ariel Schalit</span></p><p><strong>Alle Flugverbindungen von und nach Israel sind seit dem Militärschlag gegen den Iran unterbrochen. Hamburgs Bürgerschaftspräsidentin sitzt dort seit Tagen fest. Nun versucht sie auf anderem Weg, Israel zu verlassen.</strong></p><p>Vor dem Hintergrund anhaltender gegenseitiger Angriffe Israels und des Irans versucht Hamburgs Parlamentspräsidentin Carola Veit, auf dem Landweg aus dem Krisengebiet herauszukommen. Sie befinde sich auf dem Weg nach Jordanien, sagte eine Sprecherin der Bürgerschaftskanzlei.</p><p>Nachdem Veit drei Nächte <a href="https://www.mopo.de/hamburg/kriegszustand-buergerschaftspraesidentin-sitzt-weiterhin-in-israel-fest/">in Tel Aviv festgesessen</a> hatte, habe sich für die 52-Jährige nun die Möglichkeit ergeben, „eine Mitfahrgelegenheit in Richtung Jordanien zu nutzen. Von dort aus wird sie ihre weitere Reise organisieren“, ergänzte die Sprecherin.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 15:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brandanschläge auf Autos von Rüstungschef und Kühne-Vertrauten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/brandanschlag-auf-auto-von-kuehne-vertrauten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/87091863-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=457px%2C167px%2C1523px%2C1522px&webp=1" alt="Brandanschläge auf Autos von Rüstungschef und Kühne-Vertrauten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Milliardär Klaus-Michael Kühne (l.) und Karl Gernandt, ehemaliger Geschäftsführer der Kühne-Holding (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Anschlag auf zwei Privatautos des ehemaligen Geschäftsführers der Kühne-Holding: „Wir haben in der Nacht vom 13. auf den 14. Juni 2025 zwei Autos von Karl Gernandt, dem Handlanger von Milliardär Klaus-Michael Kühne in Hamburg, abgefackelt“, heißt es in einem Bekennerschreiben auf der linksextremen Plattform Indymedia. Eine Nacht später sollen Linksextreme außerdem in Nienstedten den Privatwagen des Geschäftsführers des Rüstungsunternehmens Vincorion angezündet haben.</strong></p><p>Den Flammen zum Opfer fielen auf der Nacht zu Samstag in Groß Flottbek eine Mercedes C-Klasse und ein elektrischer Mercedes GLC, die Karl Gernandt gehören sollen. In dem umfangreichen Pamphlet zu dem Brandanschlag wird auf das Opernhaus Bezug genommen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/fuer-300-millionen-kuehne-will-hamburg-eine-oper-schenken-aber-reicht-das-geld/">das Klaus-Michael Kühne für einen dreistelligen Millionenbetrag im Baakenhafen</a> (HafenCity) errichten und als Mäzen an die Stadt übergeben will. Das Projekt sei „ein Milliardenprojekt für die Reichen“, ausgerechnet an einem historischen Standort, „von dem aus die deutschen Schiffe zu dem Vernichtungskrieg in der damaligen Kolonie Deutsch-Südwest-Afrika starteten.“</p><p>Karl Gernandt hatte als Präsident der Kühne-Holding an der Pressekonferenz teilgenommen, auf der Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) das Opernhaus-Projekt vorstellte. „Gernandt, dessen familiäre Wurzeln im feinen Hamburger Westen liegen, ist seit vielen Jahren Kühnes Manager für besondere Aufgaben“, so die Brandstifter.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 14:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hatte große Sorgen“: Hamburgerin kämpft bei Erfolgsshow „Die Höhle der Löwen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgerin-kaempft-bei-erfolgsshow-die-hoehle-der-loewen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/s16-20-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=224px%2C50px%2C1656px%2C1657px&webp=1" alt="„Hatte große Sorgen“: Hamburgerin kämpft bei Erfolgsshow „Die Höhle der Löwen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sung-Hee Kim präsentiert in der Show ihre koreanischen Produkte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RTL / Stefan Gregorowius</span></p><p><strong>Sie möchte ein Stück koreanische Tradition in die deutschen Küchen bringen: Sung-Hee Kim aus Wellingsbüttel verkauft mit ihrem Unternehmen „Arang“ traditionelle Seetangsuppe aus dem Glas und Marinaden zum Würzen von Fleisch. Am 16. Juni stellt sie ihre Produkte in der Vox-Sendung „Die Höhle der Löwen“ vor (20.15 Uhr) – und hofft auf einen Deal. Der MOPO hat die 45-Jährige erzählt, wie es ihr vor den Kameras ergangen ist, und wie es zu ihren Kreationen kam.</strong></p><p>Die Nervosität war enorm vor dem TV-Auftritt: „Meine größte Sorge war, dass es ihnen nicht schmeckt“, sagt Sung-Hee Kim zur MOPO. Die 45-Jährige aus Wellingsbüttel ist am Montagabend in der beliebten Vox-Show <a href="https://www.mopo.de/hamburg/dim-sum-haus-mit-diesem-produkt-wollen-die-hamburger-bei-hoehle-der-loewen-punkten/">„Die Höhle der Löwen“</a> zu sehen. Vor der Jury stellt sie <a href="https://www.mopo.de/hamburg/algensuppe-und-mozzarella-aus-cashews-so-kreativ-sind-vegane-startups-aus-hamburg/">ihre selbst entwickelten koreanischen Produkte</a> vor: zwei traditionelle Marinaden, auf Basis von Sojasoße und fermentierter Chilipaste, und eine Shiitake-Seetangsuppe. Die Suppe wird in Korea traditionell jungen Müttern nach der Geburt serviert. „Sie ist dort vor allem als Wochenbett-Suppe bekannt, weil die Algen voller guter Nährstoffe sind und damit frischgebackene Mütter wieder zu Kräften kommen sollen“, sagt Kim. Deshalb werde sie dort auch Geburtstagssuppe genannt.</p><p>„Die Idee zu meiner Selbstständigkeit hatte ich deshalb auch, als ich mit ihrer ersten Tochter schwanger war“, sagt sie. „Aber es hat dann noch Jahre gedauert, bis ich den Schritt gewagt habe, ein Unternehmen aufzubauen.“ 2022 startete sie mit dann mit „Arang“, kündigte dafür ihren Job im Online-Marketing. Nach ersten Experimenten in der eigenen Küche zu Hause fand sie auch einen Produzenten. Die Idee: Koreanische Küche für alle – unkompliziert und schnell. Denn die richtigen Zutaten seien in deutschen Supermärkten schwer zu finden und andere fertige Produkte hätten oft künstliche Zusätze.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 13:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall im Berufsverkehr: Fahrrad unter Auto eingeklemmt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-vor-altem-elbtunnel-fahrrad-unter-auto-eingeklemmt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/image-from-ios-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=917px%2C799px%2C687px%2C687px&webp=1" alt="Unfall im Berufsverkehr: Fahrrad unter Auto eingeklemmt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Fahrrad wurde bei dem Unfall am Reiherdamm unter einem Auto eingeklemmt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mathis Neuburger</span></p><p><strong>Mitten im Berufsverkehr geriet am Montagmorgen ein Fahrrad unter die Räder eines Autos. Der Autofahrer wollte offenbar über den Radstreifen in eine Einfahrt abbiegen.</strong></p><p>Polizei und Feuerwehr wurden um kurz nach 8 Uhr wegen eines Unfalls in den Reiherdamm gerufen, so ein Sprecher der Feuerwehr. Ein weißer Kombi stand schräg zur Fahrbahn, ein Vorderreifen auf dem rot eingefärbten Radstreifen, der zum Alten Elbtunnel führt. Ein Mountainbike klemmte unter dem rechten Vorderrad.</p><p>Was war passiert? Wie die Polizei bestätigte, hatte ein 27-jähriger Kia-Fahrer den 45-jährigen Radfahrer überholt und wollte anschließend rechts auf ein Grundstück abbiegen. Dabei übersah er den heranfahrenden Biker – es kam zur Kollision. Beide waren Richtung Norden unterwegs.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 11:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>