<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jahreswechsel in Hamburg: So lief es für Polizei und Feuerwehr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/menschen-in-hamburg-feiern-das-neue-jahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/unknown-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Jahreswechsel in Hamburg: So lief es für Polizei und Feuerwehr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr musste in Farmsen-Berne in der Silvesternacht einen Brand löschen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mariur Röer</span></p><p><strong>Silvester in Hamburg: Wie immer feierten Hunderttausende Menschen den Jahreswechsel – und wie immer taten sie das größtenteils friedlich. Polizei und Feuerwehr waren dennoch im Dauereinsatz. Das ist das Fazit der Einsatzkräfte.</strong></p><p>Vor allem die Bereiche rund um die Landungsbrücken (in der Spitze bis zu 7000 Menschen), die Binnenalster (4000) und St. Pauli (25 000) waren – wie jedes Jahr – stark frequentiert. Und die Lage blieb hier überwiegend ruhig: Nur um kurz vor 21 Uhr kam es hier zu einem Polizeieinsatz, nachdem aus einer Gruppe heraus Feuerwerkskörper geworfen worden waren. Verletzt wurde dabei niemand.</p><p>An der Binnenalster und rund um Rathaus und Jungfernstieg, wo ein Böllerverbot herrschte, hielt sich die überwiegende Menge an Besuchern an die vorgegebenen Regeln. Im Bereich St. Pauli – schwerpunktmäßig auf der Reeperbahn und an der Großen Freiheit – sei laut Polizei die „normale Party-Klientel“ unterwegs gewesen. Auch die ZDF-Silvesterparty sei ohne besondere Vorkommnisse verlaufen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 04:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester-Bilanz: Feuerwerk am Hafen, Besucher-Flaute fürs ZDF, Krawall in Steilshoop</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/silvester-hamburg-polizei-mopo-liveticker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/2026-01-01-03-09-collage.png?resize=300%2C300&webp=1" alt="Silvester-Bilanz: Feuerwerk am Hafen, Besucher-Flaute fürs ZDF, Krawall in Steilshoop" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg feiert mit einem Feuerwerk über dem Hafen ins neue Jahr. / In Steilshoop kam es erneut zu Ausschreitungen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe, Tessa Mallon</span></p><p><strong>Hunderttausende Menschen haben in Hamburg den Jahreswechsel gefeiert – und das überwiegend friedlich. Am Hafen stieg zum ersten Mal die ZDF-Silvestershow, übertragen von einer schwimmenden Bühne auf der Elbe, bei ziemlichem Schietwetter und vor deutlich weniger Besuchern, als der Veranstalter angestrebt hatte. In Steilshoop wurden Passanten und Einsatzkräfte mit Pyrotechnik beworfen, wie schon im vergangenen Jahr. Die MOPO hat die Silvesternacht im Liveticker begleitet – hier können Sie ihn nachlesen. </strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Silvester-Bilanz:%20Feuerwerk%20am%20Hafen,%20Besucher-Flaute%20f%C3%BCrs%20ZDF,%20Krawall%20in%20Steilshoop&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/silvester-hamburg-polizei-mopo-liveticker/%0A%0ADatum:%2001.01.2026,%2004:11%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 04:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>