<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Du kannst meine Tochter heiraten. Aber nur, wenn ich deine Mühle haben darf“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-traditions-muehle-von-braak-familienunternehmen-feiert-rueckkehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/a9b06417-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=24px%2C0px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="„Du kannst meine Tochter heiraten. Aber nur, wenn ich deine Mühle haben darf“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 5., 6. und 7. Generation der Familie Lessau: Der aktuelle Inhaber Tim Lessau (M.) mit seinem Bruder (M.u.), Frau und Kindern (r.) und seinen Eltern (l.).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Braaker Mühle</span></p><p><b>Ob für Vollkornbrot oder Franzbrötchen: Die Fachgeschäfte der „Braaker Mühle“ sind wahrscheinlich vielen Hamburgern bekannt. Ein Traditionsbäcker, den man mittlerweile 30-mal in und um Hamburg findet. Tim Lessaus Familie mahlt das Mehl für ihre Backwaren seit dem Erwerb der Mühle 1859 selbst. Nun soll das Gebäude für alle zugänglich werden. „Wir können die Mühle noch so oft zu unserem Logo machen”, sagt er. „Die Leute glauben nur, was sie mit eigenen Augen sehen.“ Am 8. und 9. Juni feiert die Mühle Wiedereröffnung.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 11:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach tödlichem Brand: Wieder Alarm im Marienkrankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-toedlichen-brand-wieder-alarm-im-marienkrankenhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/528592211-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=294px%2C0px%2C1709px%2C1709px&webp=1" alt="Nach tödlichem Brand: Wieder Alarm im Marienkrankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Donnerstagabend gab es wieder einen Einsatz der Feuerwehr im Marienkrankenhaus. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Nur wenige Tage nach dem tödlichen Feuer wurden die Einsatzkräfte der Feuerwehr am Donnerstagabend wieder zum Marienkrankenhaus alarmiert. Dort war Brandgeruch gemeldet worden.</strong></p><p>Um kurz nach 20.30 Uhr hatte im Haus 2 in der Geriatrie die Brandmeldeanlage ausgelöst. Dabei handelt es sich um das gleiche Gebäude, in dem schon in der Nacht zum Sonntag ein Brand ausgebrochen war. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verheerendes-feuer-in-krankenhaus-wie-konnte-es-dazu-kommen/">Bei dem Feuer kamen vier Menschen ums Leben, mehr als 30 wurden zum Teil schwer verletzt.</a></p><p>Am Donnerstagabend konnte die Feuerwehr aber kurze Zeit später Entwarnung geben: Ein Feuer wurde vor Ort diesmal nicht festgestellt. Laut eines Sprechers war der Kondensator der Leuchtstoffröhre einer Lampe durchgeschmort und habe daraufhin die Brandmeldeanlage ausgelöst.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 08:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lok brannte: Wichtige U-Bahn-Linie im Berufsverkehr zeitweise unterbrochen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hvv-newsticker-fur-den-norden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/20250606akkubrand-ochsenzoll0375-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=816px%2C478px%2C1229px%2C1229px&webp=1" alt="Lok brannte: Wichtige U-Bahn-Linie im Berufsverkehr zeitweise unterbrochen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine brennende Akkulok hat am Freitagmorgen den Verkehr auf der U1 durcheinander gebracht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Verspätungen, Ausfälle, Umleitungen oder Bauarbeiten – im öffentlichen Nahverkehr in Hamburg läuft nicht immer alles rund. Ob S-Bahn, U-Bahn oder Bus: Mit unserem Ticker sind Sie immer auf dem neuesten Stand zu aktuellen Störungen und Fahrplanänderungen bei HVV und Hochbahn. Bleiben Sie informiert, um stressfrei ans Ziel zu kommen!</strong></p><p><strong>8.20 Uhr:</strong> Der Zugverkehr wurde wieder aufgenommen. Laut der Hochbahn kann es allerdings weiterhin zu Verspätungen und Teilausfällen kommen.</p><p><strong>7.27 Uhr:</strong> Der beschädigte Arbeitszug wird nach Ende der Feuerwer-Löscharbeiten jetzt in die Abstellanlage nach Ohlsdorf gezogen. Laut der Hochbahn sind zum Glück keine Schäden an der Infrastruktur entstanden. Der U1-Betrieb zwischen Garstedt und Fuhlsbüttel-Nord wird voraussichtlich gegen 8 Uhr wieder aufgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 08:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Religiöser Druck an Schulen? Eltern in Sorge – wie Hamburg reagiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/steilshoop-religioeser-druck-an-schulen-senat-sieht-keine-muster/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/100858229-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=773px%2C327px%2C1340px%2C1339px&webp=1" alt="Religiöser Druck an Schulen? Eltern in Sorge – wie Hamburg reagiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die CDU fordert in einem Antrag einen runden Tisch in Steilshoop, um gegen religiösen Druck vorzugehen. (Symbolbild) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Axel Heimken/dpa</span></p><p><strong>Eltern aus dem Hamburger Stadtteil Steilshoop berichten von beunruhigenden Entwicklungen an Schulen. In einer Kleinen Anfrage schildert der CDU-Abgeordnete Sandro Kappe unter anderem, dass Mädchen ohne Kopftuch als „haram“ beschimpft und Mütter bei Elternabenden mundtot gemacht worden sein sollen. Die CDU fordert nun einen runden Tisch gegen religiösen Druck und Intoleranz im Stadtteil.</strong></p><p>Der Hamburger Senat bestätigt in seiner Antwort, dass religiöse Themen an einzelnen Schulen im Stadtteil eine größere Rolle spielen würden. Insbesondere kleinere, sehr aktive Gruppen muslimischer Schüler würden ihren Glauben deutlich sichtbar leben – zum Teil verbunden mit religiös gefärbten Abwertungen gegenüber Mitschülern, etwa wegen Kleidung oder Verhalten.</p><p>Kappe berichtet in der Anfrage an den Senat, dass insbesondere Mütter sich geäußert hätten, „dass sie sich bei Elternversammlungen von männlichen Teilnehmern unter Druck gesetzt fühlten.“ Teilweise, so Kappe, sei den Frauen das Wort verboten worden, mit der Begründung, Frauen dürften sich nur äußern, wenn Männer es ihnen erlauben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zuletzt lachen? Musste ich über mich!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zuletzt-lachen-musste-ich-ueber-mich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/01/385021706-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=215px%2C183px%2C1434px%2C1436px&webp=1" alt="„Zuletzt lachen? Musste ich über mich!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Grünen-Chefin Maryam Blumenthal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Maryam Blumenthal (40) ist Grünen-Chefin und als Neue im Senat künftig für Hamburgs Wissenschaft zuständig. Geboren wurde sie in Teheran, heute lebt sie mit ihrem Mann und ihren drei Kindern in Volksdorf. Der MOPO hat sie sieben Fragen beantwortet.</strong></p><p><strong>1. Wo in Hamburg geht Ihnen das Herz auf?</strong> Auf dem Gut Karlshöhe. Hier kann ich wie nirgendwo sonst den Kopf frei bekommen, immer wieder etwas Spannendes entdecken und inmitten von Hühnern und Schafen einen guten Kaffee genießen.</p><p><strong>2. Wer ist Ihr Lieblingshamburger oder Ihre Lieblingshamburgerin?</strong> All die Hamburgerinnen und Hamburger, die diese Stadt zu meiner Heimat gemacht haben und jeden Tag aufs Neue dazu machen. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neubau für Olympia: Ist das Volksparkstadion wirklich schon abrissreif?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neubau-fuer-olympia-ist-das-volksparkstadion-wirklich-abrissreif/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/unknown-1-2-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=361px%2C58px%2C1723px%2C1724px&webp=1" alt="Neubau für Olympia: Ist das Volksparkstadion wirklich schon abrissreif?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Volksparkstadion wurde nach dem HSV-Aufstieg bereits ein neuer Rasen verlegt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Rebien / MOPO</span></p><p><b>Der Volkspark soll ein neues Stadion bekommen – Olympia sei Dank? Nein, sagen Innensenator und HSV, das aktuelle Stadion würde in Zukunft sowieso einen Ersatz brauchen. Aber warum genau soll ein Stadion, das vor wenigen Jahren für rund 30 Millionen Euro modernisiert wurde, bald abrissreif sein? Die MOPO hat sich bei Insidern umgehört.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieser Trendsport soll Hamburg erobern – die MOPO hat's getestet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dieser-trendsport-soll-hamburg-erobern-die-mopo-hats-getestet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua9885-913-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=232px%2C96px%2C1614px%2C1612px&webp=1" alt="Dieser Trendsport soll Hamburg erobern – die MOPO hat's getestet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporterin Mathilda Münchenbach hat Pickleball ausprobiert. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ein neuer Trendsport will Hamburg erobern: Pickleball vereint Elemente aus Tennis, Tischtennis und Badminton. Der Sport ist in den USA sehr beliebt, in Hamburg kann ihn nun vom 6. bis zum 9. Juni in der „Active City Arena“ auf dem Heiligengeistfeld jeder ausprobieren. Ich, die MOPO-Reporterin, habe den Test gewagt. Ist der Ballsport tatsächlich so einfach, wie mir Pickleball-Trainer Paul Maurer (50) verspricht? Am Ende weiß ich, was Schmerzen in den Oberschenkeln sind – und was es mit dem Wort Dinken auf sich hat. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliches Feuer im Krankenhaus: So kam es zur Katastrophe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-verheerenden-brand-in-klinik-warum-gab-es-so-viele-tote/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/250601-tvnk-hh-feuermarienkh2mp400-00-00-00standbild001.jpg?resize=300%2C300&crop=660px%2C0px%2C1081px%2C1080px&webp=1" alt="Tödliches Feuer im Krankenhaus: So kam es zur Katastrophe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Teile des Krankenhauses mussten evakuiert werden, Patienten wurden unter freiem Himmel versorgt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Nach einem Großeinsatz am Marienkrankenhaus in der Nacht zu Sonntag in Hohenfelde läuft die Ursachenforschung auf Hochtouren. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/feuer-hamburg-krankenhaus-tote-verletzte-marienkrankenhaus-grossalarm/">Bei dem Brand kamen vier Menschen ums Leben, mehr als 30 wurden zum Teil schwer verletzt.</a> Die Retter der Feuerwehr gingen über ihre Schmerzgrenze hinaus, dennoch konnten sie die Katastrophe nicht verhindern. Ein Patient (72) wurde festgenommen. Er soll den Brand gelegt haben.</strong></p><p>Es schien zunächst ein Routineeinsatz für die Feuerwehr zu sein, als sie am vergangenen Sonntag gegen 0.30 Uhr zur Klinik an der Angerstraße gerufen wurden. Dort hatte die automatische Brandmeldeanlage, die direkt mit der Einsatzzentrale der Feuerwehr verbunden ist, ausgelöst. Das passiert in großen Gebäuden häufig, und nicht selten ist es ein Fehlalarm.</p><p>Dann löste ein zweiter Brandmelder aus. Der Zugführer der Feuerwache Berliner Tor traf am Einsatzort ein und machte sich auf den Weg zur Betriebszentrale, wo die Technik der Brandmeldeanlage zusammenläuft. Von einem Feuer nahm er da noch nichts wahr. Dann überschlugen sich die Ereignisse.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>