<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Leiche in Hamburger Wohnhaus entdeckt – Mordkommission ermittelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leiche-in-mehrfamilienhaus-entdeckt-mordkommission-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/img-9892-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=679px%2C557px%2C1363px%2C1363px&webp=1" alt="Leiche in Hamburger Wohnhaus entdeckt – Mordkommission ermittelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei durchsucht vor Ort auch die Laubengänge.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Die Polizei durchsucht seit den frühen Morgenstunden ein Haus in Bramfeld. Dort wurde eine Leiche entdeckt.</strong></p><p>Gegen 1 Uhr wurde die Polizei in ein Mehrfamilienhaus Ecke Steilshooper Allee/Bramfelder Chaussee gerufen. In einer der Wohnungen soll eine Leiche gefunden worden sein. Genauere Informationen zu der Identität des Toten gibt es bislang nicht.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leiche-in-der-elbe-entdeckt-grosseinsatz-an-den-landungsbruecken/">Leiche in der Elbe entdeckt – Großeinsatz an den Landungsbrücken</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 08:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eingeladen als Ehrengast: Der Mann, der sagt, dass er den Terrorchef der Hamas liebt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eingeladen-als-ehrengast-der-mann-der-sagt-dass-er-den-terrorchef-der-hamas-liebt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/488260829-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=259px%2C481px%2C1201px%2C1200px&webp=1" alt="Eingeladen als Ehrengast: Der Mann, der sagt, dass er den Terrorchef der Hamas liebt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der ehemalige Hamas-Anführer Yahya Sinwar: Er war Drahtzieher der Anschläge vom 7. Oktober auf Israel. Er starb am 16. Oktober 2024 im Gaza-Streifen nach einem Feuergefecht mit israelischen Soldaten. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: AP Photo/Hatem Moussa</span></p><p><b>Stellen wir uns vor, irgendeine Hamburger Kirchengemeinde hätte zu ihrem Sommerfest als Gastredner zum Thema „Frieden in unserer Welt“ Björn Höcke eingeladen, den AfD-Nazi. Die Empörung wäre riesig. Der Pastor würde gefeuert, der Gemeinderat wohl auch... Am vergangenen Wochenende ist in Hamburg etwas ganz Ähnliches passiert. Allerdings bei einer islamischen Gemeinde. </b><br/><br/> Die hat einen türkischen Islamisten eingeladen. Einen Mann, der den toten Hamas-Chef Yahya Sinwar einen „Märtyrer“ nennt. Unglaublich, oder? Wer aber denkt, dass das harte Konsequenzen nach sich zieht, irrt. Hamburgs Politik stellt sich nämlich bislang auffallend schützend vor die Gemeinde.<br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 07:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitzefrei, Abkühlung, UV-Strahlung: Was Sie jetzt zur Hitzewelle wissen müssen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hitzefrei-abkuehlung-uv-strahlung-wichtige-fragen-und-antworten-zur-hitzewelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/533808878.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hitzefrei, Abkühlung, UV-Strahlung: Was Sie jetzt zur Hitzewelle wissen müssen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zahlreiche Menschen sind bei sommerlichen Temperaturen an und auf der Alster unterwegs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Die Hitze kommt – und damit stellen sich auch Fragen nach Hitzefrei und Abkühlung, Blaualgen und UV-Strahlung. Lesen Sie hier, was die Menschen im Norden jetzt dazu wissen müssen.</strong></p><p>Mitte der Woche soll es auch im sonst eher kühlen Norden mit Temperaturen über 30 Grad Celsius richtig heiß werden. Viele Schülerinnen und Schüler hoffen auf Hitzefrei, Gäste und Einheimische suchen Abkühlung. Ein Überblick: </p><p>Egal, ob Niedersachsen oder Hamburg, Schleswig-Holstein oder Mecklenburg-Vorpommern – einheitliche Regeln, ab welchen Temperaturen beispielsweise kein Unterricht mehr möglich ist, gibt es nicht. Ob es Hitzefrei gibt, entscheidet die Schulleitung in den Nordländern vor Ort – auch weil mehrere Faktoren dabei eine Rolle spielen, die nicht zentral entschieden werden und von Schule zu Schule unterschiedlich sein können. Unterrichtsfrei ab der ersten Stunde ist aber meistens nicht drin. Und für jüngere Kinder gibt es üblicherweise eine Notbetreuung, wenn sie nicht früher nach Hause gehen können. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 07:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger soll Sohn einem Pastor zum Missbrauch verkauft haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/den-eigenen-sohn-zum-missbrauch-verkauft-vater-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/450706324-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=659px%2C244px%2C1088px%2C1088px&webp=1" alt="Hamburger soll Sohn einem Pastor zum Missbrauch verkauft haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Prozess findet im Strafjustizgebäude statt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Markus Scholz</span></p><p><strong>Die Vorwürfe sind ungeheuerlich: Ein Vater (47) soll seinen damals 15-jährigen Sohn gegen Geld für sexuelle Dienste angeboten haben. Ab März 2022 soll der Vater sein Kind erstmals einem Pastor „verkauft“ haben – für 2800 Euro. Es folgten weitere erzwungene Treffen des Sohnes mit Missbrauchstätern. Am Dienstag muss sich der Vater vor dem Landgericht Hamburg verantworten. Vorwurf: besonders schwere Zwangsprostitution. </strong></p><p>Dem Angeklagten wird vorgeworfen, sich im März 2022 mit einem Pastor abgesprochen zu haben: Er gibt seinen Sohn für sexuelle Machenschaften her und der Pastor zahlt ihm dafür 2800 Euro. Im selben Monat trafen sich Vater, Sohn und Pastor in Ochsenwerder, heißt es in der Anklage. Das Geld wurde übergeben und der Sohn anschließend zu sexuellen Handlungen gedrängt worden sein – die er gegen seinen Willen unter großem Druck schließlich abgeliefert habe. Der Vater drohte dem Jungen laut Anklage mit „großen Konsequenzen“, würde er sich widersetzen.</p><p>Nach diesem ersten Missbrauch arrangierte der Vater laut Anklage weitere Treffen mit Freiern. Über Online-Escort-Profile soll er seinen Sohn „angeboten“ haben. Dadurch sei es bis Juni 2022 noch zu fünf weiteren Treffen mit Missbrauchstätern gekommen – zwei Treffen davon sollen wieder mit dem Pastor gewesen sein. Dieser wird in einem anderen Prozess separat juristisch verfolgt. Der Vater soll Ort und Preis der sexuellen Dienstleistungen festgelegt und einen großen Anteil der Einnahmen für sich behalten haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 07:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Moment des Leichtsinns hat schwere Folgen: Großeinsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/moment-des-leichtsinns-hat-schwere-folgen-grosseinsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/hncs-dachstuhlbrand-haydnstrasse-0007.jpg?resize=300%2C300&crop=313px%2C119px%2C961px%2C961px&webp=1" alt="Moment des Leichtsinns hat schwere Folgen: Großeinsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr brachte den Brand in der Haydnstraße unter Kontrolle. Dennoch ist die Wohnung unbewohnbar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Ein Moment des Leichtsinns beim Kochen hat in Bahrenfeld schwere Folgen: Einen Großeinsatz der Feuerwehr und eine unbewohnbare Wohnung.</strong></p><p>Ein auf dem Herd vergessener Topf hat am Montagabend für einen Wohnungsbrand gesorgt. Gegen 22.44 Uhr wurde die Feuerwehr in ein Mehrfamilienhaus in der Haydnstraße gerufen. Ein Anwohner ließ den Topf beim Kochen aus den Augen, wie ein Polizeisprecher sagte. Zwei Menschen seien durch den Rauch leicht verletzt worden. Die Einsatzkräfte brachten sie in ein Krankenhaus.</p><p>Das Dach brannte bereits, als die Feuerwehr mit dem Löschen begann. Das Feuer konnte schnell unter Kontrolle gebracht werden. Dennoch sei die Wohnung nach dem Vorfall vorerst unbewohnbar.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 06:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-dienstag-fuer-sie-76/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Dienstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-c8b4554d-eada-40e9-8400-6a51ad7da8ca"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehend: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-ebd4df5a-3dad-4cb7-9fbd-7cac1a1572f8">Im Lauf des Tages werden Sie zunehmend ruhiger und gelassener. Nachmittags sollten Sie sich vor Menschen hüten, die nur an ihren eigenen Vorteil denken. Genießen Sie den Abend!</p><p id="block-3ee53cbe-1dbb-4c8b-b426-54fb7ca06529">Morgens kommen Sie gut mit anderen Menschen zurecht, gemeinsame Vorhaben gelingen Ihnen! Nachmittags und abends sollten Sie Ihre Ideale entschlossener vertreten.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>