<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neuer Ausraster von Uschi-Glas-Sohn:Ben Tewaag randaliert auf Polizeiwache</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/ben-tewaag-randaliert-in-muenchen-polizei-weist-ihn-in-psychiatrie-ein-69a017682ec70d30f18fe144</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a017682ec70d30f18fe145/5fcf0ea95200d1dfbe0a470192a6f83d,b7bb653c?w=992" alt="Neuer Ausraster von Uschi-Glas-Sohn:Ben Tewaag randaliert auf Polizeiwache" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ben Tewaag, der Sohn von Schauspielerin Uschi Glas, sorgt erneut für Schlagzeilen. Nach einem aufsehenerregenden Vorfall in einem Münchner Stripclub landete er Donnerstagmorgen in der Psychiatrie. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau passierte, dass die Polizei ihn letztendlich in eine Zelle steckte und warum er erneut eingewiesen wurde, erfahren Sie nur mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:46:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundesfinanzhof hat entschieden:86.000 Sportvereinen droht Steuer-Schock!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hammer-urteil-in-muenchen-sportvereine-muessen-umsatzsteuer-zahlen-69a052827c787f6a1ceefc7a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a052827c787f6a1ceefc7b/d48b90a28854ffb559999d3056067c60,ef7c150e?w=992" alt="Bundesfinanzhof hat entschieden:86.000 Sportvereinen droht Steuer-Schock!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München/Hannover – <!--]--><!--[--><b>Dieses Urteil könnte für Zehntausende Sportvereine in Deutschland teuer werden. Die Richter am Bundesfinanzhof (BFH) in München haben bekräftigt, dass auch gemeinnützige Klubs Umsatzsteuer zahlen müssen. Sie kritisierten die Finanzämter, die die Steuer in der Vergangenheit nicht erhoben haben – entgegen früheren Urteilen des BFH und des Europäischen Gerichtshofs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anlass für die aktuelle Gerichtsentscheidung war die Klage eines Sportvereins aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der Fußball, Turnen, Leichtathletik und andere Sportarten im Programm hat. Für den Bau eines neuen Kunstrasenplatzes wollte der Klub einen höheren Abzug bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/steuern/steuern-alle-infos-78745604.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vorsteuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> nutzen. Das lehnte das Finanzamt allerdings ab – mit dem Hinweis, dass der Verein bei seinen Mitgliedsbeiträgen ohnehin steuerbefreit sei. Das Finanzgericht in Hannover bestätigte die Entscheidung. Dagegen klagte der Verein.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ab 2026 steigen die Steuerfreibeträge für Ehrenamtler</p><p><!--[--><!--[-->Der fünfte Senat des BFH stellte nun fest, dass Vereine durchaus Umsatzsteuer zahlen müssen. „Die Verwaltungspraxis zur Nichtsteuerbarkeit der von Sportvereinen gegenüber ihren Mitgliedern erbrachten Leistungen widerspricht der ständigen Rechtsprechung des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesfinanzhofs<!--]--><!--]--></a><!--[--> und dem Unionsrecht“, heißt es im Urteil. Gleichzeitig betonten sie, dass es in dem Urteil nicht nur um den einen Verein aus Niedersachsen gehe. Entsprechend groß könnten die Auswirkungen sein: Der Deutsche Olympische Sportbund zählte im vergangenen Jahr bundesweit rund 86.000 Vereine mit insgesamt 29,3 Millionen Mitgliedern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:46:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>COMPUTER BILD prüft Deals:Schnellladekabel zum Schnell-Mitnehmen-Preis!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a083487c787f6a1cef0177/d7137a5f3bb6b2ad65d8f403f2ab200f,66a67cab?w=576" alt="COMPUTER BILD prüft Deals:Schnellladekabel zum Schnell-Mitnehmen-Preis!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:46:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder verschoben:Stuttgart 21 wird wohl erst 2030 fertig</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/stuttgart-21-erneut-verzoegert-mega-bahnhof-erst-2030-fertig-69a03f7cc92c2b23b025c9f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a03f7cc92c2b23b025c9f1/94600e73752d27c7cd5dcc758a72b08b,1b97ea44?w=576" alt="Schon wieder verschoben:Stuttgart 21 wird wohl erst 2030 fertig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart –<!--]--><!--[--><b> Deutschlands größte Baustelle kommt einfach nicht ans Ziel. Die Fertigstellung von Stuttgart 21 verzögert sich erneut – diesmal offenbar gleich um mehrere Jahre. Wie der SWR zuerst berichtete, soll das Mega-Bahnprojekt erst 2030 komplett fertig werden. Eine Teileröffnung des Tiefbahnhofs sei 2029 vielleicht schon möglich, zitiert der Sender Insider.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/stuttgart-21/news-nachrichten-news-fotos-videos-16876902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stuttgart 21<!--]--><!--]--></a><!--[--> gilt als Jahrhundertprojekt – und als Dauerstreitfall. Die Deutsche Bahn stellte die Pläne erstmals 1994 vor. Im Februar 2010 begann der Bau. Ursprünglich sollte der Bahnhof 2019 in Betrieb gehen. Dieser Termin wurde mehrfach verschoben, zuletzt auf Dezember 2026. Im vergangenen Jahr teilte die Bahn jedoch mit, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/medienbericht-stuttgart-21-eroeffnung-fuer-2026-abgesagt-691d9d6176d3bd8e531cfd68"><!-- --><!--[--><!--[-->dass auch 2026 nicht zu halten sei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Baustelle von Stuttgart 21 bleibt noch für mehrere Jahre erhalten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Gründe nannte sie Klagen, geänderte Vorschriften – etwa beim Brandschutz – sowie den geologisch schwierigen Untergrund in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-regional/home-16344498.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stuttgart<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auch neue Artenschutzgesetze und aufwendige Genehmigungsverfahren hätten für Verzögerungen gesorgt. Hinzu kamen weitere technische Hürden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:46:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisanter Beitrag auf „4chan“:Das Rätsel um Epsteins frühzeitige Todesmeldung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nutzer-auf-4chan-das-raetsel-um-epsteins-fruehzeitige-todesmeldung-69a006e0e9fb101245531af0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a006e0e9fb101245531af0/7af1d0986b5dc2ef33f9b224f79bf23a,ae3f39bf?w=656" alt="Brisanter Beitrag auf „4chan“:Das Rätsel um Epsteins frühzeitige Todesmeldung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Nutzer der Plattform „4chan“ berichtete über Jeffrey Epsteins Tod, bevor es sonst jemand öffentlich tat. Die kürzlich veröffentlichten Epstein-Akten zeigen, wie das FBI versuchte, die Person hinter dem Post zu identifizieren – erfolglos. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Beitrag, der um 8.16 Uhr am 10. August 2019 von einem anonymen „4chan“-Nutzer geteilt wurde, erschien 38 Minuten früher als der Tweet des „ABC News“-Journalisten Aaron Katersky, der bisher als erste Todesmeldung galt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details und die Hintergründe zum brisanten „4chan“-Beitrag – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:46:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pech-Pleite gegen Celtic:Stuttgart verliert sich ins Achtelfinale</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league-vfb-glasgow-stuttgart-verliert-sich-ins-achtelfinale-69a06af1c92c2b23b025ce7a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a06af1c92c2b23b025ce7a/038797e5b6489ff984fd3d52cbbee1dd,a4433978?w=320" alt="Pech-Pleite gegen Celtic:Stuttgart verliert sich ins Achtelfinale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schwacher Auftritt, verloren und trotzdem weiter! Der VfB Stuttgart unterliegt im Playoff-Rückspiel Celtic Glasgow mit 0:1. Steht aber dank des deutlichen 4:1 aus dem Hinspiel im Achtelfinale der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/europa-league/home-15770830.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Europa League</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--[-->

Heißt: Das Team von Trainer Sebastian Hoeneß (43) tanzt weiterhin auf drei Hochzeiten – Europa League, DFB-Pokal (Halbfinale) und Bundesliga (Vierter).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Gäste legen sofort los – und wie: Freiburg-Leihgabe Junior Adamu spielt auf Luke McCowan. Der Schotte zieht ab und trifft aus 14 Metern. 0:1-Rückstand für den VfB nach gerade mal 33 Sekunden!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der nötige Wachrüttler? Eher nicht ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stuttgart erspielt sich nach dem frühen Schock zwar Chancen, wie etwa durch Badredine Bouanani (16.), ist aber trotz Spielkontrolle nicht zwingend genug. Zudem ist Celtic-Keeper Viljami Sinisalo zur Stelle, wenn er gebraucht wird. Der Finne ersetzt Stammtorwart Kasper Schmeichel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:46:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anleger enttäuscht:Trotz Rekordzahlen! Nvidia-Aktie sinkt stark</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/nvidia-aktie-sinkt-trotz-rekordzahlen-stark-69a086194b8f567f12fcb7c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a086194b8f567f12fcb7c5/e94e5e9a62289be2898d1a905719ec69,2aa30896?w=320" alt="Anleger enttäuscht:Trotz Rekordzahlen! Nvidia-Aktie sinkt stark" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Santa Clara (USA) – <!--]--><!--[--><b>Am späten Mittwochabend hatte Nvidia Hammer-Zahlen für das zurückliegende Quartal präsentiert. Die Aktie schoss zeitweise um rund vier Prozent nach oben. Nur einen Tag später ist die Freude bei den Anlegern wieder futsch: Die Nvidia-Aktie sank am Donnerstag zeitweise um sieben Prozent, wie Daten des Handelsplatzes „Lang &amp; Schwarz“ zeigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Umsatz sei ‌um 73 ​Prozent auf ‌ein Rekordhoch von 68,1 ​Milliarden Dollar gestiegen, hatte der weltgrößte Chipkonzern am Mittwoch ​mitgeteilt. Der Gewinn habe sich auf 1,62 Dollar ​je Aktie nahezu verdoppelt. Damit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/aktie-schiesst-hoch-hammer-zahlen-nvidia-uebertrifft-erwartungen-699f665d457c5afd864e941d"><!-- --><!--[--><!--[-->übertraf Nvidia die Erwartungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Analysten. Doch an der Börse währte der Jubel nur kurz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Investmentstratege Jeff Schulze von ClearBridge Investments sagte: „Investoren haben sich hinsichtlich des KI-Handels und seiner Auswirkungen in ‌den nächsten Jahren vorsichtig gezeigt. Obwohl Nvidia starke Zahlen vorgelegt hat, reichte dies nicht aus, um die Investoren davon zu überzeugen, den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/unternehmensbeteiligung-aktien/geld-boerse-geldanlage-nachrichten-news-02-42345664.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aktienkurs<!--]--><!--]--></a><!--[--> weiter nach oben zu treiben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Portfolio-Manager Richard Clode von Janus Henderson Investors sagte gegenüber CNBC: „Die Debatte hat sich von kurzfristigen Ergebnissen hin zur Nachhaltigkeit der Investitionen in KI verlagert, da Bedenken hinsichtlich ihres Umfangs, ihrer Monetarisierung und einer möglichen Verschlechterung des Cashflows bestehen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:46:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Klatsche für Dobrindt, Faeser und den Verfassungsschutz“:So reagiert die Politik auf den AfD-Richterspruch</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-urteil-bringt-spitzenpolitiker-in-rage-69a0608c4b8f567f12fcb4d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0608c4b8f567f12fcb4d8/cb83f89f98d2707cfb63dd97a333e2e1,7805cf12?w=992" alt="„Klatsche für Dobrindt, Faeser und den Verfassungsschutz“:So reagiert die Politik auf den AfD-Richterspruch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Köln – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Hammer-Beschluss, der die deutsche Politik aufrührt: Das Verwaltungsgericht Köln hat entschieden, dass das Bundesamt für Verfassungsschutz (BfV) die AfD vorerst nicht als gesichert rechtsextremistisch einstufen und behandeln darf. Zwar steht das Urteil im Hauptverfahren weiter aus – doch ist der Beschluss der Richter krachend im politischen Berlin eingeschlagen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gericht untersagt Verfassungsschutz, die AfD als rechtsextremistisch einzustufen.</p><p><!--[--><!--[-->AfD-Chefin Alice Weidel (47) sagte in einer ersten Stellungnahme zu BILD: „Ein großer Erfolg für die AfD und ein großer Erfolg für die Demokratie in Deutschland.“ In einer Demokratie würden nur die Wähler entscheiden, wer am politischen Wettbewerb teilnehmen darf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der sächsische Innenminister Armin Schuster (64, CDU) kritisiert in BILD die Ampel-Regierung um Nancy Faeser (55, SPD), die im Mai 2025 als Bundesinnenministerin für die Einstufung der AfD durch den Verfassungsschutz verantwortlich war: „Mit einem politisch motivierten Schnellschuss aus der Hüfte hat die alte Ampel-Regierung den deutschen Sicherheitsbehörden einen Bärendienst erwiesen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:46:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umfrage-Hammer:Özdemir plötzlich ganz nah an der CDU dran</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/umfrage-hammer-oezdemir-ploetzlich-ganz-nahe-an-der-cdu-dran-69a0709d4b8f567f12fcb653</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a0709d4b8f567f12fcb654/cb2e016729a1a36a284574c63c48cba5,d4043743?w=576" alt="Umfrage-Hammer:Özdemir plötzlich ganz nah an der CDU dran" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Auf den letzten Metern wird es noch einmal mächtig spannend im Ländle! Gut eine Woche vor der Landtagswahl in Baden-Württemberg zeichnet sich erstmals ein Kopf-an-Kopf-Rennen ab. In einer neuen Umfrage legen die Grünen mit ihrem Spitzenkandidaten Cem Özdemir (60) vier Prozentpunkte auf jetzt 27 Prozent zu. Damit liegen sie nur noch einen Prozentpunkt hinter der CDU mit Spitzenkandidat Manuel Hagel (37) mit 28 Prozent. 
</b><!--]--><!--[-->
Ein echter Umfrage-Hammer, denn: Monatelang hatten die Institute die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU<!--]--><!--]--></a><!--[--> klar in Führung gesehen. Im vergangenen Herbst lagen je nach Umfrage teils noch 14 Prozentpunkte zwischen beiden Parteien. Erst vor wenigen Wochen legten die Grünen dann leicht zu, während die CDU unter die 30-Prozent-Hürde rutschte. Die aktuelle Erhebung von Infratest dimap für den ARD-Deutschlandtrend sieht die Christdemokraten weiter an Zustimmung verlieren. Im Vergleich zu Ende Januar steht die Partei einen Prozentpunkt schlechter da. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch die AfD um Spitzenkandidat Markus Frohnmaier (35, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->) verliert an Boden. Gegenüber Januar gibt sie zwei Prozentpunkte ab und kommt nur noch auf 18 Prozent. Alle anderen Parteien finden sich im einstelligen Bereich wieder. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[--> verliert einen Punkt auf sieben Prozent. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/fdp/fdp-alle-infos-76661834.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FDP <!--]--><!--]--></a><!--[-->kann einen Punkt zulegen auf sechs Prozent. Und auch die Linke zittert wieder um den erstmaligen Einzug in den Landtag. Minus 1,5 Prozentpunkte bedeuten nur noch 5,5 Prozent Zustimmung – ganz knapp oberhalb der Fünf-Prozent-Hürde. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:46:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebhaber verurteilt:Briten-Schauspieler stirbt bei brutalem Sex</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/schauspieler-stirbt-bei-brutalem-sex-liebhaber-verurteilt-699ffc192ec70d30f18fdf4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ffc192ec70d30f18fdf4d/61bbb715ee1d7e29967f8a3c61ed905f,2181dfe8?w=576" alt="Liebhaber verurteilt:Briten-Schauspieler stirbt bei brutalem Sex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Manchester (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Ein Treffen voller Erwartungen endete in einer tödlichen Tragödie. Der britische Schauspieler Michael Barron (†38), bekannt aus den Serien „Hollyoaks“ und „Emmerdale“, starb Anfang 2025 nach einer brutalen sexuellen Begegnung. Jetzt wurde sein Liebhaber zu vier Jahren Haft verurteilt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Minshull Street Crown Court in Manchester fiel das Urteil gegen Josh Baxter (28). Die Jury befand ihn für schuldig, Barron vorsätzlich gewürgt oder erstickt und ihm schwere Körperverletzungen zugefügt zu haben. Vom schwereren Vorwurf des Totschlags wurde Baxter jedoch freigesprochen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Michael Barron arbeitete als Schauspieler und hatte unter anderem eine Rolle in der britischen Fernsehsendung „Hollyoaks“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kennengelernt hatten sich die beiden Männer laut <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.gbnews.com/celebrity/michael-barron-hollyoaks-death-sentence" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„GB News“<!--]--><!--]--></a><!--[--> über die Dating-App „Grindr“. Dort tauschten sie sich über ihr gemeinsames Interesse an hartem Sex aus und verabredeten sich schließlich zu einem Treffen in Baxters Wohnung in Manchester.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:46:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwangsversteigerung!:Melanie Müller verliert jetzt auch noch ihr Haus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/zwangsversteigerung-melanie-mueller-verliert-jetzt-auch-noch-ihr-haus-69a00a242ec70d30f18fe015</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a00a242ec70d30f18fe015/a9859339575f7fe75652a4a9d8d5a277,45bb3483?w=656" alt="Zwangsversteigerung!:Melanie Müller verliert jetzt auch noch ihr Haus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Melanie Müller steht vor einem weiteren Tiefschlag: Das Haus der ehemaligen Dschungelqueen soll zwangsversteigert werden! Die einstige Ballermann-Sängerin kämpft nicht nur mit rechtlichen Problemen, sondern auch mit finanziellen Nöten. Ihr Leipziger Anwesen, ein saniertes Bahnhofsgebäude, kommt im Mai unter den Hammer. Doch wie konnte es so weit kommen? Zwischen Schulden beim Finanzamt und Verurteilungen offenbart sich ein Bild des Abstiegs. Erfahren Sie, welche Details hinter der Zwangsversteigerung stecken und wie es um Müllers Zukunft steht – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:46:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff eskaliert:„Krank, wahnsinnig!“ Trump beschimpft Robert De Niro</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-beschimpft-de-niro-nach-kritik-krank-wahnsinnig-niedriger-iq-69a051de4b8f567f12fcb34e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a051de4b8f567f12fcb34e/dd048ba6195e81ba641624b001499574,7a76b7a9?w=320" alt="Zoff eskaliert:„Krank, wahnsinnig!“ Trump beschimpft Robert De Niro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Jetzt eskaliert der Zoff zwischen Donald Trump und Robert De Niro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Präsident Donald Trump hat die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hollywood/nachrichten-news-fotos-videos-16965502.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hollywood<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende (u.a. „Es war einmal in Amerika“, „Wie ein wilder Stier“) nach dessen Aufruf zum „Widerstand“ scharf attackiert. Auf seiner Plattform Truth Social zog der Republikaner über den 82-Jährigen her – und fand drastische Worte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Robert De Niro (82) ist ein scharfer Kritiker von Donald Trump<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die wilde Attacke des Präsidenten: „Der vom Trump-Derangement-Syndrom befallene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/robert-de-niro/kinofilme-fotos-nachrichten-videos-news-15785930.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Robert De Niro<!--]--><!--]--></a><!--[-->, ein weiterer kranker und wahnsinniger Mensch mit, wie ich glaube, einem extrem niedrigen IQ, der absolut keine Ahnung hat, was er tut oder sagt – wobei einiges davon wirklich kriminell ist“, schrieb Trump am Mittwoch (Ortszeit).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:46:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gesetzentwurf liegt BILD vor:Reiche will private Solar-Förderung abschaffen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gesetzentwurf-liegt-bild-vor-reiche-will-private-solar-foerderung-abschaffen-69a075977c787f6a1cef0047</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a075977c787f6a1cef0047/ee47884f7656357b651d5386d31cffe2,aa0d9698?w=320" alt="Gesetzentwurf liegt BILD vor:Reiche will private Solar-Förderung abschaffen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Bundesregierung will die Solar-Förderung für private Haushalte abschaffen. Neue Installationen von kleinen Solaranlagen sollen damit ohne staatliche Finanzierung auskommen, weil sie von sich aus schon wirtschaftlich sein könnten! Das geht aus einem Entwurf zum neuen Erneuerbare-Energien-Gesetz (EEG) hervor, der BILD vorliegt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/berlin-reiche-beendet-solar-foerderungen-68c7e1f9be091b0db446e5eb"><!-- --><!--[--><!--[-->Insbesondere kleine Solaranlagen seien inzwischen aufgrund gesunkener Kosten<!--]--><!--]--></a><!--[--> oft bereits ohne zusätzliche Förderung wirtschaftlich, sofern sie hohe Eigenverbrauchsanteile realisieren könnten, heißt es. Konkret soll die Förderung für Anlagen bis 25 Kilowatt installierter Leistung eingestellt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Stoßrichtung stimmt. Solaranlagen müssen stärker in die Systemverantwortung genommen werden“, sagte Markus Meyer, Politikchef beim Solaranlagen-Marktführer Enpal, zu BILD. Der Entwurf biete dafür aber gar keinen Anreiz: „Wir haben die Technologie, jetzt muss die Politik endlich nachziehen und alle Akteure der Energiewirtschaft in die Pflicht nehmen.“ Heißt: Die Netzbetreiber sollten privaten Erzeugern ermöglichen, ihren Strom selbst und direkt zu vermarkten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In der Bundesregierung gibt es neuen Streit um eine Forderung von Katherina Reiche (CDU)!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:46:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Asylpolitik: Europa lässt uns im Stich</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/asyl-sauerei-italien-nimmt-nur-einen-fluechtling-von-uns-zurueck-699f0888f323ffab6238e125</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f0888f323ffab6238e126/46ab3a926e485c9b2ba9a23bc7a9b284,8ae175f0?w=992" alt="BILD exklusiv:Asylpolitik: Europa lässt uns im Stich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Europa lässt Deutschland bei der Flüchtlingspolitik komplett hängen! Das zeigen die neuen Zahlen zum sogenannten Dublin-Verfahren in der EU, die BILD exklusiv vorliegen. Das Verfahren soll Europa bei der Bewältigung der illegalen Migration eigentlich entlasten. Doch das Gegenteil ist der Fall. Denn kaum ein EU-Mitgliedstaat spielt bei dem System noch mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Die EU lässt Deutschland im Stich – 85 Prozent der Rückführungen scheitern!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei ist die Dublin-Idee ganz einfach: Das Land, in das Migranten zuerst einreisen, ist für den Asylantrag zuständig. Dieses Vorgehen soll sicherstellen, dass jeder Asylantrag innerhalb der Europäischen Union nur einmal geprüft wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Zahlen für 2025 zeigen: Das System versagt. BILD dokumentiert das Scheitern.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:46:52 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>