<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Tankstellenraub in Völklingen:Der Polizisten-Killer ist erst 18!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/bluttat-in-voelklingen-polizisten-killer-ist-erst-18-jahre-alt-68a80ac4b9644528ccf3d59d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a80ac4b9644528ccf3d59e/0ff26ded1fe562ef0bf61eb0d1cc07e1,1911e5df?w=992" alt="Tankstellenraub in Völklingen:Der Polizisten-Killer ist erst 18!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Völklingen (Saarland) – <!--]--><!--[--><b>Er wollte Leben schützen – und verlor dabei sein eigenes. Ein 34-jähriger Polizeioberkommissar wurde am Donnerstagabend bei einem Einsatz in Völklingen getötet. Ein bewaffneter Tankstellenräuber entriss dem Beamten im Gerangel die Dienstwaffe – und erschoss ihn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 18.01 Uhr überfiel der Täter eine Aral-Tankstelle an der Karolinger-Brücke, bedrohte das Personal mit einem Messer und flüchtete mit Bargeld. Zwei Polizisten verfolgten ihn und stellten ihn nur Minuten später. Beim Versuch, ihn festzunehmen, kam es zu einem heftigen Gerangel. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/voelklingen-ueberfall-auf-tankstelle-polizist-lebensgefaehrlich-verletzt-68a7564751e5702e5447802a"><!-- --><!--[--><!--[-->Dabei riss der Räuber einem der Beamten die Pistole weg und feuerte mehrmals.<!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es handelt sich bei dem Tatverdächtigen um einen 18-Jährigen mit deutscher und türkischer Staatsangehörigkeit aus dem Regionalverband <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/saarland/saarland/home-35454542.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Saarbrücken<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das bestätigte Polizeisprecher Falk Hasenberg gegenüber BILD.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->An dieser Tankstelle spielte sich der Raubüberfall ab<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:37:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit eigener Dienstwaffe getötet:Zwei Schüsse trafen den Polizisten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/voelklingen-ueberfall-auf-tankstelle-polizist-lebensgefaehrlich-verletzt-68a7564751e5702e5447802a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a7564751e5702e5447802b/0257db798795b6bcc407066bc3beea00,a7596b7c?w=992" alt="Mit eigener Dienstwaffe getötet:Zwei Schüsse trafen den Polizisten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Völklingen – <!--]--><!--[--><b>Wieder hat ein Polizist sein Leben im Dienst verloren. Er wurde von einem Tankstellenräuber erschossen – mit der eigenen Dienstwaffe!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein maskierter Mann stürmt um 18.01 Uhr eine Aral-Station in Völklingen (Saarland), bedroht die Angestellten mit einem Messer. Nach BILD-Informationen erbeutet er Bargeld und rennt davon. Zwei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizisten<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind blitzschnell da, setzen ihm nach. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als sie versuchen, ihn festzunehmen, kommt es zu einem Gerangel. Der Mann wehrt sich. Es gelingt ihm, einem Oberkommissar die Dienstwaffe zu entreißen. Der Räuber schießt sofort! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 34 Jahre alte Polizist wird mindestens zweimal getroffen. Kollegen kümmern sich um seine Wunden, dann wird er ins Krankenhaus gebracht. Lebensgefahr – doch die Ärzte können ihn nicht retten. Das saarländische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/saarland/saarland/home-35454542.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Innenministerium<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Der getroffene Polizeibeamte ist wenig später in der Uniklinik Homburg seinen schweren Verletzungen erlegen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:37:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bergdrama auf 4000 Metern Höhe in der Schweiz:Zwei Deutsche gerettet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schweiz-seil-verfangen-deutsche-bergsteiger-sitzen-fest-68a7aedc5d3e123a945a6f03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a7aedc5d3e123a945a6f03/986a0f4d85f2792a3060b10994fb264d,750ee7ba?w=656" alt="Bergdrama auf 4000 Metern Höhe in der Schweiz:Zwei Deutsche gerettet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zermatt (Schweiz) –<!--]--><!--[--><b> Am Breithorn, einem Viertausender in den Schweizer Alpen, waren zwei Bergsteiger aus Deutschland in große Not geraten. Die beiden Männer hingen nach Angaben der Bergwacht seit Donnerstagabend auf etwa 4000 Metern Höhe fest. Freitagfrüh dann großes Aufatmen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Versuche, ihnen zu Hilfe zu kommen, hatten am Donnerstag wegen schlechter Witterung keinen Erfolg. Eine Nacht bei eisigen Temperaturen (bis max. minus 7 Grad) mussten die Alpinisten ausharren. Die einzige Möglichkeit war nach Angaben eines Sprechers der italienischen Bergwacht, sie mit dem Hubschrauber aufzugreifen und auszufliegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag, in aller Früh, gelang die Rettungsaktion in 4000 Metern Höhe. Das bestätigte ein Sprecher der italienischen Bergwacht gegenüber BILD: „Heute Morgen, gegen 5.30 Uhr, ermöglichte die Wetterbesserung den raschen Einsatz eines Hubschraubers und die Bergung der beiden deutschen Bergsteiger, die auf dem Breithorn gestrandet waren. Die beiden wurden für diagnostische Untersuchungen in die Notaufnahme des Krankenhauses von Aosta gebracht. Ihr Zustand ist insgesamt gut.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Breithorn ist ein Bergkamm in den Walliser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/alpen/reise-orte-freizeit-nachrichten-news-fotos-videos-20896038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alpen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, im Grenzgebiet zwischen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweiz<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Italien. Der höchste Punkt ist der Westgipfel mit 4160 Metern. Nach Angaben der italienischen Bergwacht kamen die beiden Männer in der Nähe des Gipfels nicht mehr weiter. „Ihr Seil steckt in den Abseilstellen fest, und sie haben kein Seil mehr, um ihren Abstieg fortzusetzen“, schilderte ein Sprecher die Lage vor der Rettung.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:37:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alarmierende Zahlen:Deutsche Wirtschaft schrumpft NOCH stärker als gedacht</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/offizielle-zahlen-deutsche-wirtschaft-schrumpft-staerker-als-erwartet-68a808318c33b226bcae3be1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a808318c33b226bcae3be1/d7a36749f98f063898a81b6b7fc9a5ba,a9021e05?w=320" alt="Alarmierende Zahlen:Deutsche Wirtschaft schrumpft NOCH stärker als gedacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiesbaden – <!--]--><!--[--><b>Die deutsche Wirtschaft ist im Frühjahr deutlicher geschrumpft als zunächst angenommen. Nach Angaben des Statistischen Bundesamts ging das Bruttoinlandsprodukt (BIP) im Vergleich zum Vorquartal um 0,3 Prozent zurück – ursprünglich war nur ein Minus von 0,1 Prozent gemeldet worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem die Industrieproduktion entwickelte sich demnach schlechter als zunächst angenommen. Im 1. Quartal 2025 war das BIP noch um 0,3 Prozent gegenüber dem Vorquartal gestiegen, im 4. Quartal 2024 um 0,2 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Anhand der neu verfügbaren Daten entwickelte sich insbesondere die Produktion im Verarbeitenden Gewerbe und im Baugewerbe im Juni 2025 schlechter als erwartet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zusätzlich wurde der private Konsum für das 2. Quartal 2025 aufgrund neu vorliegender Informationen zu den Dienstleistungsbereichen wie beispielsweise der Monatsstatistik im Gastgewerbe für Juni 2025 nach unten korrigiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:37:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wo er spielen will:Kruse plant Profi-Comeback</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-ex-dfb-star-max-kruse-plant-comeback-als-profi-kicker-68a6ec6993468d1ba10d0301</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6ec6993468d1ba10d0301/bbc90c5b355fdecf4f1e45cdf8d9fd0b,1051d439?w=320" alt="Wo er spielen will:Kruse plant Profi-Comeback" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kein Bock mehr auf Fußball-Rentner!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Missverständnis mit Zweitliga-Klub SC Paderborn beendete Max Kruse Ende 2023 kurz vor Weihnachten seine aktive Profikarriere. Seitdem tritt er u. a. als Influencer, Reality-Star und als Podcaster auf. Nebenbei kickt er noch bei BSV Dersim II, packte vergangene Saison den Aufstieg in die Bezirksliga. Ab dieser Saison ist der ehemalige Nationalspieler für RTL als Experte im Einsatz.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotzdem bekommt der ehemalige Top-Stürmer nicht genug vom Fußball. Deswegen forciert er jetzt sogar ein Comeback auf der großen Bühne – mit 37 Jahren. „Ich habe mich jetzt auch angeboten. Es ist wieder soweit“, verrät der ehemalige Wolfsburg-Kicker in seinem Podcast „Flatterball“, den er zusammen mit Ex-Profi Martin Harnik (38/TuS Dassendorf) betreibt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Ablöse-Poker läuft. Wieviel könnte 96 für Wörl kassieren? Alle Hintergründe bei BILD.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:37:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch schnell im Managerspiel zuschlagen:Die besten Schnäppchen für Comunio, Kicker, Kickbase und Co.</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-rueckkehr-die-29-besten-schnaeppchen-fuer-ihr-managerspiel-68a482b6b66bf82a7fcd4346</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a482b6b66bf82a7fcd4347/fde3d40b84976341a59c097c5e2b9b62,746a4cb9?w=992" alt="Noch schnell im Managerspiel zuschlagen:Die besten Schnäppchen für Comunio, Kicker, Kickbase und Co." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bundesliga startet – und damit auch die neue Saison für Hobby-Manager. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hat vor dem Auftakt die 18 Kader nach den vielversprechendsten Schnäppchen durchwühlt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus finden Sie 29 Punkte-Garanten für Ihr Managerspiel. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:37:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lehrer-Präsident wütend über 16-Jahre-Krankschreibung:„Ein Schlag ins Gesicht der Kollegen“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/lehrerin-aus-nrw-16-jahre-lang-krank-ein-schlag-ins-gesicht-der-kollegen-68a71ef2811e9a650bf58626</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a71ef2811e9a650bf58627/bfbc6d98a1fe69c6df8f79f31175e4f9,3aa5a761?w=576" alt="Lehrer-Präsident wütend über 16-Jahre-Krankschreibung:„Ein Schlag ins Gesicht der Kollegen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Münster – <!--]--><!--[--><b>16 Jahre lang bekam sie ihr volles Gehalt, dabei stand sie nicht eine Schulstunde lang vor einer Klasse. Der Fall einer verbeamteten Lehrerin aus dem Ruhrgebiet sorgt für Aufsehen, sogar die Gerichte mussten bemüht werden. Die Studienrätin war seit 2009 krankgeschrieben gewesen, hatte aber nie einen Amtsarzt besuchen müssen. Bis jetzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In BILD erteilt ihr der Präsident des NRW-Lehrerverbands (30.000 Mitglieder), Andreas Bartsch, einen Rüffel: „Dieses Verhalten ist ein Schlag ins Gesicht der Kolleginnen und Kollegen. So etwas habe ich in meiner ganzen Berufslaufbahn noch nicht erlebt. Das ist ein völlig unterirdisches Verhalten.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Oberverwaltungsgericht Münster bestätigt: Die Lehrerin muss zum Amtsarzt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was ihn besonders aufregt: Andere müssen wegen ihrer Fehlzeiten wohl mehr arbeiten! Bartsch: „Der Rektor der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/schule/politik-nachrichten-news-fotos-videos-40045138.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schule<!--]--><!--]--></a><!--[--> kann die Stelle der krankgeschriebenen Lehrerin in der Regel nicht als volle Stelle nachbesetzen. Das heißt, dass die ausgefallene Arbeit an den Kolleginnen und Kollegen hängen bleibt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:37:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Emotionaler Post von Ski-Queen:Lindsey Vonn trauert: „Ich werde dich nie vergessen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/lindsey-vonn-trauert-ich-werde-dich-nie-vergessen-emotionaler-post-von-ski-queen-68a6fbb4229c582f68419d18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a6fbb4229c582f68419d19/b2421ffbdb0a2f016ddd4dcad6940816,afbc0bb1?w=576" alt="Emotionaler Post von Ski-Queen:Lindsey Vonn trauert: „Ich werde dich nie vergessen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das geht unter die Haut!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lindsey Vonn (40) hat in ihrer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/wintersport/wintersport/home-17127254.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wintersport<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Karriere alles erreicht. Olympiasiege, WM-Goldmedaillen, Gesamtsiege – das alles wäre wohl ohne den Tiroler Erich Sailer nicht zustande gekommen. Jetzt ist ihr Ex-Trainer im Alter von 99 Jahren verstorben. Das gab seine Tochter Martina Sailer auf Facebook bekannt. Vonn reagierte mit einem sehr emotionalen Statement auf Instagram. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So schreibt die US-Amerikanerin: „Erich war mehr als mein Skitrainer. Erich war meine Familie. Ohne ihn wäre ich zweifellos nicht der Mensch und Skifahrer, der ich heute bin.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sailer war in die USA ausgewandert und leitete dort zusammen mit seinen Landsleuten Pepi Gramshammer und Anderl Molterer Ski-Trainingslager für vielversprechende Skitalente. In so einem machte auch Vonn in Minnesota ihre ersten Schwünge. Bereits ihr Vater wurde von Sailer trainiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:37:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horror-Crash in Hessen:4 Tote! 
Auto schleudert 30 Meter in Wald</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/toedlicher-unfall-in-hessen-pkw-prallt-gegen-baeume-vier-tote-68a7ed865d3e123a945a7029</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a7ed865d3e123a945a7029/1baf310131afb7169678376dc7669871/Kennung_Symbolfoto,a48ddf30?w=656" alt="Horror-Crash in Hessen:4 Tote! 
Auto schleudert 30 Meter in Wald" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Reinhardshagen (Hessen) –<!--]--><!--[--><b> Ein nächtlicher Ausflug endete tödlich: Bei einem schrecklichen Autounfall auf der L3229 in Nordhessen starben in der Nacht zu Freitag vier Insassen eines Pkw.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 00.30 Uhr befuhr der Pkw die Landstraße von Grebenstein-Udenhausen in Richtung Reinhardshagen-Veckerhagen, berichtet die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Linkskurve nach einem Gefälle kam der Wagen aus bislang ungeklärten Gründen von der Fahrbahn ab. Daraufhin schleuderte das Auto rund 30 Meter in den Wald, prallte mit der linken Seite gegen mehrere Bäume!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den 32-jährigen Fahrer, einen 31-jährigen Mitfahrer sowie zwei Mitfahrerinnen im Alter von 30 und 32 Jahren kam jede Hilfe zu spät, sie starben noch an der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfallstelle<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Staatsanwaltschaft ordnete die Beschlagnahme des Pkw an. Ein Gutachter soll den genauen Unfallhergang rekonstruieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:37:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega Veränderung:Palina Rojinski plötzlich Oma</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mega-veraenderung-palina-rojinski-ploetzlich-oma-68a70d47229c582f68419ec4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a70d47229c582f68419ec5/19ffe39f9d9ca03f253ecf4914e1f201,125d4f0?w=320" alt="Mega Veränderung:Palina Rojinski plötzlich Oma" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Plötzlich Oma – so kommt Moderatorin, DJane und Schauspielerin Palina Rojinski gerade auf ihrem Instagram daher. Und macht damit neugierig auf ihre neue Serie, die im kommenden Jahr erscheinen wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:37:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bestseller im Test:Warum uns dieses Auto-Tuch begeistert!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/auto-trockentuecher-test/#h-keine-kratzergefahr-nuke-guys-gamma-dryer-xxl</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a73c745d3e123a945a6ae2/4a1af8529ec61515a01987a935f03372,da432706?w=320" alt="Bestseller im Test:Warum uns dieses Auto-Tuch begeistert!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:37:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Folge 4 darf kein Heiters-Fan verpassen!:Die große Standesamt-Hochzeit jetzt hier gucken</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/folge-4-jetzt-wird-geheiratet-686f7037a893122c2b97df3b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f7037a893122c2b97df3c/dede6da7f0a1149867bd5a0a79f32bcc,2644fb7a?w=992" alt="Folge 4 darf kein Heiters-Fan verpassen!:Die große Standesamt-Hochzeit jetzt hier gucken" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 06:37:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>