<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schul-Amok in Essen!:Messer-Angreifer (18) niedergeschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/essen-nrw-schueler-soll-lehrerin-in-den-bauch-gestochen-haben-68ba9e5e4b4cea1e73bab8f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ba9e5e4b4cea1e73bab8f1/9840ce137953453df191a38d0a87ef81,bd03d064?w=992" alt="Schul-Amok in Essen!:Messer-Angreifer (18) niedergeschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Amok-Alarm an einem Berufskolleg! Nach einem Messer-Angriff läuft aktuell ein Großeinsatz von Polizei und Rettungsdiensten in Essen. Laut BILD-Informationen soll der Messerangreifer von der Polizei niedergeschossen worden sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen hat ein Schüler im Bildungspark im Nordviertel in Essen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) eine Lehrerin mit einem Messer angegriffen. Der Stich soll in den Bauch gegangen sein. Das Opfer ist schwer verletzt, aber laut Feuerwehr wohl außer Lebensgefahr! Die Frau kam in ein Uniklinikum. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rettungskräfte versorgen eine verletzte Person<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut BILD-Informationen handelt es sich bei dem Angreifer um einen 18-jährigen Kosovaren. Er ist Schüler des Berufskollegs. Ob er auch im Unterricht saß oder in den Klassenraum eingedrungen ist, ist noch unklar. Er soll gezielt auf die Lehrerin zugegangen sein und sie mit dem Messer verletzt haben. Nach der Tat flüchtete er. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:25:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur mit dem Bayern-Pass!:Hier gibt's die Sonderfolge vom Bayern-Insider</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nur-mit-dem-bayern-pass-hier-gibts-die-sonderfolge-vom-bayern-insider-68b1ee8aad92fa78fb877a72</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b1ee8aad92fa78fb877a73/665b2726a2f03460cb9ed6fe069e2040,d5ba65e6?w=992" alt="Nur mit dem Bayern-Pass!:Hier gibt's die Sonderfolge vom Bayern-Insider" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wollen Sie wirklich ALLES über den FC Bayern wissen? Dann haben wir etwas für Sie: Den völlig neuartigen Bayern-Pass.
</b><!--]--><!--[-->Mit dem Bayern-Pass tauchen Sie in eine Welt voller exklusiver Inhalte zum Rekordmeister ein. <!--]--><!--[--><b>
★ Artikel mit Hintergrund-Informationen und Geheimnissen, die selbst die Bayern-Spieler überraschen werden.
</b><!--]--><!--[-->★ Genaue Infos, was „Normalos“ beim FC Bayern verdienen.<!--]--><!--[--><b>
★ Tipps, wo Sie die Spieler in München mit etwas Glück erspähen können. Restaurants, Cafés, Clubs und viele weitere Orte. Und: Zu welchen Ärzten die Stars gehen.
</b><!--]--><!--[-->★ Eine wochenlang recherchierte Übersicht, was aus ALLEN Bundesliga-Trainern der Bayern wurde.<!--]--><!--[--><b>
★ Exklusive Sonder-Folge des Erfolgs-Podcasts „Bayern Insider“ mit BILD-Fußballchef Christian Falk und Vize-Fußballchef Tobias Altschäffl.
</b><!--]--><!--[-->★ Ein genauer Blick auf JEDE Bundesliga-Saison der (nicht immer ruhmreichen) Bayern-Geschichte. Wussten Sie zum Beispiel, dass sich Klinsmann bei seinem legendären Tonnen-Tritt verletzte – es aber niemandem verriet?<!--]--><!--[--><b>
★ Eine Auswahl mit den geilsten Toren der größten Bayern-Legenden im Video.
</b><!--]--><!--[-->★ JEDER Besitzer des Bayern-Passes bekommt von uns eine SPORT BILD-Magnettabelle kostenlos zugeschickt. Heiß begehrt und nicht mehr im Handel erhältlich.
Das alles gibt es NUR mit dem Bayern-Pass. Von unseren Bayern-Experten für echte Bayern-Fans.<!--]--><!--[--><b>
So bekommen Sie den Pass!
▶︎ Der Bayern-Pass kostet einmalig 8 Euro und ist ein exklusives Angebot für BILDplus-Kunden.
▶︎ Noch kein BILDplus-Kunde? Kein Problem! Einfach Abo abschließen (nur 1,99 Euro im Monat für Neukunden im ersten Jahr, monatlich kündbar), im zweiten Schritt für 8 Euro den Pass holen und loslegen.
▶︎ Ihr BILDplus-Abo läuft aus? Keine Sorge! Einfach verlängern, der Pass ist dann wieder aktiv.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:25:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Berichten über toten Vater in Lissabon:Auswärtiges Amt geht nicht von deutschen Opfern aus</title>
    <link>https://www.bild.de/news/lissabon-auswaertiges-amt-geht-nicht-von-deutschen-opfern-aus-68baaaf746b61b4dcb0bac80</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68baaaf746b61b4dcb0bac81/cc57569ddb5d4d470042356cb05e6654,cab0189f?w=576" alt="Nach Berichten über toten Vater in Lissabon:Auswärtiges Amt geht nicht von deutschen Opfern aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Auswärtige Amt geht derzeit nicht davon aus, dass es beim Seilbahnunglück in der portugiesischen Hauptstadt Lissabon ein deutsches Todesopfer gegeben hat. „Nach Kenntnis des Auswärtigen Amts befinden sich nach aktuellem Stand keine deutschen Staatsangehörigen unter den Todesopfern“, hieß es aus dem Außenministerium in Berlin. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die portugiesische Polizei hatte noch am Donnerstagmorgen auf BILD-Anfrage bestätigt, dass ein Deutscher unter den Opfern sei. Wie das Auswärtige Amt nun mitteilte, war nicht auszuschließen, dass sich weitere deutsche Staatsangehörige unter den verletzten Personen befanden. Nicht alle Betroffenen dürften sich bei der deutschen Botschaft in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/lissabon/nachrichten-news-fotos-videos-17246768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lissabon<!--]--><!--]--></a><!--[--> gemeldet haben, womöglich, weil sie nur leichte Verletzungen hatten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht nur portugiesische Medien wie die Zeitungen „Observador“ und „Correio da Manha“ hatten berichtet, unter den 16 Toten des Unglücks vom Mittwochabend sei auch ein Deutscher. Dessen Frau sei schwer und das gemeinsame dreijährige Kind leicht verletzt worden. Auch der Chef der portugiesischen Kriminalpolizei, Luís Neves, hatte am Donnerstag mitgeteilt, dass „wahrscheinlich“ ein Deutscher unter den Toten sei. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:25:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bulliger SUV gegen die Konkurrenz aus China:Dieses 
fahrende Superhirn soll BMW retten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/bmw-ix3-eroeffnet-die-neue-klasse-mit-superhirn-und-viel-reichweite-68b98d36e741757b51ad7c63</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b98d36e741757b51ad7c63/5508be233fcc6425207c24888e010fa4,6d3a4ef9?w=656" alt="Bulliger SUV gegen die Konkurrenz aus China:Dieses 
fahrende Superhirn soll BMW retten" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-398"><!--[--><!--[--><b>Schon einmal rettete die „Neue Klasse“ BMW – in den 60er-Jahren führte sie die Münchner aus der Krise. Jetzt steht wieder alles auf dem Spiel. Mit dem iX3 startet die nächste „Neue Klasse“ ins Software-Zeitalter: bis zu 20-mal höhere Rechenleistung, KI, die hilft statt nervt. Dieses Auto muss BMW zurück zu besseren Zahlen führen, oder die Konkurrenz aus China zieht davon.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-398"><!--[--><!--[-->Schon 2024 gab es mit der Studie „Vision Neue Klasse X“ einen ersten Ausblick, jetzt kommt das SUV fast unverändert in Serie. Bestellt werden kann ab September 2025, die ersten Autos rollen im März 2026 zu den Kunden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Heck des iX3 dominieren klare Linien und die flachen Rückleuchten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-398-973"><!--[--><!--[--><b>Von außen erinnert der iX3 mit schmaler Niere, markanter Front und breiten Rückleuchten an die BMW-Modelle der 60er-Jahre. Dazu gibt’s reichlich Platz: bis zu 1750 Liter passen in den Kofferraum – das ist 5er Touring Niveau. Und auch auf den Rücksitzen sitzt man bequem mit viel Beinfreiheit.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:25:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Extrem aggressiv“:Tennis-Legende Borg hat Krebs</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-legende-bjoern-borg-schreibt-laut-medien-in-seinem-buch-ueber-krebserkrankung-68b988b046b61b4dcb0b9d54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b988b046b61b4dcb0b9d54/21bfb16c64771c1587fdb233e0f21b5c,e8bf6839?w=320" alt="„Extrem aggressiv“:Tennis-Legende Borg hat Krebs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Buch sorgt schon vor seinem Erscheinen für großen Wirbel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schwedens <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tennis<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende Björn Borg (69) hat zusammen mit seiner Frau Patricia seine Autobiografie geschrieben. Das Buch mit dem Titel „Herzschlag“ wird am 18. September erscheinen. Wie der Verlag „Norstedts“ verspricht, berichtet der ehemalige Tennis-Star darin erstmals aus seinem gesamten Leben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Interessant</b><!--]--><!--[-->: Das Buch unterliegt eigentlich strengster Geheimhaltung. So wird es auch den Rezensenten erst am selben Tag zugesandt, an dem es im Buchhandel erhältlich ist. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trotzdem sind schon einige Inhalte durchgesickert. Bei ihm sei ein „extrem aggressiver“ Prostatakrebs diagnostiziert worden. Der Nachrichtenagentur AP sagte er, dass es ihm seit der Operation im vergangenen Jahr wieder besser gehe. Seine letzten Tests im August seien unauffällig gewesen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:26:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A1 noch Stunden gesperrt:Weinlaster-Vollbrand! Fahrer hatte 1,3 Promille</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/vollsperrung-auf-der-a1-weinlaster-in-vollbrand-68ba7f7172019652f128aff8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ba7f7172019652f128aff8/25f367065b15e6e5aeed7a17dd2a34b1,e477893b?w=320" alt="A1 noch Stunden gesperrt:Weinlaster-Vollbrand! Fahrer hatte 1,3 Promille" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Osnabrück: Auf der Autobahn 1 kollidiert am Donnerstagabend bei Osnabrück ein Lastwagen mit einer Leitplanke – und gerät in Brand. Laut Polizei, war der Lasterfahrer alkoholisiert. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:26:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abwehr-Chef ergriff das Wort:Enthüllt! Was Rüdiger in der DFB-Kabine sagte</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-ruediger-bruellte-in-der-dfb-kabine-68ba88034b4cea1e73bab76d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ba88034b4cea1e73bab76e/f3ffd01997a08076fe46c5122ccd3cf7,dfcc9b03?w=992" alt="Abwehr-Chef ergriff das Wort:Enthüllt! Was Rüdiger in der DFB-Kabine sagte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Nach der Total-Blamage wurde schonungslos gesprochen!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim deutschen 0:2 in der WM-Quali in der Slowakei machte vor allem unser dramatischer „Schlappwehr“-Rückfall fassungslos. Die Defensive von Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) zeigte sich 90 Minuten lang erschreckend anfällig und dilettantisch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Fokus der Kritik: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-6x-note-6-5x-note-5-einzelkritik-zur-peinlich-pleite-gegen-die-slowakei-68b9fa6c72019652f128aceb"><!-- --><!--[--><!--[-->Abwehrchef Antonio Rüdiger<!--]--><!--]--></a><!--[--> (32). Der Real-Madrid-Verteidiger (Marktwert: 20 Mio. Euro) sah bei beiden Gegentoren schlecht aus, ließ sich vor allem vor dem 0:2 von Slowaken-Stürmer Strelec (24/8 Mio./spielt bei Middlesbrough in der zweiten englischen Liga) schwindelig spielen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Null zu zwei gegen die Slowakei!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:26:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Geben Sie mir noch ein paar Stunden“:Ergreift Nagelsmann jetzt gravierende Maßnahmen?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/slowakei-deutschland-ergreift-nagelsmann-jetzt-gravierende-massnahmen-68ba863872019652f128b089</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ba863872019652f128b08a/a91004783b79b1a4cb79205317d5419d,6770e08f?w=576" alt="„Geben Sie mir noch ein paar Stunden“:Ergreift Nagelsmann jetzt gravierende Maßnahmen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diese Worte von Julian Nagelsmann nach dem 0:2 von Deutschland in der Slowakei sprechen Bände.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:26:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Superstar seit Mega-Wechsel in der Krise:Was ist eigentlich mit Wirtz los?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-debakel-in-der-slowakei-was-ist-eigentlich-mit-florian-wirtz-los-68ba82ee6775f2119f5a09fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ba82ee6775f2119f5a09fc/7a3f09492bd5bb307b33dbe202fba5fa,44cbd89e?w=576" alt="Superstar seit Mega-Wechsel in der Krise:Was ist eigentlich mit Wirtz los?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem DFB-Debakel schlich Florian Wirtz wortlos zum Stadion-Ausgang. Wie fast alle Stars verließ er die Katakomben durch den Seiteneingang, den Blick gesenkt. Der Frust war ihm beim Gang zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->DFB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Mannschaftsbus deutlich anzusehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was ist mit Wirtz los? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Spiel-Szene zeigt, wie sehr Wirtz gerade kämpft: 41. Minute in Bratislava: Ballverlust in der gegnerischen Hälfte. Statt nachzusetzen, legt sich Wirtz mit Ondrej Duda an – Kopf an Kopf! Linksverteidiger David Hancko schnappt sich die Kugel, kombiniert mit David Strelec und vollendet selbst zum 0:1. Jubel bei den Slowaken, Ratlosigkeit beim DFB-Team.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:26:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>