<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fahrer flüchtet nach Unfall – Polizei stürmt Shisha-Bar in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-verursacher-fluechtet-in-shisha-bar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/unfall-wandse.jpg?resize=300%2C300&crop=246px%2C289px%2C1218px%2C1217px&webp=1" alt="Fahrer flüchtet nach Unfall – Polizei stürmt Shisha-Bar in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Unfallstelle an der Wandsbeker Chaussee.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Am Donnerstagabend kam es in Eilbek zu einem schweren Verkehrsunfall. Verletzt wurde nach ersten Polizeiangaben niemand – doch die Suche nach dem Verursacher gestaltete sich schwierig.</strong></p><p>Wie die Polizei bestätigte, ereignete sich der Unfall gegen 20.15 Uhr an der Wandsbeker Chaussee. Aus bislang ungeklärter Ursache kam es hier zu einer Kollision zwischen zwei Pkw. Zwar blieben alle Beteiligten unverletzt, dennoch musste die vielbefahrene Straße teilweise gesperrt werden – überall lagen Trümmerteile.</p><p>Während ein Fahrer am Unfallort blieb, machte sich der mutmaßliche Verursacher aus dem Staub – und flüchtete in eine nahegelegene, gut besuchte Shisha-Bar. Dort versuchten Polizisten noch am Abend, den Mann aufzuspüren. Zurzeit durchsuchen die Beamten die Bar. Die Ermittlungen zur Unfallursache laufen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 21:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schule zu spät, Schulweg zu lang: Hamburger Eltern wehren sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schule-zu-spaet-schulweg-zu-lang-hamburger-eltern-wehren-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dsc-5621schule-neugraben-59-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=344px%2C378px%2C1324px%2C1324px&webp=1" alt="Schule zu spät, Schulweg zu lang: Hamburger Eltern wehren sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eltern und Kinder protestieren auf dem Neugrabener Markt gegen die aktuellen schulpolitischen Zustände.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><b>Viele neue Wohnungen, aber keine Stadtteilschule: Unter dieser Situation leiden Eltern und Kinder in Neugraben-Fischbek. Zwar hat die Stadt eine Übergangslösung geschaffen, doch mit ihr kommen neue Probleme auf. Mit Protestplakaten sind mehrere Eltern jetzt vor den Regionalausschuss Süderelbe gezogen. Die MOPO hat sich ihre Anliegen angehört und auch die Schulbehörde danach gefragt.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 20:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oktoberfest in Hamburg: Hier wird zünftig gefeiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/oktoberfest-in-hamburg-hier-wird-zuenftig-gefeiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/oktoberfest-wiesn-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C556px%2C1150px%2C1151px&webp=1" alt="Oktoberfest in Hamburg: Hier wird zünftig gefeiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Wochenende beginnt in München das Oktoberfest.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Am Samstag, den 20. September, heißt es in München wieder: „O’zapft is!“ Wenn der Oberbürgermeister das erste Fass ansticht, beginnt das größte Volksfest der Welt. Zwei Wochen lang feiern Millionen Menschen auf der Wiesn.</strong></p><p>Aber auch Hamburg ist im Oktoberfest-Fieber. Dirndl, Lederhose, Bier und Blasmusik – all das gibt es auch hier. Wir zeigen die besten Oktoberfeste in Hamburg samt Terminen und Öffnungszeiten.</p><p>1500 Quadratmeter Festzelt, Live-Musik, Haxn, Brezn, Maßkrüge und echte Wiesn-Stimmung. Jedes Jahr feiern rund 20.000 Gäste am Wandsbeker Markt. Wer beim größten Oktoberfest des Nordens, so die Veranstalter, dabei sein möchte, sollte rechtzeitig einen Tisch online reservieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 20:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Projekt: Heimlicher Baustopp in Hamburger Park sorgt für Ärger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-bauverzoegerung-im-alten-elbpark/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua0608-600-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=684px%2C181px%2C1527px%2C1527px&webp=1" alt="Millionen-Projekt: Heimlicher Baustopp in Hamburger Park sorgt für Ärger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bau des „Streetparks“ im Alten Elbpark verzögert sich.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Geplant war die Eröffnung im Frühjahr 2025 – doch daraus wird nichts. Der Bau des „Streetparks“ im Alten Elbpark verzögert sich um ein ganzes Jahr. Und: Die Öffentlichkeit wurde nicht einmal offiziell informiert. Die Anwohner sind wütend.</strong></p><p>Statt endlich loszulegen, herrscht aktuell Stillstand auf der Fläche rund ums <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bismarck-statue-auf-st-pauli-der-seltene-blick-in-ein-umstrittenes-denkmal/">Bismarck-Denkmal</a> – und das sorgt für Frust bei Anwohnern. Das Bauprojekt, das rund drei Millionen Euro kostet, sollte nach der Sanierung des Denkmals zügig folgen. Geplant ist ein 1300 Quadratmeter großer Streetpark mit Streetball- und Kleinspielfeld, Calisthenics-Geräten und einer Parkour-Anlage – also alles, was sportbegeisterte Hamburger lieben dürften.</p><p>Doch die Freude wird ausgebremst. Auf dem Bauschild wurde der ursprüngliche Fertigstellungstermin „Frühjahr 2025“ einfach überklebt. Jetzt ist dort „2026“ zu lesen – ohne dass es dazu eine offizielle Ankündigung gab.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 20:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwohner stinksauer: Architektin reagiert – „Veränderungen gehen mit Ängsten einher“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/architektin-spricht-ueber-bauvorhaben-am-grindelhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hamburg-eimsbuettel-falkenried-terrassen-eppendorf-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=724px%2C813px%2C894px%2C894px&webp=1" alt="Anwohner stinksauer: Architektin reagiert – „Veränderungen gehen mit Ängsten einher“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Falkenried-Terrassen in Eppendorf sollen als Vorbild für die Bebauung im Grindelhof dienen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julia Haas</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/750-jahr-fest-neuer-standort-apostelkirche-osterstrasse/">Architektin spricht über Bauvorhaben am Grindelhof</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Im Zusammenhang mit den Falkenried-Terrassen in Eppendorf wird häufig von einem Hinterhofidyll gesprochen. Diese Vision hat eine Hamburger Architektin auch für den Grindelhof. Wie sie auf die Proteste aus der Nachbarschaft reagiert. </strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 18:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfall im Schlaf: 95-Jähriger in Hamburg Opfer eines brutalen Einbruchs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ueberfall-im-schlaf-95-jaehriger-in-lokstedt-opfer-eines-brutalen-einbruchs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/317309804-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=89px%2C358px%2C1208px%2C1209px&webp=1" alt="Überfall im Schlaf: 95-Jähriger in Hamburg Opfer eines brutalen Einbruchs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeiwagen auf Einsatzfahrt. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht dringen zwei Männer in das Haus eines 95-Jährigen in Lokstedt ein – und greifen ihn im Schlaf an. Der Senior wehrt sich, die Täter fliehen. Jetzt ermittelt die Mordkommission wegen eines <strong>versuchten</strong></strong> <strong>Tötungsdelikts.</strong></p><p>In der Nacht zu Donnerstag ist ein 95-jähriger Mann in seinem Haus in der Emil-Andresen-Straße in Lokstedt Opfer eines Überfalls geworden. Gegen 1.42 Uhr drangen zwei bislang unbekannte Täter gewaltsam in das Gebäude ein und griffen den schlafenden Senior im Schlafzimmer an. Der Mann setzte sich laut Polizei mit aller Kraft zur Wehr und rief lautstark um Hilfe – woraufhin die Täter flüchteten.</p><p>Die Unbekannten entkamen unerkannt und nahmen persönliche Gegenstände mit. Der 95-Jährige wurde leicht verletzt und im Krankenhaus behandelt. Eine sofort eingeleitete Fahndung mit mehreren Streifenwagen blieb erfolglos.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pannen-Neubau „Haus der Erde“ & Co.: So steht’s um Hamburgs Uni-Bauten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/haus-der-zukunft-co-wie-stehts-um-die-anderen-unibauten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/441555157-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=12px%2C63px%2C1546px%2C1547px&webp=1" alt="Pannen-Neubau „Haus der Erde“ & Co.: So steht’s um Hamburgs Uni-Bauten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Baustelle des „Hauses der Erde“ an der Bundesstraße. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Teure Fehler, eine falsche Lüftungs- und Klimatechnik und ein katastrophaler Wasserschaden im Sommer 2024: Das „Haus der Erde“, ein wichtiger Neubau der Uni Hamburg in Eimsbüttel, stand bislang unter keinem guten Stern. Jetzt gibt es endlich einen neuen Eröffnungstermin. Tatsächlich ist das Gebäude aber bei Weitem nicht das einzige Neubau-Projekt der Universität, die von einem „historischen Moment“ spricht. Die MOPO gibt den Überblick.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mein Kind, mein Kind“: Prozess um Messer-Attacke in Hamburger Wohnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hamburg-mutter-wegen-versuchten-totschlags-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-0413-1.jpg?resize=300%2C300&crop=577px%2C518px%2C1445px%2C1444px&webp=1" alt="„Mein Kind, mein Kind“: Prozess um Messer-Attacke in Hamburger Wohnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 30-Jährige (mit Mappe vor dem Gesicht) steht wegen versuchten Totschlags vor Gericht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Chiara Horn</span></p><p><b>Ein Vater liegt blutend in seiner Wohnung, die Polizei findet ihn in Embryonalstellung – während seine Verlobte vor der Tür verzweifelt „mein Kind, mein Kind“ ruft. Das pure Chaos! In jener Nacht im März soll die 30-Jährige ihren Partner mit einem Messer attackiert haben, während das gemeinsame Baby in der Wohnung war. Nun steht die Schwangere wegen versuchten Totschlags vor Gericht. Vor dem Landgericht beginnt ein Prozess voller Emotionen und Unklarheiten.</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschlandticket wird teurer – Tjarks verteidigt Preiserhöhung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/deutschlandticket-wird-teurer-tjarks-verteidigt-preiserhoehung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua8897-134-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=554px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Deutschlandticket wird teurer – Tjarks verteidigt Preiserhöhung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Anjes Tjarks (Grüne) ist seit 2020 Verkehrssenator von Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Der Preis für das Deutschlandticket soll ab Januar von 58 auf 63 Euro im Monat steigen. Darauf verständigten sich die Verkehrsministerinnen und -minister der Länder am Donnerstag einstimmig. Hamburgs Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne) bleibt trotz der höheren Kosten optimistisch.</strong></p><p>Erst zu Jahresbeginn war das Ticket von 49 auf 58 Euro gestiegen. Tjarks betont auf MOPO-Nachfrage aber, dass es nun endlich Planungssicherheit gebe: „Das Deutschlandticket ist bis 2030 gesichert“, sagte er am Donnerstag nach der Verkehrsministerkonferenz. <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/nach-nur-einem-jahr-deutschlandticket-steht-vor-naechster-preiserhoehung/">„Bund und Länder werden das Erfolgsticket bis dahin weiterhin mit jährlich drei Milliarden Euro abdecken.“</a></p><p>„Auch wir freuen uns sehr, dass es gelungen ist, diesen Kompromiss zu finden“, sagte Baden-Württembergs Verkehrsminister Winfried Herrmann (Grüne). Er kritisierte jedoch, dass der Bund nicht wie im Koalitionsvertrag zwischen Union und SPD vereinbart für den zur Finanzierung des Deutschlandtickets bestehenden Fehlbetrag aufkomme. Dann „müssen die Nutzer eben mehr dazu beitragen“, sagte der Grünen-Politiker.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 17:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radfahrer kracht gegen geöffnete Autotür – Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/autotuer-geoeffnet-radfahrer-nach-unfall-in-hamburg-in-lebensgefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/399927349-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=140px%2C70px%2C1636px%2C1637px&webp=1" alt="Radfahrer kracht gegen geöffnete Autotür – Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Radfahrer krachte in die geöffnete Fahrertür des Pkw. (Symboloptik)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Sebastian Gollnow</span></p><p><strong>Schwerer Verkehrsunfall in Bahrenfeld:</strong> <strong>Ein Autofahrer öffnete nach dem Einparken die Fahrzeugtür, ein Radfahrer krachte dagegen und zog sich lebensgefährliche Verletzungen zu.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich laut Polizei am Mittwoch gegen 20.25 Uhr am Bahrenfelder Kirchenweg. Hier hatte der Autofahrer (56) seinen Wagen am rechten Fahrbahnrand eingeparkt und die Fahrertür geöffnet, um auszusteigen.</p><p>In diesem Moment näherte sich ein Radfahrer auf seinem E-Bike (57), fuhr in die geöffnete Tür und stürzte dann zu Boden. Dabei zog er sich lebensgefährliche Kopfverletzungen zu und kam mit dem Notarzt in ein Krankenhaus. Zeugen, die den Unfall beobachtet haben, werden gebeten, sich unter Tel. (040) 4286 56789 zu melden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 16:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großalarm in Eppendorf: Risse in der Wand, Wohnhaus evakuiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/haus-droht-einzustuerzen-grossalarm-in-eppendorf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-20250918-141028.jpg?resize=300%2C300&crop=533px%2C372px%2C628px%2C629px&webp=1" alt="Großalarm in Eppendorf: Risse in der Wand, Wohnhaus evakuiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Großaufgebot der Feuerwehr an der Einsatzstelle in Eppendorf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Dramatischer Einsatz am Donnerstag in Eppendorf: In einem Wohngebäude sackte plötzlich eine Wand ab. Die Feuerwehr rückte mit einem Großaufgebot an und evakuierte das Haus.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 13.35 Uhr zur Geschwister-Scholl-Straße gerufen. Dort entsteht gerade ein Neubau. Bei den Bauarbeiten soll es starke Bodenbewegungen gegeben haben. Im Wohngebäude neben der Baustelle traten plötzlich Risse auf, eine Wand sackte ab.</p><p>Mehr als 30 Feuerwehrkräfte rückten an. Darunter Retter der Freiwilligen Feuerwehr Eppendorf, die auf Abstützmaßnahmen spezialisiert sind. Sie errichteten eine Holzkonstruktion an der Hauswand, die ein Einstürzen verhindern soll.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 15:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogenbestellung per QR-Code: Dreiste Aufkleber-Flut rund um die Schanze</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drogenbestellung-per-qr-code-polizei-ist-alarmiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/aufkleber-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=623px%2C286px%2C1156px%2C1156px&webp=1" alt="Drogenbestellung per QR-Code: Dreiste Aufkleber-Flut rund um die Schanze" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Per QR-Code zum Drogen-Lieferservice: Ähnliche Aufkleber wie dieser sind immer häufiger in der Stadt zu sehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Sie wirken unscheinbar und kleben auf Laternenmasten, Verteilerkästen und an Häuserwänden: kleine, blau-gelbe Aufkleber mit einem QR-Code, auf denen ein Taxi abgebildet ist. Doch wer diesen Code scannt, der landet nicht bei einem Fahrdienst, sondern bei einem Lieferdienst für Drogen. Die Polizei ist alarmiert. Ein Kriminalbeamter findet deutliche Worte! </strong></p><p>Seit Wochen werden die Aufkleber in der Stadt zunehmend verbreitet. Der NDR berichtete zuerst. Jan Reinicke vom Bund Deutscher Kriminalbeamter (BDK) findet im Gespräch mit der MOPO deutliche Worte dazu: „Die Bekämpfung der organisierten Drogenkriminalität ist gescheitert.“ Die Zahl solcher Lieferdienste nehme laut dem Kriminalbeamten spürbar zu.</p><p>Die Polizei ist sensibilisiert und ermittelt wegen dieser Aufkleber. Aus ermittlungstaktischen Gründen wolle man sich aber laut NDR nicht näher dazu äußern. Tatsächlich war es nie einfacher als heute, in Hamburg an Drogen zu gelangen: Ein Anruf genügt. Vor allem Kokain wird geliefert. Die MOPO entdeckte an Fahrradbügeln im Karoviertel Aufkleber für Marihuana-Bestellungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann steigt in verkehrten Zug und ergreift ungewöhnliche Maßnahme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-steigt-in-verkehrten-zug-und-ergreift-ungewoehnliche-massnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/405173428-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann steigt in verkehrten Zug und ergreift ungewöhnliche Maßnahme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Fahrgast zog im Metronom die Notbremse.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Im Hamburger Hauptbahnhof (St. Georg) kam es am Mittwochabend zu einem kuriosen Zwischenfall in einem Metronom-Zug: Ein Mann hatte festgestellt, dass er im falschen Zug saß – und zog kurzerhand die Notbremse. Das rief die Bundespolizei auf den Plan.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei wurden die Einsatzkräfte gegen 21 Uhr aus dem bereits fahrenden Zug heraus alarmiert. Zuvor hatte jemand die Notbremse betätigt. Da für den Zugführer kein Notfall erkennbar war, löste er die Bremse wieder und setzte die Fahrt fort.</p><p>Kurz darauf meldete ein Fahrgast per Notruf, ein 27-Jähriger habe die Notbremse gezogen. Am Bahnhof Harburg empfingen Bundespolizisten den Metronom und stellten den Mann.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 12:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>