<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Serkan C. hinterlässt zwei Kinder:Totgeschlagener Schaffner war alleinerziehender Vater</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/saarland/trauer-um-toten-schaffer-serkan-c-war-alleinerziehender-vater-von-2-kindern-69834068d23aaa4b0d2d7bc8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69834068d23aaa4b0d2d7bc9/a2d9b8376e865fe8c956f532c1a93197,8bbe39e2?w=992" alt="Serkan C. hinterlässt zwei Kinder:Totgeschlagener Schaffner war alleinerziehender Vater" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie tausende Male zuvor in den vergangenen 15 Jahren wollte Serkan C. (36) nur seiner Arbeit nachgehen: Als Schaffner bei der Deutschen Bahn für einen reibungslosen Ablauf sorgen, Fahrscheine kontrollieren. Doch mit brutalster Gewalt wurde der alleinerziehende Vater bei einer Ticketkontrolle so schwer verletzt, dass er starb. Serkan C. wurde getötet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es bleibt Entsetzen und Wut – vor allem aber große Trauer bei seiner Familie, Freunden, Kollegen. Wie sie Serkan C. beschreiben und den aktuellen Stand der Ermittlungen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:55:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Papa Peltz meldet sich im Beckham-Streit:„Meine Tochter und Brooklyn sind großartig“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicola-peltz-jetzt-meldet-sich-papa-peltz-im-beckham-streit-698308aad23aaa4b0d2d7481</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698308aad23aaa4b0d2d7482/6fddf9dfad5ad65651228a169fa480fc,1623d6a5?w=992" alt="Papa Peltz meldet sich im Beckham-Streit:„Meine Tochter und Brooklyn sind großartig“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->West Palm Beach (USA) – <!--]--><!--[--><b>Victoria (51) und David Beckham (50) sollen ihrem Sohn Brooklyn (26) offenbar ein Versöhnungsangebot unterbreitet haben. Die Bedingung: Er soll sich von seiner Frau Nicola Peltz (31) distanzieren, immerhin sei sie Mittelpunkt des anhaltenden Familienstreits. Jetzt meldet sich erstmals Nelson Peltz (83), der Vater von Nicola, zu Wort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Milliardär und Investor Nelson Peltz nahm am Dienstag an einer Fragerunde im Rahmen der Veranstaltung „WSJ Invest Live“ in West Palm Beach im US-Bundesstaat Florida teil. Als er seine Tochter Nicola angesprochen wurde, reagierte er mit einem scherzhaften Kommentar: „War meine Familie in letzter Zeit überhaupt in den Medien? Davon habe ich nichts mitbekommen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Brooklyn Beckham (26) steht trotz öffentlicher Kritik stets hinter seiner Frau Nicola <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nelson Peltz erklärte, dass er seiner Familie in der Vergangenheit Ratschläge erteilt habe, wie sie in bestimmten Situationen vorgehen sollten. So habe er immer gesagt: „Mein Rat ist, sich von der Presse fernzuhalten. Was hat das schon gebracht?“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:55:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitpatient in Hals geschnitten:Psychiatrie gibt Messerstecher Messer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/trotz-zwei-attacken-psychiatrie-gibt-messerstecher-messer-69821bbc06b45afdb339c28f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69821bbc06b45afdb339c290/71eccf3c7f85cf9e82c9935456279d60,9e862207?w=576" alt="Mitpatient in Hals geschnitten:Psychiatrie gibt Messerstecher Messer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ellwangen (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Er musste in die Psychiatrie, damit er nie wieder zusticht. Doch das Personal servierte ihm die nächste Tatwaffe auf dem Frühstückstisch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der unbegreifliche Fall eines Serien-Messerstechers wird seit Mittwoch am Landgericht Ellwangen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) verhandelt. Dort muss sich Deutsch-Kosovare Granit A. (34) wegen versuchten Totschlags und versuchten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mordes<!--]--><!--]--></a><!--[--> verantworten. Seine erste schwere Straftat beging der Mann am 31. Juli, als er laut Anklage einem Kneipengast (50) das Messer in die Flanke hieb. Haftbefehl? Fehlanzeige!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tatort Nr. 2: Vor der Virngrund-Klinik in Ellwangen soll der Beschuldigte beim Rauchen einen Mitpatienten niedergestochen haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So kam es nur drei Tage später zur nächsten lebensgefährlichen Attacke. Den Ermittlungen zufolge stach Granit A. vor einer psychiatrischen Klinik in Ellwangen einem Mitpatienten (45) in Kopf, Gesicht und Hals. Der Tatverdächtige flüchtete, wurde in seiner Wohnung festgenommen und durch richterlichen Beschluss in der geschlossenen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/psychische-erkrankung/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-15883164.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Psychiatrie<!--]--><!--]--></a><!--[--> Bad Schussenried untergebracht. Unfassbar, was sich nur 13 Tage später dort ereignete!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:55:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ricarda LANGt’s:Ex-Grünen-Chefin attackiert Nabu wegen Streusalz-Verbot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/berlin-einsatz-von-streusalz-nach-nabu-beschwerde-ab-sofort-wieder-verboten-698323b88e80b703b0c28e9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698323b88e80b703b0c28e9f/ea1d258cf2c2944bc2d65f42161b13bb,d34a29a7?w=576" alt="Ricarda LANGt’s:Ex-Grünen-Chefin attackiert Nabu wegen Streusalz-Verbot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der private Einsatz von Streusalz ist nach Angaben des Naturschutzbundes Nabu in Berlin ab sofort wieder verboten. Demnach ist der Landesverband mit seiner Beschwerde vor dem Verwaltungsgericht Berlin gegen eine Allgemeinverfügung der Senatsumweltverwaltung erfolgreich gewesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kai Wegner (53, CDU), Regierender Bürgermeister von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->, hatte sich für einen leichteren Einsatz von Tausalz und dafür notwendige gesetzliche Änderungen ausgesprochen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem Besuch der Berliner Stadtreinigung (BSR) sagte er am Montag noch: „Wir brauchen endlich rechtliche Sicherheit, (...) dass wir zum Beispiel auch Tausalz konsequent vom ersten Tage anwenden. Das ist eine Sache, die jetzt hoffentlich alle gelernt haben.“ Hintergrund ist der strenge <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winter<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der Hauptstadt und das damit einhergehende Glatteis vor allem auf Gehwegen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kai Wegner (CDU), Regierender Bürgermeister von Berlin, setzte sich für eine Lockerung der Streusalz-Regeln ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:55:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung um Stephanie von Bismarck:Guttenberg-Ex taucht in Epstein-Akten auf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stephanie-von-bismarck-ihr-name-taucht-in-epstein-akten-auf-69832695d23aaa4b0d2d7855</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69832695d23aaa4b0d2d7856/a405c457db711f7b306628c61412fa2c,db1be938?w=656" alt="Aufregung um Stephanie von Bismarck:Guttenberg-Ex taucht in Epstein-Akten auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufregung um Stephanie von Bismarck (49). Die Ex-Frau des früheren Bundesverteidigungsministers Karl-Theodor zu Guttenberg (54) taucht in den Epstein-Akten auf, die das US-Justizministerium jüngst veröffentlicht hat. Was steckt dahinter? BILD dröselt die Hintergründe auf und erklärt, wie ihr Anwalt die Sache sieht. Alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:55:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Aufregung in Italien:Vatikan lässt Meloni-Engel übermalen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nach-aufregung-in-italien-vatikan-laesst-meloni-engel-uebermalen-6983539b2dfdd2aa245257b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6983539b2dfdd2aa245257b2/c4e51d75e5165061f096271d7d9029ef-miniSquare,f6381b30?w=320" alt="Nach Aufregung in Italien:Vatikan lässt Meloni-Engel übermalen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom – <!--]--><!--[--><b>In der Ewigen Stadt ist doch nicht alles ewig.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>In einer der ältesten Kirchen der Stadt, in der Basilika San Lorenzo in Lucina, sah nach Restaurierungsarbeiten ein Engel aus wie Italiens Regierungschefin Giorgia Meloni (49). Nach tagelangem Streit wurde jetzt Melonis Gesicht auf Weisung des Vatikans übermalt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Engel, der in der Hand ein Wappen-Schild mit dem Umriss <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/italien/thema-italien-alle-infos-80021366.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Italiens<!--]--><!--]--></a><!--[--> hält, ist mit ein paar schnellen, pastellfarbenen Pinselstrichen überstürzt gesichtslos gemacht. Er trug seit der Restaurierung unverkennbar die Züge der italienischen Regierungschefin. Meloni selbst zeigte sich geschmeichelt und veröffentlichte das Foto des Engels bei X.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Meloni-Engel wurde mit groben Pinselstrichen übermalt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Fresko mit dem Engel befindet sich in einer Seitenkapelle der Kirche, über einer Marmorbüste des letzten italienischen Königs Umberto II. (1904–1983). Ein politisches Symbol mitten im Sakralraum. Das war dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/vatikan/nachrichten-news-fotos-videos-16978414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vatikan<!--]--><!--]--></a><!--[--> aber dann doch zu viel. Zwar wurde der Meloni-Engel zu einem regelrechten Besuchermagnet, tausende wollten ihn sehen. 
Doch hinter den Kulissen brodelte es gewaltig. Das Bistum Rom, dessen Bischof der Papst Leo XIV. (70) ist, distanzierte sich umgehend von der Abbildung der geflügelten Politikerin. <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.domradio.de/person/baldassare-reina" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Kardinalvikar Baldassare Reina<!--]--><!--]--></a><!--[--> (55) betonte seine „Verbitterung“. Er kündigte sofort eine Untersuchung an, die staatliche Denkmalschutzbehörde wurde alarmiert, denn mit der Übermalung wurde ein historisches Gemälde verändert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:55:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großer Test von AUTO BILD:Der beste Kompakt-SUV unter 50.000 Euro!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kompakt-suv-unter-50-000-euro-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69832e8b2dfdd2aa24525374/76349bb1fa1c1909bf14808160bf04ec,80a1e157?w=320" alt="Großer Test von AUTO BILD:Der beste Kompakt-SUV unter 50.000 Euro!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:55:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 12 Zentimeter erwartet:Berlin versinkt im Schnee</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/bis-zu-12-zentimeter-erwartet-berlin-versinkt-im-schnee-69831184c9ddc2c8009c16f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69831184c9ddc2c8009c16f4/ff8926fe5fa8925341e26ada4f2b867f,8b7abfc5?w=992" alt="Bis zu 12 Zentimeter erwartet:Berlin versinkt im Schnee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schnee und Glätte bestimmten vor allem im Norden und Westen zuletzt das eisige Winterwetter. Doch seit den Mittagsstunden heißt es dort erst einmal Durchatmen. Die gefährliche Wetterlage mit Blitzeis, heftig überfrierender Nässe und Schneefall beruhigt sich nach und nach. Vielmehr verschiebt sich der Wetter-Fokus in Richtung Osten. So werden für die Hauptstadt und die Umgebung am Donnerstag größere Mengen Neuschnee erwartet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Los geht es bereits in der Nacht von Mittwoch auf Donnerstag. Dann zieht ein Schneeband von Tschechien über Sachsen und Brandenburg bis ins südliche Mecklenburg-Vorpommern und das östliche Niedersachsen. Im Zentrum liegt dabei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Hier kann es zu kräftigen Schneefällen kommen. Für die Nacht gab der Deutsche Wetterdienst (DWD) eine Unwetterwarnung für einen Streifen von Dresden bis zur Ostsee heraus. Dort gehe der gegen 1 Uhr einsetzende Schneefall bis zum Morgen teilweise in Regen über. Er würde auf dem gefrorenen Boden sofort gefrieren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Donnerstagmorgen muss in und um Berlin Schnee geschippt werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Mittwochmorgen sorgten spiegelglatte Straßen in Teilen Norddeutschlands für erhebliche Verkehrsbehinderungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:55:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr als 4000 Besucher täglich auf diesem Mallorca-Strand:Deutsche Familie will Traum-Bucht nicht sperren</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ansturm-auf-mallorca-strand-familie-will-traum-bucht-nicht-sperren-6981c95c48913c2281393c2a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981c95c48913c2281393c2b/7d5ff64f5b76c219f177dbaf8f8c911c,3faf38ee?w=576" alt="Mehr als 4000 Besucher täglich auf diesem Mallorca-Strand:Deutsche Familie will Traum-Bucht nicht sperren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma – <!--]--><!--[--><b>Einst war es eine idyllische Traum-Bucht, ein Geheimtipp für Urlauber auf Mallorca, die einen schönen Ausblick und Ruhe suchten. Doch diese Zeiten sind längst vorbei. An der Bucht von Caló des Moro herrscht Gedränge, wildes Posieren und Hektik …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn die Traum-Bucht an der Küste von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorca<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde zum Influencer-Hotspot: 4000 Menschen und mehr kommen zu Hoch-Zeiten täglich hierhin, posieren im azurblauen Wasser, räkeln ihre Körper im weichen Sand. Der Ansturm wurde so groß, dass Medien – auch BILD – sogar darüber berichteten, dass die vermeintlichen Eigentümer des Strandes diesen angeblich sperren lassen wollen. Der deutschen Familie Oehm gehört ein angrenzendes Grundstück, über das ein Privatweg führt, den viele für den Zugang zum Strand nutzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun äußert sich Hans-Peter Oehm und dementiert diese Gerüchte, die zuerst in spanischen Zeitungen aufkamen: „Was da berichtet wurde, hetzt die Mallorquiner gegen uns auf. Wir haben nie die Absicht gehabt, etwas zu schließen. Die Leute laufen seit 30 Jahren über unser Grundstück. Wenn wir das gewollt hätten, dann hätten wir das schon viel früher versucht.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Wir möchten niemandem den Strand vermiesen“, stellen Hans-Peter Oehm und seine Frau Maren klar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:55:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus-Sponsor bei Olympia:Team USA trägt Kardashian-Schlüpfer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/luxus-sponsor-bei-olympia-team-usa-traegt-kardashian-schluepfer-69834bfbc9ddc2c8009c1d94</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69834bfbc9ddc2c8009c1d95/bdb670cec78afeaf9314f27204222481,d571f379?w=576" alt="Luxus-Sponsor bei Olympia:Team USA trägt Kardashian-Schlüpfer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->DIESE Outfits sind schon vor Olympia klar auf Goldkurs.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:55:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>350 Mitarbeiter betroffen:Playmobil schließt Werk in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/playmobil-schliesst-werk-in-deutschland-350-mitarbeiter-betroffen-698312e02dfdd2aa24525055</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698312e02dfdd2aa24525055/4876a6ba6fdd85a599cc7a1b7f2d3141,214b1b93?w=320" alt="350 Mitarbeiter betroffen:Playmobil schließt Werk in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zirndorf (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>„Playmobil definiert das Spiel von morgen“, hieß es noch vor einigen Tagen in einer Pressemitteilung des Unternehmens. 350 Mitarbeiter des Werks in Dietenhofen im Landkreis Ansbach werden wohl bald ausgespielt haben: Der fränkische Spielzeughersteller schließt sein Werk bis Ende Juni.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies bedeute „nichts anderes als das Ende der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/spielzeug/nachrichten-news-fotos-videos-22420196.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Spielwarenproduktion<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Standort Dietenhofen und damit das Ende der Playmobil-Produktion in Deutschland“, befürchtet die Gewerkschaft IGBCE (Bergbau, Chemie, Energie) in einer Pressemitteilung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unternehmenssprecher Tim-Niklas Kubach (41) zu BILD: „Der Produktionsstandort Dietenhofen für die Fertigung unserer Marke Lechuza bleibt bestehen. Außerdem befinden sich auch die Verwaltung sowie das Marketing und die Produktentwicklung von Playmobil weiterhin in Deutschland.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit den 60ern produzierte Playmobil in Dietenhofen. Der Standort wurde gegründet, nachdem das Unternehmen jahrzehntelang Mitarbeiter mit Bussen aus den Dörfern der Umgebung in die Zentrale nach Zirndorf hatte bringen lasen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:55:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sex- und Drogenbeichte vor Gericht:Der Tag, an dem Marius in Tränen ausbrach</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-bricht-vor-gericht-in-traenen-aus-sex-und-drogenbeichte-im-zeugenstand-6982213df0e62064809e3949</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6982213df0e62064809e3949/b45d752f46056c3cd7e36261f153977c,9c78da50?w=320" alt="Sex- und Drogenbeichte vor Gericht:Der Tag, an dem Marius in Tränen ausbrach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Stille im Gerichtssaal. Nur seine Stimme. Und das Tippen der Journalisten. Marius Borg Høiby (29) sitzt am zweiten Prozesstag mit verschränkten Armen als Angeklagter im Zeugenstand. Es ist 12.46 Uhr.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er trägt einen dunkelblauen Troyer (Schlupfpullover), darunter ein Hemd in Beige. Vor ihm: eine Wasserkaraffe, ein Pappbecher, eine Kautabakdose. Ein Notizbuch. Hinter ihm: Dutzende Journalisten. Sein Blick geht direkt zu den Richtern. Er wirkt gefasster als am Vortag, fast kämpferisch. Und doch liegt etwas Brüchiges in seiner Stimme. „Ich will alles, nur keine Aufmerksamkeit“, sagt der Sohn von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/marius-borg-hoiby-aktuelle-news-und-videos-kE2eKnnCBXgFY6nBHu8H"><!-- --><!--[--><!--[-->Kronprinzessin Mette Marit<!--]--><!--]--></a><!--[--> (52). Vor allem nicht in den Medien. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Weil weder Marius Borg Høiby noch seine insgesamt sechs mutmaßlichen Vergewaltigungsopfer vor Gericht fotografiert oder gefilmt werden dürfen, werden Zeichnungen von ihm angefertigt. Hier gut zu erkennen: Nachdem der Angeklagte den Ärmel seines Hemdes hochschob, sind seine zahlreichen Tattoos freigelegt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Marius Borg Høiby wird u. a. Vergewaltigung vorgeworfen. BILD berichtet live aus Oslo.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:55:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Entführung ihrer Mutter:Star-Moderatorin sagt Olympia ab!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-2026-mutter-entfuehrt-star-moderatorin-sagt-winterspiele-ab-698305c62dfdd2aa24524f33</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698305c62dfdd2aa24524f34/d3b1f5162f050b401e88afa347838dad,c2ce5958?w=992" alt="Nach Entführung ihrer Mutter:Star-Moderatorin sagt Olympia ab!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kurz vor dem Start der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Winterspiele (6.–22. Februar)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> wird Amerika von einer traurigen Nachricht erschüttert. Star-Moderatorin Savannah Guthrie (54) musste ihre Teilnahme absagen, da </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/savannah-guthrie-mutter-von-star-moderatorin-entfuehrt-69818ce9f0e62064809e2c1f"><!-- --><!--[--><!--[--><b>ihre Mutter Nancy (84) entführt wurde</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich sollte sie für US-Sender NBC, der die Spiele in den Staaten überträgt, durch die Übertragungen führen. Bei der Eröffnungsfeier am Freitag war sie zusammen mit Co-Host Terry Gannon und Olympiasieger Shaun White eingeplant.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun teilte aber ein Sprecher des Senders mit: „Savannah wird nicht mit uns bei den Olympischen Spielen dabei sein, da sie sich in dieser schwierigen Zeit auf ihre Familie konzentrieren möchte. Unsere Gedanken sind bei ihr und der gesamten Familie Guthrie, während die Suche nach ihrer Mutter weitergeht. Wir werden in Kürze weitere Informationen zu unseren Plänen für die Berichterstattung über die Eröffnungsfeier bekannt geben.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nancy Guthrie, Mutter von Savannah Guthrie, wurde aus ihrem Haus entführt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:55:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>