<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hier kommen Sie trotz warmer Temperaturen in Weihnachtsstimmung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-kommen-sie-trotz-warmer-temperaturen-in-weihnachtsstimmung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/adventsmarkt-st-markus-2017-22-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1225px%2C993px%2C714px%2C714px&webp=1" alt="Hier kommen Sie trotz warmer Temperaturen in Weihnachtsstimmung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Adventsmarkt vor St. Markus Hoheluft</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: bergmanngruppe</span></p><p><strong>Temperaturen um die 10 Grad, Regen statt Schnee. Nach weißen Weihnachten sieht es aktuell nicht gerade aus. Und so richtig in Adventsstimmung kommt man bei dem Wetter auch nicht. Und doch gibt es neben der Winterbeleuchtung in der City oder den Weihnachtsmärkten Orte in der Hansestadt, die dabei helfen, in Festtagsstimmung zu kommen. Ein Überblick.</strong></p><p><strong>Krippenweg Hamburg: </strong>Seit Mittwoch, 10. Dezember, bis Dienstag, 6. Januar 2026, laden die Kirchen in der Hamburger Innenstadt erstmals gemeinsam zu einem besonderen ökumenischen Projekt ein: dem Krippenweg vom Michel bis zum St. Marien-Dom. Die Krippen können besichtigt werden. Weitere Informationen, alle Standorte:  <a href="https://krippenweg-hamburg.de/">www.krippenweg-hamburg.de</a>.  </p><p><strong>Friedenskirche Eilbek</strong>: Im Gemeindehaus der Friedenskirche Eilbek (Papenstraße 70) wird am Samstag, 13. Dezember, ein Advents- bzw. Weihnachtsfilm für Kinder gezeigt. Einlass ist ab 15 Uhr. Filmbeginn um 15.30 Uhr. Der Eintritt ist frei. Kinder unter 6 Jahren benötigen die Begleitung eines Erwachsenen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 08:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Hamburg sind die Dinos los – neues Spektakel in der HafenCity</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-planet-vor-unserer-zeit-eine-immersive-dino-show-im-port-des-lumieres/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/port-des-lumieres-dinosaurier-das-immersive-erlebnis-fabijan-vuksic-5-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=644px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="In Hamburg sind die Dinos los – neues Spektakel in der HafenCity" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Dinosaurier erscheinen wie lebensgroß. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Culturespaces/Fabijan Vuksic</span></p><p><strong>Hamburg bekommt eine große Dino-Show. Kämpfende Kolosse, urzeitliche Meerestiere in Lebensgröße, Vulkane, Krater, Ozeane – mit einer neuen, immersiven Ausstellung holt „Port des Lumières“ die Urzeit in das Überseequartier. Samstag geht es in der HafenCity los. </strong></p><p>Fast hat man das Gefühl, Teil dieser faszinierenden Welt zu sein. Die großen Projektionsflächen verwandeln die Räume in lebendige Urzeitlandschaften voller Details. Dinosaurier erscheinen in Lebensgröße, vulkanische Panoramen breiten sich in 360 Grad aus und transportieren die Besucher 66 Millionen Jahre in die Kreidezeit zurück. Die Zeitreise wird begleitet von Christian Brückner, der markanten deutschen Stimme von Robert De Niro. Sein Voice-over verbindet wissenschaftliche Fakten mit einer atmosphärischen, filmischen Erzählweise.</p><p>Das Programm „Dinosaurier – das immersive Erlebnis“ basiert auf der Emmy-nominierten Apple-TV-Serie „Ein Planet vor unserer Zeit“. Für Hamburg entstanden zusätzlich exklusive Inhalte, die nur vor Ort zu sehen sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 08:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>