<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Überwachungs-Video vom Kiosk-Mord schockiert sogar Ermittler:Sieben Kugeln bohrten sich tief in Suleymans Körper</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/dortmunder-kiosk-mord-killer-entkommen-spurlos-697767d5a7f057aeb6045eee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697767d5a7f057aeb6045eef/b6f1c6c0258a149a29bf6a9ffe0eb47c,9299c690?w=992" alt="Überwachungs-Video vom Kiosk-Mord schockiert sogar Ermittler:Sieben Kugeln bohrten sich tief in Suleymans Körper" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Suleyman M. (40) wurde in Dortmund erschossen, als er nach der Arbeit in einem Kiosk gerade nach Hause wollte. Die Täter flüchteten auf einem E-Scooter in die Dunkelheit und sind bis heute spurlos verschwunden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was die Familie des Opfers über die Tat sagt und welche schockierenden Details die Überwachungsvideos offenbaren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:35:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche (25)  und Österreicher (33):Urlauber in Thailand wegen Badelatschen verhaftet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/deutsche-und-oesterreicher-urlauber-in-thailand-wegen-badelatschen-verhaftet-697770a4a7f057aeb6045fab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697770a4a7f057aeb6045fac/a0f61bd337d10157d879d7c7df9d6e07,a40865d6?w=576" alt="Deutsche (25)  und Österreicher (33):Urlauber in Thailand wegen Badelatschen verhaftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Phuket (Thailand) – <!--]--><!--[--><b>Nach Tagen intensiver Ermittlungen hat die Polizei im Urlaubsparadies Phuket einen Touristen-„Diebesring“ zerschlagen. Ihre Beute: zwei Paar Badelatschen und 2000 Baht (54,56 Euro). Offenbar ein Megaaufwand wegen einer Bagatelle. Urlauber bekommen die ganze Staatsmacht zu spüren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits vergangene Woche wurde ein 25-jähriger deutscher Tourist festgenommen. Er hatte, ganz dreist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/urlaub-in-thailand-deutscher-nach-diebstahl-festgenommen-6971c47a568b91954b0eacf5"><!-- --><!--[--><!--[-->in die Kasse eines Massagesalons gegriffen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, als der Angestellte kurz weg war. Dabei nahm er 2000 Baht aus der Schublade.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was er nicht wusste: Eine Überwachungskamera filmte ihn dabei. Als er reumütig am folgenden Tag mit dem Geld zurückkehrte, wollten die Mitarbeiter nichts von einer Entschuldigung wissen. Sie riefen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die bereits nach ihm fahndete. Festnahme. Verhör unter Tränen auf der Wache und ein demütigendes Foto mit Polizeibeamten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der 25-jährige Deutsche nach seiner Festnahme, vor ihm die gestohlenen Badelatschen aus dem Massagesalon<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:35:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anna-Felicia ist 18 und zeigt sich jetzt auf dem roten Teppich:Seehofers uneheliche Tochter</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/horst-seehofers-uneheliche-tochter-anna-felicia-strahlt-auf-dem-deutschen-filmball-69765893f5499fb954b656ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69765893f5499fb954b656ac/cbe853d11367286f199cad0fa9ebe3e5,e4845718?w=992" alt="Anna-Felicia ist 18 und zeigt sich jetzt auf dem roten Teppich:Seehofers uneheliche Tochter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Geburt sorgte 2007 für Schlagzeilen. Jetzt ist Anna-Felicia Fröhlich erwachsen und erobert die Bühne des Lebens mit Anmut und Gelassenheit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die uneheliche Tochter des früheren Bundesinnenministers und Bayern-Ministerpräsidenten Horst Seehofer strahlt auf dem roten Teppich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was macht die junge Frau, die einst von der Öffentlichkeit so intensiv beobachtet wurde, heute? Erfahren Sie, wie Anna-Felicia ihr Leben gestaltet und warum für sie die Vergangenheit keine Rolle mehr spielt – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:35:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Flugzeugträger angekommen:Läuft schon Trumps Angriffs-Countdown gegen den Iran?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-flugzeugtraeger-angekommen-laeuft-trumps-angriffs-countdown-gegen-iran-6974ca80cce444431011db70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974ca80cce444431011db71/838ea09c07d2fdb881968b5c5a5b88c6,ecf50b5a?w=576" alt="US-Flugzeugträger angekommen:Läuft schon Trumps Angriffs-Countdown gegen den Iran?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Greifen die USA demnächst doch gegen das islamische Regime im Iran durch? Die regierenden Islamisten haben ihre Bürger von der Kommunikation abgeschnitten und zu Zehntausenden massakriert! Und Amerika rüstet am Golf massiv auf.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Flugzeugträger „Abraham Lincoln“ ist im Nahen Osten eingetroffen. Der von drei Zerstörern begleitete Träger befinde sich im Indischen Ozean und solle „die regionale Sicherheit und Stabilität fördern“, teilte das US-Zentralkommando am Montag im Internet mit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der USS Abraham Lincoln sind Tausende Besatzungsmitglieder und mehrere Flugzeugstaffeln stationiert, darunter Kampfmaschinen vom Typ F-35 Lightning II und F/A-18 Super Hornet. Die Zerstörer tragen Hunderte Raketen, darunter auch Dutzende Tomahawk-Marschflugkörper zum Angriff auf Landziele. Darüber hinaus hat die US-Regierung weitere Kampfflugzeuge in die Region beordert. Experten, die Flugverfolgungsdaten analysieren, haben auch Dutzende Frachtflugzeuge des US-Militärs beobachtet, die ebenfalls dorthin unterwegs sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Vorgehen ähnelt dem des vergangenen Jahres, als die USA in Erwartung eines iranischen Gegenangriffs nach der Bombardierung dreier wichtiger Nuklearanlagen Flugabwehrwaffen verlegten. Wenige Tage nach den Angriffen feuerte der Iran dann mehr als ein Dutzend Raketen auf den US-Luftwaffenstützpunkt Al-Udeid ab. Es gab aber keine Verletzten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:35:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Augen des Vaters:Ski-Unfall! Junge (14) stirbt auf Familien-Piste</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/ski-unfall-in-oesterreich-junge-stirbt-auf-familien-piste-697793d1707d4aa207582258</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697793d1707d4aa207582259/7a677741e4bfaa735418062dcf390551,db01b956?w=576" alt="Vor Augen des Vaters:Ski-Unfall! Junge (14) stirbt auf Familien-Piste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ebensee (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Tragisches Unglück auf einer Skipiste auf dem Feuerkogel bei Ebensee in Oberösterreich. Ein 14-Jähriger kam von der Piste ab und wurde getötet. Sein Vater musste alles mitansehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagmorgen waren Vater und Sohn als Teil einer 20-köpfigen Gruppe aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/tschechien/thema-tschechien-alle-infos-80024586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tschechien<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Skigebiet am Feuerkogel. Sie befuhren die Piste „Gruber Familie“. Die Strecke ist vom Schwierigkeitsgrad als leicht (blau) eingestuft. Trotzdem der schreckliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Gegen 10 Uhr kam der Teenager von der flachen Piste ab. Laut der „Krone“ stürzte der jugendliche Wintersportler über Geröll und Bäume sieben Meter in die Tiefe ab. Vor den Augen seines Vaters!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar trug der 14-Jährige einen Skihelm, doch der war bei dem Sturz über dem Geröll zerbrochen.  Ein Sprecher der Alpin-Polizei zur „Krone“: „Das Problem ist, dass neben den Pisten aktuell kein Schnee ist, der solch einen schweren Unfall abfedert.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Alle Wintersportler in Skigebieten dieses Alpenlandes müssen jetzt einen Helm tragen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:35:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie verliebte sich im Klassenzimmer:Studentin (23) heiratet ihren ehemaligen Lehrer (60)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/verliebt-im-klassenzimmer-studentin-23-heiratet-ihren-lehrer-60-69763c78f5499fb954b65563</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69763c78f5499fb954b65564/848d97d54db69186281f41ce74c57f05,3022073a?w=656" alt="Sie verliebte sich im Klassenzimmer:Studentin (23) heiratet ihren ehemaligen Lehrer (60)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pistoia (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Stundenlang sah sie ihn von der Schulbank aus an, schwärmte heimlich für den fast 40 Jahre älteren Mann. Was als jugendliche Träumerei im Klassenzimmer begann, wurde tatsächlich Liebe – und führte die einstige Schülerin jetzt vor den Traualtar!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die heute 23-jährige Minea Pagni aus der Toskana hat ihren ehemaligen Lehrer (60) geheiratet. Und alle Welt soll sehen: Unsere Gefühle sind echt! In romantischen Videos im Netz gibt die junge Frau private Einblicke in die Beziehung des Paares, die Millionen Menschen faszinieren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Paar heiratete in Pistoia, Italien. Minea sagt, sie sei seit ihrem 16. Lebensjahr in ihn verliebt gewesen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch immer wieder werden Minea und ihr Massimo für ihre unkonventionelle Ehe kritisiert. Am Samstag, gut einen Monat nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/partnerschaft/hochzeit/thema-hochzeit-alle-infos-80206340.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochzeit<!--]--><!--]--></a><!--[-->, erklärte sie auf Instagram: „Ich liebe ihn so sehr! Ich liebe ihn mehr als gestern und ich weiß, morgen werde ich ihn noch mehr lieben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:35:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Postbank betroffen:Deutsche Bank schließt 100 Filialen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/deutsche-bank-schliesst-100-filialen-69777eeea7f057aeb6046121</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69777eeea7f057aeb6046121/d0770dc0cb8cd38a664c2d885eff94f5,e91ad25c?w=320" alt="Auch Postbank betroffen:Deutsche Bank schließt 100 Filialen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt –<!--]--><!--[--><b> Immer mehr Kunden kommen übers Handy – und immer weniger in die Filiale. Jetzt baut die Deutsche Bank ihr Privatkundengeschäft weiter um: Bis Ende 2026 sollen rund 100 Standorte wegfallen. Das kündigte Privatkundenvorstand Claudio de Sanctis an. Ende 2025 betrieben Deutsche Bank und Postbank zusammen noch gut 750 Zweigstellen in Deutschland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleichzeitig setzt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bank/news-fotos-videos-17015038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bank<!--]--><!--]--></a><!--[--> massiv auf Digitalisierung – und entwickelt einen KI-Assistenten für den Kundenservice. De Sanctis: „Wir bieten den Kunden in der zweiten Jahreshälfte einen digitalen Assistenten, eine Art Butler, der ihnen zunächst erklärt, wie sie die App benutzen.“ Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/kuenstliche-intelligenz/thema-ki-alle-infos-84645260.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->KI<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Agent soll Kunden Schritt für Schritt durch die neue App führen – und bei Fragen direkt helfen. Die Bank hat nach eigenen Angaben die Nutzung ihrer App in den vergangenen 18 Monaten bereits um rund 20 Prozent gesteigert. Doch das reicht ihr nicht. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Neobanken und Neobroker revolutionieren die Finanzbranche und bieten neue Chancen.</p><p><!--[--><!--[-->Ganz abschaffen will die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/deutsche-bank/deutschlands-groesstes-kreditinstitut-19308842.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Bank<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Filialen trotzdem nicht. De Sanctis: „ Wenn Sie ein Haus kaufen oder Geld investieren wollen, dann möchten Sie mit einem Menschen in einem physischen Raum oder per Videoberatung sprechen.“ Die Filiale soll künftig vor allem für Beratung bei großen Entscheidungen da sein – etwa Immobilienkauf, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/geldanlage/gespartes-sicher-anlegen-02-42689190.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geldanlage<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder Kredite.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:35:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Griechenland:Fünf Frauen sterben bei Explosion in Keksfabrik</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-mit-1000-grad-fuenf-frauen-sterben-bei-explosion-in-keksfabrik-6977aba1707d4aa2075823bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977aba1707d4aa2075823bc/f960f72bedb2b8f75d9554f47f3f0a84,d9d35ab7?w=320" alt="Feuer in Griechenland:Fünf Frauen sterben bei Explosion in Keksfabrik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trikala (Griechenland) – <!--]--><!--[--><b>Bei einer Explosion einer Keksfabrik in Trikala in Zentralgriechenland wurden fünf Arbeiterinnen getötet. Das anschließende Feuer erreichte Temperaturen von bis zu 1000 Grad, Stahlkonstruktionen schmolzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagmorgen kurz vor 4 Uhr morgens hallte ein gewaltiger Explosionsknall durch den Ort. Noch in bis zu acht Kilometern Entfernung sei die Detonation zu hören gewesen, so die griechische Zeitung „Protothema“. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/explosion/nachrichten-news-fotos-videos-19931728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Explosion<!--]--><!--]--></a><!--[--> ereignete sich während der Nachtschicht im Keller der Keksfabrik.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anschließend brach ein verheerendes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus, das Temperaturen um die tausend Grad erreichte. Stahlträger seien geschmolzen, Teile der Dachkonstruktion in sich zusammengefallen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> ist seit den frühen Morgenstunden im Einsatz. Bislang wurden die Leichen von vier Frauen geborgen. Sie lagen nahe beieinander im Keller des Werks, wo die Explosion stattgefunden hatte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:35:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für 185.000 Euro:AfD gründet geheime Taskforce fürs Regieren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-gruendet-geheime-taskforce-fuers-regieren-6975f51d707d4aa20758096b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6975f51d707d4aa20758096c/f9ee4725c2d84030ca894d9374040429,31a32ccb?w=992" alt="Für 185.000 Euro:AfD gründet geheime Taskforce fürs Regieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>2026 soll das Jahr der Wahrheit werden. Fünf Landtagswahlen stehen an, und die AfD marschiert mit breiter Brust Richtung Macht. Im Westen noch mit angezogener Handbremse, im Osten mit Vollgas. Die AfDler in Sachsen-Anhalt träumen offen von der absoluten Mehrheit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alice Weidel (46) und Tino Chrupalla (50) haben jetzt eine neue Taskforce fürs Regieren durchgesetzt. Alle Details mit BILDPlus!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:35:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verräterische Bewegung:Erkennen Sie DIESE Fußball-Legende?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/verraeterische-bewegung-erkennen-sie-diese-fussball-legende-697772eda7f057aeb6045fdd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697772eda7f057aeb6045fde/266ae9632950d0cffdc8a05ff1592402,fb04fded?w=576" alt="Verräterische Bewegung:Erkennen Sie DIESE Fußball-Legende?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erkennen Sie die Fußball-Legende in diesem Schnee-Video? Heute bei Viral Daneben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:35:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kann sich Europa ohne die USA verteidigen?:Nato-Chef: „Träumen Sie weiter“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nato-chef-ohne-usa-braeuchte-europa-ein-10-prozent-ziel-6977aabbfe9fcdf90e7ca531</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977aabbfe9fcdf90e7ca532/99ed989c7aa86eb6b07dbce157799eb1,b0642fa4?w=576" alt="Kann sich Europa ohne die USA verteidigen?:Nato-Chef: „Träumen Sie weiter“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Die Nato ist spätestens seit Trumps Knabbern an Grönland nicht mehr, was sie mal war. Europa muss darum stärker und selbstständiger werden, sagen alle – auch der US-Präsident selbst. Aber kann der Alte Kontinent sich selbst verteidigen? Mitnichten, sagt nun der Generalsekretär des Transatlantik-Bündnisses!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Europa kann sich nach Einschätzung von Nato-Generalsekretär Mark Rutte ohne Hilfe der Vereinigten Staaten nicht verteidigen. Der Kontinent müsste dafür seine aktuellen Militärausgaben mehr als verdoppeln, sagte Rutte vor EU-Abgeordneten in Brüssel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wer hier glaubt, die Europäische Union oder Europa als Ganzes könne sich ohne die USA verteidigen – träumen Sie weiter“, erklärte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Chef. Europa und die Vereinigten Staaten seien aufeinander angewiesen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Nato-Chef stand heute im Ausschuss für Sicherheit und Verteidigung des Europäischen Parlaments Rede und Antwort, saß neben dessen Vorsitzenden Marie-Agnes Strack-Zimmermann (67, FDP)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 20:35:18 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>