<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorwurf der sexuellen Belästigung:Jetzt äußert sich Kuntz!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-vorwurf-der-sexuellen-belaestigung-jetzt-aeussert-sich-kuntz-6963db7d30937d11a92a677c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963db7d30937d11a92a677d/d919ae10c136926f63b5ff0905bfe284,78cbf674?w=992" alt="Vorwurf der sexuellen Belästigung:Jetzt äußert sich Kuntz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Sonntag enthüllte BILD exklusive Hintergründe zur Trennung von Sport-Vorstand Stefan Kuntz (63) beim Hamburger SV. Der Vorwurf: sexuelle Belästigung. Jetzt äußert sich Kuntz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kuntz veröffentlichte am Sonntagabend ein Statement bei Instagram. Der Ex-HSV-Boss schreibt: „Mich erreichen zahlreiche Anfragen wegen der aktuellen Berichterstattung über meine Person. Erst einmal möchte ich sagen, dass mich die Vorwürfe hart treffen. Klar ist: Ich weise diese Vorwürfe entschieden zurück!“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kuntz weiter: „Im Sinne meiner Familie und aller mir nahestehenden Personen habe ich meine Anwälte (Kanzlei Schertz Bergmann) darum gebeten, gegen diese FALSCHEN Vorwürfe und Vorverurteilungen vorzugehen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Jahreswechsel schied Kuntz beim HSV aus. Offiziell aus „persönlichen familiären Gründen“. BILD-Recherchen enthüllten am Sonntag Hintergründe der Trennung. Demnach führten Beschuldigungen von HSV-Mitarbeiterinnen gegen Kuntz offenbar zur Vertragsauflösung. Sie werfen dem Fußball-Manager sexuelle Belästigung vor. Eine der Frauen soll sich durch Aussagen von Kuntz sogar zum Oralverkehr gedrängt gefühlt haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 20:29:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Supercopa-Finale bei BILD!:Barça gegen Real jetzt hier live sehen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/supercopa-finale-barca-gegen-real-live-bei-bild-sehen-6960ba278605767e8f930560</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960ba278605767e8f930561/17da61f23f1850013445af5164abd1c7,6765a4fa?w=992" alt="Supercopa-Finale bei BILD!:Barça gegen Real jetzt hier live sehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tor-Spektakel im Clásico! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem der FC Barcelona in der vergangenen Saison zum 15. Mal die Supercopa gewonnen hatte, stehen die Katalanen auch in diesem Jahr wieder im Finale. Jetzt geht es in Jeddah/Saudi-Arabien gegen Real Madrid! Und Sie können das Kracher-Duell live bei BILD sehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD überträgt die Partie (Anpfiff 20 Uhr) gegen die Königlichen im Livestream mit deutschem Kommentar! Alles, was Sie benötigen, ist ein BILDPlus-Abo. Einfach hier in diesem Artikel anmelden und DAS Finale gucken.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 20:29:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stieg der Sender zu spät in die Berichterstattung ein?:Riesen-Wut aufs ZDF wegen Iran-Protesten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zu-lange-weggeschaut-iran-revolution-riesen-wut-aufs-zdf-696375824d1d5f581eeb308b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696375824d1d5f581eeb308c/3991a235979a26f530dfc703cafaa9b7,65de5aa2?w=576" alt="Stieg der Sender zu spät in die Berichterstattung ein?:Riesen-Wut aufs ZDF wegen Iran-Protesten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Je länger die blutigen Proteste im Iran andauern, umso mehr Kritik gibt es an der öffentlich-rechtlichen Berichterstattung. Die Sender seien zu spät eingestiegen, hätten die Proteste lange falsch beurteilt und voreingenommene Interviewpartner eingeladen, heißt es von Politikern und Medienexperten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Jüdische Allgemeine“ kritisiert in einem neuen Artikel beide öffentlich-rechtlichen Sender und titelt: „Die Proteste im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iranische-frauen-sagen-in-bild-was-sie-sich-fuer-ihr-land-wuenschen-69622a51fa56382de1f658ed"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran <!--]--><!--]--></a><!--[-->und die blamable Berichterstattung von ARD und ZDF“. Dazu diese Einordnung: „Die Mullahs sollen weg, der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/schah-sohn-reza-pahlavi-das-ist-unser-berliner-mauer-moment-685950cc4ac05571629e8f32"><!-- --><!--[--><!--[-->Schah<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll kommen: Dafür hat die Linke gerade keine Erklärung parat – und mit ihr auch nicht die linksgeprägten Redaktionen des Öffentlich-rechtlichen Rundfunks.“ Weiter heißt es: „Stell Dir vor, in Berlin fällt die Mauer und kaum ein relevantes Medium der Welt berichtet darüber.“ In Deutschland wollten vor allem ARD und ZDF „nicht wirklich in die Berichterstattung einsteigen, in Großbritannien ziert sich die BBC.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehr und mehr richtet sich die Kritik aber vor allem gegen das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/zdf/organisation-news-fotos-videos-19409352.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ZDF<!--]--><!--]--></a><!--[-->! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im Iran türmen sich Leichen von Protestlern, das Regime geht brutal gegen Bürger vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 20:29:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Falsche Rechnungen und Computerbetrug:Buchhalterin zockte eine Million beim TÜV ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/prozess-in-essen-buchhalterin-zockte-million-euro-ab-695fa4dc4d1d5f581eeafd55</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fa4dc4d1d5f581eeafd56/be8c5ce9bc4f2b8493260a79750ee2cf,e6e6baac?w=576" alt="Falsche Rechnungen und Computerbetrug:Buchhalterin zockte eine Million beim TÜV ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein mondänes Haus am See, großzügige Finanzspritzen für den erwachsenen Sohn (23). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Manuela L. gönnte sich und anderen mehr, als ihr Kontostand hergab. Das Geld dafür soll sie bei der Arbeit abgezweigt haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 20:29:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Warnung zum Wochenstart:Glatteis-Chaos legt halb Deutschland lahm</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-warnung-zum-wochenstart-glatteis-chaos-legt-halb-deutschland-lahm-6963d1754d1d5f581eeb35a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963d1754d1d5f581eeb35a3/ff8d80a3e914165f195d3b95f490d592,ca5b5455?w=992" alt="Wetter-Warnung zum Wochenstart:Glatteis-Chaos legt halb Deutschland lahm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Glatteis-Alarm im Westen und Süden: In der Nacht wird es brandgefährlich auf Deutschlands Straßen. Der Wetterdienst warnt: Wer kann, soll am besten zu Hause bleiben. Welche Regionen in Deutschland betroffen sind.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche Wetterdienst (DWD) hat für ganz <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[--> die zweithöchste Unwetterwarnstufe vor Glatteis ausgerufen. In der zweiten Nachthälfte zieht von Westen Niederschlag ins Land. Er trifft auf gefrorene Böden – und macht Straßen und Wege spiegelglatt. „Es ist mit erheblichen Beeinträchtigungen auf allen Verkehrswegen zu rechnen“, betonte der DWD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Autofahrer sollen ihre Wagen stehenlassen. Am Montagmorgen bestehe laut DWD „Gefahr für Leib und Leben“. Wer trotzdem unterwegs sein muss, sollte sich auf massive Probleme einstellen – bis hin zu Straßensperrungen. Die Meteorologen raten, vorsorglich Decken und warme Getränke im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/auto-modelle/politik-nachrichten-news-fotos-videos-autos-16897928.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auto<!--]--><!--]--></a><!--[--> mitzunehmen. Im Laufe des Vormittags soll es dann allmählich milder werden. Die Lage entspanne sich.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Viele Schulen wechseln wegen Glatteisgefahr am Montag in den Distanzunterricht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 20:29:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eisiger Wochenstart:Winterfinale mit Glättegefahr</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/eisiger-wochenstart-winterfinale-mit-glaettegefahr-6963f04e3e93f16f3499cab3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963f04e3e93f16f3499cab4/eaceff5519cbd27339a67355ac9984a5,a889edda?w=576" alt="Eisiger Wochenstart:Winterfinale mit Glättegefahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sturmtief Elli beherrschte quasi die komplette Woche – mit Abschluss am Sonntag, mit einem vielerorts traumhaften Wintertag, mit Temperaturen von minus 2 bis minus 8 Grad. Der Start der Woche könnte allerdings nochmal richtig gefährlich werden!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 20:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Wetter im Live-Ticker:Nach Sturmtief „Elli“! Jetzt sorgt „Gunda“ für Glätte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/sturm-elli-deutsche-bahn-stellt-fernverkehr-im-norden-ein-695e73ae39f407efbce2d6e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e73ae39f407efbce2d6e1/d2ae9eb5ab0c10e30255c445c2b5464b,28288f33?w=576" alt="Das Wetter im Live-Ticker:Nach Sturmtief „Elli“! Jetzt sorgt „Gunda“ für Glätte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tief „Elli“ ist durch. Jetzt kommt „Gunda“. Ein neues Tiefdruckgebiet hält Deutschland im eisigen Griff. Schon ab Mitternacht rollt die Eiswalze vom Westen an. Der Deutsche Wetterdienst gab für mehrere Bundesländer Glättewarnungen heraus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer nicht unbedingt muss, sollte daheimbleiben. Denn bei Temperaturen um den Gefrierpunkt ist in weiten Landesteilen mit überfrierender Glätte zu rechnen. Wegen Tief „Gunda“ bleiben auch Schulen – etwa in Niedersachsen – zum Wochenbeginn weiter geschlossen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Verfolgen Sie die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker von BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stundenlang sorgten sich Helfer von Polizei und Feuerwehr nach dem Auftauchen eines weißen Schäferhundes im Wald um einen möglicherweise vermissten Menschen in der Kälte – und bat vorsichtshalber die Bevölkerung um Mithilfe. 
<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/weisser-schaeferhund-hielt-polizei-und-feuerwehr-auf-trab-6963daab6d4e9eba622752d9"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Wie die Sache mit dem „Schneehund“ ausging, erfahren Sie HIER</b><!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 20:30:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach rund eineinhalb Jahren Beziehung:Exklusiv! Liebes-Aus bei Sylvie Meis und Eden-Sohn</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sylvie-meis-exklusiv-liebes-aus-mit-eden-sohn-nach-rund-eineinhalb-jahren-6963771930937d11a92a6242</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963771930937d11a92a6242/a4442dc9d8b477ec52eb48bf4cd80598,1d6e9f6a?w=656" alt="Nach rund eineinhalb Jahren Beziehung:Exklusiv! Liebes-Aus bei Sylvie Meis und Eden-Sohn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie BILD exklusiv erfährt, haben sich TV-Moderatorin Sylvie Meis (47, „Love Island VIP“) und der Berliner Unternehmer Patrick Gruhn (34), Sohn von Playboy-Legende Rolf Eden (†92), getrennt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Doch was macht dieses Liebes-Aus so besonders und wie geht Sylvie Meis mit ihrem Privatleben um? Erfahren Sie mehr über die Entscheidung und die Hintergründe der Beziehung mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 20:30:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer-Katastrophe von Crans-Montana:34 der 40 Opfer starben an der Todes-Treppe</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-in-crans-montana-34-der-40-opfer-starben-an-der-todes-treppe-6963a57d81d79762c5a9abee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963a57d81d79762c5a9abef/9a31d40b1d9c2b04b5606ac2b7cacf37,2315810e?w=320" alt="Feuer-Katastrophe von Crans-Montana:34 der 40 Opfer starben an der Todes-Treppe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zehn Tage nach der Feuer-Katastrophe in der Bar „Le Constellation“ in Crans-Montana ist nun klar, was viele befürchteten. Die Treppe, die der Barbetreiber bei Bauarbeiten deutlich enger gemacht hatte, wurde zur Todesfalle für allein 34 der 40 Opfer. Das geht aus einem Bericht aus Italien hervor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was das internationale Ermittlerteam in Crans-Montana herausfand und was inzwischen über die Toten der Feuer-Katastrophe in der Silvesternacht bekannt ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 20:30:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unbestechliche Zeugen:Günstige Testsieger-Dashcam schlägt teure Konkurrenz</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/dashcams-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67e2ed7776e29254535e7356/e348c9a88e246aaaf167b4712aec026b,229a63e9?w=320" alt="Unbestechliche Zeugen:Günstige Testsieger-Dashcam schlägt teure Konkurrenz" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 20:30:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Übles Foul kann Kane nicht stoppen:BAYERN BRUTAL!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-schiesst-wolfsburg-mit-8-1-ab-6963d17130937d11a92a6706</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963d17130937d11a92a6707/d1772327ac72e327bdee7eb7f5881318,24563d3e?w=992" alt="Übles Foul kann Kane nicht stoppen:BAYERN BRUTAL!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bayern marschiert unaufhaltsam weiter!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum Abschluss des 16. Spieltags schießt Bayern den VfL Wolfsburg mit 8:1 aus dem Stadion. Es ist die höchste Pleite der Wölfe in der Bundesliga-Geschichte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bayern-Verfolger Dortmund (3:3 gegen Frankfurt) und Leverkusen (1:4 gegen Stuttgart) patzen. Und der deutsche Rekordmeister marschiert im 50. Bundesliga-Spiel von Coach Vincent Kompany weiter alleine an der Spitze. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im Norden stürmt Elli, im Süden die Bayern!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 20:30:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir rechnen damit“:Wichtige Bayern-Mitteilung erwartet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wir-rechnen-damit-wichtige-bayern-mitteilung-erwartet-6963bc8e4d1d5f581eeb348d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6963bc8e4d1d5f581eeb348e/84a5652d27c3da20712003d57145c3bc,bd42747?w=576" alt="„Wir rechnen damit“:Wichtige Bayern-Mitteilung erwartet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was Bayern bekanntgeben wird!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 20:30:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff in der Bayern-Kurve:Fanklub-Boss geht auf eigene Ultras los!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-zoff-in-der-kurve-fanklub-boss-geht-auf-eigene-ultras-los-696358c74d1d5f581eeb2ea9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696358c74d1d5f581eeb2eaa/f5ecc4175970d84def3b1e8ec2344c28,c0167f40?w=576" alt="Zoff in der Bayern-Kurve:Fanklub-Boss geht auf eigene Ultras los!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Harte Worte vom Fanklub-Boss!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte vor wenigen Tagen entschieden, beim nächsten Heimspiel in der Champions League gegen Union St. Gilloise (21. Januar) in der Allianz Arena die gesamte Südkurve (9.336 Tickets, Blöcke 109 bis 117) zu sperren. Damit gehen die Bayern-Bosse um Vorstands-Chef Jan-Christian Dreesen (58) härter gegen die Pyro-Zündler und die Fans im Unterrang vor als die Uefa.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der europäische Fußballverband hatte den Münchnern zuvor für das massive Abbrennen von Pyrotechnik der Ultras bei der Partie gegen Sporting Lissabon (3:1) im Dezember 2025 eigentlich „nur“ eine Teil-Sperrung der Südkurven-Blöcke 111 bis 114 (4800 Plätze) für das nächste Königsklassen-Heimspiel aufgebrummt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bernd Hofmann (76), Chef des Fanklubs Nabburg/Oberpfalz, rechnet nun mit den beteiligten Ultras ab! Der Präsident zu BILD: „Leider kümmern sich die unverbesserlichen Pyrozündler nicht um die vielen Zehntausenden von Fans, die ins Stadion gehen und nur guten Fußball schauen und die Mannschaft stimmgewaltig unterstützen wollen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 20:30:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>9 Nominierungen bei Golden Globes:Hier feiert Leo DiCaprio mit seinem Hippie-Papa</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/golden-globes-dicaprio-koennte-mit-one-battle-after-another-abraeumen-69639c264d1d5f581eeb331a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69639c264d1d5f581eeb331b/82a93eb128d8aaf791c19370870431c0,2a8b38b0?w=656" alt="9 Nominierungen bei Golden Globes:Hier feiert Leo DiCaprio mit seinem Hippie-Papa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Neun Golden-Globe-Nominierungen im Rücken – und an der Seite sein Papa George mit langen Haaren und echten Hippie-Vibes: Leonardo DiCaprio erschien bei der BAFTA Tea Party so entspannt und privat wie selten. Zwischen Tee, Glamour und Familienmoment wurde klar: Diesen Mega-Erfolg feierte Leo nicht allein, sondern ganz bewusst mit seinem Vater.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hollywoods 83. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/golden-globe/golden-globe-alle-infos-76650620.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Golden Globe Awards<!--]--><!--]--></a><!--[--> stehen vor der Tür, und ein Film geht als klarer Favorit ins Rennen: „One Battle After Another“, das politische Action-Drama mit Leonardo DiCaprio, wurde in sage und schreibe neun Kategorien nominiert und führt damit die Liste der heißesten Oscar-Vorboten an.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Leonardo DiCaprio, Teyana Taylor, George DiCaprio und seine Ehefrau Peggy DiCaprio bei der BAFTA Tea Party<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Oscar-Vorboten gelten Preisverleihungen und Auszeichnungen, die oft zeigen, welche Filme, Schauspieler und Regisseure bei den Oscars gute Chancen haben. Dazu zählen unter anderem die Golden Globes, die Critics’ Choice Awards, die SAG Awards und die BAFTA Awards.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 20:30:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>