<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neue Regelungen zum Stadionverbot? Das sagt der Hamburger Polizeichef</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/neue-regelung-zum-stadionverbot-jetzt-spricht-der-polizeichef/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/478039084-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1049px%2C448px%2C1373px%2C1373px&webp=1" alt="Neue Regelungen zum Stadionverbot? Das sagt der Hamburger Polizeichef" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Polizeipräsident Falk Schnabel. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Wer prügelt, bleibt draußen: Auf der Innenministerkonferenz sollen kommende Woche neue Regelungen für Fußballstadien besprochen werden, etwa zum Stadionverbot. Viele Fans haben Angst vor Überwachung und protestieren, doch der Hamburger Polizeipräsident verteidigt die möglichen Maßnahmen.</strong></p><p>Auf der Innenministerkonferenz in Bremen sollen vom 3. bis 5. Dezember gemeinsam mit DFB und DFL neue Maßnahmen gegen Gewalt in Fußballstadien besprochen werden. Unter anderem geht es um zentral verfügte Stadionverbote, personalisierte Tickets und eine flächendeckende Überwachung.</p><p>Aktuell sei die Regelung je nach Bundesland und Stadion sehr unterschiedlich, weil die Verantwortung immer bei örtlichen Behörden liege: „Manche Vereine sprechen sehr viele Stadionverbote aus, andere – obwohl sie ebenfalls eine große und mitunter auffällige Fanszene haben – deutlich weniger“, sagt Polizeipräsident Falk Schnabel.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was droht mir, wenn ich ohne Winterreifen unterwegs bin?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/was-droht-mir-wenn-ich-ohne-winterreifen-unterwegs-bin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/winterreifen-imago840769360-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=649px%2C468px%2C1238px%2C1239px&webp=1" alt="Was droht mir, wenn ich ohne Winterreifen unterwegs bin?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Winterreifen schützen bei Glätte – und verhindern Bußgelder.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Rene Traut</span></p><p><strong>In Deutschland gilt eine situative Winterreifenpflicht. Bei Glatteis, Schnee oder Reifglätte müssen wintertaugliche Reifen montiert sein. Wer trotz solcher Bedingungen mit Sommerreifen fährt, muss mit Konsequenzen rechnen.</strong></p><p>Bei Verstößen gegen die Winterreifenpflicht droht ein Bußgeld von 60 Euro und ein Punkt in Flensburg. Wenn Sie dabei andere Verkehrsteilnehmer behindern, steigt das Bußgeld auf 80 Euro oder sogar auf bis zu 120 Euro. Der Fahrzeughalter muss auch mit 75 Euro Bußgeld und einem Punkt rechnen, falls eine andere Person mit seinem Fahrzeug ohne Winterreifen bei winterlichen Bedingungen erwischt wird.</p><p>Das Fahren ohne Winterreifen bei entsprechenden Witterungsbedingungen erhöht das Unfallrisiko erheblich. Sommerreifen können bei tiefen Temperaturen (unter sieben Grad Celsius) verhärten und weniger Grip aufbauen – auch auf trockener Straße. Winterreifen haben eine weichere Gummimischung, die speziell für Kälte entwickelt wurde und mehr Haftung bietet. Der Bremsweg verlängert sich bei Sommerreifen auf winterlichen Straßen deutlich.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alter Gewerbeklotz wird zum Bandhaus – Eröffnung mit großer Party</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alter-gewerbeklotz-wird-zum-bandhaus-eroeffnung-mit-grosser-party/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bandhaus-hamburg-eventflache-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=815px%2C579px%2C1289px%2C1289px&webp=1" alt="Alter Gewerbeklotz wird zum Bandhaus – Eröffnung mit großer Party" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Veranstaltungsfläche des Bandhauses Hamburg während der Bauphase.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bandhaus Hamburg</span></p><p><strong>Nur zu viele Musiker:innen kennen das Problem: Trotz Motivation und Hingabe fehlt es ihnen an Räumlichkeiten. Wer sich nicht im eigenen Wohnzimmer seiner Karriere widmen und damit die Nachbarn <strong>zum Feind</strong> machen will, braucht Proberäume – und später auch ein Tonstudio. Zwei alte Schulfreunde haben sich dieses Problems angenommen und in Bahrenfeld einen Ort geschaffen, der ab Samstag, dem 29. November, sowohl Hobby-Musikern als auch professionellen Künstlern offensteht. Doch wer Interesse hat, muss schnell sein.</strong></p><p>Tom Boldt (32) und Paul Posse (32), zwei Schulfreunde aus Erfurt, steckten selbst in der Lage. Boldt spielte Gitarre und war Teil verschiedener Bands. Schlagzeuger Posse war mit seiner Gruppe sogar international unterwegs. Sie sind also Experten ihres Gebietes und wollten der lästigen „Raum-Sucherei“ ein Ende setzen.</p><p>2015 riefen sie das Bandhaus Erfurt ins Leben. Eine Veranstaltungsstätte mit Proberäumen, Tonstudio, Co-Working-Space und mehr. Nach Anfangsschwierigkeiten – Wasserschäden und ein Umzug – startete das Projekt durch und ist seitdem ständig ausgebucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliches Feuer in Hamburger Krankenhaus: 73-Jähriger wegen Brandstiftung angeklagt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/feuer-mit-drei-toten-im-marienkrankenhaus-73-jaehriger-wegen-brandstiftung-angeklagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/marienkrankenhaus-feuer-prozess.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Tödliches Feuer in Hamburger Krankenhaus: 73-Jähriger wegen Brandstiftung angeklagt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Nacht des Feuers mussten Teile des Krankenhauses evakuiert werden, Patienten wurden unter freiem Himmel versorgt. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Mitten in der Nacht bricht im Juni im Hamburger Marienkrankenhaus ein schweres Feuer aus. Drei Menschen kommen dabei ums Leben, viele werden verletzt. Nun muss sich ein 73-Jähriger vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Der Rentner wird beschuldigt, das Feuer am 1. Juni um kurz nach Mitternacht gelegt zu haben. Dafür soll er als Patient der Klinik an der Angerstraße in seinem Zimmer im Erdgeschoss sein Kopfkissen mit einem Feuerzeug angezündet haben. Das Feuer breitete sich rasch aus. Die Einsatzkräfte rückten mit einem Großaufgebot an. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-verheerenden-brand-in-klinik-warum-gab-es-so-viele-tote/">Etwa 220 Feuerwehrleute kämpften gegen die Flammen.</a></p><p>Die breiteten sich schnell auf weitere Zimmer und die gesamte geriatrische Station aus, die auf die Versorgung älterer Patientinnen und Patienten spezialisiert ist. Zeitweise drohte das Feuer auf das nächste Stockwerk überzugreifen. Patienten mussten teilweise über Drehleitern gerettet werden. „An den Fenstern waren mehrere Personen, also Patientinnen und Patienten, die da um Hilfe gerufen haben“, sagte ein Feuerwehrsprecher damals zur MOPO. Das brennende Zimmer im Tiefparterre war nur von außen erreichbar. Der Qualm zog durch alle vier Etagen des Gebäudes. Eine Pflegerin und ein Patient erlitten laut Staatsanwaltschaft schwere Inhalationstraumata. Außerdem erlitten die Frau und ein als Security-Mitarbeiter eingesetzter Mann jeweils einen Herzinfarkt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>