<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bestseller-Autorin auf Hausboot getötet – warum ihr Sohn wohl nicht in den Knast muss</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/bestseller-autorin-auf-hausboot-getoetet-warum-ihr-sohn-wohl-nicht-in-den-knast-muss/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/250425-11-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1455px%2C583px%2C1009px%2C1009px&webp=1" alt="Bestseller-Autorin auf Hausboot getötet – warum ihr Sohn wohl nicht in den Knast muss" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf diesem Hausboot am Holzhafenufer in Hamburg-Moorfleet geschah die Tat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Auf einem Hausboot in Moorfleet <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tod-auf-hausboot-tatverdaechtiger-festgenommen/">wird eine 58-Jährige erschlagen.</a> Jetzt soll der Sohn der Frau vor Gericht kommen. Kann er für die Tat bestraft werden?</strong></p><p>Ein halbes Jahr nach dem gewaltsamen Tod einer Frau auf einem Hausboot beginnt am Landgericht Hamburg ein Prozess gegen einen Sohn der Toten. Dem 23-Jährigen wird Mord vorgeworfen, wie die Staatsanwaltschaft mitteilte. </p><p>Die Behörde geht nach vorläufiger Einschätzung eines Sachverständigen davon aus, dass er bei der Tat schuldunfähig war. In dem sogenannten Sicherungsverfahren, das am nächsten Dienstag beginnen soll, geht es um eine mögliche Unterbringung des 23-Jährigen in einem psychiatrischen Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Bahnhof: Paar rassistisch beleidigt und bespuckt – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vor-bahnhof-paar-rassistisch-beleidigt-und-bespuckt-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/541012973-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=87px%2C316px%2C1604px%2C1604px&webp=1" alt="Vor Bahnhof: Paar rassistisch beleidigt und bespuckt – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bahnhof am Dammtor. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Am Mittwochmittag kam es am Theodor-Heuss-Platz in Hamburg-Rotherbaum nach Polizeiangaben zu einer rassistischen Attacke. Zeugen werden gebeten, sich zu melden.</strong></p><p>Gegen 14.30 Uhr hielt eine 24-jährige Autofahrerin am Bahnhof Dammtor, stieg gemeinsam mit ihrem 32-jährigen Mitfahrer aus und begab sich zum Heck ihres Fahrzeugs.</p><p>Am Heck des Fahrzeugs soll sich laut Polizei eine bislang unbekannte Fahrradfahrerin dem Paar genähert, es rassistisch beleidigt und die 24-Jährige bespuckt haben, bevor sie flüchtete.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Wirbel und Gesundheitsproblemen: Schweiger feiert TV-Comeback</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-wirbel-und-gesundheitsproblemen-schweiger-feiert-tv-comeback/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/9-klein-gegen-gross-pw4525-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=536px%2C159px%2C1531px%2C1531px&webp=1" alt="Nach Wirbel und Gesundheitsproblemen: Schweiger feiert TV-Comeback" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Kinostar Til Schweiger (61) mit der 14-Jährigen Lola bei „Klein gegen Groß“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NDR/Thorsten Jander</span></p><p><strong>Til Schweiger ist zurück im Fernsehen! Zuvor war es lange ruhig gewesen um den Kinostar („Keinohrhasen“) – nach schweren gesundheitlichen Problemen und dem Wirbel um angebliche Schikane bei Dreharbeiten. Jetzt feiert der Schauspieler und Regisseur (61) sein TV-Comeback im NDR.</strong></p><p>Am kommenden Samstag (1. November) ist Schweiger in Kai Pflaumes Show „Klein gegen Groß“ (20.15 Uhr, ARD) zu sehen. Die Sendung wurde am 19. Oktober in Berlin-Adlershof aufgezeichnet.</p><p>Laut „Bild“ wirkt der 61-Jährige in der Sendung gelöst, lacht, winkt dem Publikum zu – der Star scheint wieder bei Kräften zu sein. Moderator Kai Pflaume spricht ihn direkt an: „Wir haben dich jetzt eine ganze Weile nicht gesehen. Geht’s dir gut?“ Schweiger antwortet: „Ja, mir geht’s super! Sehr gut!“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Enkelin ersticht ihre Oma (83): „Hätte man das verhindern können?“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/enkelin-ersticht-ihre-oma-83/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/555646067-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=210px%2C112px%2C1581px%2C1581px&webp=1" alt="Enkelin ersticht ihre Oma (83): „Hätte man das verhindern können?“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die wegen Totschlags angeklagte 39-jährige Frau sitzt im Landgericht im Saal neben ihrem Anwalt Kilian Tietje.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Eine 39-Jährige greift eine Altenpflegerin an, wenige Wochen später bringt sie die eigene Großmutter um. Die Frau leidet unter Wahnvorstellungen und wird vom Gericht in eine Klinik eingewiesen.</strong></p><p>In einem krankhaften Wahn attackiert eine Frau in Hamburg-Hausbruch eine Pflegerin und tötet wenige Wochen später ihre eigene Großmutter. Rund acht Monate nach den Taten hat das Landgericht Hamburg die Unterbringung der Enkelin in einer psychiatrischen Klinik angeordnet. Die 39-Jährige habe in einer Wahnvorstellung gedacht, sie werde von der Großmutter angegriffen und müsse sich verteidigen, sagte der Vorsitzende Richter, Matthias Steinmann. </p><p>Nach Angaben der Staatsanwaltschaft brachte die Beschuldigte die 83-Jährige am 12. März in der gemeinsamen Wohnung zu Fall und schlug ihren Kopf mehrmals auf den Boden. Anschließend stach sie der Großmutter vermutlich mit einem Messer mehrfach in den Oberkörper. Die 83-Jährige starb noch am Tattag in der Wohnung.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxusautos in Hamburg im Visier: So schlägt die Autoteile-Mafia zu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/reifen-scheinwerfer-und-mehr-geklaut-ersatzteile-mafia-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/img-8603-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=514px%2C184px%2C1735px%2C1736px&webp=1" alt="Luxusautos in Hamburg im Visier: So schlägt die Autoteile-Mafia zu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei diesem teuren Mercedes wurden in Billstedt die Räder abmontiert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><b>Luxusautos und SUVs gelten als Statussymbole – und wecken auch bei Kriminellen Begehrlichkeiten. Immer wieder schlagen organisierte Banden zu, stehlen komplette Fahrzeuge oder montieren in nächtlichen Aktionen teure Teile wie Reifen, Scheinwerfer und Airbags ab. Besonders aktiv ist dabei die Ersatzteile- und Reifen-Mafia, die gezielt in Hamburg zuschlägt. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 12:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrschulauto bei Großkontrolle aus dem Verkehr gezogen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verkehrskontrolle-in-hamburg-fahrschulauto-faehrt-ueber-rot-und-ohne-papiere/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/20251029-roeer-1561.jpeg?resize=300%2C300&crop=191px%2C99px%2C754px%2C755px&webp=1" alt="Fahrschulauto bei Großkontrolle aus dem Verkehr gezogen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten kontrollierten am Mittwoch mehr als 400 Verkehrsteilnehmer in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Rote Ampel, Handy am Steuer, Alkohol im Blut – bei einer groß angelegten Verkehrskontrolle hat die Hamburger Polizei am Mittwoch zahlreiche Verstöße festgestellt. Sogar ein Fahrschulauto musste aus dem Verkehr gezogen werden – ohne die nötigen Papiere.</strong></p><p>Rund 140 Einsatzkräfte waren stadtweit im Einsatz. Insgesamt überprüften sie mehr als 400 Fahrzeuge und ebenso viele Personen. Das Ergebnis: 85 Handyverstöße, 81 Rotlichtsünder, sechs Fahrten unter Alkohol- oder Drogeneinfluss, 18 Anschnallmuffel, fünf Temposünder und 80 Falschparker. Zudem wiesen zwölf Fahrzeuge technische Mängel auf, teilte die Polizei mit.</p><p>Für besonderes Aufsehen sorgte ein Vorfall an der Robert-Schuman-Brücke: Ein Fahrschulwagen fuhr bei Rot über die Kreuzung – und wurde sofort aus dem Verkehr gezogen. Bei der Kontrolle stellte sich heraus, dass der Fahrlehrer weder die Zulassungspapiere noch die Betriebserlaubnis für die eingebauten Zusatzpedale vorweisen konnte. Die Fahrt war damit beendet, ein Verfahren wurde eingeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 12:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum die Begeisterung für Olympia in München womöglich größer ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/warum-die-begeisterung-fuer-olympia-an-der-isar-womoeglich-groesser-ist/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/553911131.jpg?resize=300%2C300&crop=2136px%2C0px%2C5504px%2C5504px&webp=1" alt="Warum die Begeisterung für Olympia in München womöglich größer ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Olympiapark mit dem Olympiastadion in München</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Peter Kneffel</span></p><p><strong>Seit mehr als 50 Jahren hat Deutschland keine Olympischen Spiele mehr ausgetragen. Hamburg ist einer von vier möglichen Austragungsorten, die sich Hoffnungen auf die Spiele 2036, 2040 oder 2044 machen können. Im Wettlauf der Bewerber-Städte hat <a href="https://www.mopo.de/hamburg/olympische-spiele-muenchen-hat-ueber-bewerbung-entschieden/">München momentan zwar die Nase vorn</a>. Doch deshalb aufzugeben, ist wirklich keine Option. Der Autor dieser Zeilen weiß aus eigener Anschauung, wie sehr eine Stadt von Olympia profitieren kann.</strong></p><p>Der Senat versucht bereits seit einiger Zeit, die Hamburger für das Thema Olympia zu begeistern. Doch so recht scheint der Funke nicht überspringen zu wollen. In einer nicht ganz repräsentativen Umfrage des NDR sprechen sich 60 Prozent gegen den Versuch Hamburgs aus, sich als Ausrichtungsort zu bewerben.</p><p>Ganz anders ist es in München, wo die Stadtgesellschaft für eine Bewerbung zu brennen scheint. Das zeigt das Olympia-Votum vom vergangenen Wochenende, in dem sich mehr als zwei Drittel der Teilnehmer für eine Bewerbung aussprachen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baum stürzt um: Person von Ast getroffen – Lebensgefahr!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/person-von-ast-getroffen-lebensgefaehrlich-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/ast-stuerzt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=699px%2C876px%2C1043px%2C1044px&webp=1" alt="Baum stürzt um: Person von Ast getroffen – Lebensgefahr!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Passant wurde lebensgefährlich verletzt, als am Donnerstagmorgen ein Baum umstürzte und er von Ästen getroffen wurde.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>In Eimsbüttel ist am Donnerstagmorgen ein Baum umgestürzt. Ein Passant wurde von einem Ast getroffen und dabei lebensgefährlich verletzt.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 8 Uhr in die Straße Im Gehölz gerufen, weil ein Spaziergänger von einem Ast getroffen wurde. Die Person musste daraufhin mit lebensgefährlichen Verletzungen in ein Krankenhaus gebracht werden, so ein Feuerwehrsprecher. Das Alter und das Geschlecht des Verletzten sind laut Polizei aktuell noch unklar.</p><p>Der Hund des Spaziergängers riss sich während des Unfalls los, konnte inzwischen aber wieder eingefangen werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sagt, was Sache ist – damit Hilfe endlich ankommt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/sagt-was-sache-ist-damit-hilfe-endlich-ankommt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago780901255-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=948px%2C221px%2C1359px%2C1359px&webp=1" alt="Sagt, was Sache ist – damit Hilfe endlich ankommt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Obdachloser in Hamburg. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Horrmann Kislichko GbR</span></p><p><strong>Eine gute Idee wird zum Eigentor: Die Sozialbehörde wollte wissen, wie es Hamburgs Obdachlosen geht und veranlasste eine gezielte Befragung. So weit, so richtig. Doch jetzt rückt sie die Ergebnisse nicht heraus – und wiegelt Nachfragen auch noch mit Floskeln wie „laufende Prüfungen“ ab. Das ist beschämend.</strong></p><p>Die Behörde braucht jetzt schon 20 Monate, um die Ergebnisse einer Befragung zu veröffentlichen. Gibt es dafür sachliche Gründe oder ist die Auswertung komplexer als erwartet, sollte sie das einfach sagen. Tut sie aber nicht. Im Gegenteil: Den Großteil der Fragen einer nachhakenden Kleinen Anfrage aus der Bürgerschaft ignoriert der Senat sogar einfach. Das ist eine Frechheit und besonders peinlich, wenn es sich um einfache Fragen zum Fragebogen handelt.</p><p>Der Eindruck: Die Behörde mauert. Ist die Lage so schlimm, dass man sie nicht zeigen will? Wenn es dem Senat tatsächlich darum gehen sollte, die Deutungshoheit zu behalten, mag das politisch nachvollziehbar sein. Doch bei einem so wichtigen Thema zählt vor allem, dass Hilfe schnell ankommt. Das sollte mehr gelten als politisches Kalkül. Zu viele Menschen sterben auf Hamburgs Straßen. Die Daten müssen auf den Tisch, damit auch Hilfsorganisationen reagieren können.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 06:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich Rauch! Lkw brennt auf Hauptverkehrsader</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bremse-heissgelaufen-lkw-brennt-auf-wichtiger-verkehrsader/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/pixel-lkw-brand-ebner-img-8952-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=230px%2C295px%2C1145px%2C1146px&webp=1" alt="Plötzlich Rauch! Lkw brennt auf Hauptverkehrsader" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf der Kreuzung Jenfelder Allee/Tonndorfer Hauptstraße in Hamburg-Tonndorf haben die Bremsen eines Sattelzuges Feuer gefangen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Ebner</span></p><p><strong>Rauchwolken ziehen über die Kreuzung Jenfelder Allee/Tonndorfer Hauptstraße: Die Bremsen eines Sattelzuges haben am späten Mittwochabend Feuer gefangen.</strong></p><p>Das schwere Lkw-Gespann war mit einem kleinen Lastwagen und einer Landmaschine beladen auf der Jenfelder Allee unterwegs, als mitten auf der wichtigen Verkehrsader durch Tonndorf plötzlich Rauch am Fahrzeug aufstieg. Laut Feuerwehr waren die Bremsen des Sattelaufliegers heißgelaufen und hatten angefangen zu brennen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-polizei-setzt-zu-halloween-erstmals-drohnen-ein/">Nach Krawallen: Hamburger Polizei ergreift zu Halloween neue Maßnahme</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 07:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie krank sind Hamburgs Obdachlose? Behörde schweigt zur Gesundheitsstudie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wie-krank-sind-hamburgs-obdachlose-behoerde-schweigt-zur-gesundheitsstudie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/imago838079230-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C414px%2C1295px%2C1296px&webp=1" alt="Wie krank sind Hamburgs Obdachlose? Behörde schweigt zur Gesundheitsstudie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Obdachlose schlafen in einem Fußgängertunnel im Münzviertel in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/BREUEL-BILD</span></p><p><b>Wie geht es den Obdachlosen auf Hamburgs Straßen? Diese Frage sollte eigentlich eine Befragung der Sozialbehörde beantworten. Doch die Ergebnisse liegen bis heute nicht vor – und die Behörde erklärt nicht, weshalb. Das sorgt für heftige Kritik.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eine der meistgebuchten Routen in Deutschland: Weniger Flüge auf dieser Strecke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ausgerechnet-weniger-fluege-auf-dieser-wichtigen-strecke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/552268928-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=817px%2C464px%2C1243px%2C1242px&webp=1" alt="Eine der meistgebuchten Routen in Deutschland: Weniger Flüge auf dieser Strecke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Lufthansa-Jet landet am Flughafen Hamburg. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Rainer Keuenhof</span></p><p><strong>Sie gilt als eine der meistgebuchten Flugrouten in Deutschland – doch genau dort will die Lufthansa ihr Angebot zusammenstreichen: Auf der Strecke zwischen Hamburg und München bietet die größte deutsche Fluggesellschaft künftig weniger Verbindungen an.</strong></p><p>„Wegen der hohen Kostenbelastung für Flüge in und ab Deutschland reduzieren wir ab dem Sommerflugplan 2026 auf Zubringerstrecken mehr als 50 Frequenzen, unter anderem auch die Strecke zwischen München und Hamburg“, erklärt ein Sprecher des Unternehmens auf MOPO-Anfrage. „Drei wöchentliche Flüge fallen auf dieser Strecke weg, 88 werden weiter angeboten.“</p><p>Ob die Nachfrage gesunken ist oder ob ein Teil der wegfallenden Kapazitäten dadurch aufgefangen werden kann, dass größere Jets mit mehr Sitzplätzen zum Einsatz kommen, lässt der Lufthansa-Sprecher offen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vogelgrippe grassiert im Norden: Das müssen Sie jetzt wissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vogelgrippe-grassiert-im-norden-das-muessen-sie-jetzt-wissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/555252131.jpg?resize=300%2C300&crop=1449px%2C518px%2C4659px%2C4658px&webp=1" alt="Vogelgrippe grassiert im Norden: Das müssen Sie jetzt wissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Umweltarbeiter sammeln die Kadaver von Vögeln, die an der Vogelgrippe verendet sind, aus einem See. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/AP | Ebrahim Noroozi</span></p><p><b>Die Vogelgrippe breitet sich in Deutschland weiter aus – besonders der Norden ist stark betroffen. Schon bei einem einzigen infizierten Tier wird der gesamte Bestand gekeult. Mehr als eine halbe Million Gänse, Enten, Hühner und Puten mussten bereits getötet werden. Warum trifft es ausgerechnet den Norden so stark? Steigen die Preise für Geflügelfleisch? Und wie sollte man reagieren, wenn man einen toten Vogel findet? Die MOPO beantwortet die wichtigsten Fragen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 09:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gigantisches Bauprojekt am Volkspark: Hier will Hamburg Müll revolutionieren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gigantisches-bauprojekt-am-volkspark-hier-will-hamburg-muell-revolutionieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/qua3662-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=764px%2C345px%2C1356px%2C1359px&webp=1" alt="Gigantisches Bauprojekt am Volkspark: Hier will Hamburg Müll revolutionieren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Nähe des Volksparkstadions entsteht eine neue, riesige Müllverbrennungsanlage.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>In der Nähe des Volksparks wächst seit einiger Zeit ein gigantisches Gebilde in die Höhe, das vor allem Autofahrern auf der A7 ins Auge fällt. Dabei handelt es sich laut der Stadtreinigung um die modernste Entsorgungsanlage Europas. Was unterscheidet diese Anlage von anderen und wann wird der erste Abfall dort eingeliefert?</strong></p><p>Seit 2023 baut die Stadtreinigung im Stadtteil Bahrenfeld eine neue Müllentsorgungsanlage, nicht weit vom HSV-Stadion entfernt. Im August, so sagt es das Baustellen-Tagebuch, haben die Arbeiten am Kessel begonnen und im September ging es los mit dem Stahlbau der Abgasreinigung.</p><p>Offiziell nennt die Stadtreinigung die neue, gigantische Müllverbrennungsanlage „Zentrum für Ressourcen und Energie“: Im Sommer soll die Anlage künftig bis zu 21,2 Megawatt Strom und im Winter bis zu 75 Megawatt Fernwärme ins Netz einspeisen. Damit sollen bis zu 40.000 Hamburger Haushalte mit Fernwärme und Storm versorgt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 09:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>