<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Südsudanese riss Iranerin vor Zug:Das tote Mädchen von Gleis 2</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/suedsudanese-riss-iranerin-vor-zug-das-tote-maedchen-von-gleis-2-697e2f045e77a4473abd6f91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e2f045e77a4473abd6f92/261ce3a78e1d9c52e0bf0c765cd7fb75,f901bd50?w=992" alt="Südsudanese riss Iranerin vor Zug:Das tote Mädchen von Gleis 2" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schockierendes Verbrechen am Hamburger U-Bahnhof Wandsbek Markt: Ariop A., ein 25-jähriger Südsudanese, reißt die ihm unbekannte 18-jährige Fatemeh D. mit sich in den Tod. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer der Mann war, der sich selbst und ein junges Leben auslöschte, warum er trotz bekannter Aggressionen nicht gestoppt wurde, wie Freunde von Fatemeh nun trauern und was das Mädchen im Leben erreichen wollte, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 05:24:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Wirtschaftsrat fordert:Zahnarztbesuche sollen privat bezahlt werden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-wirtschaftsrat-will-zahnarztbesuche-als-kassenleistung-streichen-697e31d8f0e62064809e0692</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e31d8f0e62064809e0692/778620b3d7d4c0c6763d088f4d23d76e,15649e63?w=656" alt="CDU-Wirtschaftsrat fordert:Zahnarztbesuche sollen privat bezahlt werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Wirtschaftsrat der CDU macht Druck auf die Bundesregierung. Der Unternehmerverband mit mehr als 13.000 Mitgliedern verlangt in einer „Agenda für Arbeitnehmer“ (liegt BILD exklusiv vor) echte Reformen von Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) und dem Koalitionspartner SPD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darin fordert der Rat unter anderem Steuersenkungen, die Anhebung des Grundfreibetrags und das spätere Einsetzen des Spitzensteuersatzes (aktuell bei 70.000 Euro). Zudem soll es einen automatischen Inflationsausgleich bei der Einkommensteuer geben, die Abschaffung des Solis auch für Gutverdiener und die Unternehmensteuer soll auf 25 Prozent sinken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Generalsekretär Wolfgang Steiger (61, Foto) kritisiert in BILD: „Mehr als drei Millionen Arbeitslose sind ein unmissverständliches Signal, dass die Politik jetzt endlich alles tun muss, um das Aufstiegsversprechen zu erneuern und Wachstumskräfte zu entfesseln.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland steckt in der Krise: kaum Wachstum, explodierende Sozialausgaben.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 05:24:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Extrem beliebter Testsieger:Riesen-Run auf das beste Heizkörper-Thermostat!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smarte-heizkoerperthermostate-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2becf6199625f8c0fad25/07d40be031ea3ec28a481984a4fa7355,95dfe9b2?w=320" alt="Extrem beliebter Testsieger:Riesen-Run auf das beste Heizkörper-Thermostat!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 05:24:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>11. Team für unseren NBA-Star:Schröder-Wechsel perfekt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-wechsel-von-dennis-schroeder-perfekt-11-team-fuer-unseren-star-697ed8adfa531953d5217917</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697ed8adfa531953d5217917/47d3435945695aea0199932036a0aaf1,9992c96a?w=320" alt="11. Team für unseren NBA-Star:Schröder-Wechsel perfekt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was BILD vor einer Woche </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nba-hartnaeckige-wechsel-geruechte-um-dennis-schroeder-6975dc476ff4494b1f95bcdc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>exklusiv berichtet hatte</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, ist jetzt offiziell. Dennis Schröder wird von den Sacramento Kings zu den Cleveland Cavaliers getradet!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Cavs sind das bereits 11. Team für unseren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/nba/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15887220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->NBA-Star<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Schröder hatte im Sommer bei den Kings einen Dreijahresvertrag über 45 Millionen Dollar abgeschlossen. Während die Kings aus dem Playoff-Rennen sind, sind die Cavs mittendrin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben Schröder wechselt auch Teamkollege Keon Ellis nach Cleveland. Die Kings wiederum bekommen De‘Andre Hunter. Auch die Chicago Bulls sind beteiligt. Sie erhalten Kings-Profi Dario Saric sowie zwei Zweitrundenpicks.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass Schröder wieder getradet werden könnte, war seit Wochen ein Thema. Auf die Gerüchte angesprochen, sagte er zuletzt: „Ich weiß ja, wie das Business in der NBA läuft. Ich versuche, jeden Tag zu genießen, den ich hier sein kann mit meiner Familie. Und wenn was geändert wird, dann ist das so.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 05:24:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Karibik-Urlaub 2013:Traf Epstein auch Mette-Marits Kinder?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/epstein-akten-traf-der-sexualstraftaeter-auch-mette-marits-kinder-697dceb9b9f1331cede55552</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dceb9b9f1331cede55553/c8b97ad3956237bc34cca7aeafa8270f,6fb085ce?w=992" alt="Im Karibik-Urlaub 2013:Traf Epstein auch Mette-Marits Kinder?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am 3. Februar beginnt der Vergewaltigungsprozess um Marius Borg Høiby (29). Als sei das nicht schon schlimm genug, kommt durch neu veröffentlichte „Epstein-Files“ ans Licht: Kronprinzessin Mette-Marit (52) soll „mehrere Hundert Mal“ mit dem verurteilten Sexualstraftäter in Kontakt gestanden haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was über die Bekanntschaft zwischen Jeffrey Epstein (†66) und Mette-Marit von Norwegen bekannt ist, welche Rolle ihre Kinder dabei spielen und wie der Palast sich herauswinden will, lesen Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 05:24:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor 11 Tagen in Minnesota verhaftet:Kleiner Liam (5) kommt aus US-Knast frei</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vor-11-tagen-in-minnesota-verhaftet-kleiner-liam-5-kommt-aus-us-knast-frei-697e6af0b3be85416641c52b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e6af0b3be85416641c52c/c2a51ec3a5a3ed53ebe0e11fcfc6ef9b,92dad188?w=576" alt="Vor 11 Tagen in Minnesota verhaftet:Kleiner Liam (5) kommt aus US-Knast frei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt hat ein Richter eingegriffen: Der kleine Liam (5) aus Minnesota saß nach seiner Verhaftung von ICE-Beamten am 20. Januar gemeinsam mit seinem Vater in einem US-Abschiebeknast. Jetzt ordnete ein Richter die Freilassung von Vater und Sohn an. Liam und sein Papa, beide Asylsuchende, sollen demnach bis Dienstag freigelassen werden. Der Fall des inhaftierten Kindes hatte weltweit für Schlagzeilen und Empörung gesorgt. US-Bezirksrichter Fred Biery, ernannt vom ehemaligen demokratischen Präsidenten Bill Clinton, erklärte in seiner Urteilsbegründung: „Der Fall hat seinen Ursprung in der schlecht durchdachten und inkompetent umgesetzten Verfolgung täglicher Abschiebungsquoten durch die Regierung, offenbar selbst auf Kosten der Traumatisierung von Kindern.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 20. Januar hatte Liams Vater Adrian Conejo Arias seinen Sohn von der Vorschule in Minneapolis abgeholt. Beide wurden in ihrer Einfahrt von Beamten der US-Einwanderungs- und Zollbehörde (ICE) abgefangen und mitgenommen. Die Bilder von dem verängstigten Kind mit Hasenmütze und Spiderman-Rucksack, umringt von ICE-Beamten, gingen um die Welt. Nachbarn und Schulbeamte berichten, dass Beamte der Einwanderungsbehörde den Vorschuljungen als „Köder“ benutzt hätten, indem sie ihn aufforderten, an der Haustür zu klopfen, damit seine Mutter öffnete. Das Heimatschutzministerium bezeichnete diese Darstellung der Ereignisse als „dreiste Lüge“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Minneapolis am 20. Januar: Ein ICE-Agent hält Liam (5) an seinem Rucksack fest, dann nehmen die Agenten das Kind mit <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Blass und apathisch: Der kleine Liam im „Family Residential Center“ in Dilley (Texas) auf dem Arm seines Vaters, links daneben: der demokratische Abgeordnete Joaquin Castro <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 05:24:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Royal Rumble“ schockt die Fans:WWE-Drama in der Wüste Saudi-Arabiens</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/royal-rumble-wwe-drama-in-der-wueste-saudi-arabiens-697e8a2ffa531953d52177b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e8a2ffa531953d52177b4/1d07dd32a334d45d9efa169a5f2a7e52,95d154b6?w=576" alt="„Royal Rumble“ schockt die Fans:WWE-Drama in der Wüste Saudi-Arabiens" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Premiere in der Wüste! Zum ersten Mal stieg der „Royal Rumble“ am Samstagabend in Riad (Saudi-Arabien). BILD übertrug die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wrestling/home-45315290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->WWE<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Supershow live. Das Replay sehen Sie am Sonntagvormittag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Roman Reigns krönt sich zum Sieger des Männer-Rumbles, Liv Morgan (31) gewinnt bei den Frauen. Doch der Abend hat auch dunkle Kapitel: AJ Styles (48) muss seine Karriere beenden, Sami Zayn (41) scheitert erneut am großen Traum.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vor dem Männer-Rumble eskaliert alles! Bron Breakker (28) wird beim Einzug als Startnummer zwei von einem Unbekannten im Hoodie attackiert – Curb Stomp! Eigentlich Seth Rollins’ Move, doch der sitzt laut Storyline verletzt draußen. Wer war es? Rätselhaft. Klar ist nur: Oba Femi nutzt die Gunst der Stunde und schickt Breakker sofort raus. Der erste Favorit eliminiert!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was dann folgt, ist Wahnsinn: Debüt für Powerhouse Hobbs (er nennt sich jetzt Royce Keys), zwei verschiedene El Grande Americanos, und ein Oba Femi, der die Stars wie Rusev, Solo Sikoa und Matt Cardona in Sekunden wegpflügt. Monster-Auftritt!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 05:24:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ariel sorgt mit Flacherd-Theorie für Gelächter im Dschungel:Globus-Gate am Lagerfeuer</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-umut-tekin-ist-raus-bei-ibes-697e5a29fa531953d52175fc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e5a29fa531953d52175fd/0409c30e5aa6310d5ce7443cd59d4a9e,1eb6d760?w=992" alt="Ariel sorgt mit Flacherd-Theorie für Gelächter im Dschungel:Globus-Gate am Lagerfeuer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Während für den einen die Reise im australischen Dschungel endgültig vorbei ist, verabschiedete sich die andere am Lagerfeuer von jedweder Geografie-Stunde. Es war ein Abend der harten Landungen: Umut Tekin (28) musste nach einem Zuschauer-Votum seine Koffer packen, doch den eigentlichen Absturz des Tages lieferte Ariel (22) mit einer Theorie, die selbst einen Globus zum Weinen bringt. Aber von vorn. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum zweiten Mal in Folge entschied das Publikum an den Telefonen, wer weiterkommt. Wer die wenigsten Anrufe bekam, fliegt raus. Die Entscheidung gab es am Ende der Sendung am Samstagabend. Um 22:32 Uhr verkündete das Moderations-Duo Sonja Zietlow (57) und Jan Köppen (42): <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/umut-tekin-im-steckbrief-dafuer-ist-der-dschungel-kandidat-bekannt-66a9fda0e5504a327206eafd"><!-- --><!--[--><!--[-->Umut Tekin<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) muss das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dschungelcamp<!--]--><!--]--></a><!--[--> verlassen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Voting der TV-Zuschauer landete neben dem Reality-TV-Macho auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/eva-benetatou-im-steckbrief-so-wurde-die-dschungel-kandidatin-bekannt-6412de1e0c64e45e68b1a819"><!-- --><!--[--><!--[-->Eva Benetatou<!--]--><!--]--></a><!--[--> (33) auf dem gefürchteten „Vielleicht“-Platz.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der vergangenen Nacht redete Umut mit Nicole (62), die ihn als „empathielos“ bezeichnete, mittlerweile sind beide rausgeflogen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 05:24:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sendung aus der Konserve“ und fehlende Selbstkritik:Klöckner nimmt sich ARD und ZDF vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bundestagspraesidentin-julia-kloeckner-kritisiert-ard-und-zdf-697dc361c1917271faede35b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697dc361c1917271faede35c/92e91f91b0b2f7ca35b7d28e1b335f00,6e545565?w=576" alt="„Sendung aus der Konserve“ und fehlende Selbstkritik:Klöckner nimmt sich ARD und ZDF vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In den Talkshows sitzen oft dieselben Gesichter, während die Bundestagsdebatten im TV-Programm häufig nur in einer Nische stattfinden. Damit soll jetzt Schluss sein, wenn es nach der Bundestagspräsidentin geht. Julia Klöckner (CDU) geht im BILD-Interview auf Konfrontationskurs zu den öffentlich-rechtlichen Sendern. Klöckner fordert von ARD und ZDF mehr Mut zur politischen Live-Berichterstattung statt der zehnten Wiederholung alter Krimis oder Unterhaltungsformate.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich freue mich, wenn der öffentlich-rechtliche Rundfunk es sehr ernst nimmt, auch Bundestagsdebatten zu übertragen. Nicht nur zu den Zeiten, in denen man vielleicht eine Lücke füllen kann“, kritisiert die Parlamentschefin. Ihr Urteil ist deutlich: „Manchmal sind Bundestagsdebatten von der Relevanz her für die Bevölkerung wichtiger als manche Sendung aus der Konserve“, so Klöckner.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Zwei Politikerinnen starten im INSA- Beliebtheits-Ranking durch.</p><p><!--[--><!--[-->Doch es geht ihr nicht nur um die Sendezeit, sondern auch um die Haltung. Die Präsidentin mahnt eine „selbstreflektierende Korrektur“ der Anstalten an. „Ich verteidige den öffentlich-rechtlichen Rundfunk, aber er muss sich auch Fragen stellen lassen. Nach der Effizienz, der Neutralität, der Ausgewogenheit“, so Klöckner im BILD-Gespräch.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 05:24:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach künstlicher Befruchtung:Paar bekommt fremdes Baby</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-kuenstlicher-befruchtung-paar-bekommt-fremdes-baby-697e09c2c1917271faede764</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e09c2c1917271faede765/91f6f9e04ce26c87d80bfdb7a7581806,c2f23c49?w=576" alt="Nach künstlicher Befruchtung:Paar bekommt fremdes Baby" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Orlando (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es ist der Moment, auf den sie jahrelang hingefiebert haben: Tiffany Score und Steven Mills halten ihr Baby im Arm. Doch kurz nach der Geburt wird klar: Das Kind ist biologisch nicht ihres. Um seine Herkunft zu erfahren, reichten sie eine Klage ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor rund fünf Jahren hatte sich das Ehepaar an die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kinderwunsch/kinderwunsch-bei-frauen-wege-zum-baby-glueck-2-42103470.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinderwunschklinik<!--]--><!--]--></a><!--[--> IVF Life gewandt. Mithilfe künstlicher Befruchtung (IVF) sollte ihr Wunsch nach einem eigenen Kind erfüllt werden. Im April wurde Tiffany ein eingefrorener Embryo eingesetzt, neun Monate später brachte sie ein gesundes Mädchen zur Welt. Doch sofort nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/geburt/ratgeber-kind-familie-news-fotos-videos-17040808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geburt<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam ein Verdacht auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide Eltern sind weiß. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baby/nachrichten-news-fotos-videos-33314732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baby<!--]--><!--]--></a><!--[--> habe laut Klageschrift an das Gericht in Orlando jedoch das „Erscheinungsbild eines nicht-kaukasischen Kindes“. Das berichten News6 und der „Orlando Sentinel“. Um Gewissheit zu bekommen, ließen Score und Mills einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/dna-spuren/nachrichten-news-fotos-videos-19655480.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gentest<!--]--><!--]--></a><!--[--> durchführen. Das Ergebnis: Das Mädchen ist genetisch mit keinem von beiden verwandt. Am 22. Januar reichten die Eltern schließlich Klage ein. Zuvor hätten sie mehrfach versucht, Antworten von der Klinik zu erhalten – ohne Erfolg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Sie haben sich in dieses Kind verliebt“, sagte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/recht/recht-nachrichten-news-fotos-videos-16905192.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Anwalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Paares, Jack Scarola, dem Orlando Sentinel. Gegenüber News6 erklärten Score und Mills, dass sie ihre Tochter lieben und hoffen, sie weiter selbst großziehen zu können. Wichtig sei ihnen vor allem die Gewissheit, dass das Kind ihnen nicht weggenommen wird. Zugleich erklärten sie, dass sie es als ihre Verantwortung ansehen, die biologischen Eltern zu informieren, falls sich deren Identität klären lasse. Dies liege nach ihrer Darstellung im Interesse des Kindes.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 05:24:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lage der Liga:Bayern droht wieder der Aasgeier!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lage-der-liga-bayern-droht-wieder-der-aasgeier-697e6c95fa531953d52176ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697e6c95fa531953d52176ac/f7939fca9a78ab9f9ff5a3aa9e62566b,b9216e59?w=656" alt="Lage der Liga:Bayern droht wieder der Aasgeier!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am heutigen Sonntag läuft das Ultimatum der Bayern für Dayot Upamecano ab. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Entweder er akzeptiert das großzügige Angebot von 20 Millionen Euro oder mehr Jahresgehalt, rund 20 Mio. Euro Handgeld und seiner geforderten Ausstiegsklausel von 65 Mio. Euro. Oder es heißt: Adieu, Upa! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Verantwortlichen quält die Frage: Worauf zockt der Franzose?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Walter M. Straten schreibt in seiner Lage der Liga: Den Bayern droht wieder der Aasgeier! Was es damit auf sich hat und wie es für die Bayern in der Upa-Frage weitergehen könnte – nur exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 05:24:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>