<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>10 statt 16 Bundesländer:Das würde der Söder-Plan für Deutschland bedeuten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weniger-bundeslaender-das-wuerde-der-soeder-plan-fuer-konkret-bedeuten-69676a6e587b0b1176afb574</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69676a6e587b0b1176afb575/4520a14f69ea57bfbe969084c3ade694,3107eaab?w=992" alt="10 statt 16 Bundesländer:Das würde der Söder-Plan für Deutschland bedeuten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bayerns Ministerpräsident Markus Söder plant eine radikale Neugestaltung Deutschlands: Die Anzahl der Bundesländer soll von 16 auf nur noch 10 reduziert werden. Was steckt hinter diesem Vorschlag? Und ist der Vorschlag überhaupt Verfassungskonform?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv, welche Auswirkungen diese Zusammenlegung auf Finanzen, Sicherheit und den Arbeitsmarkt hätte und ob Berlin bald wie Washington D.C. verwaltet werden könnte. Erfahren Sie die spannenden Details und lesen sie die Experteneinschätzungen jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:27:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Duell um viel Geld!:Joko Winterscheidt verklagt Bauträger auf 678.000 Euro</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/joko-winterscheidt-klage-gegen-bautraeger-in-muenchen-69689097e954401861ee11bd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69689097e954401861ee11be/443ca272da926d890330bf716643c92c,4ac7f290?w=992" alt="Duell um viel Geld!:Joko Winterscheidt verklagt Bauträger auf 678.000 Euro" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ein Duell um viel Geld. In seinem Haus in München kämpft Moderator Joko Winterscheidt (47, „Duell um die Welt“) mit schweren Baumängeln – und zieht deshalb vor Gericht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Winterscheidt klagt am Landgericht München I gegen Architekten und Bauträger. Insgesamt geht es in vier Verfahren um rund 678.000 Euro. Das bestätigte Gerichtssprecherin Cornelia Kallert der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-nllacvely2a-bn4qtjcburf" href="https://www.tz.de/muenchen/stadt/bogenhausen-ort43345/joko-winterscheidt-klagt-wegen-baumaengeln-auf-678-000-euro-94122903.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum ersten Prozesstermin am Mittwoch (14. Januar) erschien <!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-4tfhh4x261r-toykggrzry" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/joko-winterscheidt/thema-joko-winterscheidt-alle-infos-78491844.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winterscheidt<!--]--><!--]--></a><!--[--> persönlich. In Wollpulli und Jeans nahm er im Saal Platz, hielt sich aber zurück. Die juristische Arbeit überließ er seinem Anwalt Torsten Ilgner, einem Spezialisten für Bau- und Immobilienrecht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seltener gemeinsamer Auftritt: Joko Winterscheidt (damals 33) mit seiner Frau Lisa Sauer (Alter unbekannt) 2012 auf der Fashion Week in Berlin. Sie leben gemeinsam in der Villa in München<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:27:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Eklat im letzten Jahr:Vance nimmt nicht an Münchner Sicherheitskonferenz teil</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/nach-eklat-im-letzten-jahr-us-vize-jd-vance-kommt-nicht-zur-muenchner-sicherheitskonferenz-teil-6968c39729d7700ee8582c4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968c39729d7700ee8582c4b/b5c028f0f6203f1bd30e77b59c9ccb47,1b2f4aa8?w=576" alt="Nach Eklat im letzten Jahr:Vance nimmt nicht an Münchner Sicherheitskonferenz teil" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/München – <!--]--><!--[--><b>US-Vizepräsident JD Vance nimmt in diesem Jahr nicht an der Münchner Sicherheitskonferenz teil. Das berichtet „The Pioneer“. Erst vor wenigen Tagen noch hatten Medien berichtet, der US-Politiker würde auch dieses Jahr Teil der Konferenz im Februar sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im vergangenen Jahr hatte Vance bei seinem Auftritt gnadenlos mit Europa abgerechnet: Er warf Europa vor, Inhalte auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/social-media-aktuelle-news-und-infos-cLjEg0yrHXaCMpeGXqCS"><!-- --><!--[--><!--[-->sozialen Medien<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu zensieren und kritische Meinungsäußerungen zu verfolgen. Regierungen würden versuchen, mithilfe von „hässlichen Worten aus der Sowjetzeit wie ,Fehlinformation‘ und ,Desinformation‘“ Andersdenkende mundtot zu machen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das müsse sich ändern, um ein gutes Verhältnis zu den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu erhalten. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vance-schockt-europa-doch-die-hintergrundgespraeche-waren-harmonischer-67b08a7b75568b091a7ea17e"><!-- --><!--[--><!--[-->Vance bei seiner Brandrede<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Wenn Sie vor Ihren eigenen Wählern Angst haben, gibt es nichts, was Amerika für Sie tun kann. Und im Übrigen können Sie dann auch nichts für das amerikanische Volk tun, das mich und Präsident Trump gewählt hat.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang ist nicht bekannt, warum Vance nicht an dem internationalen Sicherheitstreffen teilnimmt. Zu besprechen gäbe es schließlich genug. Das aktuell brisanteste Thema: Grönland. US-Präsident Donald Trump (79) erhöht seit Tagen den Druck auf die weltweit größte Insel – und droht, sich Grönland notfalls militärisch einzuverleiben. Damit steht die Zukunft der gesamten Nato auf dem Spiel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:27:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans sollen Größe bestimmen:„Harry Potter“-Star lässt sich die Brüste machen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jessie-cave-laesst-fans-ueber-brustgroesse-entscheiden-69688f21587b0b1176afc642</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69688f21587b0b1176afc643/e409899622f8c214bf4a79719435058f,4a601f46?w=576" alt="Fans sollen Größe bestimmen:„Harry Potter“-Star lässt sich die Brüste machen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London –<!--]--><!--[--><b> Fans bestimmen ihre Körbchengröße! Schauspielerin Jessie Cave (38), bekannt als Lavender Brown aus den „Harry Potter“-Filmen, möchte sich ihre Brüste vergrößern lassen. Die Finanzierung soll über OnlyFans laufen – und ihre Abonnenten dürfen mitentscheiden, wie groß ihre neue Oberweite wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit einigen Monaten ist die Britin auf der Erotik-Plattform aktiv. Nun verkündete sie in ihrem Podcast „Before We Break Up“, wie sie ihre Brustvergrößerung bezahlen will: „Ich werde versuchen, meine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/brustvergroesserung/news-fotos-videos-33302094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Brust-OP<!--]--><!--]--></a><!--[--> über OnlyFans zu finanzieren.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jessie Cave (damals 22) als Lavender Brown: In „Harry Potter und der Halbblutprinz“ spielte sie 2009 Ron Weasleys Freundin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret plant Cave ein Video, in dem sie mit unterschiedlich großen, mit Socken ausgestopften BHs posiert. Die Abonnenten sollen dann abstimmen, welche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/luegendetektor-test-ist-an-sydney-sweeney-wirklich-alles-echt-693b7c19f679420e000b1f9c"><!-- --><!--[--><!--[-->Körbchengröße<!--]--><!--]--></a><!--[--> es am Ende wird. Eine klare Grenze setzt sie dennoch: „Ich gehe nicht auf Körbchengröße L.“ Das entspricht einem Brustumfang von 94 bis 99 cm!“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:27:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>DFB-Star flehte Wirtz an:Bitte geh nicht zu Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-star-flehte-wirtz-an-bitte-geh-nicht-zu-bayern-69689436d00f642432b12549</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69689436d00f642432b1254a/1f95ad2aff75ee9f39030eecfe46060b,64df3d00?w=656" alt="DFB-Star flehte Wirtz an:Bitte geh nicht zu Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Transfer elektrisiert wie kein anderer in der Bundesliga. Florian Wirtz (22) wechselte im vergangenen Sommer für 140 Millionen Euro Ablöse von Bayer Leverkusen zum FC Liverpool. In England dreht der deutsche Nationalspieler immer mehr auf. Dem FC Bayern, der sich im Poker um den Weltklasse-Spieler lange in der Pole-Position wähnte, sagte Wirtz ab. Jetzt kommt heraus, wie Mitspieler versucht haben, den Spielmacher in der Kabine bei seiner Entscheidung zu beeinflussen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein DFB-Star flehte Wirtz sogar an: Bitte geh‘ nicht zu Bayern! Das verrät Nationalspieler Robert Andrich (31). Der Bayer-Kapitän war überzeugt, dass Wirtz nach München wechseln würde – und wollte das verhindern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich habe zu ihm gesagt: Bitte mach’s nicht! Tu uns das nicht an“, erzählt Andrich im Podcast „Spielmacher“ von 360Media. In seiner Kindheit war Andrich selbst Bayern-Fan. Aber diesen Triumph, auch den besten deutschen Spieler zu bekommen, gönnte er dem Rivalen nicht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Leverkusen-Kapitän Robert Andrich (31) wollte Wirtz auf keinen Fall im Bayern-Trikot sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:27:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heimlich im Hotel mitgefilmt:Rührende Szenen zwischen Kompany und Mini-Fan</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/heimlich-im-hotel-mitgefilmt-ruehrende-szenen-zwischen-kompany-und-mini-fan-6968b47b04401bff3baa3996</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968b47b04401bff3baa3996/0fccf37fa4aaebd511f25993ad14dd9c,15bf3458?w=320" alt="Heimlich im Hotel mitgefilmt:Rührende Szenen zwischen Kompany und Mini-Fan" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rührende Szenen im Bayern-Mannschaftshotel in Köln. Ein kleiner Fan überrascht Vincent Kompany. Die ganze Szene in „Reif ist live“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:27:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der Fall Kuntz:HSV-Mitarbeiterin spricht von „unangemessenem Körperkontakt“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/stefan-kuntz-hsv-mitarbeiterin-spricht-von-unangemessenem-koerperkontakt-6967fc42587b0b1176afc167</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967fc42587b0b1176afc168/68499ab4a344ac74f23c63b53857622d,134822fe?w=320" alt="Der Fall Kuntz:HSV-Mitarbeiterin spricht von „unangemessenem Körperkontakt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach den am Sonntag von BILD veröffentlichten Informationen über die Hintergründe der Trennung von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-vorwurf-sexuelle-belaestigung-warum-stefan-kuntz-wirklich-gehen-musste-69610046fa56382de1f649bc"><!-- --><!--[--><!--[-->Stefan Kuntz (63)<!--]--><!--]--></a><!--[--> als Sportvorstand beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv/startseite-hsv-31074410.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburger SV <!--]--><!--]--></a><!--[-->hat sich nun auch eine Mitarbeiterin des Klubs gegenüber dem „Spiegel“ geäußert – und dabei konkrete Vorwürfe erhoben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie der „Spiegel“ am Mittwoch berichtete, habe man Kontakt zu einer betroffenen HSV-Mitarbeiterin gehabt. Der „Spiegel“ schreibt: „Sie bestätigt Schilderungen der Bild und erhebt Vorwürfe.“ Demnach habe sich Kuntz gegenüber ihr und anderen Kollegen unpassend geäußert. Auch zu „unangemessenem Körperkontakt“ soll es gekommen sein, wird die Frau wörtlich zitiert. Zwei weitere Quellen bestätigen laut „Spiegel“ ähnliche Beobachtungen. Intern sei Kuntz demnach von mehreren Mitarbeitenden als touchy guy wahrgenommen worden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So hatte BILD am Sonntag am 11. Januar über den Fall berichtet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kuntz selbst hatte die am Wochenende von BILD publik gemachten Vorwürfe der sexuellen Belästigung in einer persönlichen Erklärung bei Instagram am Sonntagabend als „falsch“ zurückgewiesen. Aus seinem Umfeld war zudem von einer mutmaßlichen Verleumdungskampagne die Rede, mit dem Ziel, eine Trennung herbeizuführen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:27:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Romantisches Winter-Date auf dem Eis:Wetten, Sie freuen sich für diese Promi-Liebe?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/keanu-reeves-eislauf-date-mit-alexandra-grant-696753f79f36d5bf769fb0c8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696753f79f36d5bf769fb0c9/bc03d98931ebba589262c16c99f60b34,98575e4?w=992" alt="Romantisches Winter-Date auf dem Eis:Wetten, Sie freuen sich für diese Promi-Liebe?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York City (USA) – <!--]--><!--[--><b>Manchmal braucht es keinen roten Teppich, sondern nur zwei Schlittschuhe und ganz viel Gefühl. Keanu Reeves (61) zeigt, wie schön Liebe in Hollywood sein kann. Der „Matrix“-Star hat seine langjährige Partnerin Alexandra Grant (52) zu einem Date ausgeführt, das so altmodisch wie herzerwärmend ist: Eislaufen im Mondschein mitten im Rockefeller Center.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf ihrem Instagram-Account teilte Grant Impressionen des romantischen Dates mit ihren über 218 000 Followern: Händchenhaltend glitten die beiden über das Eis, eingepackt in Mäntel, Schals und Mützen. Und unter dem hell erleuchteten Weihnachtsbaum gab es sogar einen Kuss, den sie als Foto teilte. Dieses Date erinnert an eine Hollywood-Romanze, wie sie im (Dreh-)Buch steht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So sieht Glück aus: Keanu und Alexandra halten sich auf dem Eis in den Armen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alexandra und Keanu 2024 in Los Angeles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:27:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Amanda Seyfried im BILD-Interview:Ihr Kuss-Geheimnis mit Sydney Sweeney</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/the-housemaid-star-amanda-seyfried-ihr-kuss-geheimnis-mit-sydney-sweeney-696622bfd57b0276d945baad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696622bfd57b0276d945baae/c45fa8c3c92ff8202cf28a7d6c0ca9b7,3c8f612d?w=576" alt="Amanda Seyfried im BILD-Interview:Ihr Kuss-Geheimnis mit Sydney Sweeney" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Amanda Seyfried und Sydney Sweeney haben am Set von „The Housemaid“ mehr als nur eine professionelle Beziehung entwickelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im exklusiven Gespräch mit BILD gibt Seyfried Einblicke in die innige Zusammenarbeit und die Herausforderungen, die der Hype um die Romanvorlage mit sich bringt. Welche Geheimnisse die Figuren in „The Housemaid“ verbergen und alles rund um die Busenfreundschaft der beiden Hollywood-Ladys erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:27:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Crunchtime die Basketball-Show:ALLES zum NBA-Kracher in Berlin</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/crunchtime-die-basketball-show-alles-zum-nba-kracher-in-berlin-69677ddd9f36d5bf769fb4d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69677ddd9f36d5bf769fb4d8/4275f8e4a1514e718026c032c79cb477,2f645a2e?w=656" alt="Crunchtime die Basketball-Show:ALLES zum NBA-Kracher in Berlin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ganz Basketball-Deutschland blickt nach Berlin! Am Donnerstag steigt das große NBA-Spiel zwischen den Orlando Magic und den Memphis Grizzlies in der Hauptstadt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fit mit 92!:RTL-Moderatorin megastolz auf ihren Papa</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fit-mit-92-rtl-moderatorin-megastolz-auf-ihren-papa-6965f3bfdde9a8fca9169170</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6965f3bfdde9a8fca9169170/6dfd0f27f2bf53065446efe7bb2815e5,9d5dab52?w=320" alt="Fit mit 92!:RTL-Moderatorin megastolz auf ihren Papa" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->RTL-Moderatorin Frauke Ludowig mit einem ganz besonderen Sportpartner! Ihrem gerade erst 92 Jahre alt gewordenen Vater, Franz Ludowig! <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:27:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Herzstillstand! 3,4 Promille:Dschungelcamper Stephen Dürr kämpfte um sein Leben</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-stephen-duerr-hatte-herzstillstand-bei-3-4-promille-69689a28587b0b1176afc6fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69689a28587b0b1176afc6fb/5abb58eaf3622f740d1b19aa35b0a297,f0ed7375?w=320" alt="Herzstillstand! 3,4 Promille:Dschungelcamper Stephen Dürr kämpfte um sein Leben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brisbane (Australien) – <!--]--><!--[--><b>TV-Star Stephen Dürr (51) wagt sich dieses Jahr ins australische Dschungelcamp – doch seine größte Prüfung liegt bereits hinter ihm!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn es gab Zeiten, da riss ihm das Leben regelrecht den Boden unter den Füßen weg. Nach dem Ende einer Beziehung, dem Engagement in einer TV-Serie und dem Tod eines engen Freundes, rutschte der Schauspieler („Unter uns“, „In aller Freundschaft“, „Alles was zählt“) in eine schwere Depression und dachte sogar an einen Sprung vom Balkon. „Ich war so einsam“, erklärte er später. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der regelmäßige Griff zu Alkohol machte damals alles noch viel schlimmer. Er kostete ihn fast das Leben!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eva Benetatou (33) möchte vor ihrem Abflug in den Dschungel noch einige Dinge klarstellen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>