<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ukraine attackiert wichtige Ziele:Enthüllt! Trump hilft bei Angriffen auf Russland</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/putin-schock-trump-hilft-ukraine-bei-angriffen-auf-russland-68eb522c12550ac1e6956560</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb522c12550ac1e6956561/f02a08cb40a974d09fbbbbe0775fc91c,7a885917?w=992" alt="Ukraine attackiert wichtige Ziele:Enthüllt! Trump hilft bei Angriffen auf Russland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brutale Wende für Putin!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt wird enthüllt: US-Präsident Trump hilft der Ukraine dabei, extrem wichtige Ziele tief in Russland anzugreifen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein riesiger Schock in Moskau. Lesen Sie alles darüber, wie Trump der Ukraine militärisch plötzlich hilft und was das für Russland bedeutet, jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 15:21:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Chaoten traten auf ihren wehrlosen Kollegen ein:Jetzt spricht die Fotografin der Schalke-Schande!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/chaoten-traten-auf-ihren-wehrlosen-kollegen-ein-jetzt-spricht-die-fotografin-der-schalke-schande-68ea93ad0bda2290ccea8296</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea93ad0bda2290ccea8297/6b708fe499e5a9afc60c91485a8c4ac1,86d8993d?w=992" alt="Chaoten traten auf ihren wehrlosen Kollegen ein:Jetzt spricht die Fotografin der Schalke-Schande!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieses Verhalten macht sprachlos!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der FC Schalke 04 reist für ein Testspiel nach Dublin (Irland), verliert beim FC Bohemian mit 2:3. Rund 2000 Schalke-Fans sind mitgereist. Es HÄTTE eine große Party werden können, doch statt ein positives Bild abzugeben, überschatten zwei Skandale die Irland-Reise. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was ist passiert? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem Marsch der Schalke-Ultras fotografiert die Engländerin Carly Clarke (39) die Fans, die mit Trommeln und Gesang durch die Straßen Dublins ziehen. Das passt den Ultras aber gar nicht. Ohne Vorwarnung greift einer nach der Kamera, will Clarke wegstoßen. Ihr langjähriger Freund und Fotografen-Kollege Stephen Lovell-Davis (70) versucht, Clarke zu beschützen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 15:21:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kippen die Ziele?:Plötzlich ganz neue Klima-Töne von der Union</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-und-csu-wollen-verbrenner-wende-unbedingt-laender-chefs-erhoehen-den-druck-68e8fb27675f132d327b4f18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e8fb27675f132d327b4f19/ccee801ca2b1c28652221cfcddf41262,59847473?w=576" alt="Kippen die Ziele?:Plötzlich ganz neue Klima-Töne von der Union" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutschland debattiert über das Verbrenner-Verbot für die Auto-Industrie. Jetzt wollen immer mehr CDU/CSU-Landeschefs der deutschen Wirtschaft wieder mehr Zugeständnisse mit Blick auf starre Klima-Vorgaben machen. Und sie rütteln sogar den Klima-Zielen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Hessens Ministerpräsident <!--]--><!--[--><b>Boris Rhein</b><!--]--><!--[--> (53) sagte zu BILD, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu-kocht-spd-blockiert-hunderttausende-jobs-in-gefahr-regierungs-krach-ums-verbrenner-aus-68e7d6f5daea3e0002fb4d49"><!-- --><!--[--><!--[-->kleine Ausnahmen vom EU-Verbot<!--]--><!--]--></a><!--[--> würden nicht ausreichen: „Wir brauchen eine industriepolitische Offensive zur Stärkung von zukunftsträchtigen Schlüsseltechnologien wie saubere Verbrenner, E-Fuels, Batteriezellen, Wasserstoff und laserbasierte Kernfusion.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><b>Manuel Hagel </b><!--]--><!--[-->(37), CDU-Chef in Baden-Württemberg, sagte zu BILD: „Wir müssen das Verbrenner-Aus der EU kippen. Es schadet der Innovation, schwächt unsere Industrie, gefährdet tausende Arbeitsplätze und verlagert Wertschöpfung in weit entfernte Teile der Welt.“ Baden-Württemberg müsse Autoland bleiben, dies gelte gerade auch für Zulieferer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[-->Sachsens Ministerpräsident will unser ehrgeizigstes Klima-Ziel kippen: die Klimaneutralität in Deutschland bis 2045 (null Treibhausgas-Emissionen in 20 Jahren). <!--]--><!--[--><b>Michael Kretschmer</b><!--]--><!--[--> (50, CDU) zu BILD: „Wenn das Ziel 2045 nicht verändert wird, hat das Konsequenzen für alle Lebensbereiche. Dann sind Flexibilisierungen beim Bauen, der Landwirtschaft, dem Verkehr oder der Energie nicht möglich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 15:21:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er glaubt an Chemtrails:Ganz Spanien diskutiert über DIESEN Nationalspieler!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/er-glaubt-an-chemtrails-ganz-spanien-diskutiert-ueber-ihn-68eb6e6f12550ac1e69566bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb6e6f12550ac1e69566bd/9149e81276d1e6e9e2f04413311cbae7,aafd07df?w=576" alt="Er glaubt an Chemtrails:Ganz Spanien diskutiert über DIESEN Nationalspieler!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er sorgt gerade für mächtig Gesprächsstoff …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marcos Llorente (30) spielte am Samstag rund 15 Minuten beim souveränen 2:0 seiner spanischen Nationalelf in der WM-Quali gegen Georgien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch über seine Leistung spricht so gut wie keiner – denn der Defensiv-Star von Atlético Madrid ist seit Tagen wegen eines ganz anderen Themas in aller Munde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Llorente hat in mehreren Interviews nämlich Zweifel daran geäußert, dass es sich bei den weißen Streifen, die Flugzeuge am Himmel hinterlassen, um bloße Kondensstreifen handelt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 15:21:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex Georgina Stumpf zieht Bilanz:Nach Sido glaube ich nicht mehr an die große Liebe</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sidos-ex-georgina-stumpf-nach-ihm-glaube-ich-nicht-mehr-an-die-grosse-liebe-68eb6149ff70575ab37a1189</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb6149ff70575ab37a1189/f5400c3d3b81236205445c01ba64ad0b,ff26f028?w=656" alt="Ex Georgina Stumpf zieht Bilanz:Nach Sido glaube ich nicht mehr an die große Liebe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf dem Canstatter Wasen feiert Georgina Stumpf, als wäre nichts gewesen. Doch hinter dem Glanz liegt etwas, das sich nicht ganz heilen lässt. Die große Liebe? Daran glaubt sie längst nicht mehr. Rapper Sido hatte kurz nach der Geburt ihrer gemeinsamen Tochter die Trennung verkündet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie nur mit BILDplus, wie offen sie über ihre persönliche Krise spricht, die sie während der Beziehung mit Sido hatte, warum sie jetzt genug von Männern hat und wie sie gemeinsam mit Sidos Ex-Frau Charlotte Würdig ihren Alltag als Mama meistert.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 15:21:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gesundheit „verschlechtert“:Vor ihrem Tod zog sich Diane Keaton komplett zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/diane-keaton-gesundheit-soll-sich-rapide-verschlechtert-haben-68eb759c0bda2290ccea8868</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb759c0bda2290ccea8868/4c0f1003638106d130419aa1791f76a1,4dc49f5e?w=320" alt="Gesundheit „verschlechtert“:Vor ihrem Tod zog sich Diane Keaton komplett zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Plötzlich sei sie verschwunden gewesen, berichten Nachbarn. Hollywood-Star Diane Keaton („Der Stadtneurotiker“) starb am gestrigen Samstag überraschend in Kalifornien. Die lebensfrohe Natur und Mode-Ikone wurde bis zuletzt oft in der Nachbarschaft gesichtet. Doch dann ging es tragischerweise sehr schnell bergab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://people.com/diane-keaton-listed-dream-home-for-sale-declining-health-in-recent-months-exclusive-11828659" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->People<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ habe sich ihr Gesundheitszustand „sehr plötzlich verschlechtert“. Ein enger Freund sagt: „Es kam ganz unerwartet. Für jemanden mit so viel Stärke und Lebensfreude war das ein Schock für alle, die sie liebten.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diane Keaton (†79) hinterlässt ihre beiden Adoptivkinder Dexter (29) und Duke (25, l.). Hier ein Foto von Tochter Dexters Hochzeit mit Jordan White (r.) aus dem Jahr 2021. Diane Keaton wollte nie heiraten, sie wollte nie eine Ehefrau sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In ihren letzten Wochen soll Keaton nur noch von ihrer engsten Familie umgeben gewesen sein. „Sie wollten alles sehr privat halten. Selbst langjährige Freunde wussten nicht genau, was los war“, so der Insider weiter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 15:21:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schönmacher von innen:Darum schwören viele auf Kollagen-Pulver!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kollagen-nahrungsergaenzungsmittel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb8811ff70575ab37a1408/46c50862ee3fcd36ec525b2ac6054023,4aee1b1f?w=320" alt="Schönmacher von innen:Darum schwören viele auf Kollagen-Pulver!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 15:21:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor Geisel-Freilassung:Hamas-Terroristen kriechen aus ihren Tunneln</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kurz-vor-geisel-freilassung-hamas-terroristen-kriechen-aus-ihren-tunneln-68eb69d1ff70575ab37a121b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb69d1ff70575ab37a121c/f92a0d5edb5ad632b97d7a9e08566050,c05383a9?w=992" alt="Kurz vor Geisel-Freilassung:Hamas-Terroristen kriechen aus ihren Tunneln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Gaza - <!--]--><!--[--><b>Kaum ist die Waffenruhe in Kraft getreten, schon kriechen die Hamas-Terroristen aus ihren Tunneln. Während des Krieges versteckten sich die Islamisten dort, während palästinensische Zivilisten keinen Unterschlupf hatten. Jetzt patrouillieren die Terroristen durch die Städte von Gaza und tun so, als würden sie für Recht und Ordnung sorgen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fotos und Videos, die im Internet kursieren, zeigen bewaffnete Männer auf den Straßen der Gaza-Städte. Manche tragen eine Uniform, andere sind vermummt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Absurd: Die Einheiten sollen sich als „Gaza Security Forces“ bezeichnen, obwohl es sich bei den sogenannten Sicherheitskräften um radikal-islamische Hamas-Terroristen handelt, die noch immer 20 lebende israelische Geiseln in ihren Fängen haben und Andersdenkende brutal unterdrücken.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Inszenieren sich als Sicherheitskräfte: Hamas-Terroristen in Gaza<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 15:21:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Vizepräsident Vance macht Hoffnung:Geiseln können „jeden Moment“ freikommen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-fragt-top-experten-haelt-der-friedensplan-mit-den-terroristen-wirklich-68eb7ca874c7beddb54e5bf9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb7ca874c7beddb54e5bfa/151620214060f559608795ea705e7129,441e678?w=576" alt="US-Vizepräsident Vance macht Hoffnung:Geiseln können „jeden Moment“ freikommen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Tel Aviv –<!--]--><!--[--><b> Der Countdown läuft: Spätestens am Montagmorgen müssen die Hamas-Terroristen die letzten 20 israelischen Geiseln freilassen! Das ist Teil des Friedensplans von US-Präsident Donald Trump (79) für Nahost.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang gingen alle Seiten davon aus, dass die Übergabe der Geiseln am frühen Montagmorgen erfolgen würde. Nun ist es möglich, dass sie sogar schon heute freikommen! Dies berichtet das „Wall Street Journal“ unter Berufung auf Personen, die mit den Plänen der palästinensischen Terroristen vertraut sind.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und auch US-Vizepräsident JD Vance (41) sagte am Sonntag zu NBC: Die verbleibenden israelischen Geiseln in Gaza könnten „jederzeit“ freigelassen werden. „Es sollte wirklich jeden Moment soweit sein“, sagte Vance. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihm zufolge werde Trump, der demnächst nach Israel aufbricht, die Geiseln am Montag in Freiheit begrüßen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 15:21:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Präsidenten-Tochter in Israel:400.000 jubeln Ivanka Trump in Tel Aviv zu</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/praesidenten-tochter-in-israel-400-000-jubeln-ivanka-trump-in-tel-aviv-zu-68eb688a74c7beddb54e5ab1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb688a74c7beddb54e5ab2/d19cf092dbfbec11575c22fec911b8f2,19a24b71?w=576" alt="Präsidenten-Tochter in Israel:400.000 jubeln Ivanka Trump in Tel Aviv zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Sie stand im Mittelpunkt eines historischen Abends: Ivanka Trump, Tochter von US-Präsident Donald Trump (79), wurde am Samstag von Hunderttausenden Menschen in Tel Aviv bejubelt. Die Menge feierte ihren Vater.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gemeinsam mit ihrem Mann Jared Kushner und dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/geisel-deal-zwischen-israel-und-hamas-trump-hat-geschafft-woran-europa-scheiterte-68e77c8c14154520ea13806c"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Sondergesandten Steve Witkoff<!--]--><!--]--></a><!--[--> – den Trump-Beratern, die den Gaza-Deal erfolgreich verhandelt haben – nahm Ivanka Trump an einer Großkundgebung teil. Es war der hoffentlich letzte Abend vor der Freilassung der Hamas-Geiseln. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Witkoff <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/der-weg-zum-gaza-frieden-so-gelang-trump-das-diplomatische-wunder-68e92790d212ab5081d579d0"><!-- --><!--[--><!--[-->die entscheidende Rolle des US-Präsidenten<!--]--><!--]--></a><!--[--> würdigte, brandete tosender Applaus auf. „Wir alle sind Präsident Trump zu tiefstem Dank verpflichtet“, rief Witkoff – die Menge antwortete mit „Danke, Trump!“-Rufen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trumps Tochter nannte </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>ihren Vater</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> den „größten Präsidenten in der Geschichte“ und wandte sich mit emotionalen Worten an die Familien der Verschleppten: „Der Präsident wollte, dass ich das mit Ihnen teile, wie er es schon so vielen von Ihnen persönlich gesagt hat: Er sieht Sie, er hört Sie. Er steht Ihnen bei“, rief Ivanka Trump der Menge zu. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 15:21:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Untergang der „Sea Dagger“:Wrack auf Sylt angespült</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sylt/sea-dagger-sank-im-september-herbststurm-spuelt-wrack-an-strand-von-sylt-68eb769574c7beddb54e5bb2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb769574c7beddb54e5bb2/e13d3908fd25da3f0941778fd1decaa0,733a01b0?w=320" alt="Untergang der „Sea Dagger“:Wrack auf Sylt angespült" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hörnum (Sylt) – <!--]--><!--[--><b>Gut zwei Wochen nach dem Untergang des ehemaligen Lotsenbootes „MS Sea Dagger“ in der Nordsee spülten die ersten Herbststürme jetzt Wrackteile ans Ufer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits am Donnerstag wurden das ganze Ruderhaus am Strand von Hörnum auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sylt/home-oW0k4HPjKp0pbPVyUg33"><!-- --><!--[--><!--[-->Sylt<!--]--><!--]--></a><!--[--> entdeckt. Wie die Wasserschutzpolizei dem NDR bestätigte, steht fest, dass es sich bei den Überresten um das gesunkene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schiff/news-fotos-videos-17014808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schiff<!--]--><!--]--></a><!--[--> handelt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zertrümmerte Wände, verbogene Leitern – von dem Schiff sind nur noch Trümmer übrig<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordsee/drama-auf-der-nordsee-schiff-vor-sylt-gesunken-crew-gerettet-68d659168ccfa02ca82bd254"><!-- --><!--[--><!--[-->„MS Sea Dagger“<!--]--><!--]--></a><!--[--> geriet am Abend des 25. September etwa 70 Kilometer westlich von Sylt in Seenot, die Besatzung konnte noch einen Notruf absetzen. Dann brach der Kontakt ab. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 15:21:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar zu Engelke-Clips:Warum ich über die neue Bahn-Werbung nicht lachen kann</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/witzige-clips-mit-anke-engelke-warum-ich-ueber-die-neue-bahn-werbung-nicht-lachen-kann-68ea99270bda2290ccea82cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ea99270bda2290ccea82cf/51bf9dbe8b208ba8708963bd66f15a50,88243616?w=320" alt="Kommentar zu Engelke-Clips:Warum ich über die neue Bahn-Werbung nicht lachen kann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ich liebe Anke Engelke, und zwar schon SEHR lange. Seit sie vor 30 Jahren mit Ingolf Lück die Wochenshow moderierte („Danke, Anke!“) – später bei Ladykracher. Als WDR-Talkerin und in ihrer Late-Show. Als ESC-Moderatorin und als Gast bei „Wer wird Millionär?“. Als Stimme von Dorie in „Findet Nemo“ und als Marge in „Die Simpsons“. Anke Engelke hat Witz, Charme, Präsenz – und vor allem: Timing! Im krassen Gegensatz zur Bahn.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit ein paar Tagen nutzt das Unternehmen Engelke, um Werbung zu machen – mit seiner eigenen Dysfunktionalität: Eine Bahn, die sich selbst auf die Schippe nimmt, während Millionen Reisende täglich mit ihr festsitzen – das ist, als würde ein Pizzabäcker mit kalter Pizza werben. Oder ein Metzger mit Gammelfleisch. Ein Chirurg mit seinen zitterigen Händen. KEINE normale Firma könnte es sich leisten, das eigene Scheitern zur PR-Strategie zu machen. Die Bahn tut genau das. Weil sie ein Quasi-Monopol hat und sich sicher ist, dass wir trotzdem wiederkommen. Wie in einer toxischen Beziehung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So witzig die Spots auch sein mögen: Ich kann darüber nicht lachen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn Menschen nutzen nicht die Bahn, weil sie so wahnsinnig ironisch oder cool ist. Sie wollen von A nach B. Zur Arbeit. Zur Familie. Zu Freunden. Zu Taufen. Zu Urlaubsorten. Zu Hochzeiten. Zu Beerdigungen. Und das klappt einfach nicht!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 15:21:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Minister Reul spricht Klartext über Immigration:So hat eingewanderte Kriminalität unser Land verändert</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/minister-reul-so-hat-eingewanderte-kriminalitaet-unser-land-veraendert-68eb66d90bda2290ccea878a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68eb66d90bda2290ccea878b/611b256ccc22df90da1ff10797b26176,2b39489?w=992" alt="Minister Reul spricht Klartext über Immigration:So hat eingewanderte Kriminalität unser Land verändert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er will kein Besserwisser sein, aber er weiß schon lange, was viele bis heute nicht wahrhaben wollen – wie die Migration die Kriminalität in unserem Land verändert hat. NRW-Herbert Reul (73, CDU) ist als Klartext-Politiker in ganz Deutschland bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mit BILD spricht er über sein erstes Buch „Sicherheit: Was sich ändern muss“ (192 Seiten, erscheint am 14. Oktober bei Hoffmann und Kampe).</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD: Was ist Sicherheit für Sie?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Herbert Reul:</b><!--]--><!--[--> „Ohne <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sicherheit/news-fotos-videos-17025364.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sicherheit<!--]--><!--]--></a><!--[--> gibt es keine Freiheit, keinen Wohlstand, auch keine Gerechtigkeit. Wenn das nicht funktioniert, können wir den Laden schließen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 15:21:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>