<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zeitweise lebten hier 2500 Flüchtlinge: Wer wohnt heute in dieser großen Anlage?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fluechtlingswohnungen-am-gleisdreieck-wer-wohnt-denn-heute-hier/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/img-7452.jpg?resize=300%2C300&crop=91px%2C124px%2C1387px%2C1388px&webp=1" alt="Zeitweise lebten hier 2500 Flüchtlinge: Wer wohnt heute in dieser großen Anlage?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Camilo Rodriguez (38) wohnt mit Frau und Kind in einer Mietwohnung am Gleisdreieck.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sandra Schäfer</span></p><p><b>Keine Container, keine leerstehenden Gewerbeflächen oder Büros: Am Gleisdreieck in Billwerder lebten Geflüchtete in neu gebauten massiven Unterkünften in einem Standard, der es ermöglicht, sie im Anschluss als Mietwohnungen zu nutzen. Es gab massive Kritik. Mehr als acht Jahre später wohnen dort Geflüchtete und reguläre Mieter Tür an Tür.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>200 Busse für gesperrte Bahnstrecke Hamburg und Berlin – doch da gibt's ein Problem</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/200-busse-fuer-gesperrte-bahnstrecke-hamburg-und-berlin-doch-da-gibts-ein-problem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/472805158-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=792px%2C0px%2C1492px%2C1493px&webp=1" alt="200 Busse für gesperrte Bahnstrecke Hamburg und Berlin – doch da gibt's ein Problem" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch auf der Riedbahn zwischen Frankfurt und Mannheim wird saniert. Für Fahrgäste im Regionalverkehr gab es hierfür ebenfalls einen Bus-Ersatzverkehr. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Arne Dedert</span></p><p><strong>Im August beginnen auf der Bahnstrecke zwischen Hamburg und Berlin <strong>umfangreiche Bauarbeiten</strong>. Im Regionalverkehr sollen die Fahrgäste dann auf Busse ausweichen – mehr als 200 Busse sind dafür nötig. Doch noch fehlen die Fahrzeuge.</strong></p><p>Fast 210 Busse sollen während der Sanierungsarbeiten auf der Bahnstrecke Hamburg-Berlin ersatzweise im Regionalverkehr unterwegs sein und die Fahrgäste entlasten. Die Fahrzeuge lässt das zuständige Konsortium Ecovista extra dafür produzieren, wie der Verbund auf Anfrage mitteilte. Ausgeliefert sind die Busse demnach aber noch nicht. „Sie befinden sich derzeit in Produktion“, hieß es. </p><p>Die Bauarbeiten auf der Strecke beginnen im August. Die für den Bau zuständige Bahn-Tochter InfraGo teilte auf Anfrage mit, sie arbeite eng und partnerschaftlich mit Ecovista zusammen, um sicherzustellen, dass die Ersatzverkehre planmäßig zum Baubeginn am 1. August an den Start gehen. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Perioden-Kunst und sprechende Bäume: Das soll die Innenstadt retten, ernsthaft?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/perioden-kunst-und-sprechende-baeume-das-soll-die-innenstadt-retten-ernsthaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/06/109309848-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=832px%2C624px%2C1160px%2C1160px&webp=1" alt="Perioden-Kunst und sprechende Bäume: Das soll die Innenstadt retten, ernsthaft?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschen laufen die Mönckebergstraße in der Hamburger Innenstadt entlang. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Georg Wendt</span></p><p><b>Ein Laden nach dem anderen macht dicht, abends ist tote Hose: Die Hamburger Innenstadt kränkelt nicht länger, sie stirbt. Schon vor knapp drei Jahren hat Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) dieses Problem zur Chefsache gemacht – was ist seitdem passiert? Ganze 22 Projekte will die Stadt in diesem Jahr auf den Weg bringen – darunter Stadtgärten und Perioden-Kunst, aber auch sprechende Bäume oder, na ja, wehende Fahnen . All das wirkt auf den ersten Blick sehr willkürlich zusammengewürfelt, es fehlt etwas Entscheidendes. Und im Gegensatz zum Westfield hat die Innenstadt einen klaren Nachteil.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Schattenseite des HSV-Aufstiegs: Dutzende verletzt, ein Mensch in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hsv-aufstieg-zum-greifen-nah-die-grosse-fussball-party-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/524236922-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=553px%2C427px%2C1280px%2C1280px&webp=1" alt="Die Schattenseite des HSV-Aufstiegs: Dutzende verletzt, ein Mensch in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Beim Platzsturm nach dem Abpfiff wurden Dutzende HSV-Fans verletzt, ein Mensch schwebt in Lebensgefahr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Revierfoto | Revierfoto</span></p><p><strong>Nach sieben Jahren in der zweiten Bundesliga hat der HSV den Aufstieg ins Fußball-Oberhaus geschafft. Und die ganze Stadt ist im Ausnahmezustand, seit nach dem Abpfiff des Heimspiels gegen Ulm am Abend alle Dämme brachen. Die MOPO informiert über die riesige Aufstiegs-Party auf den Straßen und im Volksparkstadion <strong>–</strong> und ihre Nachwirkungen.</strong></p><p><strong>7:54 Uhr: </strong>Auf der Reeperbahn blieb die Lage aber nach Auskunft des Polizei-Lagedienstes ruhig: Allerdings musste die Große Freiheit wegen des außerordentlichen Ansturms aus den üblichen Kiezbesuchern, den HSV-Fans im Aufstiegstaumel und den Hafengeburtstag-Besuchern von 1.10 Uhr bis 2.30 Uhr gesperrt werden.</p><p>Am Nachmittag hatte ein HSV-Fan laut Bundespolizei einen Einsatz an der S-Bahn-Station Jungfernstieg ausgelöst: Er versuchte  gegen 17 Uhr, eine Bierflasche mit einer Dose Pfefferspray zu öffnen. „Dabei kam es zum ungewollten Versprühen des Reizgases. Der Bahnsteig wurde für Bahnreisende geräumt“, die S-Bahnen fuhren für rund eine Dreiviertelstunde ohne Halt durch die Station. Sechs Menschen mussten vom Rettungsdienst behandelt werden, einer kam ins Krankenhaus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 11 May 2025 07:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>