<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ende des Handelsstreits?:Trump will den Mega-Deal mit China</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-trifft-xi-in-gyeongju-handelsstreit-wenden-6901d6ae59e2e0975070ef5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901d6ae59e2e0975070ef5d/acdc8cc7c8ecfe3000576fd9cc8a2aef,b048eb74?w=992" alt="Ende des Handelsstreits?:Trump will den Mega-Deal mit China" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gyeongju – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump (79) und Chinas Präsident Xi Jinping (72) treffen am Donnerstag im südkoreanischen Gyeongju aufeinander – es ist das erste persönliche Treffen der beiden seit 2019 und Trumps Rückkehr ins Weiße Haus. Nach monatelanger Eskalation im Handelsstreit kündigt sich zwischen den beiden größten Volkswirtschaften der Welt ein Handelsdeal an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit April hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Einfuhrzölle auf chinesische Waren schrittweise auf bis zu 145 Prozent erhöht. Peking reagierte mit Gegenzöllen von 125 Prozent auf Importe aus den USA. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt soll das Treffen die Wende bringen. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin/Peking – Der Rohstoff-Krieg mit China spitzt sich immer weiter zu.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 23:23:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge Frau erzählt, wie sie vergewaltigt und zwangstätowiert wurde:„Stempel, um zu demonstrieren, wo ich hingehöre“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-afghane-entfuehrt-frau-laesst-laut-anklage-namen-taetowieren-6901fd81ba1cf02e92c6a570</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901fd81ba1cf02e92c6a571/d08241df34f0050caa831b1b8483f373,68f8db3f?w=992" alt="Junge Frau erzählt, wie sie vergewaltigt und zwangstätowiert wurde:„Stempel, um zu demonstrieren, wo ich hingehöre“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine junge Frau (23) wurde von ihrem Ex-Freund (33) entführt, misshandelt und vergewaltigt – sieben Tage lang. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Täter, ein Afghane, der bereits zu neun Jahren Haft verurteilt wurde, soll zudem einen Tätowierer in Hamburg beauftragt haben, seinen Kosenamen auf den Bauch der jungen Frau zu stechen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die 23-Jährige ihr Leben nach der entsetzlichen Tat neu beginnen möchte, wie sie versucht, das Tattoo zu entfernen und was die junge Frau sich für die Zukunft erhofft, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 23:23:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beziehung jetzt öffentlich:Mega-Influencerin ist die neue Freundin von Vini Jr.</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/beziehung-jetzt-oeffentlich-sie-ist-die-neue-freundin-eines-fussball-weltstars-6901baa959e2e0975070eda0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901baa959e2e0975070eda1/849cc938a16e548e1eae369859cc05be,b9ea5cf3?w=576" alt="Beziehung jetzt öffentlich:Mega-Influencerin ist die neue Freundin von Vini Jr." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hier liegt ganz viel Liebe in der Luft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->TV-Moderatorin und Influencerin Virginia Fonseca (26) postete auf Instagram ein Foto von sich, auf dem sie glücklich mit beiden Händen ein Herz bildet, dazu formt sie einen zarten Kussmund. Auf einer weiteren Aufnahme wird sie von den Armen eines Fußball-Weltstars umarmt, er lächelt vorsichtig in die Kamera. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hinter den beiden ist auf einem Bett ein rotes Herz geformt, weiße und rote Teddys sitzen an Kissen, rote Luftballons schweben durchs Zimmer. Ein Love“-Schriftzug liegt auf der Decke, Rosen stehen neben dem Bett, Herzen überall verstreut und dazu zweimal der Buchstabe „V“ wie Virginia – oder wie Vinicius Junior (25).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit der Bilder-Reihe bestätigen die Moderatorin (hat mit fast 54 Mio. Followern bei Instagram nur knapp drei weniger als Vinicius) und der Stürmer von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/real-madrid/real-madrid-alle-infos-79564306.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Real Madrid </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>ihre Liebe. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 23:23:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spiel nach Rückstand gedreht ++ Aber Wirbel um den Ausgleich:Dieses Bayern-Tor hätte in der Bundesliga NICHT gezählt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-wirbel-um-den-ausgleich-dieses-bayern-tor-haette-in-der-bundesliga-nicht-gezaehlt-69025b507f1cd83015790167</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69025b507f1cd83015790168/faefbe28bb2e1b4a549864e579759686,aef7fe00?w=992" alt="Spiel nach Rückstand gedreht ++ Aber Wirbel um den Ausgleich:Dieses Bayern-Tor hätte in der Bundesliga NICHT gezählt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Unschlagbar-Bayern ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rekordpokalsieger (20 Titel) gewinnt den Pokal-Hit in Köln 4:1, zieht so in das Achtelfinale ein und baut die Mega-Siegesserie weiter aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>14 Erfolge in Serie zum Saisonstart schaffte noch nie ein Klub in den Top-5-Ligen Europas. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei liegen die Münchner nach einem Kopfball von Köln-Neuzugang Ragnar Ache (27) sogar zurück (31.). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 23:23:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die DFB-Pokal-Spiele auf einen Blick:Heftige Schalke-Klatsche!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-pokal-heftige-schalke-klatsche-die-spiele-des-abends-im-ueberblick-690268512eb670b030f7abaa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690268512eb670b030f7abab/3d761cc032eb758cce7a0aa80c184ca2,a5617430?w=576" alt="Die DFB-Pokal-Spiele auf einen Blick:Heftige Schalke-Klatsche!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die 2. Runde des DFB-Pokals hat es in sich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Spiele des späten Mittwochabends hier im Überblick.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schnelles Wiedersehen – mit völlig anderem Ausgang ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag gewann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schalke/startseite-schalke-31074428.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schalke<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Gelsenkirchen in der 2. Liga mit 1:0 gegen Darmstadt. Vor heimischer Kulisse deklassieren die Lilien die Königsblauen nun mit 4:0!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 23:23:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eberl überrascht ARD-Mann:„Alex, jetzt nicht böse sein!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-max-eberl-ueberrascht-am-ard-mikro-alex-jetzt-nicht-boese-sein-69026d91622e4a44f35c51df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69026d91622e4a44f35c51e0/5d988f70b70ff67a1a322859d399dbb6,988f98e3?w=576" alt="Eberl überrascht ARD-Mann:„Alex, jetzt nicht böse sein!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Anspannung ist zu spüren!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach fünf Jahren ohne Pokalsieg soll es bei den Bayern jetzt endlich klappen. In der 2. Runde im DFB-Pokal gastieren sie beim 1. FC Köln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor Anpfiff steht Sportvorstand Max Eberl in der ARD Rede und Antwort.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Als letzte Frage will Moderator Alex Schlüter wissen:</b><!--]--><!--[--> „Vincent Kompany hat frisch seinen Vertrag verlängert. Das, was auf dem Papier steht, bleibt im Detail unter ihnen. Aber was haben Sie denn mit ihm abgesprochen, was mit Blick auf die Zukunft da alles so kommen soll? Wenn ich da so auf das Edelmetall da ...“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 23:23:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prognose aus den Niederlanden:Wilders-Partei wohl nicht stärkste Kraft</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/prognose-aus-den-niederlanden-wilders-partei-wohl-nicht-staerkste-kraft-6902740e622e4a44f35c521a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6902740e622e4a44f35c521a/5bfbb0167c9269a4c4b4b904998f2e80,3b3282fb?w=656" alt="Prognose aus den Niederlanden:Wilders-Partei wohl nicht stärkste Kraft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Den Haag – <!--]--><!--[--><b>Wahlkrimi in den Niederlanden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Niederländer wählen ein neues Parlament – und die erste Prognose zeigt: Es ist ein unfassbar enges Rennen. Rechtspopulist Geert Wilders (62) mit seiner PVV ist wohl nicht mehr stärkste Kraft. Er liegt hauchdünn hinter der Partei Demokraten 66 (D66), die eine linksliberale Ausrichtung haben. Ihr Spitzenkandidat: Rob Jetten (38). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das niederländische Fernsehen berichtet, Jettens Partei käme auf 27 der insgesamt 150 Sitze im Parlament in Den Haag. Wilders kommt der Prognose zufolge auf 25 Sitze.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Beide Parteien liegen allerdings eng beieinander – das endgültige Ergebnis könnte sich also noch ändern.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 23:23:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Killer war ihr Kollege:Zwei Deutsche in den USA erschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/usa-zwei-deutsche-vom-kollegen-erschossen-69026a765afbdf36c840d03e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69026a765afbdf36c840d03e/dbb5a856409c06692c5b769fec359f4c/Kennung_Archivfoto,f6bd77c5?w=320" alt="Killer war ihr Kollege:Zwei Deutsche in den USA erschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cleveland (USA) – <!--]--><!--[--><b>Schreckliche Bluttat an einer Kunststofffabrik im US-Bundesstaat Tennessee. Ein Mitarbeiter eröffnete das Feuer, erschoss zwei seiner Kollegen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie US-Medien berichten, soll es sich bei den Opfern um Deutsche handeln. Sie hatten für die Tochterfirma des niedersächsischen Unternehmens Barnstorfer Kunststofftechnik (Barku) gearbeitet. Zu der Gewalttat war es bereits am vergangenen Montag in der Kleinstadt Cleveland gekommen. Die deutsche Firma selbst teilte auf ihrer Website mit, dass es sich bei den beiden Getöteten um deutsche Staatsbürger handelt. In einem Statement hieß es: „Mit großem Schock und tiefer Trauer teilen wir Ihnen heute den gewaltsamen Tod unserer beiden Kollegen (...) bei Barku Plastics in Cleveland, Tennessee (USA) mit, die am Montag Opfer eines Verbrechens wurden.“ Und weiter: „Wir sind alle zutiefst betroffen von dieser sinnlosen Tat. In dieser schweren Zeit sind unsere Gedanken und unser aufrichtiges Beileid bei den Familien, Freunden und Kollegen (...).“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Verantwortlich für die tödliche Gewalttat soll ein 38-jähriger Mann sein, der am Montagmorgen gegen 10.30 Uhr auf dem Gelände der Kunststofffabrik das Feuer auf die beiden Deutschen eröffnete. Bei dem mutmaßlichen Schützen handelte es sich demnach um einen Mitarbeiter des Werks. Nach Informationen vom <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nbcnews.com/news/us-news/2-shot-dead-tennessee-plastics-plant-gunman-believed-ex-employee-rcna240163" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->US-Sender NBC News<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der sich auf Behördenangaben beruft, wurden die beiden Deutschen „von einem Kollegen, der sich gerade in einem Kündigungsverfahren befand, erschossen“. Die beiden Deutschen waren Vorarbeiter in dem Werk, erklärte die Polizei von Cleveland auf einer Pressekonferenz.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jetzt ist er vor dem Landgericht Rottweil wegen Mordes angeklagt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 23:23:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Promihof“-Zoff:Fiese Intrige gegen Giulia Siegel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/promihof-zoff-fiese-intrige-gegen-giulia-siegel-690213b218898ee91d6f7aa0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/690213b218898ee91d6f7aa0/7cb29027dd1242856893bc2126dfaf48,52485c84?w=320" alt="„Promihof“-Zoff:Fiese Intrige gegen Giulia Siegel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Warschau – <!--]--><!--[--><b>Im dritten Teil der TV-Show „Promihof“ dreht sich alles um die nächste Nominierung. So entstand eine fiese Intrige gegen DJane Giulia Siegel. Strippenzieher: Reality-Star Paco Herb.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei könnte alles so einfach sein. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/goodbye-deutschland/thema-goodbye-deutschland-alle-infos-84642370.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Goodbye Deutschland“<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Auswanderin Alicia King würde das ländliche Idyll am liebsten verlassen. Paco, der auf dem „Promihof“ bereits eine Allianz aus Mitstreitern hinter sich weiß, versprach Alicia per Handschlag, für ihre Nominierung zu werben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alicia King (Alter unbekannt) plaudert mit Paco Herb (29, r.). Dabei geht es auch um Giulia Siegel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch dieser Handschlag scheint nichts wert. Denn Paco hat es sich inzwischen anders überlegt: Er will Giulia in die Wüste schicken und überzeugte sechs seiner Verbündeten, es ebenso zu tun. Was Paco gegen die Siegel hat? „Sie ist hier gut vernetzt“, tönt er. Heißt: eine Konkurrentin!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 23:23:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>11 Opfer bei Absturz in Kenia:Deutscher Hobbypilot flog schon mit der Todes-Cessna</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/absturz-in-kenia-deutscher-pilot-flog-schon-mal-mit-der-todes-cessna-6900c23ac008edcf0c8561e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6900c23ac008edcf0c8561e5/33cad033bb7679049978c9ac4222564c,470c250d?w=992" alt="11 Opfer bei Absturz in Kenia:Deutscher Hobbypilot flog schon mit der Todes-Cessna" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stunden nach dem Absturz einer Cessna mit elf Menschen an Bord meldet sich ein deutscher Hobbypilot bei BILD. „Ich saß vor Jahren in dieser Maschine. Das Flugzeug war schon damals in katastrophalem Zustand.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Michael Haug (59) fielen bei seinem Flug Beschädigungen und Probleme auf. Jetzt spricht der Deutsche über seine beunruhigenden Erinnerungen – und fragt sich, ob die Katastrophe vermeidbar gewesen wäre. Lesen Sie sein Erlebnis mit der Todes-Cessna mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 23:23:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim Müllsammeln:Familie entdeckt Flaschenpost aus dem 1. Weltkrieg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fund-am-strand-familie-findet-flaschenpost-von-weltkriegs-soldaten-6902593c5afbdf36c840cf78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6902593c5afbdf36c840cf79/293ad1b9071e9f38c5f3edaea85335bc,f4543faf?w=576" alt="Beim Müllsammeln:Familie entdeckt Flaschenpost aus dem 1. Weltkrieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unglaublicher Fund an Australiens Südküste: Eine Familie hat eine mehr als 100 Jahre alte Flaschenpost entdeckt – geschrieben von zwei australischen Soldaten auf dem Weg an die Front im Ersten Weltkrieg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Peter Brown und seine Tochter Felicity entdeckten die unscheinbare Schweppes-Flasche knapp oberhalb der Wasserlinie am Wharton Beach bei Esperance (Bundesstaat Western Australia). „Wir sammeln regelmäßig Müll ein – aber das war ein ganz besonderer Fund“, erzählt Mutter Deb Brown.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Flasche: zwei handgeschriebene Briefe vom 15. August 1916, verfasst von den Soldaten Malcolm Neville (27) und William Harley (37). Sie befanden sich damals an Bord des Truppenschiffs HMAT A70 Ballarat, das von Adelaide aus nach Europa aufgebrochen war. Als Soldaten des 48. Australischen Infanteriebataillons sollten sie die Westfront in Frankreich unterstützen. Neville schrieb an seine Mutter, dass es ihm „richtig gut“ gehe und das Essen „bis auf eine Mahlzeit, die wir auf See beerdigt haben“, hervorragend sei. Trotz Seegang und Ungewissheit schrieb er fröhlich: „Wir sind so glücklich wie Larry“ – ein damals in Australien üblicher Ausdruck für „sehr glücklich“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Zeilen übergab Soldat Malcolm Neville dem Meer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 23:23:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hollywood-Star Anthony Hopkins bricht mit seiner Tochter:„Ich mache da nicht mehr mit“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anthony-hopkins-bricht-mit-seiner-tochter-ich-mache-da-nicht-mehr-mit-6901cf8559e2e0975070eebd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6901cf8559e2e0975070eebe/bc36eecd217589a16853c141ce852aa2,55779b9b?w=576" alt="Hollywood-Star Anthony Hopkins bricht mit seiner Tochter:„Ich mache da nicht mehr mit“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Malibu (USA) –<!--]--><!--[--><b> Für das Vater-Tochter-Drama „The Father“ bekam der große Schauspieler 2021 einen Oscar. Doch auch im echten Leben von Anthony Hopkins spielt sich seit Jahrzehnten ein Drama ab. Die Beziehung zu seiner einzigen Tochter Abigail (57) soll komplett auf Eis liegen. Versöhnung ausgeschlossen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Video-Podcast „The Interview“ sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/anthony-hopkins/kinofilme-fotos-unterhaltung-news-videos-15797396.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hopkins<!--]--><!--]--></a><!--[--> („Das Schweigen der Lämmer“) jetzt an seine Tochter gerichtet: „Wenn du dein Leben in Verbitterung verbringen willst – 50 Jahre später, 58 Jahre später – gut, bitte. Ich mache da nicht mehr mit.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Abigail stammt aus der ersten Ehe der Filmlegende mit der britischen Schauspielerin Petronella Barker (1967-1972 verheiratet). Dank ihres berühmten Papas spielte Abigail sogar einmal eine kleine Rolle im Kino-Hit „Was vom Tage übrig blieb“ (1993), an der Seite von Hopkins und Emma Thompson (66).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Viel mehr Verbindung gab es seitdem allerdings nicht. Seit Jahren soll der Kontakt zwischen Hopkins und seiner Tochter, die in London lebt, abgebrochen sein. 2018 sagte er über sie zu „Radio Times“: „Sie ist kalt. Denn das Leben ist kalt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 23:23:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>