<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schaden am Elbtunnel entdeckt: Röhre gesperrt – langer Stau!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schaden-am-elbtunnel-entdeckt-roehre-fuer-autoverkehr-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/07/imago0097321022h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=801px%2C502px%2C1204px%2C1205px&webp=1" alt="Schaden am Elbtunnel entdeckt: Röhre gesperrt – langer Stau!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau am Hamburger Elbtunnel (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Nikita</span></p><p><strong>Schlechte Nachrichten am Freitagmorgen: Die für den Elbtunnel zuständige Autobahn GmbH hat einen Schaden am Elbtunnel entdeckt – was das jetzt für Autofahrer bedeutet.</strong></p><p>Mitarbeiter der Autobahn GmbH entdeckten am frühen Freitagmorgen einen Schaden an der brandschutztechnischen Einrichtung der Röhre 1, wie das Unternehmen mitteilte. Eine Brandschutzplatte an der Decke ist beschädigt und hängt lose.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen wurde die Platte wahrscheinlich durch eine lose LKW-Plane oder einen Schwerlasttransport beschädigt. Aktuell ermittelt die Autobahn GmbH die genaue Ursache.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 08:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dauernd Unfälle: Das passiert mit dem Problem-Tunnel bei Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dauernd-unfaelle-das-passiert-mit-dem-problem-tunnel-von-elmshorn/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-34195-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Dauernd Unfälle: Das passiert mit dem Problem-Tunnel bei Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Samstag ist erneut ein Transporter unter der Brücke am Elmshorner Bahnhof stecken geblieben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Holstein-Report</span></p><p><b>Vor knapp einer Woche krachte es im Geschwister-Scholl-Tunnel am Elmshorner Bahnhof – mal wieder. Dieses Mal war ein Transporter an der berüchtigten Unterführung hängen geblieben. Er reiht sich damit in eine ganze Reihe an Fahrzeugen ein, die an dieser Stelle gegen das Gemäuer geprallt sind – und das trotz einer extra installierten Warnanlage. Inzwischen ist jedenfalls klar, was mit dem inzwischen zweifelhaft berühmt gewordenen Problem-Tunnel passieren wird.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Besitzerin hörte ein Klirren: Kurioser Besucher in Blumenladen entdeckt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/besitzerin-hoerte-ein-klirren-kurioser-besucher-in-blumenladen-entdeckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/marder2-ba-hamburg-nord.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Besitzerin hörte ein Klirren: Kurioser Besucher in Blumenladen entdeckt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitarbeitende des Hamburger Schwanenwesen retteten einen Marder aus einem Blumenladen in Hamburg-Nord. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bezirksamt Hamburg-Nord</span></p><p><strong>Ein Marder wurde am Mittwoch in einem Blumenladen in Tonndorf entdeckt. Laut dem Bezirksamt Nord hörte die Besitzerin zunächst ein „verdächtiges Klirren“, schaute sich in ihrem Laden um – und entdeckte dann das kleine Tier in einer Blumenvase. </strong></p><p>Sie suchte ihren gesamten Laden ab, bevor sie ihn aufstöberte: Der Marder versteckte sich in einer Vase. Er war wohlbehalten, anscheinend aber auf der Suche nach einem neuen Heim. Nachdem die Blumenhändlerin ihn gefunden hatte, alarmierte sie das Hamburger Schwanenwesen – das sofort für eine Rettungsaktion ausrückte. Der Marder konnte befreit werden und wurde in die Wildtierstation des Hamburger Schwanenwesens in Hamburg-Wellingsbüttel gebracht.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ueberwachungskamera-wird-moechtegern-einbrecher-zum-verhaengnis/">Überwachungskamera wird Möchtegern-Einbrecher zum Verhängnis</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 May 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>