<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Messerattacke am Jungfernstieg: Verdächtiger in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-messerattacke-am-jungfernstieg-verdaechtiger-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250709-id37585-1.jpg?resize=300%2C300&crop=747px%2C210px%2C871px%2C870px&webp=1" alt="Nach Messerattacke am Jungfernstieg: Verdächtiger in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ermittler des LKA sichern nach der Messerattacke Spuren am Zugang zur Station Jungfernstieg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Vor zwei Wochen kam es am Jungfernsteig mal wieder zu einer Messerattacke. Die Polizei ermittelte wegen versuchten Mordes. Jetzt wurde ein Verdächtiger verhaftet.</strong></p><p>Immer wieder eskaliert es am Jungfernstieg: Am 9. Juli gegen 20.15 Uhr wurde ein 31-Jähriger im Streit mit einem Messer verletzt. Das Opfer erlitt Schnittwunden am Oberkörper und am linken Arm. Der Täter flüchtete zunächst.</p><p>Die Polizei wertete den Angriff als versuchten Mord. Am Dienstag gab es einen Durchbruch bei den Ermittlungen: Zivilfahnder verhafteten einen 29-jährigen Tatverdächtigen in Wandsbek, wie die Polizei mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 08:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>S-Bahn gestoppt: Kinder essen Süßigkeiten im Gleis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-s-bahn-gestoppt-kinder-essen-suessigkeiten-im-gleis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/537778391.jpg?resize=300%2C300&crop=193px%2C294px%2C602px%2C601px&webp=1" alt="S-Bahn gestoppt: Kinder essen Süßigkeiten im Gleis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Bahnhof Ohlsdorf haben Kinder Süßigkeiten im Gleis gegessen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Sie wollten nur naschen – und gefährdeten sich dabei selbst: In Hamburg-Ohlsdorf haben Einsatzkräfte Kinder aus dem Gleisbereich geholt.</strong></p><p>Zwei Kinder haben in Hamburg-Ohlsdorf den S-Bahn-Verkehr gestört, weil sie im Gleisbereich Süßigkeiten aßen. Wie die Bundespolizei mitteilte, wurden die zwölf und 13 Jahre alten Jungen am Donnerstagabend nahe der Station Ohlsdorf von Bahnmitarbeitern entdeckt.</p><p>Ein Triebfahrzeugführer hatte die Kinder zuvor im Gleis gesehen und Alarm geschlagen. Die Mitarbeiter der Deutschen Bahn holten die Jungen aus dem Gefahrenbereich und hielten sie am Bahnsteig fest, bis Einsatzkräfte der Bundespolizei eintrafen. Der Strom der gefährlichen Stromschienen mit 1200 Volt Gleichspannung wurde daraufhin vorsorglich abgeschaltet, auch der Zugverkehr auf dem betroffenen Abschnitt wurde kurzzeitig gestoppt. Verletzt wurde niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 08:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darum bekommt diese Hamburger Schule jetzt Videoüberwachung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-schule-bekommt-jetzt-videoueberwachung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/84a5423.jpg?resize=300%2C300&crop=683px%2C343px%2C736px%2C737px&webp=1" alt="Darum bekommt diese Hamburger Schule jetzt Videoüberwachung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hier kommt es immer wieder zu Zerstörung und Diebstählen. Deswegen setzt die Schulleitung jetzt auf Videoüberwachung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Immer wieder Vandalismus und Diebstahl. Jetzt reicht es einem Gymnasium im Hamburger Norden: Schulleitung und Eltern haben sich zur Installation mehrerer Überwachungskameras entschieden. </strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 07:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg und Berlin streiten über Abschiebung: Tschentscher wird unfreundlich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburg-und-berlin-streiten-ueber-abschiebung-tschentscher-wird-unfreundlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/buergermeister-tschentscher-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=290px%2C128px%2C1408px%2C1408px&webp=1" alt="Hamburg und Berlin streiten über Abschiebung: Tschentscher wird unfreundlich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Peter Tschentscher (SPD), Erster Bürgermeister von Hamburg, spricht während einer Pressekonferenz (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Zwischen den Stadtstaaten Hamburg und Berlin gibt es Streit wegen der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-weniger-asylgesuche-und-mehr-abschiebungen/">Abschiebung von Flüchtlingen</a>. In ungewöhnlich scharfen Worten warf Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) seinem Berliner Amtskollegen Kai Wegner (CDU) vor, die Ausweisung mehrerer Afghanen aus einem Berliner Kirchenasyl verhindert zu haben. Wegner wiederum wies die Vorhaltungen zurück, der Vorgang liege in alleiniger Verantwortung Hamburgs. </strong></p><p>In dem Brief Tschentschers an Wegner, über den die „Berliner Zeitung“ berichtete, geht es um sogenannte Dublin-Fälle. Die Afghanen sollten von Hamburg nach Schweden abgeschoben werden.</p><p>Hamburgs Senatssprecher Christopher Harms bestätigte der Deutschen Presse-Agentur, dass Tschentscher ein entsprechendes Schreiben an Wegner geschickt hat. „Anlass ist die rechtlich vorgeschriebene Rücküberstellung von Personen, die sich nach den in Hamburg vorliegenden Informationen zum entsprechenden Zeitpunkt in einer Berliner Kirchengemeinde aufgehalten haben und deren Kirchenasyl nach Prüfung durch das BAMF abgelehnt wurde“, sagte er. BAMF steht für Bundesamt für Migration und Flüchtlinge. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 06:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess, Tag drei: Kommt heute die Mammut-Aussage von Christina Block?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/3-tag-im-block-prozess-heute-soll-christina-block-aussagen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/fortsetzung-prozess-86636438-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Block-Prozess, Tag drei: Kommt heute die Mammut-Aussage von Christina Block?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block im Gerichtssaal mit ihren Anwälten Ingo Bott (l.) und Otmar Kury</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa Pool/dpa</span></p><p><strong>Mit Spannung erwartet: Am heutigen Freitag soll Christina Block (52) im Prozess um die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder aussagen. Angekündigt wurde eine umfassende, stundenlange Einlassung. Block wolle 76 Seiten verlesen, so ihre Verteidiger. Die Staatsanwaltschaft wirft der Unternehmerin vor, Kidnapper beauftragt zu haben, den damals zehn Jahre alten Sohn und die zwölfjährige Tochter aus Dänemark zu entführen. Die Kinder waren 2021 nicht von einem Besuch bei ihrem Vater zurückgekehrt. Silvester 2023, so die Anklage, holten Mitarbeiter der israelischen Firma Cyber Cupula auf Betreiben der Mutter die Kinder gewaltsam zurück nach Deutschland. Christina Block hat das stets bestritten. Die MOPO ist für Sie vor Ort und berichtet live aus dem Gerichtssaal.</strong></p><p>Der Prozess des Jahres geht in die dritte Runde. Mit Block stehen sechs weitere Angeklagte, darunter ihr Lebensgefährte – der frühere Sportmoderator Gerhard Delling (66) – vor Gericht. In ihren Eingangsstatements beim Prozess hatten alle Verteidiger die Vorwürfe gegen ihre Mandanten zurückgewiesen.</p><p>Eigentlich wollte sich Christina Block am zweiten Verhandlungstag am 15. Juli zu den Vorwürfen äußern. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-gezerre-um-die-aussagen-der-entfuehrten-kinder/">Doch der Verhandlungstag wurde bereits vorzeitig beendet, ohne dass sie aussagte. </a>Grund: Einer der Verteidiger hat gegen die Zulassung der Kinder als Nebenkläger geklagt – und das Hanseatische Oberlandesgericht hat ihm recht gegeben: Die Zulassung für den heute zwölfjährigen Sohn wurde bereits aufgehoben. Um zu klären, wie es mit ihm und seiner Schwester als Nebenklägerin weitergeht, beendet die Kammer den zweiten Verhandlungstag nach nur einer Stunde.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-freitag-fuer-sie-80/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/04/imago0194245520h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C270px%2C1423px%2C1422px&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Freitag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop aktuell: Hier gibt's kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago images/Zoonar</span></p><p id="block-45feff0b-1ab2-48c1-963b-9a6ba13ad26f"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-29f808f1-af7b-40c1-baec-4fe93fdba251">Ein kritischer Tag. Verschieben Sie wichtige Entscheidungen auf nächste Woche. Vermeiden Sie den Umgang mit einem Menschen, der Sie nervös macht.</p><p id="block-45cd36c9-5603-444d-aca0-9c7e4b4f3825">Ihre Absichten werden durchkreuzt. Bleiben Sie gelassen. Wenn Sie hektisch reagieren, verschlimmern Sie die Lage. Abends sehen Sie, wie sich ein Fehler künftig vermeiden lässt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>