<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Festnahme in Thailand!:Drogenverdacht bei Rapper Samra</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/samra-deutschrap-star-in-thailand-festgenommen-69959f74465c8ddf9405e335</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69959f74465c8ddf9405e336/cc1fab92b17d62df71fc4ae7cfd8d067,dc3bc1cd?w=992" alt="Festnahme in Thailand!:Drogenverdacht bei Rapper Samra" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Party-Nacht mit bösem Erwachen: Der Berliner Rapper Samra wurde in Thailand festgenommen. Auf dem Rückweg von einem Nachtclub soll die Polizei Drogen bei ihm gefunden haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Samra bestreitet dies. Der Künstler, der in der Vergangenheit offen über seinen Drogenkonsum sprach, betont seit Jahren, clean zu sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Auswirkungen hat dieser Vorfall? Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe und was Samra zu seiner Verteidigung sagt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:14:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er bedrohte Mitarbeiter:SEK überwältigt Messer-Insasse in Psychiatrie</title>
    <link>https://www.bild.de/news/nrw-sek-einsatz-in-psychiatrie-insassen-verschanzen-sich-6995d88d465c8ddf9405e95c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995d88d465c8ddf9405e95d/4f3f92a1aa65c078e6054a0c8a31e744,1c5de24f?w=992" alt="Er bedrohte Mitarbeiter:SEK überwältigt Messer-Insasse in Psychiatrie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bedburg-Hau (NRW) <!--]--><!--[--><b>– SEK-Einsatz in einer Klinik für </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/psychotherapie/ratgeber-gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-20784198.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>psychisch</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> kranke Straftäter in Bedburg-Hau! Nach BILD-Informationen soll es eine Bedrohungslage gegeben haben. Mitarbeiter hatten sich im Gebäude der Psychiatrie verschanzt, um sich vor einem Insassen zu schützen. Der Mann konnte mittlerweile vom Sondereinsatzkommando überwältigt werden. Laut BILD-Informationen soll es sich um einen 38-jährigen Algerier handeln. Sein Motiv ist noch unklar. 

</b><!--]--><!--[-->Der Hintergrund: Um 14:48 Uhr soll ein Insasse Mitarbeiter der Einrichtung mit einem Cuttermesser bedroht haben. Daraufhin soll das Personal in einen Schutzraum geflüchtet sein, um sich vor dem Angreifer zu schützen. Nach BILD-Informationen soll der Mann auf einem Flur randaliert haben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Über eine Drehleiter evakuierten Einsatzkräfte Menschen aus dem Gebäude<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei und das SEK sind mit einem Großaufgebot vor Ort <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mehrere Spezialeinsatzkommandos machten sich sofort auf den Weg zur LVR-Klinik in Bedburg-Hau – eine der größten Kliniken des Bundeslandes. Schwerbewaffnete Elite-Polizisten wurden unter anderem auch in einem Hubschrauber zur Klinik gebracht. Die Einsatzkräfte evakuierten Menschen aus dem Gebäude über eine Drehleiter. Eine Person soll eine Regenrinne heruntergerutscht sein. Ein Polizeisprecher sagte zu BILD zum Zeitpunkt des Einsatzes: „Eine Gefahr für die Bevölkerung wird ausgeschlossen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:14:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wurde alkoholisiert am Steuer erwischt:Strafe akzeptiert! Krasavice entgeht Promille-Prozess</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/katja-krasavice-strafe-akzeptiert-prozess-vorerst-geplatzt-6995d7e9fc148b255d14efff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995d7e9fc148b255d14f000/90e2d358fc28e598b343ad9123f45f81,5eebe1c0?w=576" alt="Sie wurde alkoholisiert am Steuer erwischt:Strafe akzeptiert! Krasavice entgeht Promille-Prozess" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig –<!--]--><!--[--><b> Knapp neun Monate nach ihrer Alkoholfahrt durch Leipzig gibt Rapperin Katja Krasavice (29) auf. Sie zog ihren Einspruch gegen den Strafbefehl weitestgehend zurück. Nur bei der Höhe der Geldstrafe will sie noch kämpfen. Fest steht damit: Sie ist rechtskräftig wegen Trunkenheit am Steuer verurteilt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ende Mai vergangenen Jahres war die Rapperin mit ihrem Auto durch die Stadt gefahren. Die Polizei stoppte sie mit 1,28 Promille. Das Amtsgericht Leipzig erließ daraufhin einen Strafbefehl über eine Geldstrafe von rund 160.000 Euro und verhängte eine Führerscheinsperre von zehn Monaten. Heißt: Das Gericht nahm an, dass Krasavice 96.000 Euro im Monat verdient.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich sollte der Fall an diesem Freitag in öffentlicher Sitzung verhandelt werden. Doch jetzt wurde der Termin aufgehoben. Ihr Anwalt beschränkte den Einspruch nur noch auf die Höhe der 50 Tagessätze, sagte ein Sprecher des Amtsgerichts. Darüber kann die zuständige Richterin ohne öffentliche Verhandlung entscheiden. Dafür prüft das Gericht in der Regel das Einkommen anhand von Belegen. Der zehnmonatige Führerscheinentzug ist bereits rechtskräftig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Amtsgerichtssprecher Stefan Blaschke (63) zu BILD: „Nun wird ohne Verhandlung im Beschlussverfahren entschieden.“ Das kann bis zu einem Monat dauern. Aufgrund der Einkommensnachweise kann die zuständige Richterin nun eine niedrigere Geldstrafe festlegen. Passt auch die der Krasavice-Seite nicht, kommt es zum Prozess.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:14:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Offiziell:Kult-Schalker übernimmt Drittligist</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/3-liga-kult-schalker-jones-uebernimmt-drittligist-schweinfurt-69959a4d465c8ddf9405e1e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69959a4d465c8ddf9405e1e7/4c523f00fa2c19b177fd52c190588b5b,3800a7ab?w=576" alt="Offiziell:Kult-Schalker übernimmt Drittligist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Trainer-Coup in der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/3-liga/home-15770732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>3. Liga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>! Der 1. FC Schweinfurt 05 hat </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundesliga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Legende Jermaine Jones als neuen Coach verpflichtet. Der Kult-Schalker soll den Abstieg des Teams in die Regionalliga verhindern. Eine Mammutaufgabe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schweinfurt ist Tabellenletzter – mit nur zehn Punkten. Der Abstand auf einen Nichtabstiegsplatz: gigantische 17 Punkte. Am Dienstag wurden daher Trainer Victor Kleinhenz (34) und sein Co. Gregor Opfermann gefeuert. Jetzt übernimmt Jones!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den ehemaligen Bundesliga-Star (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/startseite-eintracht-frankfurt-31074444.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen/startseite-leverkusen-31074446.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leverkusen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/schalke/startseite-schalke-31074428.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schalke<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ist es die erste Trainer-Station im Profifußball. Zuletzt trainierte er in den USA den Drittligisten CV Fuego FC. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jermaine Jones bestritt 185 Spiele für Schalke 04<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:14:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Thorsten Hamer wurde während der Dreharbeiten plötzlich krank:„Landarztpraxis“-Star stirbt mit 43!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/die-landarztpraxis-star-thorsten-hamer-ist-tot-er-wurde-nur-43-6995b3f1026df14c655f720e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995b3f1026df14c655f720e/91d53af79b6f8dcc32396a6bbda12a72,6f0036bf?w=656" alt="Thorsten Hamer wurde während der Dreharbeiten plötzlich krank:„Landarztpraxis“-Star stirbt mit 43!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Solingen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>In der Rolle des gutmütigen Kochs Matthias „Matti“ Steininger eroberte er in der SAT.1-Serie „Die Landarztpraxis“ die Herzen der TV-Zuschauer. Jetzt ist der Serienstar Thorsten Hamer am 8. Februar im Alter von nur 43 Jahren gestorben. Eine Todesursache wurde nicht bekannt gegeben. Doch laut BILD-Informationen ist Thorsten Hamer 2025 während der Dreharbeiten zur 2. Staffel von „Die Landarztpraxis“ plötzlich krank geworden und konnte nach BILD-Informationen von da an nicht mehr weiterdrehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In insgesamt 151 Episoden stand er für das Format „Die Landarztpraxis“ vor der Kamera und verkörperte dort den Koch in der Alten Post und Bruder von Sabrina.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Thorsten Hamer, Rosetta Pedeone (42) und Alexander Milo (45) bei einem Shooting für „Die Landarztpraxis“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf diese Rolle hatte er sich vorbereitet: „Als Erstes habe ich einen Kochkurs absolviert, um sicher im Umgang mit den Arbeitsmaterialien eines Kochs zu werden“, erzählte er damals in einem Interview mit Joyn. „Besonders gereizt haben mich das starke Ensemble, die erzählten Geschichten und natürlich die Figur, die ich dort spielen durfte“, erklärte der Schauspieler. Mit dem Ensemble verstand er sich nicht nur beruflich, sondern auch privat hervorragend: „Es ist unglaublich schön, mit dem gesamten Team zu arbeiten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:14:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Heute schnappen sich Schnäppchenjäger Druckerpapier!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995e76f4a95124d25565630/36564d1ae2c0183f15411a520e7b9d1c,92b4e8ed?w=320" alt="BILD prüft Deals:Heute schnappen sich Schnäppchenjäger Druckerpapier!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:14:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kripo ermittelt:Kinder finden Frauenleiche in Bach</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/schockfund-im-schwarzwald-kinder-finden-tote-frau-61-in-bach-6995d758fc148b255d14efdc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995d758fc148b255d14efdc/4fa6c5856743773db90b65a9ee7ffe64/Kennung_Symbolfoto,a48e5750?w=320" alt="Kripo ermittelt:Kinder finden Frauenleiche in Bach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oberharmersbach (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Schock-Fund im Schwarzwald: Zwei Kinder entdeckten beim Spielen eine Frauenleiche in einem Bach. Völlig aufgelöst rannten sie zu ihrer Familie, die den Notruf wählte. Jetzt ermittelt die Kriminalpolizei in dem Fall.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kinder hatten die tote Frau am Dienstag gegen 16 Uhr in Oberharmersbach entdeckt. Die Leiche soll am Waldhäuserbach, der durch die 2400-Einwohner-Gemeinde fließt, gelegen haben. Feuerwehr, Rettungsdienst und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> eilten nach dem Notruf umgehend zu dem Fundort. „Durch die Einsatzkräfte der Feuerwehr, des Rettungsdienstes und der Polizei konnte kurz nach 16 Uhr der Leichnam einer Frau aus dem Bach geborgen werden“, erklärt der Sprecher des Polizeipräsidiums Offenburg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Identität der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Toten<!--]--><!--]--></a><!--[--> stand schnell fest: Es handelt sich um eine 61-Jährige. Ihren Ausweis fanden die Beamten in einem Rucksack, den sie bei sich trug. Was genau zu ihrem Tod führte, ist noch unklar. Ein Verbrechen schließt die Polizei derzeit jedoch aus – Hinweise auf Fremdeinwirkung gibt es nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Zu den Umständen, die zum Tod der 61-Jährigen führten, haben die Beamten der Kriminalpolizei unter Hinzuziehung von Kriminaltechnikern die Ermittlungen übernommen“, so der Polizeisprecher. Um herauszufinden, wie es zu dem tragischen Vorfall kam, sucht die Polizei nun Zeugen. Hinweise nimmt die Kriminalpolizei unter 0781/21-2820 entgegen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:14:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Nerven-Drama um unseren Biathlon-Star:Preuß flüchtete mit einem Arzt von der Strecke</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-biathlon-star-franziska-preuss-fluechtete-mit-einem-arzt-von-der-strecke-6995ca714a95124d25565358</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995ca714a95124d25565359/5e857187c0ae8459f61713ac58ae7b24,d523acc?w=992" alt="Das Nerven-Drama um unseren Biathlon-Star:Preuß flüchtete mit einem Arzt von der Strecke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Drama für Franziska Preuß (31). Unsere Biathletin </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/biathlon-wieder-nerven-drama-um-preuss-olympia-medaille-in-der-staffel-weg-6995cafb4a95124d25565365?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fsport%252Folympia%252Fbiathlon-wieder-nerven-drama-um-preuss-olympia-medaille-in-der-staffel-weg-6995cafb4a95124d25565365"><!-- --><!--[--><!--[--><b>strauchelt in der Staffel am Schießstand</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> – wieder einmal. Dabei geht’s so gut los: Preuß bleibt beim Liegendanschlag fehlerfrei, übernimmt dadurch sogar die Führung. Dann kommt das Stehendschießen – und sie schießt zunächst zwei Fehler. Weil auch zwei Nachlader danebengehen, muss Preuß sogar in die Strafrunde. Das Drama ist perfekt, sie übergibt an Position 11 an Janina Hettich-Walz (29). Die DSV-Staffel landet am Ende auf Rang 4.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der nächsten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[-->Olympia-Enttäuschung<!--]--><!--]--></a><!--[--> wollte Preuß nur noch weg. Weg vom Biathlon-Stadion in Antholz, weg vom Trubel, weg von den TV-Kameras. Als einzige der vier deutschen Staffel-Läuferinnen spricht sie nach dem Rennen nicht im ZDF.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im Liegen schießt Franziska Preuß (31) fehlerfrei<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die TV-Kameras fangen Preuß ein, wie sie kurz nach dem Rennen mit gepackter Tasche und Skiern auf dem Rücken das Stadion verlässt. Mit Teamarzt Dr. Sebastian Torka geht es Richtung Waffenlager, um dort die Munition abzugeben. Als Schlussläuferin Vanessa Voigt (28) auf der Strecke ist, blendet das ZDF Preuß ein erstes Mal ein. Erst grinst sie, hält sich dann die Hand vors Gesicht. Teamkollegin Julia Tannheimer (20) streicht ihr über den Rücken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:14:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raus nach heftiger Klatsche:Deutsches Eishockey-Debakel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/deutschlands-eishockey-debakel-olympia-aus-gegen-slowakei-69959ff0fc148b255d14e8d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69959ff0fc148b255d14e8d6/5b35903202169e829787fda4ce45d2e3,1b32d9e9?w=576" alt="Raus nach heftiger Klatsche:Deutsches Eishockey-Debakel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schlimmer kann man sich in einem Do-or-die-Spiel kaum präsentieren! Was Deutschlands Eishockey-Cracks im Viertelfinale der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/olympische-winterspiele-3y0ecKRGMcYZyyQbhFPc"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Olympischen Spiele</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bieten, ist über weite Strecken zum Wegschauen: 2:6 (0:1, 1:3, 1:2) gegen die Slowakei. Damit ist die Mannschaft von Bundestrainer Harold Kreis (67) sang- und klanglos ausgeschieden. Das von Superstar </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/olympia/leon-draisaitl-ueberrascht-senf-als-geheimwaffe-bei-olympia-6994edd86e842744e5c58d4d"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Leon Draisaitl</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (30) ausgegebene Ziel Medaille verfehlt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was wurde in den vergangenen Tagen nicht alles gesagt! „Schnörkellos und geradlinig spielen“, forderte der entmachtete Kapitän Moritz Müller (39). „Es ging darum, uns klarzumachen, was für Möglichkeiten wir haben“, sagte Draisaitl. „Weil wir in dieser Konstellation noch nie zusammen waren.“ Nach dem 1:5 gegen die USA trafen sich die Spieler ohne Trainer und redeten. Parallel lud Kreis seine Co-Trainer zum Essen ein, „um unter uns ein paar Dinge zu besprechen“. Das fruchtete scheinbar nur gegen Frankreich (5:1) in der Viertelfinal-Qualifikation, aber die Franzosen waren im ganzen Turnier so schlecht, gegen die konnte man gar nicht verlieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Puck schlägt im Tor ein, der bedauernswerte Philipp Grubauer (34) ist wieder geschlagen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:14:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lindsey Vonn trauert um ihren Hund:Nächster Rückschlag für US-Superstar</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/lindsey-vonn-trauert-um-ihren-hund-naechster-rueckschlag-fuer-us-superstar-6995c17e026df14c655f7358</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6995c17e026df14c655f7359/3476ebb16d63495782deafb4b2d02a73,676f2b17?w=576" alt="Lindsey Vonn trauert um ihren Hund:Nächster Rückschlag für US-Superstar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der 8. Februar 2026 wird sich bei Ski-Superstar Lindsey Vonn (41) ins Gedächtnis einbrennen. Die US-Amerikanerin stürzte bei der olympischen Abfahrt schwer, brach sich den Unterschenkel. Jetzt macht sie öffentlich: An diesem Tag starb auch ihr Hund Leo.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vonn schreibt bei Instagram: „Das waren unglaublich harte Tage. Wahrscheinlich der schwerste meines Lebens. Ich habe immer noch nicht verstanden, dass er weg ist.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „An dem Tag, an dem ich abgestürzt bin, tat Leo das auch. Bei ihm wurde kürzlich Lungenkrebs diagnostiziert (er hat vor anderthalb Jahren das Lymphom überlebt), aber jetzt hat sein Herz nicht mehr mitgemacht. Er hatte Schmerzen und sein Körper konnte mit seinem starken Geist nicht mehr mithalten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vonn postet ein Schwarz-Weiß-Foto von sich und ihrem Hund, schreibt weiter emotional: „Ich hatte in so kurzer Zeit so viel verloren, was mir etwas bedeutete. Ich kann es nicht glauben. Er lag bei mir und knuddelte mich, damit ich mich immer sicher und geliebt fühle. Wir haben in 13 Jahren so viel zusammen erlebt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gibt mein Körper nicht her“:Witziger Klopp-Spruch über Olympia-Karriere</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/gibt-mein-koerper-nicht-her-witziger-klopp-spruch-ueber-olympia-karriere-69958c10d20e9c276518ec2b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69958c10d20e9c276518ec2b/8d8e68fff675c8db58aaff2baf6d30cb,bda6f945?w=304" alt="„Gibt mein Körper nicht her“:Witziger Klopp-Spruch über Olympia-Karriere" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im Interview mit Boris Becker betont der Ex-BVB-Trainer, dass eine Olympia-Karriere nie infrage gekommen wäre.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:15:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Star geht viral:Kennen Sie schon den Tiramisu-Mann?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-star-geht-viral-kennen-sie-schon-den-tiramisu-mann-69958c28d20e9c276518ec32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69958c28d20e9c276518ec32/dbe14b72bae364701b2f6e1275832fc9,61c5ec72?w=304" alt="Olympia-Star geht viral:Kennen Sie schon den Tiramisu-Mann?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Für den Schweizer Snowboarder Jonas Hasler wird ordentlich aufgefahren: Der 19-Jährige filmt leidenschaftlich ganze Platten des Mascarpone-Desserts. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:15:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rotzfrech in Jogging-Montur:Influencer crashen OIympia-Party</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/rotzfrech-in-jogging-montur-influencer-crashen-oiympia-party-69958c86f5da9ce6f97d36a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69958c86f5da9ce6f97d36a1/47ecbe1a24dd2ea43a3b965367e19fbc,8efc9fd1?w=304" alt="Rotzfrech in Jogging-Montur:Influencer crashen OIympia-Party" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In den Olympia-Dörfern gibt es einiges zu sehen: Das haben sich auch die Wiener Influencer-Brüder Matti und Jan gedacht und in Jogging-Montour die Olympische Clubszene besucht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:15:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olympia-Party eskaliert:Plötzlich hat er eine Kettensäge in der Hand</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/olympia/olympia-party-eskaliert-ploetzlich-hat-er-eine-kettensaege-in-der-hand-69959d05465c8ddf9405e24e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69959d05465c8ddf9405e24e/c35876f8f1613e43da5c03668e386265,2a2d5e72?w=304" alt="Olympia-Party eskaliert:Plötzlich hat er eine Kettensäge in der Hand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Party mit Kettensäge? Die französische Langlaufstaffel geht nach ihrer Silbermedaille komplett ab. Und das alles zum Leidwesen des britischen Zimmernachbarn James Clugnet. Der hört nämlich erst die lauten Gesänge der Franzosen. Später wird die Party der Medaillengewinner dann noch auf die Straße verlegt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:15:05 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>