<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Blitzabsage von Pressekonferenz:CDU-Röttgen geht auf Pistorius los: Wehrdienst-Krach eskaliert!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/blitzabsage-von-pressekonferenz-koalitions-krach-um-wehrdienst-68ee746e9ea8287f502400b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee746e9ea8287f502400ba/0aad4f54a7a5d0d2351a1537062aada4,b358d512?w=992" alt="Blitzabsage von Pressekonferenz:CDU-Röttgen geht auf Pistorius los: Wehrdienst-Krach eskaliert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Überraschung am Abend: Union- und SPD-Fraktion haben am Dienstagabend kurzfristig eine Pressekonferenz zum neuen Wehrdienst abgesagt! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund nach BILD-Informationen: Die SPD habe einen Kompromiss platzen lassen. Damit ist das neue Wehrdienstgesetz von Verteidigungsminister Boris Pistorius (65, SPD) von der Tagesordnung im Bundestag genommen worden. Schon das zweite Mal! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich wollten die Verteidigungsexperten beider Fraktionen am Dienstagabend eine Einigung im Wehrdienst-Zoff vorstellen. Demnach sollte ein Losverfahren eingeführt werden, mit dem im Zweifel weitere Freiwillige für den Wehrdienst gewonnen werden sollten. Doch offenbar gibt es innerhalb der SPD-Fraktion massiven Widerstand dagegen.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>CDU-Verteidigungspolitiker Norbert Röttgen (60) attackierte Pistorius scharf. Dem RND sagte er: „Ich kann nicht verstehen, wie man einen Gesetzgebungsprozess als Verteidigungsminister derart torpedieren und sich so destruktiv verhalten kann. Die SPD muss sich jetzt sortieren.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 17:20:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spaziergängerin fand seine Leiche im Wald:Jetzt jagen Spürhunde den Killer von Fabian (8)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/mord-bei-guestrow-vermisster-fabian-8-tot-im-wald-entdeckt-68ee4c4259f4a2adf271757b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee4c4259f4a2adf271757c/7030b09ef5a2457e0897dd4ab5d893a3,bbd4662a?w=992" alt="Spaziergängerin fand seine Leiche im Wald:Jetzt jagen Spürhunde den Killer von Fabian (8)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Güstrow (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Seit Freitag hatte Dorina L. (30) geweint, geschrien, gefleht: „Fabian, komm bitte nach Hause!“ Am Dienstag erfuhr die Mutter von der Polizei: Ihr Sohn wird nie wieder nach Hause kommen. Der seit Freitag vermisste Fabian wurde im Alter von nur acht Jahren offenbar getötet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Spaziergängerin hatte am Dienstagvormittag an einem abgelegenen Waldrand nahe dem Dorf Klein Upahl (230 Einwohner), südwestlich von Güstrow (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[-->), eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/vermisster-fabian-aus-guestrow-tot-polizei-geht-von-verbrechen-aus-68ee2dc1dd2b5af37a7b749a"><!-- --><!--[--><!--[-->Kinderleiche entdeckt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wenige Stunden später stand fest: Es handelt sich um Fabian. „Nach derzeitigem Ermittlungsstand ist von einem Fremdverschulden auszugehen“, teilten Polizei und Staatsanwaltschaft mit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Fabian L. (8) verschwand am Freitag aus der Wohnung seiner Mutter<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher konkretisierte gegenüber BILD: „Es ist von einem Gewaltverbrechen auszugehen.“ Wie der kleine Junge umgebracht wurde, ist bislang nicht bekannt. Der Fundort der Leiche liegt etwa 10 Kilometer von dem Inselsee in Güstrow entfernt, wo am Montag nacheinander vier <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/leichenspuerhunde-angeschlagen-taucher-suchen-see-nach-vermisstem-fabian-8-ab-68eddb300a0257c8ba89667c"><!-- --><!--[--><!--[-->Leichenspürhunde angeschlagen<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatten. Polizeitaucher suchten auch noch am Dienstagvormittag den See ab. Doch weder im Wasser noch am Ufer wurde eine Leiche entdeckt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 17:20:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Keine Ticketpreis-Erhöhung, weniger Verbindungen:Die sieben größten Änderungen im neuen Bahn-Fahrplan</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/reisen/deutsche-bahn-startet-neue-ice-verbindungen-68ee56909bc2a314d86eafb7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee56909bc2a314d86eafb8/dd5a3a434539ab86374e34fe053798ef,b65c0c2e?w=992" alt="Keine Ticketpreis-Erhöhung, weniger Verbindungen:Die sieben größten Änderungen im neuen Bahn-Fahrplan" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-418"><!--[--><!--[--><b>Ab Mittwoch sind die neuen Fernverkehrsverbindungen der Deutschen Bahn buchbar – doch der Fahrplanwechsel hat Licht und Schatten.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-418"><!--[--><!--[-->Die Bahn erhöht in diesem Jahr keine Ticketpreise – ein seltener Schritt. Wer allerdings schnell ist, spart noch mehr: Für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-gesellschaft/mein-geld-finanzportal/alle-news-HpYSOPoVPZOkw3Mm7LLK"><!-- --><!--[--><!--[-->Buchungen z<!--]--><!--]--></a><!--[-->wischen Freitag und Dienstag gibt es zwölf Prozent Rabatt auf Sparpreis-Tickets. Fernreisen lassen sich künftig bis zu zwölf Monate im Voraus buchen, bei internationalen Zielen bis zu sechs Monate.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-418-896"><!--[--><!--[-->Auf den Hauptstrecken wird es voller – aber im positiven Sinne: Zwischen Hamburg und Frankfurt oder Berlin und München fahren künftig mehr<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[--> ICEs, <!--]--><!--]--></a><!--[-->oft im Halbstundentakt. Auch auf der Route Berlin–Stuttgart wird’s schneller, weil mehr Sprinterzüge mit weniger Zwischenstopps eingesetzt werden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trumps Politik schickt Aktienmärkte in den Keller, jetzt bieten sich günstige Kaufchancen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 17:20:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seine Familie macht Ernst:BVB nimmt Flick-Juwel ins Visier!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-nimmt-juwel-von-hansi-flick-und-dem-fc-barcelona-ins-visier-68ee0227c9ece8d8f8a398ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee0227c9ece8d8f8a39900/ce4c38f8b934ac298a581ef27a01f366,e52cb23?w=576" alt="Seine Familie macht Ernst:BVB nimmt Flick-Juwel ins Visier!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Es bleibt heiß zwischen dem BVB und Barcelona!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den vergangenen Wochen waren mehrfach Stars der Dortmunder in den Fokus der Katalanen geraten: Königsknipser Serhou Guirassy (29) gilt als ein potenzieller Nachfolger für Robert Lewandowski (37), Dribbler Karim Adeyemi (23) steht ebenfalls weiter unter Beobachtung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf der anderen Seite spekuliert plötzlich auch Borussia Dortmund auf einen Spieler des Klubs von Ex-Bundestrainer Hansi Flick (60). Es geht um eines der größten Barca-Talente, dessen Familie nun auf mehr Spielzeit pochen soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BVB nimmt Flick-Juwel ins Visier! Lesen Sie hier weiter mit BILD PLUS.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 17:20:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sarah-Jane Wollny packt bei „Promi Big Brother“ aus:Der tragische Tod meiner Zwillingsschwester</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/promi-big-brother-sarah-jane-wollny-enthuellt-zwillingstrauma-68ee4fea59f4a2adf27175f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee4fea59f4a2adf27175f4/031261e0a50704006ccc3d31d0744993,9687529f?w=656" alt="Sarah-Jane Wollny packt bei „Promi Big Brother“ aus:Der tragische Tod meiner Zwillingsschwester" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sarah-Jane Wollny enthüllt im „Promi Big Brother“-Container ein tragisches Familiengeheimnis: Sie hätte eine Zwillingsschwester gehabt, die jedoch noch vor der Geburt verstarb. Diese emotionale Geschichte hat Sarah-Jane geprägt .</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Erfahren Sie mit BILDplus, wie Sarah-Jane trotz dieser traumatischen Erfahrung und einer schweren Erkrankung jetzt mit ihrem Leben im Reinen ist.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 17:20:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Netanjahu-Berichten:Kreiste Erdogans Jet minutenlang über Ägypten?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wegen-netanjahu-trip-kreiste-erdogans-jet-minutenlang-ueber-aegypten-68ee0b917d532d835d5fb6e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee0b917d532d835d5fb6e3/c23f65fde6fc4dbaedb4c9ed68c128fd,d2057262?w=320" alt="Wegen Netanjahu-Berichten:Kreiste Erdogans Jet minutenlang über Ägypten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die mögliche Teilnahme von Israels Premier Benjamin Netanjahu (75) hat am Montag türkische Medien in Aufruhr versetzt. Sie berichteten, dass Präsident Recep Tayyip Erdogan mit seinem Flugzeug nicht direkt in Scharm El-Scheich (Ägypten) gelandet sei, sondern über dem Roten Meer gekreist sei, bis klar war, dass Netanjahu nicht anreist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Das Flugzeug vom türkischen Präsidenten ist laut Flugdaten ein Stück über Scharm El-Scheich hinaus geflogen, allerdings nicht über dem Roten Meer gekreist. Der Flieger war dann eine Stunde lang gar nicht mehr auf der Karte zu sehen, obwohl <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/recep-tayyip-erdogan/thema-recep-tayyip-erdogan-alle-infos-80011834.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Erdogan<!--]--><!--]--></a><!--[--> – wie Fotos zeigen – längst gelandet war.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Flugdaten von ADSB-Exchange zeigen den Hin- und Rückflug des türkischen Präsidenten Erdogan nach und von Scharm El-Scheich – über Ägypten gibt es nicht unübliche Lücken in der Aufzeichnung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>All das ist nicht unüblich, gerade wenn gleichzeitig so viele Staatschefs einfliegen. Zudem sind militärische bzw. Regierungsflieger aus Sicherheitsgründen nicht immer und zu jeder Zeit auf öffentlich einsehbaren Karten zu sehen.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 17:20:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwangsräumung in Italien:Drei Polizisten sterben durch Sprengfalle</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zwangsraeumung-in-italien-drei-polizisten-sterben-durch-spengfalle-68ee09487d532d835d5fb6b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee09487d532d835d5fb6b0/10befcf82b459e77b5ac1c4e9fb47af8,3acfe8d1?w=320" alt="Zwangsräumung in Italien:Drei Polizisten sterben durch Sprengfalle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Verona – <!--]--><!--[--><b>Für die italienischen Polizisten war es eigentlich ein Routineeinsatz, doch er endete in einer Tragödie: In der norditalienischen Gemeinde Castel D’Azzano bei Verona wollten Carabinieri am Dienstag ein Haus zwangsräumen – doch als sie sich Zutritt verschafften, kam es zur Katastrophe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kaum waren die Beamten im zweistöckigen Gebäude, erschütterte eine gewaltige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/explosion/nachrichten-news-fotos-videos-19931728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Explosion<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Straße. Trümmerteile flogen durch die Luft, das Haus stürzte teilweise ein. Drei Polizisten wurden unter den Trümmern begraben, starben noch am Einsatzort. Mindestens 15 weitere Polizisten und Feuerwehrleute wurden bei dem Einsatz verletzt. Der dringende Verdacht: Die Sprengung wurde von den drei Bewohnern gewollt herbeigeführt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einsatzkräfte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor Ort eilten umgehend zu Hilfe. Für die drei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/ploetzlich-carabinieri-im-zimmer-wie-karstadt-retter-im-knast-landete-682c3d555e67892b356c9914"><!-- --><!--[--><!--[-->Carabinieri<!--]--><!--]--></a><!--[--> sei jedoch jede Hilfe zu spät gekommen. Zum Alter der Getöteten machte die Polizei keine Angaben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das zweistöckige Haus stürzte ein und begrub die Polizisten unter sich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 17:20:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar von Politik-Vize Filipp Piatov:Warum die Gaza-Freunde über dieses Foto schweigen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/kommentar-von-politik-vize-filipp-piatov-warum-die-gaza-freunde-ueber-dieses-foto-schweigen-68ee47d3dd2b5af37a7b77d3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee47d3dd2b5af37a7b77d4/f41a8c6150b87306e599663c57f64a81,47df10fc?w=992" alt="Kommentar von Politik-Vize Filipp Piatov:Warum die Gaza-Freunde über dieses Foto schweigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Gaza sind 33 Menschen erschossen worden. Sie wurden auf der Straße versammelt, nebeneinander auf die Knie gestellt und aus nächster Nähe mit Gewehren erschossen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bislang habe ich keine Aufschreie aus der Pro-Palästina-Szene vernommen. Keine Demo-Aufrufe. Keine Online-Petitionen. Keine Solidaritätsaktionen oder Gaza-Flotten. Meine Vermutung ist, dass die Stille einen Grund hat: Die Palästina-Freunde können </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Israel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> nicht für das Leid der Palästinenser verantwortlich machen. Also schweigen sie lieber ganz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei wäre jetzt die Zeit, besonders laut zu sein: Wer den Zivilisten in Gaza wirklich das Beste wünscht, müsste fordern, sofort internationale Truppen in den Gazastreifen zu entsenden, die geschwächte Hamas zu entwaffnen und alles zu tun, damit die Terroristen ihre Macht nicht wieder festigen können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn nur in einem terrorfreien Gaza haben die palästinensischen Kinder eine Chance, in Frieden aufzuwachsen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 17:20:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Inflationsliste:Schoko-Preise knallen rauf!</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/inflation-steigt-nur-leicht-aber-schoko-preise-knallen-rauf-68ee587e9ea8287f5023fdee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee587e9ea8287f5023fdef/a0cef0e8fd8d40a3ac6ce4bd6d72f882,bb7c489d?w=576" alt="Neue Inflationsliste:Schoko-Preise knallen rauf!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiesbaden – <!--]--><!--[--><b>Das Leben in Deutschland wird wieder teurer – wenn auch nur leicht. Im September stieg die Inflation auf 2,4 Prozent. Doch hinter der scheinbar kleinen Zahl steckt für viele ein großer Frust: Schokolade, Fleisch, Obst – vieles kostet spürbar mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Statistischem Bundesamt kletterten die Verbraucherpreise so stark wie noch nie in diesem Jahr. „Nach der abnehmenden Teuerung seit Jahresbeginn stieg die Inflationsrate nun im zweiten Monat in Folge“, sagt Behördenchefin Ruth Brand. Im August lag das Plus noch bei 2,2 Prozent im Vergleich zum Vorjahresmonat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem Dienstleistungen und Lebensmittel treiben die Preise nach oben. Wer sich eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schokolade/ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19406060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schokolade<!--]--><!--]--></a><!--[--> gönnen will, zahlt jetzt 21,2 Prozent mehr als im Vorjahr – ein heftiger Sprung. Auch Fleisch (plus 3,2 Prozent) und Obst (plus 5,1 Prozent) wurden teurer. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine BILD-Auswertung hatte kürzlich gezeigt, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/bild-preis-check-oje-weihnachtsschokolade-bis-zu-53-teurer-68d183494a958e24fe6be6e4"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachtsschokolade sogar bis zu 53 Prozent teurer<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 17:20:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kampf um Karriere:Herz-Drama um Handball-Talent (20)</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/kampf-um-karriere-herz-drama-um-handball-talent-20-68ee31729bc2a314d86eab9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee31729bc2a314d86eab9d/b53d291e3874698497e4021263a2ae6f,898c1cb?w=576" alt="Kampf um Karriere:Herz-Drama um Handball-Talent (20)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Hinter ihm waren viele europäische Top-Klubs her, am Ende bekam die MT Melsungen aus der </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sportbild.bild.de/sportmix/handball/handball/home-49760070.sport.html" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Daikin Handball-Bundesliga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> den Zuschlag von Reynir Thor Stefansson (20). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das isländische Top-Talent wechselte im Sommer von Fram Reykjavik zu den Nordhessen, seitdem hat ihn niemand jemals Handballspielen sehen. Sein Fehlen, das sein Klub nie ausführlich kommuniziert hat, um den Spieler zu schützen, hat tragische Gründe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn die MT Melsungen am Dienstag (18.45 Uhr, live bei <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dyn.sport/aktion/willkommen" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Dyn/Anzeige<!--]--><!--]--></a><!--[-->) in der European League auf Benfica Lissabon (Portugal) trifft, wird Stefansson nur auf der Tribüne der Kasseler Rothenbachhalle sitzen. Der Rechtshänder hat schwere Monate hinter sich – wegen seines Herzens.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 17:20:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Frankfurt-Torwart verrät:Trapp: So lernte ich meine Izabel kennen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ex-frankfurt-torwart-trapp-verraet-so-lernte-ich-izabel-goulart-kennen-68edf6bc0a0257c8ba8967be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68edf6bc0a0257c8ba8967be/cc142a99220dd59e14d1a5e6f5244a87,3a2c0bc?w=656" alt="Ex-Frankfurt-Torwart verrät:Trapp: So lernte ich meine Izabel kennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ihre Liebe hält schon seit zehn Jahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie sind ein Glamour-Paar: Kevin Trapp (35) und Izabel Goulart (40). Im Herbst 2015 lernten sie sich in Paris kennen, drei Jahre später folgte die Verlobung. Doch wie haben sich der Torwart und das brasilianische Super-Model überhaupt kennengelernt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trapp, der nach sieben Jahren bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/startseite-eintracht-frankfurt-31074444.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Eintracht Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[--> inzwischen wieder in Paris bei Aufsteiger FC spielt, verrät genau das in dem neuen Buch „Stimmen der Eintracht“ von Autor Michael Horeni. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Trapp erzählt: „Izabel und ich haben uns bei einem privaten Abendessen kennengelernt. Alles ohne Trubel. Ich wusste am Anfang nicht, wer sie ist. Wir haben uns sehr schnell gut verstanden.“ </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 17:20:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsturzgefahr! Sperrung!:Plötzlich Hohlräume unter Straße in München</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/einsturzgefahr-sofort-sperrung-ploetzlich-hohlraeume-unter-strasse-in-muenchen-68ee559359f4a2adf2717675</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee559359f4a2adf2717675/4dd370daf0db0e77600b4571d9d1d7ba,198dc787?w=320" alt="Einsturzgefahr! Sperrung!:Plötzlich Hohlräume unter Straße in München" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Und plötzlich taten sich riesige Löcher in der Erde auf. Das könnte eine gefährliche Situation für Autofahrer, Fußgänger und Fahrradfahrer werden. Aus Sicherheitsgründen wurde deshalb am Dienstagvormittag eine Straße in München gesperrt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei Bauarbeiten zur neuen Tram-Westtangente, die künftig 5 Stadtbezirke im Westen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf 8,3 Kilometern mit insgesamt 17 Haltestellen verbinden soll, entdeckten Experten bei routinemäßigen Bodenuntersuchungen Hohlräume unter der Fahrbahn in der Gotthardstraße in München-Laim. Das teilt die Münchner Verkehrsgesellschaft (MVG) mit. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Fürstenrieder Straße musste in nördlicher Richtung gesperrt, der Verkehr umgeleitet werden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Folge: Die Fürstenrieder Straße in Richtung Norden wurde zwischen Camerloher Straße und Gotthardstraße gesperrt, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> leitet den Verkehr bereits ab der Ammerseestraße ab. Die Zufahrt zu den Grundstücken soll weiterhin möglich sein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 17:20:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorfall auf Chinesischer Mauer:Liebespaar landet im Gefängnis</title>
    <link>https://www.bild.de/news/festnahme-auf-chinesischer-mauer-dabei-wollte-er-nur-ihr-herz-gewinnen-68e6c85414154520ea137977</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e6c85414154520ea137977/dc68a108f935d0a71587c18c8bb00146,8ee257b7?w=320" alt="Vorfall auf Chinesischer Mauer:Liebespaar landet im Gefängnis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein junges Paar, frisch verliebt! So weit, so gut!  Doch nachdem sie ihre Liebe auf der Chinesischen Mauer verewigen, landen sie kurze Zeit später auch schon bei der Polizei!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 17:20:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei-Razzia im Berliner „Sozial-Hotel“!:Von 70 Leistungsbeziehern waren 19 anwesend</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/polizei-razzia-im-berliner-sozial-hotel-von-70-leistungsbeziehern-waren-19-anwesend-68ee034ec9ece8d8f8a3991a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ee034ec9ece8d8f8a3991b/1ca29d5761fb5571e826a9857e023d2a,738f7316?w=992" alt="Polizei-Razzia im Berliner „Sozial-Hotel“!:Von 70 Leistungsbeziehern waren 19 anwesend" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Frühmorgens rollten Einsatzwagen vor das berüchtigte „Sozial-Hotel“ in Berlin-Schöneberg. 18 Jobcenter-Mitarbeiter und 21 Polizisten führten eine groß angelegte Razzia durch – Verdacht auf Sozialmissbrauch und Schwarzarbeit. Was wurde entdeckt und welche Konsequenzen hat das für die Bewohner? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie mehr über die Hintergründe und die brisanten Details dieser Aktion mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 17:20:26 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>