<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Inakzeptabel“, „illegale Aktion“: Gescheiterte U-Boot-Bergung sorgt für Riesen-Ärger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/deutsches-u-boot-zerbricht-bei-bergung-wissenschaftler-sauer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/544847585-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=231px%2C141px%2C1567px%2C1566px&webp=1" alt="„Inakzeptabel“, „illegale Aktion“: Gescheiterte U-Boot-Bergung sorgt für Riesen-Ärger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wrack der U16 zerbrach bei den Bergungsarbeiten vor Scharhörn. Ein Teil liegt nun auf einem Ponton, der zweite muss erneut geborgen werden. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Nach 106 Jahren bergen Experten ein deutsches U-Boot aus der Nordsee. Doch die U16 zerbricht dabei. Kritik an dem Vorgehen kommt jetzt aus der Wissenschaft.</strong></p><p>Die Bergung des 1919 vor Scharhörn gesunkenen deutschen U-Bootes U16 stößt in der Wissenschaft auf Kritik. „Ich bin also ein bisschen sprachlos und kann auch nicht wirklich verstehen, wie man dazu gekommen ist, das so zu machen“, sagt der Sprecher der Kommission für Unterwasser- und Feuchtbodenarchäologie im Verband der Ländesarchäologien, Jens Auer, der Deutschen Presse-Agentur. „Also aus fachlicher Sicht ist das absolut inakzeptabel.“</p><p>Auer verweist auf ein in Deutschland etabliertes Regelwerk bei Bauvorhaben oder Bergungen. „Diese Aktion widerspricht einfach all diesen Regeln.“ Dass sie von einer Bundesbehörde veranlasst wurde, sei besonders problematisch. Primäres Ziel sei die Erhaltung eines Denkmals an seinem natürlichen Standort. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 10:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Regisseur Tarek Ehlail bei Autounfall tödlich verunglückt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-regisseur-bei-autounfall-verunglueckt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/84634337-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=449px%2C269px%2C1434px%2C1434px&webp=1" alt="Hamburger Regisseur Tarek Ehlail bei Autounfall tödlich verunglückt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tarek Ehlail kam bei einem Unfall ums Leben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Christoph Hardt</span></p><p><strong>Der Hamburger Regisseur Tarek Ehlail ist tot. Der Dokumentarfilmer kam bei einem Autounfall ums Leben. Er wurde nur 43 Jahre alt.</strong></p><p>Das Unglück ereignete sich auf der A1 bei Köln. Mit seinem Audi war Tarek Ehlail auf einen im Stau stehenden Sattelzug aufgefahren. Die Familie bestätigte den Tod des gebürtigen Homburgers in einer bewegenden Mitteilung auf Facebook: „Wir sind fassungslos und leer. Sein Tod reißt das tiefste Loch in unsere Herzen, das man sich überhaupt vorstellen kann. Nichts kann dieses Loch füllen, niemals. Wir werden Dich für immer lieben, Tarry!“</p><p>Auch die Landesmedienanstalt Saarland nahm öffentlich auf Facebook Abschied von Ehlail: „Durch seinen Einsatz und seine Visionen hat er nicht nur die Filmlandschaft im Saarland und weit darüber hinaus bereichert, sondern auch den Austausch zwischen Kreativen gefördert.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 10:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großfamilien geraten in Hamburg aneinander: Spezialeinheit rückt aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grossfamilien-geraten-in-streit-spezialeinheit-muss-anruecken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/grossfamilie-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=701px%2C550px%2C1158px%2C1159px&webp=1" alt="Großfamilien geraten in Hamburg aneinander: Spezialeinheit rückt aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Großaufgebot der Polizei am Einsatzort.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien</span></p><p><strong>Großeinsatz der Polizei am Dienstagabend in Heimfeld: Dort gerieten zwei Großfamilien aneinander. Auch eine Spezialeinheit war im Einsatz.</strong> <strong>Ein Mann kam ins Krankenhaus – und sorgte später noch für Unruhe.</strong></p><p>Laut Polizei wurden die Einsatzkräfte gegen 18.50 Uhr zum Alten Postweg gerufen. Dort soll es zu einer Auseinandersetzung zwischen rund 20 Mitgliedern zweier Großfamilien gekommen sein. Laut einem Sprecher des Lagedienstes versuchten die Beamten, die an der Auseinandersetzung beteiligten Personen zu trennen, wurden aber schlichtweg ignoriert. Aus diesem Grund wurde die USE zur Verstärkung gerufen.</p><p>Schließlich gelang es den Polizisten, die Lage unter Kontrolle zu bringen. Ein Mann wurde vorläufig festgenommen. Als er plötzlich über Herzprobleme klagte, wurde er statt in die Zelle in eine Klinik gebracht. Dort verblieb er aber nicht lange: Er verließ das Krankenhaus auf eigenen Wunsch – und zettelte gegen 23.30 Uhr erneut eine Auseinandersetzung an.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 08:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Stadt mit Mittelaltercharme“: Neuer Direktflug ab Flughafen Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/stadt-mit-mittelaltercharme-neuer-direktflug-ab-flughafen-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago827014073-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=495px%2C112px%2C1423px%2C1424px&webp=1" alt="„Stadt mit Mittelaltercharme“: Neuer Direktflug ab Flughafen Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am anderen Ende der neuen Direktflugverbindung warten laut Mitteilung mittelalterlicher Charme und modernes Flair.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Westend61</span></p><p><strong>Ab kommenden März kann man ab dem Hamburger Flughafen alle drei baltischen Staaten per Direktflug erreichen – nach Riga und Vilnius wurde nun auch Tallinn in den Flugplan aufgenommen. Die estnische Hauptstadt lockt mit mittelalterlichem Charme und modernem Flair, wirbt der Hamburger Flughafen.</strong></p><p>Los geht es am 29. März 2026: Wie der Airport Hamburg mitteilte, sind im Sommerflugplan wöchentlich je ein Direktflug am Donnerstag und einer am Sonntag vorgesehen. Ab September kann man dann am Mittwoch und am Sonntag fliegen.</p><p>„Wir freuen uns sehr, dass airBaltic im kommenden Sommerflugplan Tallinn in das Streckennetz ab Hamburg aufnimmt. Mit dieser Verbindung unterstreicht airBaltic nicht nur das kontinuierliche Wachstum und Engagement am Hamburg Airport, sondern sorgt auch dafür, dass alle drei baltischen Hauptstädte direkt und komfortabel mit Norddeutschland verbunden sind“, so Dirk Behrens vom Airport.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Tag der Familien: 250 kostenlose Veranstaltungen an einem Tag!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-tag-der-familien-250-kostenlose-veranstaltungen-an-einem-tag/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/108399026-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=572px%2C592px%2C1115px%2C1115px&webp=1" alt="Hamburger Tag der Familien: 250 kostenlose Veranstaltungen an einem Tag!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am 6. September steht wieder der Hamburger Tag der Familien an.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER/Siegfried Kuttig</span></p><p><strong>Nach den Sommerferien steht ein Highlight im Hamburger Veranstaltungskalender an: Am Samstag, 6. September 2025, steigt der „Tag der Familien“. Über die ganze Stadt verteilt warten rund 250 Aktionen für Kinder und Eltern – von Mitmachangeboten über Info-Stände bis zu Sommerfesten. Das Motto in diesem Jahr: „Gib mir deine Hand!“</strong></p><p>Der Familientag findet nicht zentral, sondern direkt in den Quartieren statt. „Die Familien lernen dabei Angebote kennen, die auch danach ihren Alltag bereichern können. Dabei sind alle willkommen – wie auch das diesjährige Motto ,Gib mir Deine Hand‘ betont“, erklärt Familiensenatorin Ksenija Bekeris (SPD).</p><p>Und das Programm kann sich sehen lassen: Kinder dürfen XXL-Fußballdart ausprobieren, trommeln lernen oder barfuß über einen Erlebnis-Parcours laufen. Dazu gibt’s Begegnungscafés, Parksport, Sommerfeste und sogar eine Fledermaus-Exkursion. Auch große Einrichtungen wie die Kunsthalle oder die Zentralbibliothek öffnen ihre Türen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 06:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Enteignungsbehörde: Senat stockt Personal auf – für ein konkretes Projekt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-senat-stockt-enteignungsbehoerde-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/201213-vectorvision-hh-s4-vis-claudiusstrasse-tag-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=549px%2C0px%2C1707px%2C1705px&webp=1" alt="Enteignungsbehörde: Senat stockt Personal auf – für ein konkretes Projekt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll die neue S4-Haltestelle Wandsbek Rathaus einmal aussehen (im Hintergrund erkennbar).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Deutsche Bahn</span></p><p><strong>Damit der Ausbau der S-Bahnlinie S4 plangemäß fertig wird, müssen sich einige Hamburger notgedrungen von ihren Grundstücken trennen. Damit das fair abläuft, gibt es die Enteignungsbehörde. Und die will der Senat personell verstärken, wie er am Dienstag beschlossen hat. </strong></p><p>Durch den heutigen Beschluss steigt der Personalbestand auf insgesamt elf Mitarbeitende. Einen entsprechenden Nachbewilligungsantrag an die Bürgerschaft hat der Senat heute verabschiedet.</p><p>„Die Enteignungsbehörde erfüllt als unabhängige, gerichtsähnliche Instanz bei großen Infrastrukturmaßnahmen wie dem Schnellbahnausbau eine wichtige rechtsstaatliche Funktion“, erklärt Finanzsenator Andreas Dressel (SPD). „Mit ihrer Verstärkung stellen wir sicher, dass die Planungen für den Ausbau der Linie S4 zeitplangerecht umgesetzt werden können.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Sex zog er eine Waffe: Prostituierte ausgeraubt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/nach-dem-sex-zog-er-eine-waffe-prostituierte-ausgeraubt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/437071153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=565px%2C0px%2C1744px%2C1745px&webp=1" alt="Nach dem Sex zog er eine Waffe: Prostituierte ausgeraubt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hamburger Landgericht (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Er soll eine Frau mit einer<strong> Schreckschusswaffe</strong> bedroht und ihr Geld abgeknöpft haben – <strong>am Mittwoch</strong> steht der Angeklagte wegen schweren Raubes vor dem Landgericht Hamburg.</strong></p><p>Der Mann soll sich am Abend des 8. Februars 2024 in einem Hotelzimmer an der Billstedter Hauptstraße sexuelle Leistungen einer Frau für 150 Euro in Anspruch genommen haben. Er soll gezahlt und sie sich wieder angezogen haben, als der Angeklagte der Frau eine – wie sich später herausstellte – ungeladene Schreckschusspistole an die Schläfe gehalten haben soll.</p><p>So habe er die Rückgabe des Geldes und zusätzliches Bargeld gefordert – so der Vorwurf der Staatsanwaltschaft. Aus Angst soll die Frau ihm insgesamt 550 Euro überlassen haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>