<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Basketballfeld auf dem Dach: Das steckt hinter den neuen Hammerbrook-Plänen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/basketballfeld-auf-dem-dach-das-steckt-hinter-den-neuen-hammerbrook-plaenen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/23-132-abg-hammer-heart-08-clemens-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=451px%2C1075px%2C1484px%2C1485px&webp=1" alt="Basketballfeld auf dem Dach: Das steckt hinter den neuen Hammerbrook-Plänen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sollen die Neubauten im nördlichen Hammerbrook einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ABG Real Estate Group und Köhler &amp; von Bargen/bloomimages/JWA Architekten Berlin</span></p><p><b>Aktuell wird die Spaldingstraße in Hammerbrook vor allem von dichtem Autoverkehr geprägt und bietet wenig bis gar keine Aufenthaltsqualität – doch das soll sich ändern: An der mehrspurigen Verkehrsader sollen gleich mehrere neue Gebäude entstehen, darunter ein sogenanntes „Stadtregal“ für die Öffentlichkeit und eine „Plaza“. Die MOPO stellt die Pläne vor – und sagt, wie Sie sich an den Planungen beteiligen können.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 13:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Alsterpavillon-Betreiber wollen „Herz von Hamburg“ wiederauferstehen lassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/herz-von-hamburg-das-haben-die-neuen-betreiber-mit-dem-alsterpavillion-vor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc04588-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=485px%2C300px%2C1406px%2C1407px&webp=1" alt="Neue Alsterpavillon-Betreiber wollen „Herz von Hamburg“ wiederauferstehen lassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Niklas Nordmann (l.) und Hannes Schröder sind die neuen Betreiber des Alsterpavillons.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Küchenfreunde</span></p><p><strong>Der Alsterpavillon bekommt neue Betreiber – und ein neues Konzept: Die Gruppen um Hannes Schröder („Küchenfreunde“) und Niklas Nordmann (Ratsherrn-Brauerei) haben den Zuschlag für das Gebäude am Jungfernstieg erhalten. Der Erbbaurechtsvertrag mit einer Laufzeit von 40 Jahren wurde am 20. Juni unterzeichnet. </strong></p><p>Der aktuelle Betrieb läuft zunächst noch bis Ende Oktober unter dem bisherigen Betreiber weiter. Ab November 2025 sollen Umbaumaßnahmen beginnen: Der Pavillon soll nach historischem Vorbild neu gestaltet werden. Architekt Giorgio Gullotta will sich dabei an Ferdinand Streb orientieren, der das Gebäude in den 50er Jahren entworfen hat.</p><p>Ab Frühsommer 2026 soll der umgebaute Pavillon mit rund 700 Sitzplätzen dann seine Türen öffnen. Geplant ist, neben saisonalen Speisen und regionalem Bier auch kulturelle Veranstaltungen anzubieten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 12:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dreister Diebstahl: Mann klaut Schlafendem im Hauptbahnhof mehrere Handys</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schlafenden-mann-im-hauptbahnhof-bestohlen-taeter-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bpol408-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1282px%2C549px%2C976px%2C976px&webp=1" alt="Dreister Diebstahl: Mann klaut Schlafendem im Hauptbahnhof mehrere Handys" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen nach dem Diebstahl in der Wandelhalle einen Tatverdächtigen fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben in der Nacht zum Mittwoch am Hamburger Hauptbahnhof einen Mann vorläufig festgenommen. Er soll einem in der Wandelhalle schlafenden Mann mehrere Handys gestohlen haben.</strong></p><p>Laut Bundespolizei hat ein Zeuge gegen 3.25 Uhr die Beamten alarmiert. Er hatte zuvor beobachtet, wie sich ein Mann einem schlafenden Mann genähert und seine Taschen durchsucht hatte. Danach verließ der Täter den Tatort.</p><p>Der Zeuge weckte den bestohlenen 38-Jährigen auf. Der alkoholisierte Mann stellte daraufhin fest, dass ihm mehrere Mobiltelefone fehlten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 12:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann mit Eisenstange niedergeschlagen und ausgeraubt: Polizei sucht junge Kriminelle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-in-hamburg-ausgeraubt-wer-kennt-diese-maenner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/tatverdachtige-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=390px%2C0px%2C1682px%2C1681px&webp=1" alt="Mann mit Eisenstange niedergeschlagen und ausgeraubt: Polizei sucht junge Kriminelle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Diese Männer sollen einen 41-Jährigen überfallen und ausgeraubt haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Nach einem Raub auf einen Mann in Barmbek-Nord fahndet die Polizei jetzt mit Fotos aus einer Überwachungskamera nach den Tätern. Sie haben einen Mann überfallen, seine Kreditkarte geraubt und damit versucht einzukaufen.</strong></p><p>Die Tat ereignete sich am 1. April dieses Jahres gegen 7 Uhr auf einem Gehweg neben den Bahngleisen am Schlicksweg. Drei Männer griffen einen 41-Jährigen an. Bei dem Überfall wurde der Mann mit einer Eisenstange niedergeschlagen.</p><p>Die Täter erbeuteten dabei das Handy des Opfers sowie seine Geldbörse und flüchteten. Das Opfer wurde leicht verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 11:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er soll Verkäufer in Musikgeschäft bedroht haben: Wer kennt diesen Mann?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/politisch-motivierte-noetigung-polizei-sucht-diesen-mann/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/tater-barmbek-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=341px%2C187px%2C1309px%2C1310px&webp=1" alt="Er soll Verkäufer in Musikgeschäft bedroht haben: Wer kennt diesen Mann?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei bittet um Hinweise zu diesem Mann.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Die Hamburger Polizei fahndet nach einem Mann, der am 4. Mai dieses Jahres einen Angestellten eines Musikgeschäfts in Barmbek-Nord politisch motiviert eingeschüchtert haben soll. Das Opfer hatte kritische Postings über iranische Musiker verfasst.</strong></p><p>Die Tat soll sich gegen 19 Uhr in einem Musikgeschäft an der Fuhlsbüttler Straße zugetragen haben. Dort sprach ein Mann einen Angestellten (46) gezielt an und forderte ihn auf, kritisch verfasste Postings auf Social-Media-Kanälen über iranische Musiker zu unterlassen. Der 46-Jährige fühlte sich bedroht. Danach verschwand der Unbekannte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/der-haftbefehl-gegen-white-tiger-34-seiten-blanker-horror/">Von Kindesmissbrauch bis Mord: Die Akte „White Tiger“ – 34 Seiten blanker Horror</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 11:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hauptbahnhof wird zur Dauerbaustelle: Schwere Zeiten für Hamburgs Pendler</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/problemkind-hamburger-hauptbahnhof-das-kommt-auf-den-verkehrsknotenpunkt-alles-zu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/urn-newsml-dpa-com-20090101-250309-911-006428-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C76px%2C1159px%2C1160px&webp=1" alt="Hauptbahnhof wird zur Dauerbaustelle: Schwere Zeiten für Hamburgs Pendler" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Hauptbahnhof (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Georg Wendt/dpa</span></p><p><b>Volle Bahnsteige, Verspätungen – und ganz viel Hektik: Das ist der Alltag für über 550.000 Fahrgäste, die täglich den Hamburger Hauptbahnhof passieren. Dass sich an dieser Situation etwas ändern muss, darüber herrscht weitgehend Einigkeit: Das denkmalgeschützte Gebäude soll nicht nur mit einer spektakulären Glashalle erweitert werden, auch U-Bahn- und Tunnelprojekte sind in Planung. Diese Maßnahmen verwandeln den ohnehin schon überlasteten Hauptbahnhof in den kommenden Jahren in eine riesige Baustelle. Kann das gelingen und wann starten die Bauarbeiten? Die MOPO gibt einen Überblick.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 10:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Moderator kritisiert Züchter und Halter: „Immer mehr Problemhunde“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vox-moderator-frank-weber-warnt-hamburger-tierheim-versinkt-in-problemhunden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/250624-bodhi-franziskus-tierheim.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="TV-Moderator kritisiert Züchter und Halter: „Immer mehr Problemhunde“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der kleine Hund Bodhi aus dem Franziskus-Tierheim in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Franziskus Tierheim Hamburg</span></p><p><strong>Immer mehr aggressive Hunde landen in Tierheimen. Sie sorgen für überfüllte Einrichtungen und erhöhte Kosten. Frank Weber, Leiter des Franziskus-Tierheims in Lokstedt, fordert jetzt ein Umdenken bei Züchtern und Haltern. </strong></p><p>„Wir erleben derzeit eine Welle von Hunden, die in Haushalten völlig überfordert sind – und am Ende landen sie bei uns“, sagt Tierheim-Chef Frank Weber, der auf Vox die Sendung „Hund Katze Maus“ moderiert. „Diese Tiere bleiben oft jahrelang im Tierheim, weil sie schwer vermittelbar sind. Die Versorgung ist aufwendig, teuer und blockiert wertvolle Plätze für andere Notfälle.“</p><p>Ursache für das Problem ist laut Weber nicht zuletzt eine stark gestiegene Hundehaltung – rund 10,7 Millionen Hunde leben mittlerweile in deutschen Haushalten. Doch viele Menschen unterschätzen die Bedürfnisse bestimmter Rassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 10:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ampel-Chaos an der U-Bahn: Lösung für bekannten Engpass geplant</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ampel-chaos-an-der-u-bahn-loesung-fuer-bekannten-engpass-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago256482469-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=406px%2C277px%2C1363px%2C1365px&webp=1" alt="Ampel-Chaos an der U-Bahn: Lösung für bekannten Engpass geplant" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An der Ampel an der Hoheluftbrücke kommen sich Radfahrer und Fußgänger regelmäßig in die Quere.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Jürgen Ritter</span></p><p><strong>Wer schon einmal versucht hat, die Ampel an der U-Bahn-Station Hoheluft zu überqueren, dem wird das ständige Chaos zwischen Fahrradfahrern und Fußgängern an dieser Stelle nicht entgangen sein: Schaltet die Ampel auf Grün, müssen Fußgänger erst über einen Radweg laufen, auf dem gleichzeitig aber viele Fahrradfahrer unterwegs sind. Vor einigen Jahren versuchte es der Bezirk schon einmal mit einer aufgepinselten „Fairness Zone“ – jetzt schlägt die Eimsbütteler SPD einen drastischeren Schritt vor.</strong></p><p>„Der Übergang an der Fußgängerampel ist unübersichtlich und konfliktbelastet“, fasst Armita Kazemi, verkehrspolitische Sprecherin der SPD Eimsbüttel, die tägliche Problematik vor Ort am Grindelberg zusammen. „Fußgänger:innen müssen auf dem Weg zur Ampel den stark befahrenen Radweg queren – oft ohne zu wissen, wer hier Vorrang hat. Das führt immer wieder zu gefährlichen Situationen.“ Besonders morgens und abends sind dort viele Pendler unterwegs zur U-Bahn-Linie U3.</p><p>Deshalb will die Partei die Situation entschärfen und schlägt vor, den Radweg in Richtung Schlump vor der Ampel vom Gehweg auf die Fahrbahn zu verlegen. „Dafür muss aber keine Auto-Fahrspur wegfallen“, sagt Kazemi. „Denn an der Stelle gibt es eine Einbuchtung, die als Radweg umfunktioniert werden könnte.“ Hinter der Ampel und der Hoheluftbrücke würde dieser neue Radweg dann an den bereits bestehenden Radweg auf der Fahrbahn anknüpfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nivea zu teuer? Anzeige gegen Beiersdorf – Behörde greift ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nivea-zu-teuer-anzeige-gegen-beiersdorf-schweizer-behoerde-greift-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/509834219-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Nivea zu teuer? Anzeige gegen Beiersdorf – Behörde greift ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Schweizer Supermarktkette hat Anzeige gegen den Nivea-Hersteller Beiersdorf erstattet (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>In der Schweiz ist fast alles teurer als im Ausland, aber eine Supermarktkette hat jetzt Anzeige erstattet. Sie findet, dass der Nivea-Konzern Beiersdorf nicht fair ist.</strong></p><p>Sind Nivea-Produkte in der Schweiz teils so teuer, weil der Hamburger Hersteller Beiersdorf seine Marktmacht wettbewerbswidrig ausnutzt? Dies ist der Kern einer Untersuchung, die die Schweizer Wettbewerbskommission (Weko) angekündigt hat.</p><p>Sie prüfe, ob Beiersdorf von der Schweizer Supermarktkette Migros für Nivea-Produkte höhere Preise verlangt als von vergleichbaren Ketten im Ausland. „Für Beiersdorf gilt die Unschuldsvermutung“, betonte sie.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 06:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Partnerin und neuen Freund niedergestochen: 53-Jähriger vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ex-partnerin-und-neuen-freund-niedergestochen-53-jaehriger-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/p1011428.jpg?resize=300%2C300&crop=63px%2C108px%2C475px%2C475px&webp=1" alt="Ex-Partnerin und neuen Freund niedergestochen: 53-Jähriger vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Tatort in der kleinen Gemeinde Schackendorf (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Danfoto</span></p><p><strong>Im November 2024 werden vor einem Wohnhaus in Schackendorf (Kreis Segeberg) eine Frau (51) tot und ihr Freund (46) schwer verletzt aufgefunden. Kurz darauf stellt sich der ehemalige Lebensgefährte der Getöteten der Polizei. Vier Monate später erliegt auch der Mann seinen Verletzungen. Jetzt steht der Ex-Mann wegen Doppelmordes vor Gericht. Die Frau hatte ihn schon zuvor wegen eines Gewaltvorfalls angezeigt.</strong></p><p>Es ist 5.50 Uhr, als der 53-Jährige an jenem Samstagmorgen seiner Ex-Freundin und ihrem neuen Freund im Dunkeln auflauert. Das Paar ist bei einer morgendlichen Runde mit den beiden Hunden. Als sie vor ihrem Haus an der Schackendorfer Hauptstraße auf den 53-Jährigen treffen, zieht dieser ein Messer und sticht mehrfach wie von Sinnen auf die beiden ein.</p><p><a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/beziehungsdrama-im-norden-frau-tot-ihr-neuer-freund-in-lebensgefahr/">Die Frau stirbt noch vor Ort.</a> Der Mann wird mit lebensgefährlichen Verletzungen per Hubschrauber in ein Krankenhaus gebracht. Vier Monate lang kämpft der 46-Jährige um sein Leben. Bei dem Angriff hatte er 16 Messerstiche erlitten, die unter anderem eine Querschnittslähmung verursachten. Er konnte noch bei der Polizei aussagen, erlag jedoch<a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/ex-frau-und-neuen-freund-niedergestochen-nun-ist-auch-das-zweite-opfer-tot/"> am 13. März dieses Jahres seinen schweren Verletzungen. </a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 06:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>