<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>19 Verletzte bei Elbe-Crash: Hat die Kapitänin das Radar trotz Nebels ignoriert?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/crash-auf-der-elbe-kapitaenin-soll-radar-trotz-nebel-ignoriert-haben-19-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/503063189-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C595px%2C1324px%2C1325px&webp=1" alt="19 Verletzte bei Elbe-Crash: Hat die Kapitänin das Radar trotz Nebels ignoriert?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die beschädigte Hadag-Fähre am Anleger Dockland.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Jonas Walzberg</span></p><p><strong>Am Montag beginnt vor dem Amtsgericht Hamburg der Prozess gegen eine 48-jährige Schiffsführerin. Die Frau soll im Januar auf der Norderelbe einen folgenschweren Unfall verursacht haben. Sie muss sich wegen fahrlässiger Gefährdung des Schiffsverkehrs und fahrlässiger Körperverletzung in 19 Fällen verantworten.</strong></p><p>Den Ermittlungen zufolge war die Angeklagte am <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-mit-hafenfaehre-mehrere-verletzte/">20. Januar mit einem Fahrgastschiff und 27 Menschen an Bord unterwegs.</a> Beim Anlegen am Anleger „Dockland” soll sie trotz dichten Nebels das Radar nicht genutzt und die vorgeschriebenen Ausweichregeln missachtet haben. In der Folge kam es zur Kollision mit einem Schubverband. Durch die Wucht des Aufpralls wurde die Bordwand eingedrückt, Fensterscheiben zerbarsten und Deckenträger im Fahrgastraum rissen aus ihrer Verankerung.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/im-norden/stillstand-auf-see-sturmflut-an-land/">Stillstand auf See, Sturmtief an Land – Orkanböen legen Fährverkehr im Norden lahm</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Betrug mit Lebensmitteln? Männer sollen sogar Polizei reingelegt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/riesen-betrug-mit-lebensmitteln-haendler-sollen-sogar-polizei-reingelegt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/amtsgericht-st-georg-scaled-lars-berg-imago.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Millionen-Betrug mit Lebensmitteln? Männer sollen sogar Polizei reingelegt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Amtsgericht St. Georg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Lars Berg</span></p><p><strong>Vor dem Amtsgericht Hamburg-St. Georg müssen sich ab Montag zwei Männer im Alter von 58 und 33 Jahren verantworten. Die Staatsanwaltschaft wirft ihnen gemeinschaftlichen, gewerbsmäßigen Betrug in 44 Fällen und das Vortäuschen einer Straftat vor.</strong></p><p>Die Angeklagten sollen als Inhaber beziehungsweise Mitarbeiter eines Handelsbetriebs in Billbrook im Frühjahr 2022 Lebensmittel im Wert von mehr als 1,4 Millionen Euro bestellt haben – ohne die Absicht, die Ware jemals zu bezahlen. Stattdessen sollen sie die Lebensmittel weiterverkauft und die Lieferanten auf den Kosten sitzen gelassen haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-bei-geburtstagsfeier-mann-mit-messer-verletzt/">Geburtstagsfeier eskaliert völlig – Mann von Frau mit Messer verletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwischen Nokia-Nostalgie und Nachrichten-Sucht: Die Handy-Hassliebe bei der MOPO</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/handy-hassliebe-bei-der-mopo/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/540949577-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=201px%2C324px%2C1379px%2C1379px&webp=1" alt="Zwischen Nokia-Nostalgie und Nachrichten-Sucht: Die Handy-Hassliebe bei der MOPO" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Smartphone mit Social-Media-Apps. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Alicia Windzio</span></p><p><strong>Handy aus? Beeindruckende 92,5 Prozent der Befragten sprachen sich bei einer Umfrage auf mopo.de für eine <a href="https://www.mopo.de/im-norden/diese-fuenftklaessler-haben-kein-handy-gymnasium-richtet-smartphonefreie-klasse-ein/">Einschränkung der Smartphone-Nutzung an Schulen</a> aus. In der Redaktion klang das oft ähnlich. Doch wie steht’s um unsere Redakteure und ihre Handysucht? Ein altmodischer Nokia-Fan, eine hin und her Gerissene und ein echter News-Süchtiger berichten.</strong></p><p><strong>Thomas Hirschbiegel (Chefreporter):</strong> Ich liebe mein Nokia RM 945. Man kann telefonieren, SMS versenden und sogar Fotos machen. Mehr will ich nicht. Und brauch’ ich auch nicht. Ich frag’ mich angesichts all der Smartphone-Zombies auf den Straßen, was dieser Wahnsinn soll. Okay, ich bin jetzt 66 und nicht mehr im Mega-Berufsstress.</p><p>Gut erreichbar bleib’ ich mit dem rund 15 Jahre alten, treuen Nokia aber allemal. Und was glaubt ihr Smartphone-User denn, wie wichtig ihr seid? 95 Prozent aller Mails und Nachrichten kann man doch ganz in Ruhe abends oder sogar am nächsten Tag beantworten. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>