<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Unser Quiz für Stadtkenner: Testen Sie hier Ihr Hamburg-Wissen – Teil 5</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unser-quiz-fuer-stadtkenner-testen-sie-hier-ihr-hamburg-wissen-teil-5/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/540548546.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Unser Quiz für Stadtkenner: Testen Sie hier Ihr Hamburg-Wissen – Teil 5" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rätseln mit dem Hamburg-Quiz der MOPO. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Alexander Ludwig</span></p><p><strong>Stadtgeschichte, Insider-Wissen, Anekdoten – mit diesem Quiz fordert das MOPO-Team Sie heraus:</strong></p><p>Das MOPO-Team hat in den vergangenen Wochen die Köpfe zusammengesteckt und 100 Fragen für Sie entwickelt. Die Idee: Deren Beantwortung soll Spaß machen, lehrreich sein – und Ihnen vor allem jede Menge amüsante Anekdoten liefern. Zum Abschalten vom Feiertagsstress oder zum gemeinsamen Rätseln!</p><p>Hier im Artikel finden Sie eine Auswahl der Fragen. Die volle Ladung Hamburg-Rätselspaß gibt es ab sofort in der aktuellen Wochenmopo, der dicksten regulären MOPO seit Bestehen unserer Zeitung!</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ottensens letzter Mofa-Schrauber: Ingo (75) muss seine Werkstatt räumen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ottensens-letzter-mofa-schrauber-ingo-75-muss-seine-werkstatt-raeumen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/gepixeltqua9111-052-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=314px%2C161px%2C1227px%2C1226px&webp=1" alt="Ottensens letzter Mofa-Schrauber: Ingo (75) muss seine Werkstatt räumen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sein halbes Leben hat Ingolf Köster auf dem Gewerbehof Hagen verbracht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Rund 15 Motorräder und Fahrräder mit fehlenden Reifen lassen nur einen schmalen Gang frei, um zu Ingolf Kösters (73) Werkstatt im Hinterhof in Ottensen zu gelangen. Saxophonmusik ertönt aus einer der oberen Wohnungen, Laub liegt auf dem Boden. „Ingo? Den habe ich gerade noch vor einer Stunde gesehen!“, sagt ein Nachbar. An der Tür von Ingolf Kösters Werkstatt hängt ein Sticker „Gewerbehof Hagen bleibt!“. Doch diese Hoffnung ist nun für Köster erloschen. Er muss ausziehen, obwohl er sein halbes Leben auf dem Hinterhof verbracht hat. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 08:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glatteis im Norden: 13 Verletzte bei Massen-Karambolage, Dutzende Einsätze in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ploetzlich-glatteis-schwerer-unfall-auf-der-autobahn-einsaetze-in-der-ganzen-stadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/glatteis-unfall-auf-der-autobahn-1-in-niedersachsen-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=566px%2C0px%2C1546px%2C1552px&webp=1" alt="Glatteis im Norden: 13 Verletzte bei Massen-Karambolage, Dutzende Einsätze in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">13 Menschen wurden bei einer Massen-Karambolage auf der glatten A1 bei Wildeshausen verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nord-West-Media TV/Nord-West-Media TV /dpa</span></p><p><strong>Seit dem frühen Freitagabend häufen sich die Glatteis-Einsätze für Polizei und Feuerwehr im Norden: In Hamburg passierten diverse Unfälle. In Niedersachsen sind 13 Menschen bei einem Unfall auf der spiegelglatten Autobahn verletzt worden. </strong></p><p>13 Menschen sind bei einem Unfall auf der spiegelglatten Autobahn 1 nahe Wildeshausen (Landkreis Oldenburg) verletzt worden. Die Fahrbahn war nach Angaben der Feuerwehr am frühen Morgen so glatt, dass selbst die Retter teils große Mühe hatten, voranzukommen. Insgesamt stießen fünf Fahrzeuge zusammen, wie die Feuerwehr mitteilte.</p><p>Den Angaben zufolge konnten sich die Einsatzkräfte am Unfallort nach dem Aussteigen wegen der glatten Fahrbahn nur in kleinen Schritten fortbewegen. Die Fahrbahn habe einer Eisfläche geglichen. Auch der Nebel habe die Rettungsarbeiten erschwert. </p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 08:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>