<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Es geht um geheime Absprachen:Plante Ariel eine Fake-Liebe im Dschungelcamp?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-fake-liebe-geheime-absprachen-vor-dem-start-69772dba707d4aa207581706</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69772dba707d4aa207581707/f8a85e0cb5ef0623b9c7051e924ce2e4,9e130eb8?w=992" alt="Es geht um geheime Absprachen:Plante Ariel eine Fake-Liebe im Dschungelcamp?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie ist das Küken der Camper, hat mit ihren „erst“ 22 Jahren aber schon eine klare Meinung und zeigt Kante im TV-Busch. Doch hat es Kandidatin Ariel auch faustdick hinter den Ohren? Es geht um heimliche Absprachen mit einem anderen Star vor dem Start des Dschungels.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:03:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Greg Bovino:Der Mann hinter Trumps Abschiebe-Truppe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ice-wer-ist-greg-bovino-gavin-newsom-nennt-ihn-gestapo-greg-69772465fe9fcdf90e7c9a27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69772465fe9fcdf90e7c9a28/d6fd9713d76e78a959abc84268577c50,5a4f9a12?w=992" alt="Greg Bovino:Der Mann hinter Trumps Abschiebe-Truppe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) –<!--]--><!--[--><b> Gregory Bovino (57) passt perfekt zur Handschrift von Trumps Kampf gegen „illegale Aliens“: Noch bis vor ein paar Wochen kannte den obersten US-Grenzschutzbeamten kaum jemand. Doch mit dem martialischen Vorgehen der Einwanderungsbehörde ICE in Minneapolis (Minnesota) rückte Bovino ins Rampenlicht. Kaliforniens demokratischer Gouverneur Gavin Newsom (58) nennt ihn „Gestapo Greg“.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Grenzschützer Bovino steht wegen seines Vorgehens in US-Städten in der Kritik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund sind Bovinos Auftritte bei ICE-Razzien, die der Mann entweder schwer bewaffnet und mit finsterer Miene begleitete – oder in einem Zweireiher-Mantel, den Beobachter in sozialen Medien mit der Ästhetik der SS in Nazi-Deutschland verglichen. Newsom meint, das Motiv dahinter zu kennen: Bovino wolle bewusst Angst erzeugen und untergrabe damit demokratische Normen. Offenbar in dem Glauben, das sei ganz im Sinne <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In sozialen Netzwerken ließ der Grenzschützer eine Reihe von Videos veröffentlichen, die die Arbeit seiner Einheiten zeigen – inszeniert wie Actionfilme und unterlegt mit Heavy-Metal-Musik. Die Clips wurden laut „Guardian“ von eigens dafür abgestellten Beamten produziert. Sie sollen gezielt auf den bekannten Hang des US-Präsidenten zu starken Bildern wirken.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:03:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Schock-Prognose:Millionen Deutschen droht noch größerer Gehalts-Abzug</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sozialabgaben-millionen-deutschen-droht-noch-mehr-nettolohn-klau-6976103e6ff4494b1f95c021</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6976103e6ff4494b1f95c022/c866f3bf04df85bbb74fc569c0f9aaca,d12bda00?w=576" alt="Neue Schock-Prognose:Millionen Deutschen droht noch größerer Gehalts-Abzug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Diese Sozialabgaben-Berechnung verheißt nichts Gutes! In den kommenden zehn Jahren drohen die Abgaben für Kranken-, Pflege, Renten- und Arbeitslosenversicherung für Arbeitnehmer und Arbeitgeber schrittweise auf 50 Prozent zu klettern. Rekord! Das ergibt eine Prognose des IGES-Instituts für die Krankenkasse DAK. Die dpa berichtete zuerst, auch BILD liegt die Studie vor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell gehen 42,7 Prozent des Bruttogehalts für Sozialversicherungen drauf, Arbeitgeber übernehmen die Hälfte. Obendrauf kommen noch Steuern. Bedeutet: Lenkt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht gegen, könnte Millionen Arbeitnehmern 2035 deutlich weniger in der Tasche bleiben – weil die Abgaben weiter nach oben rasen! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Krankenkassenbeiträge sind gestiegen – aber nicht überall. Viele gesetzliche Kassen...</p><p><!--[--><!--[-->Beispiele:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:03:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Todesfalle mit Sattelauflieger:Gab es schon zwei weitere Autobahn-Anschläge?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bremen/autobahn-todesfalle-mit-lkw-anhaenger-gab-es-schon-zwei-weitere-anschlaege-69774dc3dd950c55001c0297</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69774dc3dd950c55001c0297/29561dfad1d2488eeb667802254d449d,f3f80470?w=656" alt="Todesfalle mit Sattelauflieger:Gab es schon zwei weitere Autobahn-Anschläge?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bremen – <!--]--><!--[--><b>Dieser Fall sorgt für Fassungslosigkeit: Ein Unbekannter hatte in der Nacht zu Samstag einen tonnenschweren und unbeleuchteten Sattelauflieger quer über alle Fahrstreifen abgestellt und war geflüchtet. Offenbar sollte der Anhänger auf der A281 bei Bremen zur Todesfalle für Autofahrer werden, die in das stählerne Hindernis gefahren wären.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt kommt heraus: In der Gegend gab es zwei weitere Fälle nach genau dem gleichen Muster! Das teilte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bremen/bremen-regional/home-16292312.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bremer<!--]--><!--]--></a><!--[--> Polizei am Montag mit. Demnach wurde wohl ebenfalls in der Nacht zu Samstag ein weiterer Sattelauflieger auf der A281 abgestellt. Er stand herrenlos auf einem mit Baken gesperrten Fahrstreifen. UND: Schon am 21. Dezember wurde auf derselben Autobahn nachts ein gestohlener Zwölftonner quer über die Fahrbahnen gestellt. Auch damals seien keine Menschen zu Schaden gekommen, teilte die Polizei mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer für die unheimlichen Taten verantwortlich ist, ist noch unklar. Doch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> erhöht den Druck: Sie hat jetzt eine Ermittlungsgruppe „EG Strom“ (benannt nach der Anschlussstelle) gegründet – und bündelt so die Untersuchungen zu dem Fall. Wegen der „gefährlichen Tatbegehung“. Ermittelt wird wegen eines versuchten Tötungsdelikts.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Polizeisprecher Nils Matthiesen hatte BILD über den zuerst gemeldeten Sattelauflieger gesagt: „Der schwarze, unbeladene Anhänger wurde nicht durch einen Unfall auf der Bahn platziert, sondern gezielt und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/mit-sattelauflieger-unbekannte-errichten-todesfalle-auf-autobahn-6974a127f5499fb954b64505"><!-- --><!--[--><!--[-->mit mehreren Arbeitsschritten auf der Autobahn positioniert<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dafür braucht es eine PS-starke Zugmaschine, ein normales Fahrzeug reicht nicht aus.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:03:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sie versuchen zu töten“:Dänemark fürchtet unsere Draufhau-Deckung</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-daenen-sorge-vor-deutscher-draufhau-deckung-sie-versuchen-zu-toeten-69765d70684a27dcd1a5b49c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69765d70684a27dcd1a5b49c/9f7dad2f3bbcf9b77cbd6b164ad3f354,785bd1b8?w=320" alt="„Sie versuchen zu töten“:Dänemark fürchtet unsere Draufhau-Deckung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Sie versuchen zu töten!“ Noch bevor der Ball fliegt, ist klar, worum es geht. Für Dänemark ist das Duell mit Deutschland ein Endspiel, für die DHB-Auswahl der erste Halbfinal-Matchball. Verlieren die Dänen, sind sie fast raus und hätten das Weiterkommen nicht mehr selbst in der Hand. Gewinnt Deutschland, ist das Halbfinale sicher.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ausgangslage heizt die Stimmung zusätzlich an – und sie passt perfekt zum Ruf der deutschen Abwehr. Härte, Körper, Kompaktheit. Genau davor warnt Dänemarks Superstar <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-naechster-druck-sieg-super-daenen-werfen-sich-fuer-deutschland-warm-6974f4d41846e05b54a3f287"><!-- --><!--[--><!--[-->Mathias Gidsel<!--]--><!--]--></a><!--[--> (26/Füchse Berlin). „Es wird wie immer gegen Deutschland. Ein schweres Spiel, ein extrem physisches Spiel. Emil Jakobsen (Flensburg-Rechtsaußen, d.Red.) hat gesagt: ‚Sie versuchen zu töten.‘ Und so machen sie das immer, spielen extrem hart gegen uns.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diese legale Härte ist kein Zufall. Bundestrainer Alfred Gíslason (66) hat seinen 18er-Kader gezielt auf Defensive gebaut. Dass dabei oft an der Grenze gespielt wird, zeigen die Zahlen: Nach fünf EM-Spielen liegt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-bundestrainer-hat-nominiert-das-ist-der-kader-fuer-die-handball-em-69419117d8f9059f60ab1f15"><!-- --><!--[--><!--[-->DHB-Auswahl<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei den Zeitstrafen mit 14 Kurzzeit-Hinausstellungen auf Platz 5. Allerdings: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-naechster-druck-sieg-super-daenen-werfen-sich-fuer-deutschland-warm-6974f4d41846e05b54a3f287"><!-- --><!--[--><!--[-->Dänemark<!--]--><!--]--></a><!--[--> folgt mit 12 Strafen nur knapp dahinter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:03:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Wahlsieg in Sachsen-Anhalt:Interner Machtplan der AfD enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bei-wahlsieg-in-sachsen-anhalt-interner-machtplan-der-afd-enthuellt-69773411fe9fcdf90e7c9b85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69773411fe9fcdf90e7c9b85/3e99728a066888151b235ed38ebca704,af148ef7?w=320" alt="Bei Wahlsieg in Sachsen-Anhalt:Interner Machtplan der AfD enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg (Sachsen-Anhalt) – <!--]--><!--[--><b>Die AfD greift nach der Macht. Bei der Landtagswahl am 6. September will sie in Sachsen-Anhalt stärkste Kraft werden und mit Ulrich Siegmund (35) den Ministerpräsidenten stellen. Regieren will er auf Grundlage eines 156 Seiten langen Regierungsprogramms, dessen Entwurf im Land kursiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Papier wurde Ende vergangener Woche an rund 3500 Parteimitglieder des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Landesverbands verschickt. Parteisprecher Patrick Harr sagt: „Das ist ein parteiinterner Entwurf, über den unsere Mitglieder in den nächsten Wochen diskutieren sollen und auf dem Parteitag im April Änderungsanträge einbringen können.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zentrales Kapitel ist „Einwanderung und Remigration“. Wörtlich heißt es: „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/sachsen-anhalt/home-54527072.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen-Anhalt <!--]--><!--]--></a><!--[-->braucht eine migrationspolitische Kehrtwende um 180 Grad.“ Gefordert werden eine „Abschiebe- und Remigrationsoffensive“, ein Aufnahmestopp für Nicht-EU-Ausländer sowie die Abschaffung des Asylgrundrechts. Asyl soll nur noch als „Gastrecht auf Zeit“ gelten.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">AfD bildet Taskforce zur Vorbereitung auf potenzielle Regierungsbeteiligung in 2026.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:03:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das ging aber fix:Katie Price: Hochzeit nach einer Woche</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katie-price-heiratet-fremden-mann-sie-trafen-sich-erst-vor-einer-woche-6976034f6ff4494b1f95bf3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6976034f6ff4494b1f95bf3f/16735fa872ab9a2303357316f2cf9b76,97d4f606?w=992" alt="Das ging aber fix:Katie Price: Hochzeit nach einer Woche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dubai (Vereinigte Arabische Emirate) – <!--]--><!--[--><b>Katie Price (47) war schon neun Mal verlobt, vier Mal verheiratet. Doch so eine Blitz-Hochzeit feierte sie noch nie: Ihren frisch angetrauten Ehemann kennt kaum jemand, nicht mal sie selbst. Wie die „Sun“ berichtet, hat Katie eine Woche nach ihrem ersten Treffen den Unternehmer Lee Andrews geheiratet. Am Samstag in Dubai, gleich am Tag nach der Verlobung. Familie und Freunde des britischen Reality-Stars sind schockiert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weder Katies Mutter Amy (74) noch ihre fünf Kinder wussten von der Hochzeit. Ein Insider zur „Sun“: „Kates Familie ist sprachlos. Zu sehen, dass sie sich nach ihrem Flug nach Dubai verlobt hat – buchstäblich gleich nach ihrer Ankunft – war verrückt. Dass sie ihn nun am nächsten Tag geheiratet hat, ist noch schockierender.“ Der Insider besorgt: „Niemand weiß, wer Lee ist, sie wissen nichts über ihn.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer schnellen Zeremonie ohne Gäste seien Katie und Lee Andrews vermählt worden. In Dubai geschlossene Ehen sind in der Regel auch in Katie Prices Heimat Großbritannien gültig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Foto von seinem Heiratsantrag teilte Lee Andrews in seiner Instagram-Story. Im Luxushotel Burj al Arab stellte er Katie Price die Frage aller Fragen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:03:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kirsten Dunst ist sauer:Oscar-Zoff in Hollywood!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/oscars-2026-kirsten-dunst-ist-sauer-auf-hollywood-697725a9dd950c55001bfe3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697725a9dd950c55001bfe3e/d9f87d1a47ae26c4c658386ac19073aa,61f1d771?w=576" alt="Kirsten Dunst ist sauer:Oscar-Zoff in Hollywood!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Die Oscar-Saison ist im vollen Gange! Am 15. März werden in Los Angeles zum 98. Mal die Academy Awards verliehen. Neben großen Gewinnern des begehrtesten Filmpreises der Welt gibt es aber natürlich wieder Verlierer. Einige davon stehen schon jetzt fest, nämlich die, die gar keine Nominierung bekommen haben!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unter anderem Schauspieler Jesse Plemons (37), der für seine Darbietung in „Bugonia“ nicht berücksichtigt wurde. Obwohl der Streifen selbst als bester Film ins Rennen geht!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das passt vor allem Plemons’ größtem Fan nicht: seiner Frau Kirsten Dunst (43). Das Schauspielpaar lernte sich 2014 am Set von „Fargo“ kennen, ist seit 2022 verheiratet. Dass Plemons nun bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/oscarverleihung/oscars-academy-awards-alle-infos-76650766.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Oscars<!--]--><!--]--></a><!--[--> keine Beachtung bekommt, scheint bei Dunst auf Unverständnis zu stoßen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jesse Plemons spielt in „Bugonia“ einen Verschwörungstheoretiker, der einen schweren Groll gegen eine von Emma Stone verkörperte Pharmakonzernchefin hegt und diese entführt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:03:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächster Karriere-Rückschlag in Dänemark:Moukoko soll im Winter verkauft werden</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/moukoko-kopenhagen-will-ex-bvb-star-verkaufen-69771f82a7f057aeb604581a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69771f82a7f057aeb604581b/c05ec6fe27ddf2ca2302acd0ea4df7c9,e44748aa?w=576" alt="Nächster Karriere-Rückschlag in Dänemark:Moukoko soll im Winter verkauft werden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der sportliche Tiefpunkt vom Tiefpunkt ist erreicht! Youssoufa Moukoko (21) steht nach nur wenigen Monaten beim FC Kopenhagen angeblich schon wieder vor dem Aus. Für das einstige Wunderkind von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Borussia Dortmund</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> ist es der nächste von mittlerweile vielen Karriere-Rückschlägen ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das dänische Portal „Bold.dk“ mit Berufung auf eigene Informationen berichtet, prüft der FC Kopenhagen die Möglichkeit eines Verkaufs des Mittelstürmers. Doch was kaum verwundert: An Interessenten soll es derzeit mangeln.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BVB: Chelsea holt Aaron Anselmino zurück. Wie Borussia Dortmund jetzt reagiert.</p><p class="teaser__text">Geht doch noch was im Meisterkampf? Borussia Dortmund meldet sich zurück!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:03:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit diesem Trick:Rente mit 63 und nach 4 Jahren abkassieren</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/rente-mit-63-und-spaeter-trotzdem-aktivrente-kassieren-6970e0d2707d4aa20757c2cb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970e0d2707d4aa20757c2cb/e99a24a0091043cc5d35cc9642d160ad,ecc2419d?w=656" alt="Mit diesem Trick:Rente mit 63 und nach 4 Jahren abkassieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Viele träumen davon: früh in Rente gehen, den Alltag entspannter gestalten – und trotzdem finanziell gut aufgestellt sein. Doch das ist oft nicht möglich, denn die Abschläge machen vielen einen Strich durch die Rechnung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Genau hier setzt die neue Aktivrente an. Die neue Regelung verspricht neue finanzielle Spielräume für Senioren. Doch die entscheidenden Details stecken im Kleingedruckten. Lesen Sie mit BILDplus, ab wann sie greift und welche Regelungen ab 2026 gelten. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:03:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jackpot geknackt:Zwei Lotto-Spieler räumen je 8,8 Millionen Euro ab</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/jackpot-geknackt-zwei-lotto-spieler-raeumen-je-8-8-millionen-euro-ab-697745f1dd950c55001c0199</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697745f1dd950c55001c0199/f34762ea66ca9fcddc1c24c896f90763,97a9fec3?w=320" alt="Jackpot geknackt:Zwei Lotto-Spieler räumen je 8,8 Millionen Euro ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bochum/Münster – <!--]--><!--[--><b>Der Jackpot ist geknackt – und plötzlich gibt es zwei neue Lotto-Millionäre in Deutschland. Die Glückspilze gewannen am Wochenende jeweils fast 9 Millionen Euro. Einer der beiden stammt aus dem Rhein-Sieg-Kreis (NRW), der andere aus dem Raum Bochum.  Bei der Ziehung am Samstag tippten sie alle sechs Gewinnzahlen sowie die Superzahl korrekt. Somit räumten sie exakt 8.826.469,20 Euro pro Person ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Lottozahlen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto-6aus49-so-spielen-sie-es-richtig-regeln-ablauf-gewinn-6123a4bec9b65e5360e05fd1"><!-- --><!--[--><!--[-->6aus49<!--]--><!--]--></a><!--[--> von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto-6aus49-vom-24-1-2026-die-gewinnzahlen-quoten-von-samstag-69709ec6707d4aa20757b98a"><!-- --><!--[--><!--[-->Samstagsziehung<!--]--><!--]--></a><!--[-->:<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i><b>Alle Angaben ohne Gewähr!</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue Millionär aus dem Rhein-Sieg-Kreis nahm online an der Ziehung im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/lotto/lotto-alle-infos-77395368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lotto<!--]--><!--]--></a><!--[--> teil. Er gab seinen Spielauftrag am 23. Januar bei westlotto.de ab. Für 31,15 Euro spielte er eine Tippreihe mit dem Teilsystem 0612. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:03:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welche Entscheidung jetzt getroffen wurde:BVB-Bosse irritiert wegen Chelseas Blitz-Transfer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-bosse-stinksauer-auf-chelsea-transfer-entscheidung-gefallen-69772850a7f057aeb60458b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69772850a7f057aeb60458b5/670ec7baefc9d2d18427c75c89368238,f980808d?w=992" alt="Welche Entscheidung jetzt getroffen wurde:BVB-Bosse irritiert wegen Chelseas Blitz-Transfer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine ungewöhnliche Entscheidung des FC Chelsea erschütterte den BVB am Sonntag. Der Premier-League-Fünfte macht von einer Vertragsklausel Gebrauch und holt den eigentlich bis Sommer nach Dortmund verliehenen Aaron Anselmino (20) mit sofortiger Wirkung zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim BVB herrscht nun Schock-Stimmung, die Bosse sind stinksauer auf ihre Kollegen vom FC Chelsea. Holt der BVB jetzt Ersatz? Eine überraschende Transfer-Entscheidung wurde sofort gefällt – alle Details nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:03:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>