<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Löschen nicht möglich: Feuerwehr taucht brennendes Auto in Mega-Badewanne</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuerwehr-taucht-brennendes-auto-in-mega-badewanne/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/nonstopnews-1065042-33721.jpg?resize=300%2C300&crop=63px%2C145px%2C935px%2C935px&webp=1" alt="Löschen nicht möglich: Feuerwehr taucht brennendes Auto in Mega-Badewanne" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr forderte einen riesigen, mit Wasser gefüllten Container an (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonStopNews</span></p><p><strong>Feuer-Nacht in Hamburg! Mehrere Autos gingen in der Nacht zu Sonntag in Flammen auf. In Eimsbüttel brannte ein E-Auto – die Feuerwehr musste eine spezielle Löschwanne anfordern. In Hummelsbüttel wurden zwei Wagen vermutlich angezündet.</strong></p><p>Nach Angaben eines Sprechers wurde die Feuerwehr gegen 21.07 Uhr zu dem ersten Brand in der Straße Hohe Weide gerufen. Dort stand ein Elektroauto in Flammen. Das Löschen gestaltete sich jedoch schwierig, da die in Brand geratenen Akkus des Wagens nur schwer zu kühlen waren.</p><p>Die Feuerwehr forderte also einen riesigen, mit Wasser gefüllten Container an, der einer großen Badewanne ähnelt, um das gesamte Fahrzeug hineinzuheben. Verletzt wurde bei dem Brand niemand. Die Polizei geht bei der Brandursache von einem technischen Defekt aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 11:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verletzungsgefahr! Essen Sie lieber nicht dieses Lidl-Produkt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verletzungsgefahr-essen-sie-lieber-nicht-dieses-lidl-produkt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/imago171102489-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=322px%2C399px%2C1459px%2C1460px&webp=1" alt="Verletzungsgefahr! Essen Sie lieber nicht dieses Lidl-Produkt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Lidl-Filialen muss ein Produkt zurückgerufen werden. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Lobeca</span></p><p><strong>Lidl ruft Butterwaffeln zurück: In mehreren Bundesländern könnten Metallteile in bestimmten Chargen enthalten sein. Was müssen Verbraucher wissen?</strong></p><p>Der Discounter Lidl ruft wegen möglicher Metallteile im Produkt die „Butterwaffeln mit Sirup“ in der 560-Gramm-Packung zurück. Aufgrund der möglichen Verletzungsgefahr beim Verzehr sollten Kunden den Rückruf unbedingt beachten, <a href="https://www.lebensmittelwarnung.de/___lebensmittelwarnung.de/Meldungen/2025/10_Oktober/251017_23_BW_Butterwaffeln/251017_23_BW_Butterwaffeln_Meldung.html">berichtet das Portal lebensmittelwarnung.de</a>. Der Rückruf gilt demzufolge für fast alle Bundesländer. </p><p>Betroffen sind den Angaben zufolge die Chargen mit dem Mindesthaltbarkeitsdatum 09.12.2025, 15.12.2025, 16.12.2025, 17.12.2025 und 22.12.2025 des niederländischen Lieferanten „Biscuit international“, wie es weiter hieß.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 10:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Todesfälle durch Helmpflicht vermeidbar“ – Experte ist trotzdem dagegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/todesfaelle-durch-helmpflicht-vermeidbar-experte-ist-trotzdem-dagegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/verkehrsunfallaufnahme-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=750px%2C112px%2C1531px%2C1532px&webp=1" alt="„Todesfälle durch Helmpflicht vermeidbar“ – Experte ist trotzdem dagegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wären Fahrradtote durch eine Helmpflicht vermeidbar? Ja, sagt der Unfallforscher. Dagegen ist er trotzdem.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Federico Gambarini/dpa</span></p><p><b>Zehn Fahrradfahrer starben 2024 durch Unfälle in Hamburg. Jüngst sorgte der Tod der Schauspielerin Wanda Perdelwitz (✝41) durch einen Dooring-Unfall am Dammtor für Trauer und Entsetzen. Im MOPO-Interview erklärt Unfallforscher Dr.-Ing. Heiko Johannsen, wie solche Todesfälle künftig vermieden werden könnten, wieviel eine Helmpflicht bringen würde – und warum er trotzdem keine solche fordert.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 08:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahl der Organspenden in Hamburg leicht gestiegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-spenden-in-hamburg-dieses-organ-bleibt-das-meisttransplantierte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/illustration-organspende-1.jpg?resize=300%2C300&crop=1991px%2C146px%2C5084px%2C5088px&webp=1" alt="Zahl der Organspenden in Hamburg leicht gestiegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Zahlen zu Organspenden in Hamburg schwanken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Sebastian Gollnow/dpa </span></p><p><strong>In Hamburg ist die Zahl der Organspenden im vergangenen Jahr leicht gestiegen. 2024 wurden in der Hansestadt 160 Organe gespendet, wie aus Zahlen der Deutschen Stiftung Organtransplantation (DSO) hervorgeht. Im Jahr davor waren in Hamburg mit 154 weniger Organe gespendet worden – 2022 waren es sogar nur 96. </strong></p><p>Die Zahlen schwanken allerdings – vor fünf Jahren (2020) waren es elf entnommene Organe mehr (171) als 2024, wie aus einer Antwort des Hamburger Senats auf eine Anfrage eines CDU-Abgeordneten vom 30. September zur Entwicklung der aktuellen Organspendenzahlen in der Hansestadt hervorgeht.</p><p>In 161 Fällen sei es nach Zahlen für das vergangene Jahr zu Organübertragungen in der Hansestadt gekommen. Die Organe waren demnach vorher bundesweit sowie im Ausland entnommen worden, hieß es weiter. Das sind 22 mehr als 2020 (139 Transplantationen). 2023 waren es mit 162 ähnlich viele wie 2024.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 09:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>