<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Einreise-Hammer:Urlaubsparadies verlangt deutsche Kontoauszüge</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/einreise-hammer-urlaubsparadies-verlangt-deutsche-kontoauszuege-69766a7af5499fb954b6577b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69766a7af5499fb954b6577c/ed13100570a8e509f13d03dd1850bd6b,dd72f228?w=992" alt="Einreise-Hammer:Urlaubsparadies verlangt deutsche Kontoauszüge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Denpasar (Indonesien) – <!--]--><!--[--><b>Werden wir zum gläsernen Touristen? Was bisher nur als Gerücht getuschelt wurde, wird jetzt wohl Realität: Die beliebte Urlaubsinsel Bali (jährlich rund 280.000 deutsche Touristen) will künftig vor der Einreise die Kontoauszüge der letzten drei Monate sehen. Nur wer genug draufhat, kommt rein!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Balis Gouverneur I Wayan Koster (63) erklärte: „Die Regierung will damit sicherstellen, dass Reisende in der Lage sind, ihren Aufenthalt finanziell vollständig zu bestreiten.“ Wer nur über ein Budget für sieben Tage verfüge, solle entsprechend auch nur eine Woche bleiben!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch in Planung für die Einreiseerlaubnis: der Nachweis von Rückflugtickets und detaillierte Pläne für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/startseite/aktivurlaub/reise-15478744.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Reise<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bali nennt als Ziel einen „Qualitäts-Tourismus“. „Es ist wichtig festzulegen, welche ausländischen Touristen einreisen dürfen und welche nicht, damit die Besucher keine Probleme verursachen, sondern einen positiven Beitrag zum Tourismussektor leisten“, so der Gouverneur. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine feste Mindestsumme auf dem Konto wurde bisher nicht festgelegt. Die Behörden wollen vor allem prüfen, ob die verfügbaren Mittel zum Reiseplan passen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:27:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie sie tickt, das Geheimnis um ihren Namen:Geheimfavoritin Ariel!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-geheim-favoritin-ariel-das-geheimnis-um-ihren-namen-6977165fa7f057aeb604577f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977165fa7f057aeb6045780/757ce4c3c959e29df786602fc11511f5,146a1863?w=992" alt="Wie sie tickt, das Geheimnis um ihren Namen:Geheimfavoritin Ariel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Surfers Paradise (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Sie zittert und schreit, wenn es krabbelt und fleucht. Ariel (22) ist die neue Prüfungs-Königin im RTL-Dschungel! Auch im Verhör mit den Camp-Kollegen erweist sich Ariel als wahre Spezialistin. Damit sammelt sie bei den Zuschauern Sympathiepunkte und wird zur Geheimfavoritin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD traf Ariel in Australien, bevor sie ins Camp zog. Das Küken der aktuellen Staffel kommt aus Basel in der Schweiz, hat türkische und spanische Wurzeln und beschreibt sich als temperamentvoll, was die Mitcamper schon zu spüren bekamen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon an Tag zwei kam es zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-hast-du-reue-ariel-grillt-gil-ofarim-wegen-davidstern-skandal-6975c25eb1c8136fde4a0825"><!-- --><!--[--><!--[-->Showdown mit Ex-„Bravo“-Posterboy Gil Ofarim (43)<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ariel stellte die Frage, die nach dem Davidstern-Skandal viele bewegt: „Hast du Reue?“ Ofarim hat nichts als Respektlosigkeiten entgegenzusetzen: „Mäusele, wie alt bist du?“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Für moralisch vorbelastete Mitcamper wie Eva Benetatou (33) ist Ariel eine unangenehme Gesprächspartnerin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:27:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Vorstoß erzürnt SPD:Koalitions-Zoff um „Lifestyle-Teilzeit“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-mega-zoff-mit-der-spd-um-verbot-von-lifestyle-teilzeit-6977165bdd950c55001bfd1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977165bdd950c55001bfd1f/4c82f640754be6551dcff522c7b1df49,a49c7c2?w=576" alt="CDU-Vorstoß erzürnt SPD:Koalitions-Zoff um „Lifestyle-Teilzeit“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Der Vorstoß des CDU-Wirtschaftsflügels gegen die „Lifestyle-Teilzeit“ stößt beim Koalitionspartner auf heftige Kritik: Die Ministerpräsidentin von Mecklenburg-Vorpommern, Manuela Schwesig (SPD), sagte: „Die CDU ist nicht klug beraten, wenn sie ständig verkündet, dass die Menschen in Deutschland nicht genug arbeiten.“ Schelte kommt aber auch vom Arbeitnehmerflügel der CDU selbst und aus der Wirtschaftswissenschaft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Streit ist nach einem Papier des CDU-Wirtschaftsflügels mit dem Titel „Kein Rechtsanspruch auf Lifestyle-Teilzeit“ entbrannt. Darin fordert die Mittelstands- und Wirtschaftsunion (MIT) eine Reform des Rechtsanspruchs auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/teilzeitjob/recht-news-fotos-videos-20112360.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Teilzeit:<!--]--><!--]--></a><!--[--> Dieser solle künftig „nur bei Vorliegen einer besonderen Begründung gelten“. Das könnten die Erziehung von Kindern, die Pflege von Angehörigen oder berufsbegleitende Fortbildung sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Brisant: Ergänzende Sozialleistungen, wie Grundsicherung oder Wohngeld sollen nur noch dann fließen, wenn „eine Ausweitung der Erwerbstätigkeit objektiv nicht möglich oder nicht zumutbar ist“. Begründung: Die Teilzeitquote in Deutschland habe einen Rekordstand erreicht – während die Wirtschaft gleichzeitig unter Fachkräftemangel leide.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Deutschland braucht mehr Frauen im Arbeitsmarkt. Wirtschaft leidet unter Teilzeit.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:27:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Schock-Prognose:Millionen Deutschen droht noch größerer Gehalts-Abzug</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/sozialabgaben-millionen-deutschen-droht-noch-mehr-nettolohn-klau-6976103e6ff4494b1f95c021</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6976103e6ff4494b1f95c022/c866f3bf04df85bbb74fc569c0f9aaca,d12bda00?w=576" alt="Neue Schock-Prognose:Millionen Deutschen droht noch größerer Gehalts-Abzug" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Diese Sozialabgaben-Berechnung verheißt nichts Gutes! In den kommenden zehn Jahren drohen die Abgaben für Kranken-, Pflege, Renten- und Arbeitslosenversicherung für Arbeitnehmer und Arbeitgeber schrittweise auf 50 Prozent zu klettern. Rekord! Das ergibt eine Prognose des IGES-Instituts für die Krankenkasse DAK. Die dpa berichtete zuerst, auch BILD liegt die Studie vor. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aktuell gehen 42,7 Prozent des Bruttogehalts für Sozialversicherungen drauf, Arbeitgeber übernehmen die Hälfte. Obendrauf kommen noch Steuern. Bedeutet: Lenkt die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesregierung<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht gegen, könnte Millionen Arbeitnehmern 2035 deutlich weniger in der Tasche bleiben – weil die Abgaben weiter nach oben rasen! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Krankenkassenbeiträge sind gestiegen – aber nicht überall. Viele gesetzliche Kassen...</p><p><!--[--><!--[-->Beispiele:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:27:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödliche Schüsse in Minneapolis:Zeugin belastet ICE-Beamten schwer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/toedlicher-ice-einsatz-in-minneapolis-neue-aussage-zeugin-belastet-beamte-schwer-696f07383f1ef928c2fdc70d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696f07383f1ef928c2fdc70d/2e723894baf21177c57c0a989384bd4a,515b5501?w=656" alt="Tödliche Schüsse in Minneapolis:Zeugin belastet ICE-Beamten schwer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Jetzt sagt die Frau aus, die die tödlichen Schüsse der ICE-Beamten auf Krankenpfleger Alex Pretti (37) am Samstag aus nächster Nähe gefilmt hat. Laut Medienberichten beschreibt sie in einer eidesstattlichen Versicherung detailliert, was sie beobachtet hat. Die wichtigste Frage: Hat Pretti, wie vom US-Heimatschutzministerium behauptet, eine Waffe gezückt oder nicht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zeugin, deren Name in den von <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.nytimes.com/interactive/2026/01/25/us/govuscourtsmnd22975810701.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„New York Times“<!--]--><!--]--></a><!--[--> veröffentlichten Unterlagen geschwärzt ist, arbeitet als Entertainerin und ist darauf spezialisiert, Kinder auf Events zu schminken. Sie erklärt, dass sie sich gegen 8.50 Uhr am Samstagmorgen für die Arbeit fertiggemacht habe, als sie draußen vor ihrem Haus Pfiffe hörte – ein Signal dafür, dass Beamte der Einwanderungs- und Zollbehörde in der Nähe waren. Sie sei losgefahren, um zu sehen, was los sei. Denn: „Ich engagiere mich als Beobachterin in meiner Gemeinde, weil es so wichtig ist, zu dokumentieren, was ICE meinen Nachbarn antut.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alex Pretti (†37, Mitte, fallend) wurde bei einem ICE-Einsatz zu Boden geworfen und später erschossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Frau in der pinkfarbenen Jacke filmte alles. Höchstwahrscheinlich ist sie diejenige, die in der eidesstattlichen Erklärung ausgesagt hat<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:27:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fritz-Aus im Achtelfinale:Diese Spielerfrau verdient mehr als ihr Freund</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/morgan-riddle-ueberholt-taylor-fritz-influencerin-verdient-mehr-69772e26a7f057aeb604592a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69772e26a7f057aeb604592a/91f7d118cc94399e7dd5e0c56e38ac08,cf6f9a06?w=320" alt="Fritz-Aus im Achtelfinale:Diese Spielerfrau verdient mehr als ihr Freund" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Du musst erst mal das Achtelfinale überstehen, sonst verdiene ich mehr als du.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So schildert Influencerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-influencerinnen-erobern-werbemarkt-twags-im-fokus-6971830e568b91954b0eab2b"><!-- --><!--[--><!--[-->Morgan Riddle<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) ihre Gedanken, wenn sie mit ihrem Freund Taylor Fritz (28) über Geld spricht. Nun ist es tatsächlich eingetreten. Der Amerikaner ist im Achtelfinale der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen den Italiener Lorenzo Musetti (23) 2:6, 5:7, 4:6 ausgeschieden. Dafür nimmt er dennoch 277.000 Euro mit nach Hause. Doch das ist weniger als die 290.000 Euro, die seine Liebste am Ende der zwei Wochen in Melbourne aufs Konto bekommt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Podcast „The Squeeze“ sagte Riddle: „Es ist fast schon ein Wettstreit zwischen uns bei Grand-Slam- und anderen Turnieren, wer während des Turniers mehr Geld verdient.“ Der Mann an ihrer Seite nimmt es locker. „Er hat mich immer ermutigt und unterstützt. So wurden wir ein Doppelverdiener-Haushalt“, sagt sie. Ist ja nicht das Schlechteste.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Taylor Fritz ist bei den Australian Open im Achtelfinale ausgeschieden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:27:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tablet-Test 2026:iPad schrammt hauchdünn an Platz 1 vorbei!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/tablet-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697723defe9fcdf90e7c9a21/aceb7e7143f3942fbfc7b6ed9f276dc9,765d3b0f?w=320" alt="Tablet-Test 2026:iPad schrammt hauchdünn an Platz 1 vorbei!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schock nach Blitz-Transfer:BVB-Bosse stinksauer auf Chelsea</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-bosse-stinksauer-auf-chelsea-transfer-entscheidung-gefallen-69772850a7f057aeb60458b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69772850a7f057aeb60458b5/0d5d2536eb9455665d2c1cff09d9906d,ee6e7e20?w=992" alt="Schock nach Blitz-Transfer:BVB-Bosse stinksauer auf Chelsea" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine ungewöhnliche Entscheidung des FC Chelsea erschütterte den BVB am Sonntag. Der Premier-League-Fünfte macht von einer Vertragsklausel Gebrauch und holt den eigentlich bis Sommer nach Dortmund verliehenen Aaron Anselmino (20) mit sofortiger Wirkung zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim BVB herrscht nun Schock-Stimmung, die Bosse sind stinksauer auf ihre Kollegen vom FC Chelsea. Holt der BVB jetzt Ersatz? Eine überraschende Transfer-Entscheidung wurde sofort gefällt – alle Details nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:27:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fünf Verletzte in Berliner Wohnung:Angeschossene Frau rief selbst die Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/schuesse-in-berlin-angeschossene-frau-rief-selbst-die-polizei-697727a7fe9fcdf90e7c9a7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697727a7fe9fcdf90e7c9a7c/588e8378846e4a5cb808e7858b7391da,7260dd2e?w=576" alt="Fünf Verletzte in Berliner Wohnung:Angeschossene Frau rief selbst die Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Dramatischer Notruf im Berliner Stadtteil Tiergarten: Nachdem sie von mindestens einer Kugel getroffen worden war, rief eine Frau noch selbst die Polizei an. Ein Verdächtiger wurde abgeführt, ein Schwerverletzter schleppte sich ins Krankenhaus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen waren in der Wohnung an der Wichmannstraße <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/gewaltverbrechen-in-berlin-mehrere-verletzte-697663f8684a27dcd1a5b4da"><!-- --><!--[--><!--[-->fünf Verletzte<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zwei Menschen sind lebensgefährlich verletzt, eine Person ist schwer und zwei leicht. Alle fünf sind in Gewahrsam der Polizei, niemand ist flüchtig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Verdächtiger wird mit Papiertüten an den Händen abgeführt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Fotos war zu sehen, wie Polizisten einen Verdächtigen mit Papiertüten an den Händen abführen. So sollen Spuren an den Händen nicht zerstört werden. Ob es sich dabei um den Schützen handelt, ist bislang unklar. Nach BILD-Informationen fielen in der betreffenden Wohnung im 5. Stock mehrere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schusswaffen/news-fotos-videos-17014668.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schüsse.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Die Frau, die Notruf wählte, soll Streitigkeiten als Grund für die Schüsse angegeben haben. Eine Mordkommission hat die weiteren Ermittlungen übernommen. Bislang ist unklar, was sich in der Wohnung genau abspielte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Ärger für Grok:Nacktbilder! EU verlangt Aus für Musks KI-Chatbot</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/eu-stoppt-grok-musks-ki-bot-sorgt-fuer-skandal-69773317fe9fcdf90e7c9b74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69773317fe9fcdf90e7c9b75/2a74f2d8344c920b947da663e4231909,d819a54?w=576" alt="Neuer Ärger für Grok:Nacktbilder! EU verlangt Aus für Musks KI-Chatbot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die EU-Kommission eröffnet ein Verfahren gegen den KI-Chatbot </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/elon-musk-kontert-vorwuerfe-gegen-grok-zurueckgewiesen-6967d31fe954401861ee0a1f"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Grok</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, der vom US-Unternehmen xAI entwickelt wurde. Grund sind sexualisierte Inhalte, die der Bot erstellen und verbreiten kann. Betroffen sind auch Bilder und Videos echter Menschen – teils ohne deren Einwilligung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Informationen des <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.handelsblatt.com/politik/international/ki-eu-kommission-eroeffnet-verfahren-gegen-chatbot-grok/100194677.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Handelsblatts<!--]--><!--]--></a><!--[--> greift die EU zum Digital Services Act. Ziel ist es, den Betreiber xAI zu zwingen, Grok in Europa vom Netz zu nehmen. Der Chatbot ist unter anderem über die Plattform X erreichbar. Beide Firmen gehören Elon Musk.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die von X entwickelte Künstliche Intelligenz wird als Entblößungs-Tool missbraucht.</p><p><!--[--><!--[-->Grok steht weltweit in der Kritik, weil auch Inhalte mit Minderjährigen möglich gewesen sein sollen. Eigentlich wollte die EU schon früher handeln, hatte das Verfahren aber verschoben, weil man abwarten wollte, ob die von US-Präsident Donald Trump angedrohten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bild-exklusiv-der-groenland-deal-6972596a568b91954b0ebb89"><!-- --><!--[--><!--[-->Strafzölle<!--]--><!--]--></a><!--[--> wirklich in Kraft traten. Jetzt macht Brüssel ernst.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Party mit Spice Girls nach Brooklyns Abrechnung:Wie schwer fällt Victoria Beckham dieses Lächeln?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nach-brooklyn-abrechnung-victoria-beckham-zeigt-ihr-tapfer-gesicht-69770d8fa7f057aeb604571b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69770d8fa7f057aeb604571b/f075648a8cacd2b0d4767c03b6fec4e4,227fcb5e?w=656" alt="Party mit Spice Girls nach Brooklyns Abrechnung:Wie schwer fällt Victoria Beckham dieses Lächeln?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cotswolds (England) – <!--]--><!--[--><b>Wie schwer fiel es Victoria Beckham (51) an diesem Abend, ein fröhliches Gesicht aufzusetzen? Nur fünf Tage </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-das-war-der-ausloeser-des-beckham-bebens-6973189b029492de16759eb0"><!-- --><!--[--><!--[--><b>nachdem ihr Sohn Brooklyn (26) auf Instagram mit ihr abgerechnet hatte,</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> feierte sie am Samstag den 50. Geburtstag ihrer Spice-Girls-Kollegin Emma Bunton. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> „Seit letztem Montag sind sie alle verzweifelt und traurig. Es hat ihnen das Herz gebrochen, aber David und Victoria kommen, wenn sie es versprechen“, sagte ein Freund jetzt der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15496547/Inside-Spice-Girls-reunion-Emma-Buntons-50th-Band-rallied-heartbroken-Victoria-Beckham-partied-till-1am-Soho-Farmhouse-tequila-cocktails-DJ.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Die Party von Emma Bunton im noblen „Soho Farmhouse“, einem elitären Klub nur für Mitglieder, war schon lange geplant. Die Beckhams gehörten zu den rund 30 Gästen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Im „Soho Farmhouse“ in den Cotswolds feierte Emma Bunton ihren Geburtstag<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es gab einige Unsicherheiten bezüglich Emmas Geburtstag, aber sie lieben sie, sie ist etwas ganz Besonderes für sie“, sagte der Freund. Und so schmissen sich Victoria und David in Schale und machten sich auf den Weg ins Farmhouse, das nur wenige Kilometer von ihrem Zuhause in den Cotswolds liegt. Das Mantra der Beckhams laute „weitermachen“, so der Freund des Paares.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:27:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Jahre Altersunterschied:SIE heiratet ihren Lehrer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/40-jahre-altersunterschied-sie-heiratet-ihren-lehrer-6974d5f8cce444431011dc26</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974d5f8cce444431011dc26/431017d56771d72bb64aff360e8d8d89,67e12605?w=320" alt="40 Jahre Altersunterschied:SIE heiratet ihren Lehrer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Sie ist 23, er 60: Minea folgt ihrem Herzen und heiratet ihren früheren Lehrer. Trotz Zweifel von außen erzählen beide von Nähe, Respekt und tiefer Verbundenheit. Eine Liebesgeschichte, die zeigt: Wahre Liebe kennt kein Alter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:27:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>