<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Drogen-Razzien: Schwerbewaffnete Polizisten stürmen Objekte in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/drogen-razzien-kokain-und-marihuana-entdeckt-maenner-versuchen-zu-fliehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/260220-tvnk-hh-razzia-wandsbekmp400-02-25-23standbild009.jpg?resize=300%2C300&crop=404px%2C188px%2C892px%2C892px&webp=1" alt="Drogen-Razzien: Schwerbewaffnete Polizisten stürmen Objekte in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei durchsuchte bei den Razzien drei Objekte in Dulsberg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV-NewsKontor</span></p><p><strong>Am Freitagabend führte die Polizei in Dulsberg mehrere Razzien durch – wegen des Verdachts auf illegalen Drogenhandel. Dabei wurden sie gleich mehrfach fündig.</strong></p><p>Der Einsatz an der Nordschleswiger Straße begann gegen 18 Uhr. Insgesamt drei Lokalitäten wurden laut Polizei durchsucht – teilweise mit schwer bewaffneten Kräften. </p><p>Bei der ersten Durchsuchung versuchten neun Männer, durch den Hinterausgang zu flüchten. Dort warteten allerdings bereits weitere Polizisten. Bei der anschließenden Kontrolle entdeckten sie insgesamt 100 Gramm Marihuana und Haschisch und Kokain im Grammbereich, sagt ein Sprecher. Außerdem befanden sich in dem Laden drei illegale Glücksspielautomaten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gen Z“ will’s nicht hören: Auch an Vintage-Pelz klebt Blut!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/gen-z-wills-nicht-hoeren-auch-an-vintage-pelz-klebt-blut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/570711155-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=299px%2C0px%2C1736px%2C1736px&webp=1" alt="„Gen Z“ will’s nicht hören: Auch an Vintage-Pelz klebt Blut!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine gebrauchte Felljacke in einem Second-Hand-Geschäft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture allianace / dpa</span></p><p><b>Es gibt Entwicklungen, die machen mich wütend. Seit Jahrzehnten kämpfen Tierschützer dafür, dass Pelzmäntel aus den Geschäften und von den Laufstegen verschwinden. Ein mühsamer Einsatz, aber durchaus erfolgreich. Doch junge Menschen verhelfen in jüngster Zeit Omas Pelz zu einer Wiedergeburt – unter dem Deckmantel der Nachhaltigkeit.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Retourkutsche nach Vorwürfen: Ploß teilt gegen Tschentscher aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/retourkutsche-nach-vorwuerfen-ploss-teilt-gegen-tschentscher-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/536418794-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=400px%2C121px%2C1585px%2C1585px&webp=1" alt="Retourkutsche nach Vorwürfen: Ploß teilt gegen Tschentscher aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christoph Ploß (CDU) ist seit 2025 Maritimer Koordinator der Bundesregierung. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Panama Pictures | Christoph Hardt</span></p><p><strong>Der Maritime Koordinator der Bundesregierung ist sauer: Im Streit um die Finanzierung der deutschen Seehäfen sieht sich der Hamburger CDU-Abgeordnete Christoph Ploß zu Unrecht vom Bürgermeister kritisiert. In einem Brief bläst er zur Gegenattacke und wirft Tschentscher „Unwahrheiten“ vor.</strong></p><p>Im Streit um die Finanzierung der deutschen Seehäfen hat der Maritime Koordinator der Bundesregierung, Christoph Ploß, Hamburgs Erstem Bürgermeister Peter Tschentscher die Verbreitung von „Unschärfen“ und „Unwahrheiten“ vorgeworfen.</p><p>In einem Brief an den Bürgermeister, über den die „Welt am Sonntag“ in ihrer Hamburger Regionalausgabe berichtet, fordert er Tschentscher zudem auf, Mittel aus dem Sondervermögen des Bundes für den Hafen und nicht für „Prestigeobjekte wie den Elbtower“ einzusetzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blitzeinsatz der Feuerwehr: Brand in Hamburger Wohnhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blitzeinsatz-der-feuerwehr-brand-in-hamburger-wohnhaus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260221-id40873-3.jpg?resize=300%2C300&crop=557px%2C272px%2C808px%2C808px&webp=1" alt="Blitzeinsatz der Feuerwehr: Brand in Hamburger Wohnhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr am Einsatzort in Eilbek.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>In Eilbek ist in der Nacht zu Samstag in einer Wohnung ein Feuer ausgebrochen. Zunächst war unklar, ob sich im Inneren noch Menschen aufhielten. Dann ging alles ganz schnell.</strong></p><p>Die Feuerwehr wurde gegen 0 Uhr gerufen, weil an der Straße Blumenau ein Feuer ausgebrochen war, bestätigte ein Sprecher. Es brannte in einer Wohnung im zweiten Geschoss, in der sich glücklicherweise niemand mehr aufhielt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/ananas-und-kaeseturm-so-will-hamburg-die-hafenkante-beleben/">Der Hafen bekommt eine Ananas und einen Käseturm</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall auf Hamburger Kreuzung: Zwei Verletzte müssen ins Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unfall-an-hamburger-kreuzung-zwei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/img-2842-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=537px%2C691px%2C1229px%2C1229px&webp=1" alt="Unfall auf Hamburger Kreuzung: Zwei Verletzte müssen ins Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Personen wurden bei dem Unfall in Tonndorf verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Die Autoteile haben sich über die gesamte Kreuzung in Tonndorf verteilt: In der Nacht zu Samstag passierte hier ein Autounfall. Zwei Personen mussten wegen ihrer Verletzungen in ein Krankenhaus gebracht werden.</strong></p><p>Gegen 1 Uhr stießen zwei Autos an der Kreuzung Sonnenweg/Stein-Hardenberg-Straße zusammen, sagt ein Sprecher des Lagezentrums. </p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/zu-kurze-gruenphase-eltern-fordern-an-dieser-ampel-muss-sich-etwas-aendern/">Kinder in Gefahr? Eltern fordern Änderung auf dem Schulweg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Explosion in der Nacht: Unbekannte sprengen Motorhaube von Polizeiwagen auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/explosion-motorhaube-von-polizeiwagen-gesprengt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/n5-260221-id40875-6.jpg?resize=300%2C300&crop=378px%2C259px%2C821px%2C821px&webp=1" alt="Explosion in der Nacht: Unbekannte sprengen Motorhaube von Polizeiwagen auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Motorhaube des Polizeiwagens wurde durch die Explosion schwer beschädigt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Die Motorhaube ist völlig verbogen: Unbekannte sollen am Freitagabend einen Sprengsatz an einem Polizeiwagen zur Explosion gebracht haben.</strong></p><p>Zeugen bemerkten gegen 22 Uhr einen lauten Knall vor dem Polizeikommissariat 23 an der Troplowitzstraße, sagt ein Sprecher des Lagezentrums. Mehrere Polizisten überprüften daraufhin die Umgebung und entdeckten einen beschädigten Polizei-Sprinter.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/riesen-aneurysma-aerzte-retten-33-jaehrigem-hamburger-das-leben/">„Normalerweise überleben Patienten so etwas nicht“: Extrem-OP an jungem Hamburger</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ausgehen/noch-nichts-vor-das-geht-samstag-21-02-2026-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht heute in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Events in Hamburg: Kultur, Konzerte, Shows &amp; mehr.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Kindertheater nach dem Bilderbuch „Pokko und die Trommel“: Ein Frosch geht mit seiner lauten Trommel auf Reisen (ab 3 Jahre).<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong><a href="https://www.adticket.de/Pokko-und-die-Trommel-Theater-Zeppelin-ab-3-Jahre-Hamburger-Kindertheater-Treffen-2026/Hamburg-FUNDUS-THEATER/21-02-2026_11-00.html?utm_source=chatgpt.com"> FUNDUS THEATER</a>, Sievekingdamm 3, 11 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> 5–13 Euro je nach Kategorie</p><p>Mitmach-Workshop (8–12 Jahre): eigene Figur am Computer auswählen und beim 3D-Druck zusehen.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.hamburg-tourism.de/sehen-erleben/veranstaltungen/veranstaltungskalender/3d-druck-fuer-mini-maker/">Museum der Arbeit</a>, Wiesendamm 3, 15 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> 4 Euro pro Kind</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dänen übernehmen Gastro-Hotspot mitten in der City</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/daenen-uebernehmen-gastro-hotspot-mitten-in-der-city/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/bouillon-interior-stine-christiansen-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=271px%2C911px%2C1649px%2C1649px&webp=1" alt="Dänen übernehmen Gastro-Hotspot mitten in der City" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dänen eröffnen in der früheren „Brasserie Goldbach“ am Hamburger Rathausmarkt das französische Restaurant „Bouillon“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stine Christiansen</span></p><p><strong>Ein Erfolgsrestaurant aus Kopenhagen kommt nach Hamburg: Das „Bouillon“ eröffnet Ende April am Rathausmarkt – mit französischer Bistroküche zu kleinen Preisen, schnellen Tischwechseln und Platz für hunderte Gäste am Tag.</strong></p><p>Ein Konzept, das in Dänemark längst Kultstatus erreicht hat, wagt jetzt den Sprung nach Deutschland: Das Restaurant „Bouillon“ eröffnet seine erste Filiale mitten in Hamburg. Standort ist der Rathausmarkt – die Eröffnung ist für den 29. April 2026 geplant, Reservierungen sind bereits möglich.</p><p>Hinter dem Konzept steckt der dänische Gastronom Torben Klitbo, der sich bei längeren Aufenthalten in Paris von den klassischen „Bouillon“-Restaurants inspirieren ließ, wie aus einer Pressemitteilung hervorgeht. Er will die französische Bistroküche zu günstigen Preisen anbieten – und serviert in hohem Tempo.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Hamburger Wohnungen sind Weltklasse</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-wohnungen-sind-weltklasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/dulsberg-07-rundbau.jpg?resize=300%2C300&crop=844px%2C500px%2C1273px%2C1272px&webp=1" alt="Diese Hamburger Wohnungen sind Weltklasse" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Halbrunde Fassaden, Balkone und Licht – die Laubenganghäuser in Dulsberg sind ein Vorzeige-Beispiel für familienfreundliches Wohnen schon vor 100 Jahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><strong>Rotklinker und Grünflächen, dicht bebaut, aber trotzdem genug Platz zum Spielen und Erholen: Hamburgs damaliger Oberbaudirektor Fritz Schumacher entwarf vor 100 Jahren das Wohnviertel auf dem Dulsberg. Familienfreundlich, hell und bezahlbar. Noch heute sind die Mieten hier vergleichsweise günstig. Ein Großteil der Häuser steht unter Denkmalschutz. Architekturstudenten aus aller Welt kommen nach Dulsberg, um den wegweisenden Wohnungsbau vor Ort anzuschauen.</strong></p><p>Mittwochs und freitags treffen sich die Dulsberger auf dem Wochenmarkt vor der Frohbotschaftskirche auf dem Straßburger Platz. Die denkmalgeschützte Kirche sollte abgerissen werden, wird jetzt aber als Kita genutzt.</p><p>Wohnblöcke mit begrünten Innenhöfen reihen sich entlang der Oberschlesischen Straße. Architekturinteressierte und Studenten aus aller Welt kommen vor allem wegen der Laubenganghäuser mit ihren halbrunden Fassaden und hellen Wohnungen, den Balkonen und Dachterrassen, die der Architekt Paul Frank entworfen hat. Lohnenswert ist ein Blick in den Innenhof an der Schlettstadter Straße mit den Skulpturen zweier ballwerfender Jungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alkoholverzicht: Diese unglaublichen Effekte passieren im Körper!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alkoholverzicht-diese-unglaublichen-effekte-passieren-im-koerper/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/534496490-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=522px%2C154px%2C1553px%2C1553px&webp=1" alt="Alkoholverzicht: Diese unglaublichen Effekte passieren im Körper!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach einer langen Nacht kommt meist die Katerstimmung – und das hat Folgen für den gesamten Körper. Doch schon ein kurzzeitiger Alkoholverzicht kann Wunder bewirken. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa-tmn | Christin Klose</span></p><p><b>Ein Gläschen Rotwein am Abend ist gut fürs Herz. Oder etwa nicht? Der Glaube, dass eine geringe Menge Alkohol für den Körper unbedenklich oder sogar fördernd ist, hält sich hartnäckig unter den Deutschen. Doch die Wissenschaft widerlegt diesen Irrglauben. Demnach passte die Deutsche Gesellschaft für Ernährung (DGE) ihre Richtlinien 2024 radikal an: Es gibt keine sichere Menge Alkohol. Ein Verzicht auf Alkohol ist daher immer ratsam – und positive Effekte stellen sich bereits nach zwölf Stunden ein! </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>MOPO-Reporterin und Alkohol: Keine Lust mehr auf Kater</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/alkohol-und-abstinenz-warum-ich-aufgehoert-habe-zu-trinken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/02/qua4580-010-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=694px%2C102px%2C1606px%2C1606px&webp=1" alt="MOPO-Reporterin und Alkohol: Keine Lust mehr auf Kater" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Darum trinke ich keinen Alkohol mehr: MOPO-Reporterin Katharina Langenbach erzählt über ihre Abkehr von der Volksdroge Nr 1.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Am Tag meines 30. Geburtstags bin ich mit einem fiesen Kater aufgewacht. Und mit einer Gewissheit: Ich will und kann keinen Alkohol mehr trinken. Als hätte ich mit dem Verlassen der 20er einen Zenit überschritten. Mein Körper war nicht einfach ein Jahr älter geworden – es fühlte sich an, als hätte sich meine gesamte molekulare Struktur verändert. Gestern konnte ich noch trinken, heute fühlte ich mich wie vergiftet. Es war Zeit für eine Veränderung, dämmerte es mir in meinem hämmernden Kopf.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>