<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>14-Jähriger tot am Waldsee:Yosef wollte zum Schützenverein und kam nie zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/14-jaehriger-lag-tot-am-waldsee-yosef-wollte-zum-schuetzenverein-697b587c393ebaf886c77e43</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b587c393ebaf886c77e44/0a170df29d1b96d0e9f256e4b02559da,3576d2d0?w=992" alt="14-Jähriger tot am Waldsee:Yosef wollte zum Schützenverein und kam nie zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seiner Mutter sagte er, er müsse zu einem Treffen. Doch von dem kam er nie zurück. Stattdessen fanden Spaziergänger die Leiche von Yosef (14) an einem Waldsee.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was seine Mutter über ihren Sohn und die letzten Momente mit ihm sagt und wie die Polizei seinen Mörder nun fassen will.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 16:52:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebes-Aus mit Männermodel:Trennung statt Hochzeit bei Stefanie Giesinger</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/stefanie-giesinger-getrennt-von-maennermodel-sie-waren-verlobt-697b6ab7f0e62064809de410</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b6ab7f0e62064809de411/287c68256dd9b56b91642c41695ed26b,80c1c1d8?w=992" alt="Liebes-Aus mit Männermodel:Trennung statt Hochzeit bei Stefanie Giesinger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die ehemalige GNTM-Gewinnerin Stefanie Giesinger spricht in ihrem eigenen Podcast „G-Spot“ über eine schwere Zeit, die sie gerade durchmacht: Sie deutet an, nicht mehr mit ihrem Partner zusammen zu sein, dabei war in der Vergangenheit sogar von Hochzeit die Rede. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer neuen Podcast-Folge mit ihrem besten Freund Jannik geht es um Trennungen, und schnell lässt Giesinger die Katze aus dem Sack: „Da kann ich mich momentan gerade sehr gut mit identifizieren, ganz offensichtlich.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Beziehung hatte sie bisher aus der Öffentlichkeit herausgehalten, Giesinger nannte nie offiziell den Namen ihres Freundes. Berichten zufolge soll es sich um das Model Armando Mayr (32) gehandelt haben. Mit ihm zeigte sie sich auf wenigen Schnappschüssen in den sozialen Netzwerken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit ihrem Partner sei Stefanie sogar verlobt gewesen, davon berichtete sie im Oktober 2024 in ihrem Podcast: „Er hat mir einen Ring auf den Finger gemalt und ich ihm. […] Jetzt sind wir auch Verlobte und Verlobter und das fühlt sich auch süß an.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 16:52:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>80 Millionen Euro für Heidi Hortens Anwesen:Investor kauft Villa von Kaufhaus-Milliardärin</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-hortens-luxus-villa-am-woerthersee-fuer-80-mio-euro-verkauft-6979cf1e707d4aa207584204</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979cf1e707d4aa207584205/7253131fc606f4b573e6e3be51305e81,544c3bab?w=576" alt="80 Millionen Euro für Heidi Hortens Anwesen:Investor kauft Villa von Kaufhaus-Milliardärin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wörthersee (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Sie war die reichste Frau Österreichs und rund drei Milliarden Euro schwer. Am 12. Juni 2022 starb Heidi Horten mit 81 Jahren am Wörthersee (Kärnten). Dreieinhalb Jahre später wurde nun ihr prächtiges Luxus-Anwesen für 80 Mio. Euro verkauft.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Käufer ist der Klagenfurter Bauträger und Immobilienentwickler Riedergarten. Firmenchef Herbert Waldner will das Grundstück zum Teil an einen Investor weiterverkaufen, zum Teil selbst Immobilienprojekte entwickeln. Zwei Jahre habe Waldner um das malerische Anwesen gebuhlt. „Jetzt hat der Preis gepasst“, sagte er der „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.krone.at/4028052" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Kronenzeitung“<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Unternehmer und Kaufhauskönig Helmut Horten (1909 bis 1987) mit seiner Ehefrau Heidi auf einem nicht genau datierten Foto Ende der 60er-Jahre<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sogar das arabische Königshaus soll an der „Jahrhundert-Liegenschaft“ (2,8 Hektar Luxusgrundstück mit direktem Seezugang über 330 Meter) interessiert gewesen sein. Hortens Millionenvilla am Wörthersee hat nicht nur ein Haupthaus mit Blick aufs Wasser, sondern auch einen Wellness- und Spabereich, ein Hallenbad, ein Gästehaus, Tennisplatz und ein Bootshaus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 16:52:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unser Titel-Trainer explodiert:Sigurdsson-Wutrede vor Deutschland-Spiel</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-krasse-sigurdsson-wutrede-vor-deutschland-knaller-697b7fea393ebaf886c78241</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b7fea393ebaf886c78241/68fa8f37f9fcbe4723e59f19e35f7142,728addb9?w=656" alt="Unser Titel-Trainer explodiert:Sigurdsson-Wutrede vor Deutschland-Spiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Moment, auf den ganz </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Deutschland gehofft hat, ist da: </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-HALBFINALE! Und jetzt wird es pikant. Im Kampf um das Finale wartet ausgerechnet Kroatien – mit Dagur Sigurdsson (52), dem deutschen Titel-Trainer von 2016, an der Seitenlinie. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Tag vor dem Halbfinale (Freitag, 17.45 Uhr/ARD, Dyn und hier im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/handball/ehf-em/ma11139771/deutschland_kroatien/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Liveticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gab Sigurdsson eine bemerkenswerte Pressekonferenz im Spielort Herning. Der Trainer hielt vor den versammelten Journalisten eine wahre Wutrede, als er um seine Einschätzung zu der Partie gefragt wurde.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sigurdsson klagt an: „Zunächst einmal muss ich sagen, dass ich noch keine Zeit hatte, mich damit zu beschäftigen, weil wir gerade erst um 14.30 Uhr angekommen sind, und dann muss ich hierherkommen, das ist Pflicht. Das kostet mich Zeit, weil wir nicht hier untergebracht sind, komisch, wie das so ist. Ich habe also eine 35-minütige Fahrt hierher, muss diesen Zirkus machen und dann wieder 35 Minuten zurückfahren.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 16:52:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutscher IT-Riese:15 Prozent runter! Börsen-Schock für SAP</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/kurs-schock-trotz-milliarden-sap-aktie-stuerzt-um-15-prozent-ab-697b5cf8f0e62064809de2cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b5cf8f0e62064809de2cf/8cfe34725283efdb2a4b6cbcd1a7059f,cf38857a?w=320" alt="Deutscher IT-Riese:15 Prozent runter! Börsen-Schock für SAP" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Walldorf – <!--]--><!--[--><b>Milliardenumsatz, steigender Gewinn – und trotzdem ein Börsenbeben: Die SAP-Aktie steht am Donnerstag rund 15 Prozent im Minus. Es ist der größte Tagesverlust seit mehr als fünf Jahren. In den letzten 12 Monaten verlor die Aktie 37,7 Prozent.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser des heutigen Kurssturzes ist Enttäuschung im wichtigsten Zukunftsgeschäft – der Cloud. Konkret geht es um die Cloud-Aufträge für die nächsten zwölf Monate. Diese Kennzahl zeigt, wie viel Umsatz SAP bereits sicher hat. Im vierten Quartal wuchs dieser Bestand währungsbereinigt um 25 Prozent. Für Anleger zu wenig. Konzernchef Christian Klein (45) hatte zuvor selbst erklärt, 25 Prozent wären eine Enttäuschung. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/boerse/boerse-alle-infos-79405264.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Börse<!--]--><!--]--></a><!--[--> reagierte gnadenlos. Die SAP-Aktie rutschte im Tagesverlauf auf rund 165 Euro ab – der tiefste Stand seit zwei Jahren. Der Einbruch belastete auch den Dax spürbar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei sehen die Zahlen zunächst solide aus. Der Umsatz stieg 2025 auf 36,8 Milliarden Euro, der Gewinn auf 7,5 Milliarden Euro – mehr als doppelt so viel wie im Vorjahr. Auch operativ übertraf SAP die Erwartungen. Doch die Börse schaut nach vorn. Und dort wachsen die Zweifel. Vor allem im Cloudgeschäft, dem Herzstück der Strategie. Zwar wächst der Bereich weiter zweistellig, doch das Tempo lässt nach. Für 2026 stellt SAP selbst eine weitere Abschwächung in Aussicht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Aktie des deutschen Softwareriesen SAP steckt in einer tiefen Krise.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 16:52:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Preisoffensive:Discounter senken Preise bei Schokolade</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/discounter-senken-preise-bei-schokolade-697b380bb9ea3c35dc62c69f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b380bb9ea3c35dc62c69f/a0a334e02003d299434ff699df7d1eef,ae5b2c52?w=320" alt="Nächste Preisoffensive:Discounter senken Preise bei Schokolade" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Discounter liefern sich eine neue Preisschlacht bei Schokolade: Rund 30 Produkte werden günstiger, vor allem Eigenmarken. Aldi hat die Preissenkungen gestartet – doch Lidl zieht nach und bietet einige Sorten sogar noch günstiger an als Aldi. Auch Edeka, Kaufland, Norma, Netto Marken-Discount, Penny und Rewe kündigten an, die Preise zu senken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So kosten die Milchriegel im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Supermarkt<!--]--><!--]--></a><!--[--> (200 Gramm) künftig 2,19 Euro und sind damit 10 Cent billiger als zuvor. Die 100-Gramm-Tafel Vollmilchschokolade wird ebenfalls 10 Cent billiger und kostet nun 89 Cent. Bei den Mini-Riegeln unterbietet Lidl (noch) alle anderen Händler. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass die Händler ausgerechnet <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schokolade/ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19406060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schokolade<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den Fokus rücken, hat einen klaren Hintergrund: In den vergangenen Jahren sind die Schokoladenpreise deutlich gestiegen – vor allem wegen des hohen Kakaobohnenpreises. Seit 2023 legten die Preise laut Statistik um 27 Prozent zu. Noch drastischer fällt der Vergleich über einen längeren Zeitraum aus: Eine klassische Tafel Schokolade ist nach Angaben des Statistischen Bundesamts seit 2020 rund 70 Prozent teurer geworden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch das Timing der Preissenkung ist kein Zufall. In wenigen Tagen beginnt in Köln die internationale Süßwarenmesse ISM. Dort warnt die Branche bereits vor einem schwierigen Jahr: Hohe Rohstoffkosten, geringere Produktion und ein schwächelnder Export belasten die Hersteller. Für die Discounter ist es bereits die siebte Preissenkung in diesem Jahr. Erst vor wenigen Tagen hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lidl/lidl-news-fotos-videos-20313166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lidl<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Preise unter anderem für Wurst und Käse gesenkt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/aldi/der-milliarden-discounter-02-42676220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aldi<!--]--><!--]--></a><!--[--> und der gesamte Handel folgten kurzerhand dieser Offensive.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 16:52:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kampfjets in der Region ++ Iraner zeigen brisantes Foto:Trump beginnt Psycho-Krieg gegen die Mullahs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-eskalation-trump-beginnt-psycho-krieg-gegen-die-mullahs-697b195b41a8aad2d8dc369c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b195b41a8aad2d8dc369d/792ee6792bcb8a019fb2089b438dd510,412a092a?w=992" alt="Kampfjets in der Region ++ Iraner zeigen brisantes Foto:Trump beginnt Psycho-Krieg gegen die Mullahs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Informanten sagen BILD in vertraulichen Gesprächen: Alle Zeichen stehen auf Angriff. Alles deutet darauf hin, dass Donald Trump das iranische Regime nun angreifen wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wird es wirklich dazu kommen? Klar ist: Trump beginnt jetzt den Psycho-Krieg gegen die Mullahs und hat mehrere Optionen, um genau das von ihnen zu bekommen, was er wirklich will.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie jetzt nur mit BILDplus, was Trump jetzt tun kann – und was ein brisantes Foto aus dem Iran damit zu tun hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 16:52:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das sind sehr gefährliche Menschen“:EU-Minister warnt vor Massen-Einreise von Russen-Soldaten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-plant-einreiseverbot-fuer-ehemalige-russische-soldaten-das-sind-sehr-gefaehrliche-menschen-697b4d01fa531953d5214b6b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b4d01fa531953d5214b6c/12886a6e4735e8a8e5cf54522a0b61fc,b9bcf5fc?w=576" alt="„Das sind sehr gefährliche Menschen“:EU-Minister warnt vor Massen-Einreise von Russen-Soldaten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>In der EU gibt es schon jetzt schwere Sicherheitsbedenken für die Zeit nach dem Ende des russischen Angriffskriegs in der Ukraine. Hochrangige Politiker fürchten, dass es zu einer Einreiseschwemme ehemaliger russischer Kämpfer kommen könnte, und wollen rechtzeitig einen Riegel vorschieben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Estlands Außenminister Margus Tsahkna spricht sich für ein EU-Einreiseverbot aus und hat einen entsprechenden Vorschlag in Brüssel vorgelegt. Bei einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Treffen sagte Tsahkna, es gebe Informationen, dass viele Soldaten nach einem möglichen Ende des Krieges nach Europa kommen wollten. Der Minister: „Das sind sehr gefährliche Menschen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Hintergrundpapier wird aufgeschlüsselt, dass seit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-krieg-die-aktuelle-lage-im-live-ticker-83726300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kriegsbeginn im Februar 2022<!--]--><!--]--></a><!--[--> schätzungsweise 1,5 Millionen Russen an Kampfhandlungen beteiligt gewesen seien. Weitere rund 640.000 sollen nach wie vor im Einsatz sein. Ihre gemeinsamen Merkmale seien Kampferfahrung und die Anwendung von Gewalt, einschließlich der wahrscheinlichen Beteiligung an Kriegsverbrechen und anderen Gräueltaten. Wer nicht mitmacht, könnte von den eigenen Kameraden grausam gequält werden. Erst am Mittwoch war ein Video aufgetaucht, das zeigen soll, wie russische Kommandeure Kämpfer halb nackt und teilweise kopfüber an Bäume gefesselt haben – weil diese sich geweigert haben sollen, an weiteren Kämpfen teilzunehmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Papier wird deshalb eindringlich vor möglichen Einreisen aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> gewarnt: „Ihre mögliche Einreise in die EU und ihr Aufenthalt dort bedeuten nicht nur ein allgemeines Risiko für Gewalttaten, sondern sind auch ein wichtiger Weg, über den organisierte Kriminalität, extremistische Gruppen und feindliche staatliche Aktivitäten in ganz Europa Fuß fassen und sich ausbreiten können.“ Ehemalige Kämpfer ließen sich zudem besonders leicht für russische Nachrichtendienste rekrutieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 16:52:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behördenskandal wird Fall für die Staatsanwaltschaft:Spitzen-Beamter bekam 12 Jahre Sonderurlaub</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vorermittlungen-eingeleitet-12-jahre-sonderurlaub-fuer-spitzen-beamten-6979ef192c6b7a14efe1f522</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979ef192c6b7a14efe1f523/db14867485ab52e2100342970067df21,4ad59fb0?w=576" alt="Behördenskandal wird Fall für die Staatsanwaltschaft:Spitzen-Beamter bekam 12 Jahre Sonderurlaub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Sie kassierten jahrelang Managergehälter – aber, so der Vorwurf: Ihre Pensionsansprüche liefen weiter. Regeln für Sonderurlaube von Spitzenbeamten des Landes Rheinland-Pfalz sind jetzt ein Fall für die Justiz. Weil die Landesregierung in mindestens zwei Fällen Staatssekretären teils jahrelange Auszeiten gewährte, konnten diese währenddessen hoch bezahlte Managerjobs annehmen. Die Staatsanwaltschaft leitete Vorermittlungen ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide schieden nicht aus dem Beamtenverhältnis aus, offenbar, um weiter Pensionsansprüche anzusammeln. Ein von den Freien Wählern in Auftrag gegebenes Gutachten des Düsseldorfer Strafrechtlers Till Zimmermann (46) kommt zu dem Schluss, dass durch die Regelungen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/steuern/steuern-alle-infos-78745604.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Steuergelder<!--]--><!--]--></a><!--[--> verschwendet worden sein könnten. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mainz sagte dem SWR, dass nun geprüft werde, ob der Anfangsverdacht der Untreue bestehe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alexander Schweitzer (52, SPD) ist heute Ministerpräsident von Rheinland-Pfalz. Die Fälle liegen vor seiner Amtszeit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zimmermann sieht demnach bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-geführten Landesregierung Anhaltspunkte „für Untreue in einem besonders schweren Fall“. Durch die Sonderregeln sei Staatsvermögen geschädigt worden. Der Staat müsse schließlich Pension für eine Zeit zahlen, in der die Beamten gar nicht als Beamte tätig gewesen seien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 16:52:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So reagieren Arbeitnehmer, Unternehmer und Politiker:Zoff um 8 Stunden Arbeit pro Tag</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/aus-fuer-8-stunden-tag-das-sagen-arbeitnehmer-unternehmer-politiker-697a00eb55dd99352277a985</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697a00eb55dd99352277a985/096441b8877d83bc03d14a65ccde59c2,648a5c64?w=656" alt="So reagieren Arbeitnehmer, Unternehmer und Politiker:Zoff um 8 Stunden Arbeit pro Tag" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die geplante Abschaffung des klassischen 8-Stunden-Tages sorgt für Wirbel! BILD hatte exklusiv über die Pläne der Bundesregierung berichtet, Arbeitszeiten künftig wochen- statt tageweise zu regeln. Millionen Beschäftigte könnten länger arbeiten – und dafür mehr Freizeit am Stück bekommen. Die Reaktionen: </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->„Endlich mehr Flexibilität“ – Mittelstandschef Ahlhaus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Geißelt die Pläne der Bundesregierung: DGB-Chefin Yasmin Fahimi<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ist für die Flexibilisierung: Bäcker Hermann Leimgruber (69) aus Tübingen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 16:52:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„The Streets Of Minneapolis“:Rocklegende Springsteen attackiert Donald Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kultur/e-streets-of-minneapolis-bruce-springsteen-attackiert-donald-trump-697b4b97f0e62064809de16a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b4b97f0e62064809de16a/e5371c4ff7e1570bf57b463fdea8fee2,42565c6f?w=320" alt="„The Streets Of Minneapolis“:Rocklegende Springsteen attackiert Donald Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Frontalangriff vom Boss: Die amerikanische Musiklegende Bruce Springsteen (76, „Born In The USA“, „The River“, „Streets Of Philadelphia“) hat einen Protestsong gegen die umstrittenen Ereignisse von Minneapolis geschrieben, bei denen zwei Menschen erschossen wurden. In dem Lied attackiert Springsteen die ICE-Truppen des Heimatschutzministeriums als Schlägerbande und ruft zum Widerstand gegen die Regierungstruppen auf.   </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist nicht das erste Mal, dass Springsteen, der den vormaligen Präsidenten Barack Obama in dessen Wahlkämpfen unterstützte, gegen Donald Trump Stellung bezieht. Doch die Deutlichkeit von „The Streets Of Minneapolis“ erinnert an die Bürgerrechtsbewegung gegen Rassentrennung und Vietnamkrieg in den 1960er und 1970er Jahren, die sich musikalisch unter anderen in Joan Baez und Pete Seeger manifestierte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem aktuellen Lied, das durch seinen Titel an Springsteens Welthit „Streets Of Philadelphia“ gegen die Stigmatisierung von Aids-Kranken erinnert, spricht „The Boss“ den Bundesbeamten jegliche politische und demokratische Legitimierung ab. „Eine Stadt in Flammen kämpfte gegen Feuer und Eis“, heißt es da – wie stets mit dem üblichen Springsteen-Pathos –, wobei Eis, auf Englisch, ice, gleichzeitig die Abkürzung für die umstrittenen Anti-Migrations-Truppen ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Unter den Stiefeln der Besatzer, König Trumps Privatarmee vom DHS (<!--]--><!--[--><i>Department of Homeland Security, Dachbehörde der ICE, Red.</i><!--]--><!--[-->), mit Waffen an ihren Mänteln, kamen sie nach Minneapolis, um das Gesetz durchzusetzen – so lautet zumindest ihre Lesart.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 16:52:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wasserdichte Kleidung:Deutscher Textil-Hersteller meldet Insolvenz an</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/grosser-deutscher-textil-hersteller-pleite-bekannt-fuer-wasserdichte-kleidung-6979e3ee2c6b7a14efe1f403</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979e3ee2c6b7a14efe1f403/f07c09c12947739cf5ea27b5363bb2bf,6784fbdc?w=320" alt="Wasserdichte Kleidung:Deutscher Textil-Hersteller meldet Insolvenz an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Unterföhring (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Ein großer deutscher Textil-Hersteller ist pleite und hat Insolvenz angemeldet. Sympatex ist vielen Menschen durch wasserdichte Kleidung bekannt und ein Konkurrent von Goretex. Zuletzt geriet das Unternehmen in Schieflage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sympatex hat beim Amtsgericht München <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> angemeldet. Zum vorläufigen Insolvenzverwalter wurde der Jurist Axel W. Bierbach bestellt. Zuerst hatte die „WirtschaftsWoche“ darüber berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Geschäftsbetrieb in Unterföhring (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->) soll vorerst weiterlaufen. Kundenaufträge würden weiterhin bearbeitet, laufende Projekte planmäßig umgesetzt, teilte Insolvenzverwalter Bierbach mit. Rund 70 Mitarbeiter arbeiten bei Sympatex. Ihre Gehälter sind nach Angaben von Bierbach bis Ende März über die Bundesagentur für Arbeit gesichert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die atmungsaktiven und wasserabweisenden Stoffe sind auch in Outdoor-Schuhen im Einsatz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 16:52:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Spielt die eine Rolle?“:Boris spekuliert über Zverev und Daur</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boris-becker-spekuliert-ueber-alexander-zverev-und-caro-daur-697b2abfe4f9f267aa118227</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b2abfe4f9f267aa118228/ab296cdea89e27d7fdc4947ba205d5ca,d2487738?w=992" alt="„Spielt die eine Rolle?“:Boris spekuliert über Zverev und Daur" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Auftritte in Melbourne sorgen für immer neue Spekulationen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun auch bei Deutschlands Tennis-Legende Boris Becker (58). Es geht um Model <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/caro-daur-plant-ausland-abenteuer-die-sonne-lockt-696de1d7173ea7f40d17cc77"><!-- --><!--[--><!--[-->Caro Daur<!--]--><!--]--></a><!--[--> (30), die bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht nur Training und Matches von Freundin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/eva-lys-knieverletzung-wochenlange-pause-6979ef6718848ea619289dfa"><!-- --><!--[--><!--[-->Eva Lys<!--]--><!--]--></a><!--[--> (24) besuchte, sondern auch von Alexander Zverev (28). Zuletzt saß sie Dienstag beim Viertelfinale gegen den Amerikaner Learner Tien (20) neben Frauen-Bundestrainer Torben Beltz (49). Im vierten Satz gesellte sich dann die frühere Nummer 1, Angelique Kerber (38), dazu.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tennis-Legende Boris Becker (58)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das fiel auch Becker auf. Im Podcast mit Ex-Profi Andrea Petkovic (38) fragt er plötzlich: „Du bist in Melbourne, Andrea. Da ist so ’ne blonde Hamburgerin immer da. Spielt die eine Rolle? In München munkelt man, er sei so ausgeglichen, so lustig, dem geht‘s immer so gut. Gibt‘s irgendwas, was wir nicht wissen?“ Petkovic lacht laut: „Kein Kommentar! Ich heiße Peter und Klaus und weiß von nichts. Das müssen die Beteiligten selbst beantworten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 16:52:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>