<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Neue Studie:Wohnungsnot noch schlimmer als gedacht</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/expo-real-wohnraummangel-spitzt-sich-zu-68e369d49501ad4ccbc039f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e369d49501ad4ccbc039f3/3d978ded34c6f585eee68e67d40117be,2d835c44?w=992" alt="Neue Studie:Wohnungsnot noch schlimmer als gedacht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Der Wohnungsmangel in Deutschland ist deutlich gravierender als bisher angenommen – und er droht, sich weiter zu verschärfen. Nach Berechnungen des Pestel-Instituts fehlen allein in Westdeutschland derzeit rund 1,2 Millionen Wohnungen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Zahl übertrifft frühere Schätzungen deutlich. Noch 2024 berechnete der Deutsche Mieterbund einen Mangel von 910.000 Wohnungen – damals allerdings für ganz Deutschland. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Die Lage spitzt sich zu“, warnt Pestel-Chefökonom Matthias Günther. Unternehmen fänden immer schwerer neue Mitarbeiter, und viele Beschäftigte verzichteten auf einen Jobwechsel, weil sie keine bezahlbare </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wohnen/immobilien-haus-garten-news-fotos-videos-18957382.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Wohnung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in der neuen Stadt fänden.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Wohnraummangel hemme die wirtschaftliche Entwicklung in Deutschland, heißt es in der Untersuchung, die im Auftrag der Messe München erstellt wurde. Anlass ist die Eröffnung der Immobilienmesse Expo Real, die heute in München beginnt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 11:19:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-Frau und zwei Kinder getötet:Ein letzter Urlaub im Harz, dann erschoss er seine Familie</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/oldenburg-um-3-uhr-nachts-toetete-frank-a-seine-ex-und-die-kinder-68dba5889207ead1797a31e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dba5889207ead1797a31e4/0c8c41442f0d88fbc6103eabbf5ea931,6078becf?w=992" alt="Ex-Frau und zwei Kinder getötet:Ein letzter Urlaub im Harz, dann erschoss er seine Familie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oldenburg (Niedersachsen)<!--]--><!--[--><b> – Die Liebe wohnte in der verklinkerten Doppelhaushälfte schon lange nicht mehr. Ein Mann und eine Frau, getrennt, aber unter einem Dach. Zwei Kinder. Jetzt sind alle tot. Die Ermittler sind sicher: Frank A. (59) erschoss seine Ex-Frau, die Kinder und dann sich selbst.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Hintergründe der Tat, was die Polizei, Freunde und Nachbarn sagen, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 11:19:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Serpil Midyatli:Falls AfD regiert: SPD-Vize fürchtet Abschiebung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wegen-der-afd-spd-bundesvize-hat-angst-vor-eigener-abschiebung-68e26b86c9fcb483178b8532</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e26b86c9fcb483178b8533/d64cd6278b9aa16b3c69b1a7c4168b03,ab699e7c?w=576" alt="Serpil Midyatli:Falls AfD regiert: SPD-Vize fürchtet Abschiebung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>Emotional und persönlich hat SPD-Bundesvize Serpil Midyatli über fremdenfeindliche Angriffe auf ihre Familie gesprochen – und ihre persönliche Angst, sollte die AfD in Deutschland regieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Midyatli spricht im Buch des Journalisten Kay Müller („Küstenkonturen“) über die AfD, die in den aktuellen Umfragen deutlich an Zustimmung gewinnt. Mit Blick auf die deutsch-türkische Community sagt sie: „Wir wissen, dass wir die Ersten sein werden, die verfolgt werden, wenn die Rechten an die Macht kommen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gemeint seien damit nicht nur Menschen mit Migrationshintergrund, sondern alle, die der Rechtsaußen-Partei kritisch gegenüberstehen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Dann heißt es: ‚Da neben Frau Midyatli ist noch Platz bei der Abschiebung‘.“ Dann fügt die Politikerin noch kämpferisch hinzu: Schleswig-Holstein sei ihr Land, das werde sie verteidigen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 11:19:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Regierungsberater fordern:Renten-Rumms! Deutsche sollen bis 73 arbeiten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/regierungsberater-fordern-rente-rumms-deutsche-sollen-bis-73-arbeiten-68e2dea3c9fcb483178b8a68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e2dea3c9fcb483178b8a68/4530a492ce21734eabff2901fe030fca,8a8fcea6?w=656" alt="Regierungsberater fordern:Renten-Rumms! Deutsche sollen bis 73 arbeiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Arbeiten wir alle bald bis 73? Wirtschaftsministerin Katherina Reiche (52, CDU) hatte mit ihren Forderungen nach einer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/rente-mehr-und-laenger-arbeiten-ministerin-reiche-macht-ansage-68847c3a0e680a76f4e960e4"><!-- --><!--[--><!--[--><b>längeren Lebensarbeitszeit (bis 70)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> für Wirbel gesorgt. Doch nun legt ihr neu eingesetzter „wissenschaftlicher Beraterkreis“ noch einen drauf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um das System vor dem Kollaps zu retten, sollten wir bald bis 73 arbeiten, heißt es in einem Gutachten, das die Ökonomen am Montag vorstellten. Die Studie lag BILD vorab vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mitglieder des Gremiums und Studienautoren sind die Wirtschaftswissenschaftler Prof. <!--]--><!--[--><b>Justus Haucap</b><!--]--><!--[--> (56, Uni Düsseldorf), Prof. <!--]--><!--[--><b>Stefan Kolev </b><!--]--><!--[-->(44, Ludwig-Erhard-Forum), Prof. <!--]--><!--[--><b>Volker Wieland</b><!--]--><!--[--> (59, IMFS Frankfurt) und die Wirtschaftsweise Prof. <!--]--><!--[--><b>Veronika Grimm</b><!--]--><!--[--> (54, TU Nürnberg). Sie stehen für: Möglichst wenig Staat – möglichst viel Marktwirtschaft!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Berater stellen im Fazit ihres Gutachtens klar: Die Zeit für Reformen drängt immer mehr!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 11:19:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>90.000 Tickets weg:„Rock am Ring“ in Rekordzeit ausverkauft!</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/rock-am-ring/rock-am-ring-kult-festival-in-rekordzeit-ausverkauft-68e3972789973cba61e8306a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3972789973cba61e8306a/04883f2334414cd26d5a20bcb42ec9f9,132bf3a8?w=320" alt="90.000 Tickets weg:„Rock am Ring“ in Rekordzeit ausverkauft!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürburgring – <!--]--><!--[--><b>„Rock am Ring“ ist seit 40 Jahren eine Festival-Institution. Doch was jetzt passiert ist, haben die Veranstalter noch nie erlebt: Das Event auf dem Nürburgring ist für 2026 ausverkauft – so früh wie noch nie! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit 90.000 verkauften Weekend-Tickets markiert das einen historischen Meilenstein. Die Fans honorieren zum einen die große Produktion in diesem Jahr mit noch besserem LED- und Sounddesign. Zum anderen sind sie von dem Line-up der Künstler begeistert, die vom 5. bis 7. Juni in der Eifel spielen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Linkin Park mit Sängerin Emily Armstrong (39) gehören zu den Top-Stars in 2026<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Linkin Park, Iron Maiden, Volbeat, Limp Bizkit, Papa Roach, Bad Omens, Electric Callboy, Sabaton und The Offspring stehen neun absolute musikalische Schwergewichte an der Spitze des Programms. Für Breite sorgen zudem Acts wie A Perfect Circle, Architects, Babymetal, Hollywood Undead, Ice Nine Kills, Landmvrks, Marteria, Social Distortion, Three Days Grace, Trivium und Within Temptation.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 11:19:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie holte Olympia-Gold:Nationalspielerin macht beim DFB Schluss</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/sie-holte-olympia-gold-nationalspielerin-macht-beim-dfb-schluss-68e3697cc9fcb483178b8dff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3697cc9fcb483178b8dff/b4ecf645f8e31aaebafe279d2e57f44c,d12802b2?w=320" alt="Sie holte Olympia-Gold:Nationalspielerin macht beim DFB Schluss" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Unsere erfahrenste Fußballerin der EM hört auf!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Keine andere war so lange dabei, spielte so viele Turniere und hatte so viele Länderspiele. Nach 111 Einsätzen für die Nationalmannschaft tritt Sara Däbritz (30) beim DFB zurück. „Nach zwölf Jahren in der Nationalmannschaft ist jetzt der richtige Moment gekommen, um Abschied zu nehmen. Es fühlt sich für mich richtig an“, sagt sie. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gwinn und Oberdorf stehen vor ihrer Rückkehr in die Nationalmannschaft.</p><p class="teaser__text">Ann-Katrin Berger bleibt bis Jahresende Nationalspielerin, entscheidet ihre Zukunft später.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 11:19:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD macht den Vertrags-Check:Diesen 4 Stars droht das BVB-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-vertrags-check-diesen-stars-droht-im-sommer-das-bvb-aus-68e37bacc9fcb483178b8f23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e37bacc9fcb483178b8f24/6f8db0d33998832b1faa5d92e3d1273f,be72baa5?w=992" alt="BILD macht den Vertrags-Check:Diesen 4 Stars droht das BVB-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verlängern, oder ablösefrei ziehen lassen....?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gleich sechs Verträge laufen beim BVB im Sommer aus. Schon jetzt wird sich die Dortmunder Führungs-Etage um Boss Lars Ricken (49) und Sport-Direktor Sebastian Kehl (45) intensiv Gedanken machen, mit welchen Stars sie überhaupt noch einmal verlängern wollen...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD macht den Vertrags-Check: Vier Stars droht das BVB-Aus</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->BVB-Trainer Niko Kovac (53/r.) und sein Kapitän Emre Can (31)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 11:19:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Obwohl er direkt zum Start traf:Er ist der 1. Wagner-Verlierer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-der-gewinner-und-verlierer-beim-wagner-team-68e29a2a14b38b5d7f7918c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e29a2a14b38b5d7f7918c2/27cf3d1f5e5ed65c4513658b1fb15889,9b5b559f?w=576" alt="Obwohl er direkt zum Start traf:Er ist der 1. Wagner-Verlierer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der FC Augsburg beendet seine Negativ-Serie mit einem 3:1-Sieg gegen Wolfsburg und springt auf Rang 14 der Bundesliga-Tabelle. Wer sind die Gewinner und Verlierer der Wagner-Elf in der noch jungen Saison?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nur mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 11:19:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wird er neuer Manager?:Kramer spricht über Gladbach-Job</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-moenchengladbach-chris-kramer-spricht-ueber-gladbach-job-68e35f471642fe56b7eda3de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e35f471642fe56b7eda3df/f1cdcb636c5d81093971026641d95f07,e11cd8cf?w=576" alt="Wird er neuer Manager?:Kramer spricht über Gladbach-Job" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei „Welt-TV“ hatte Trainer-Urgestein Friedhelm Funkel (71) Sonntag Chris Kramer (34) in Gladbach als Sportdirektor-Nachfolger von Roland Virkus (58) ins Spiel gebracht. Funkel, der Kramer in Bochum vor Jahren trainierte: „Ich würde Chris Kramer vorschlagen. Er ist ein Fußballer durch und durch, hat viel Ahnung vom Fußball.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie stehen Kramers Chancen auf den Sportdirektor-Job?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>BILD fragte bei Kramer nach – und der gab eine seiner typisch, launigen Antworten …</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 11:19:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir sind besser, wenn wir aufeinander achten“:Nicole Kidman sieht nach dem Ehe-Aus erleichtert aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicole-kidman-nach-ehe-aus-auf-gala-wir-sind-besser-wenn-wir-aufeinander-achten-68e3570e9501ad4ccbc038e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3570e9501ad4ccbc038e7/1a771e7bc66046b7ff978f59016663c4,578b0f3d?w=656" alt="„Wir sind besser, wenn wir aufeinander achten“:Nicole Kidman sieht nach dem Ehe-Aus erleichtert aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dallas – <!--]--><!--[--><b>Sie hat in den letzten Monaten privat eine schwere Zeit durchgemacht. Nicole Kidmans Ehe mit dem Country-Star Keith Urban ist nach 19 Jahren am Ende. Sie hat die Scheidung eingereicht. Nun zeigte sich Kidman zum ersten Mal nach Bekanntwerden der Trennung auf einer öffentlichen Veranstaltung – und wirkte sichtlich erleichtert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gut möglich, dass die Schauspielerin froh ist, dass die Katze endlich aus dem Sack ist. Auch wenn sie sich selbst öffentlich noch nicht zum Liebes-Aus geäußert hat – seit ihre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicole-kidman-was-ihre-scheidungspapiere-verraten-68dcdd18eb7e531160b3f5b7"><!-- --><!--[--><!--[-->Scheidungspapiere<!--]--><!--]--></a><!--[--> öffentlich sind, ist klar: auch ihre zweite Ehe gehört der Vergangenheit an.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ehe-Aus nach 19 Jahren – und eine knallharte Trennungsvereinbarung.</p><p><!--[--><!--[-->Doch das Leben und der Job gehen weiter. Am Samstag erschien <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/nicole-kidman/filme-fotos-news-videos-15801856.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nicole Kidman <!--]--><!--]--></a><!--[-->bei einer amfAR-Spendengala in Dallas, überreichte dort ihrem Kollegen, dem Drehbuchautor, Regisseur und Schauspieler Taylor Sheridan („Sons of Anarchy“, „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/yellowstone-die-wahrheit-hinter-kevin-costners-serien-aus-667813dd6b173507c04776b9"><!-- --><!--[--><!--[-->Yellowstone<!--]--><!--]--></a><!--[-->“, „Lioness“) einen Preis. In Anerkennung von Sheridans künstlerischen und humanitären Leistungen und seinem Einfluss auf die zeitgenössische Kultur bekam er den „Award of Inspiration“ überreicht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 11:19:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Star Eric Stehfest über sein Leben mit dem „Wahn“:Meine Schizophrenie trieb mich in die Pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ex-gzsz-star-eric-stehfest-meine-schizophrenie-trieb-mich-in-die-pleite-68e12e9ca46476f164b86a6d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e12e9ca46476f164b86a6d/490d7387dc2321aa6199c928dc901d10,9671a0ab?w=320" alt="TV-Star Eric Stehfest über sein Leben mit dem „Wahn“:Meine Schizophrenie trieb mich in die Pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heftige Zeiten für TV-Star Eric Stehfest. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach 11 Jahren Liebe haben er und seine Ehefrau Edith sich getrennt. Das machte das Paar (zwei gemeinsame Kinder) kürzlich öffentlich. Ein Grund: Eric leidet an paranoider Schizophrenie. Die psychische Krankheit zerstörte aber nicht nur seine Ehe, sondern ließ ihn auch in die Pleite rutschen, wie Stehfest nun erzählt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie es zu dem finanziellen Desaster kam, wie der Ex-GZSZ-Star für seinen Neuanfang kämpft und wie er in seinem neuen Buch „9 Jahre Wahn“ schonungslos mit sich selbst abrechnet. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 11:19:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerwehr im Großeinsatz:Früheres Schloss von Thurn und Taxis steht in Flammen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/ehemaliges-schloss-von-thurn-und-taxis-brennt-feuerwehr-im-grosseinsatz-68e3501dc9fcb483178b8c8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3501dc9fcb483178b8c8b/1214b243ae2a6c905c68308fc7affcca,ad9ecb3e?w=320" alt="Feuerwehr im Großeinsatz:Früheres Schloss von Thurn und Taxis steht in Flammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Regensburg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Dichter Rauch steigt zwischen den Schloss-Mauern auf. Der Dachstuhl ist abgebrannt. Im Inneren sind die Flammen und Glutnester zu erkennen. Feuer im Schloss!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Landkreis Regensburg (Bayern) ist in der Nacht auf Montag, gegen 0.30 Uhr, das Jagdschloss Thiergarten abgebrannt. Das fürstliche Anwesen gehörte früher der Familie Thurn und Taxis. In der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/immobilien/immobilien/home-15703872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Immobilie<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Donaustauf waren die Clubräume des Regensburger Golf- und Landclubs und ein edles Restaurant untergebracht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch das THW unterstützte die Feuerwehr bei den Löscharbeiten am Jagdschloss, das nicht mehr zu retten war<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 11:19:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>