<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hochzeitsdrama hinter den Kulissen der Beckhams!:Nicola brach wegen Victoria in Tränen aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/streit-bei-den-beckhams-nicola-brach-wegen-victoria-in-traenen-aus-683952455f7a8d25a5be824b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683952455f7a8d25a5be824c/0f875c6abbf55d11aafc409b605624b9,490a5dff?w=992" alt="Hochzeitsdrama hinter den Kulissen der Beckhams!:Nicola brach wegen Victoria in Tränen aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Verletzte Egos, kryptische Botschaften in sozialen Medien, geschwänzte Geburtstage: Der Familienstreit der Beckhams ähnelt einer Soap. Jetzt hat eine der Familie nahestehende Quelle verraten: Die Krise spitzte sich schon vor Jahren zu – ausgerechnet beim Hochzeitstanz von Brooklyn Beckham und Nicola Peltz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die Braut so tief verletzte und was Schwiegermama Victoria Beckham mit dem Hochzeitsdrama zu tun hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:51:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mini-Kurse, Maxi-Gewinn:Bei diesen 5 Aktien reicht schon ein kleiner Hype</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/pennystocks-so-zocken-sie-sich-reich-mit-mini-kursen-zu-maxi-gewinn-68358e7565affa2cddcdc178</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68358e7565affa2cddcdc179/10be70c07cfbdbd6787646eba1f7a754,2dc3157c?w=576" alt="Mini-Kurse, Maxi-Gewinn:Bei diesen 5 Aktien reicht schon ein kleiner Hype" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pennystocks gelten als riskant. Die Kurse sind sehr niedrig, liegen häufig unter einem Euro und teils sogar im Centbereich. Schon Kursschwankungen im Centbereich haben hier große Auswirkungen.  Es bieten sich daher auch Chancen für große Gewinne.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer die richtigen Aktien auswählt, kann richtig absahnen und sich reich zocken. Hier sind fünf Pennystocks, die 2025 das Zeug zum Kursraketenstart haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mehr über deren Potenzial und die neuesten Entwicklungen. Abonnieren Sie BILDplus für tiefgehende Analysen und exklusive Einblicke.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:51:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um 13.57 Uhr hat er unterschrieben:Das ist Schalkes neuer Trainer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-schalke-04-miron-muslic-wird-neuer-schalke-trainer-6839775c5f7a8d25a5be862a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839775c5f7a8d25a5be862b/0ae9f966e9fbcc725e645ca9edfb4765,38561e43?w=576" alt="Um 13.57 Uhr hat er unterschrieben:Das ist Schalkes neuer Trainer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es fix!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Miron Muslic (42) wird neuer Trainer auf Schalke. Nach BILD-Informationen unterschrieb der Österreicher mit bosnischen Wurzeln am Freitag um 13.57 Uhr seinen Arbeitsvertrag bis 2027.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Miron wer?</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kurzfristige Änderung im Trainerteam unserer Nationalmannschaft!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:51:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mordkomplott über Blind Date?:Putins Bomber (†34) tappte wohl in eine Honigfalle</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mord-beim-blind-date-putins-bomber-tappte-wohl-in-eine-honigfalle-6839505af4f76439d7b4291b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839505af4f76439d7b4291c/7ec1f9c8abc639bb52b217ef83bb7d40,52c86f7b?w=992" alt="Mordkomplott über Blind Date?:Putins Bomber (†34) tappte wohl in eine Honigfalle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wilde Spekulationen in Russland um das tödliche Attentat auf Zaur Gurzijew in der Nacht auf Donnerstag. Der Russen-Major, der die ukrainische Stadt Mariupol 2022 zerbomben ließ, hatte 8000 Tote auf dem Gewissen. Und wurde jetzt offenbar Opfer von „Sexspionage“ – einer Honigfalle!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach soll ein Lockvogel, den Gurzijew über eine Online-Dating-Website kennengelernt hatte, den Sprengsatz bei sich getragen haben, als sich die beiden Männer in der Nacht zu Donnerstag im südrussischen Stawropol trafen. Möglicherweise hat der Mann, den russische Medien als Nikita Penkow (29) identifiziert haben, selbst nichts von der Granate gewusst. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i>Laut Quellen des gut informierten russischen Geheimdienstblogs VChK-OGPU könnte Penkow Teil eines Komplotts gewesen sein. Beide Männer hätten zunächst freizügige Bilder ausgetauscht, bevor sie sich für ein persönliches Treffen verabredeten, heißt es. Penkow sei vorgegaukelt worden, er solle kompromittierendes Material über Gurzijew aufnehmen. Doch in dem Aufnahmegerät, das er erhalten habe, sei der Sprengsatz versteckt gewesen, der schließlich beide Männer tötete.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Selbst nach seinem Tod steht der Name für das pure Böse.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:51:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor dem Final Four:Nagelsmann holt Ex-Bayern-Profi ins Trainerteam</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-julian-nagelsmann-holt-ex-bayern-profi-ins-trainerteam-683989c35f7a8d25a5be8898</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683989c35f7a8d25a5be8899/e73af2558e6d8f9b9236293c2f2bd8a8,6dfaab44?w=576" alt="Kurz vor dem Final Four:Nagelsmann holt Ex-Bayern-Profi ins Trainerteam" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kurzfristige Änderung im Trainerteam unserer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/home-15770882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Nationalmannschaft</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem Start des Final-Four-Turniers der Nations League (4. bis 8. Juni) wird Stefan Wessels (46) zweiter Torwarttrainer hinter Andreas Kronenberg (50). Er übernimmt den Job von Michael Fuchs (55), der sich künftig auf seine Tätigkeit bei der Frauen-Nationalmannschaft und die Torwarttrainer-Ausbildung beim DFB konzentriert.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jonathan Burkardt bekommt doch noch seine Chance im DFB-Team.</p><p class="teaser__text">Der Deal ist perfekt – und für den FC Augsburg ein echter Coup. Wagner wird neuer Trainer!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:51:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Zwillingsstudie:Auslöser für Multiple Sklerose im Darm entdeckt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/studie-enthuellt-der-darm-beeinflusst-multiple-sklerose-6830449a11c54108e4fe6ea0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6830449a11c54108e4fe6ea1/37cb75f2eb6dca9ba167b7f5494d308c,1643a9fd?w=576" alt="Neue Zwillingsstudie:Auslöser für Multiple Sklerose im Darm entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine neue Zwillingsstudie zeigt: Der Darm spielt eine zentrale Rolle bei der Entstehung von Multipler Sklerose. Forscher identifizierten Mikroorganismen, die bei gesunden und MS-erkrankten Zwillingen unterschiedlich häufig vorkommen. Neurologe Prof. Kleinschitz sieht großes therapeutisches Potenzial.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie das Darm-Mikrobiom gezielt beeinflusst werden könnte, um MS-Schübe zu verhindern und was das für die Zukunft der Therapie bedeutet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:51:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschendes Testfazit:Warum sich ein Festnetz-Telefon immer noch lohnt</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/festnetz-telefone-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683996dd5f7a8d25a5be8993/35b4dc1ba2f9aba6d75d28d91a1bbbfa,fe97dc02?w=656" alt="Überraschendes Testfazit:Warum sich ein Festnetz-Telefon immer noch lohnt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:51:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ernst August in Klinik:Freundin Claudia bleibt fest an seiner Seite</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/prinz-ernst-august-von-hannover-in-der-klinik-seine-claudia-haelt-fest-zu-ihm-6839566cf4f76439d7b42962</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839566cf4f76439d7b42962/ca98e615fc0d07f3ded2e5a5872dd66d,13211a7?w=320" alt="Ernst August in Klinik:Freundin Claudia bleibt fest an seiner Seite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Madrid –<!--]--><!--[--><b> Auf sie kann er sich verlassen. Prinz Ernst August von Hannover liegt nach einem Sturz wieder in der Klinik. Er soll sich nach BILD-Informationen das künstliche Hüftgelenk gebrochen haben, das ihm gerade erst eingesetzt worden war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fest an der Seite von Ernst August: Partnerin Claudia Stilianopoulos. Mit sorgenvollem Gesicht kam sie am Donnerstag aus der „Clínica Ruber Internacional“ in Madrid.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 21. April verließ Ernst August die Klinik. Nun wurde er erneut eingeliefert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Wunder! Es ist der dritte Klinik-Aufenthalt innerhalb von knapp acht Wochen bei dem Welfenprinz. Am 16. Mai war Ernst August gerade erst aus der „Ruber Internacional“ entlassen worden. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:51:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marke verkauft:Gerry Weber macht alle Läden dicht!</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/marke-verkauft-gerry-weber-macht-alle-laeden-dicht-683985175f7a8d25a5be8815</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683985175f7a8d25a5be8815/32f8a957957e54ddc737063774959950,2940a55b?w=320" alt="Marke verkauft:Gerry Weber macht alle Läden dicht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der insolvente Modehersteller Gerry Weber macht alle Läden dicht! Wie das Unternehmen in Halle/Westfalen mitteilte, übernimmt die spanische Modefirma Victrix die deutsche Marke. Dem habe der vorläufige Gläubigerausschuss zugestimmt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den kommenden Monaten werden die verbleibenden rund 40 Shops und Outlets in Deutschland sowie weitere im Ausland geschlossen. Künftig soll die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/mode-beauty/mode-und-beauty/home-15720810.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Damenmode <!--]--><!--]--></a><!--[-->von Gerry Weber über Handelspartner vertrieben werden, die auch andere Marken führen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Modekonzern Esprit schließt bis zum Jahresende alle seine 56 deutschen Filialen.</p><p><!--[--><!--[--><i>Das Unternehmen steckt seit Jahren in der Krise: Nach gescheiterten Sanierungsversuchen in den Jahren 2019 und 2023, bei denen zahlreiche Filialen geschlossen und Stellen abgebaut wurden, bleibt jetzt nur noch die Marke bestehen. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:51:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktuelle Fotos geben Grund zur Hoffnung:Hier bahnt sich das Wasser seinen Weg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fotos-geben-grund-zur-hoffnung-jetzt-kommt-das-wasser-68398dba7b0d59299d964719</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68398dba7b0d59299d96471a/451b61b7295808a40bf17faa62fae97e,e30919db?w=992" alt="Aktuelle Fotos geben Grund zur Hoffnung:Hier bahnt sich das Wasser seinen Weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Blatten (Schweiz) –<!--]--><!--[--><b> Ist das Schlimmste in den Schweizer Bergen überstanden? Noch vor wenigen Stunden warnten Experten vor einer möglichen Flutwelle, Dörfer wurden auf eine Evakuierung vorbereitet. Doch die Gefahr scheint nun nicht mehr so akut. Das Wasser beginnt sich seinen Weg zu bahnen. Der 2,5 Kilometer lange Schuttkegel der Gletscher-Lawine staut den Fluss Lonza im Lötschental auf. Der entstandene See erreichte am Morgen seinen Höchststand. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zum jetzigen Zeitpunkt ist die Lage ruhig, lautete das letzte Update der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/schweiz/thema-schweiz-alle-infos-80028180.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schweizer<!--]--><!--]--></a><!--[--> Behörden. Sollte sich die Lage ändern, sei eine Evakuierung der Dörfer Gampel und Steg, die am Ausgang des Lötschentals liegen, nötig. In einem solchen Fall würde Sirenen-Alarm ausgelöst. Die Bevölkerung hätte dann zwei Stunden Zeit, das Nötigste zu packen und die Häuser zu verlassen. Von einer Entwarnung kann also keine Rede sein – Schlamm und Geröll können jederzeit talwärts rutschen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der See, der sich hinter dem Schutthügel gebildet hat, wird genau beobachtet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So weit sollte es laut jetzigem Stand aber nicht kommen, die Behörden gehen derzeit nicht von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/blatten-schweiz-das-wasser-steigt-nach-bergrutsch-am-freitag-laeuft-der-see-ueber-68387ded0b97b52921f48494"><!-- --><!--[--><!--[-->weiteren Evakuierungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus. Die Situation sei zwar weiterhin angespannt; dass die Wassermassen das Geröll überspülen, sei laut Geologen aber nicht zu erwarten. Aktuelle Fotos zeigen, dass das Wasser langsam abfließt, der See scheint kleiner zu werden und steht unter kontinuierlicher Beobachtung. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:51:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schweizer Dorf nach Bergrutsch verschüttet:„Unsere Existenz liegt im Bach“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/schweizer-dorf-nach-bergrutsch-verschuettet-unsere-existenz-liegt-im-bach-68396a537b0d59299d964367</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68396a537b0d59299d964368/1c1e9aee87763105217ecb8d72626f8f,11fd4778?w=576" alt="Schweizer Dorf nach Bergrutsch verschüttet:„Unsere Existenz liegt im Bach“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein idyllisches Dort in einem Tal, umgeben von majestätischen Alpen-Gletschern. Das war Blatten bis vor ein paar Tagen. Jetzt ist von dem kleinen Ort in der Schweiz nichts mehr übrig. Er ist von einem Berg förmlich verschluckt worden. Teile eines Gletschers stürzen ab. Die Geröllmassen rasen ins Tal, begraben die Häuser unter sich. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:51:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dorf in der Schweiz begraben:Bergsturz so stark wie ein Erdbeben Stärke 3</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/blatten-schweiz-bergsturz-war-so-stark-wie-ein-erdbeben-68389d4d5f7a8d25a5be7d39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68389d4d5f7a8d25a5be7d3a/bb788f458f0bf608cb9a781ebb912957,70beefd5?w=576" alt="Dorf in der Schweiz begraben:Bergsturz so stark wie ein Erdbeben Stärke 3" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Blatten (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Als der Berg auf das Dorf krachte, war die Wucht so groß, dass die Erde in den Schweizer Alpen vibrierte. Sogar der Erdbebendienst konnte den Vorfall am Mittwochnachmittag messen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Es handelt sich dabei um eine der größten Massenbewegungen, die der Schweizerische Erdbebendienst (SED) an der ETH Zürich bislang aufgezeichnet hat. Bereits in den Tagen zuvor hatten die seismischen Messstationen kleinere Felsstürze am Kleinen Nesthorn erfasst“, schreibt die Behörde. Gut mehrere hundert Kilometer über die Landesgrenze hinaus seien die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/erdbeben/news-nachrichten-news-fotos-videos-15821408.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Erschütterungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch messbar gewesen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses Bild veröffentlichte der Schweizer Erdbebendienst: Es zeigt die Wucht des Bergsturzes im Vergleich zum Erdbeben auf Kreta<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Die aufgezeichneten seismischen Wellen des aktuellen Ereignisses (...) entsprechen in etwa einer Erdbebenmagnitude von 3.1“, heißt es weiter. Diese Stärke ist in der Regel nur messbar, nicht spürbar.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:51:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Transfer vorm Abschluss:Was Liverpool für Wirtz bietet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/florian-wirtz-was-liverpool-bayer-leverkusen-fuer-wirtz-bietet-68394d1cf4f76439d7b428fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68394d1cf4f76439d7b428ff/e9246f0f5c8738750094863f5c3a8495,46330590?w=656" alt="Mega-Transfer vorm Abschluss:Was Liverpool für Wirtz bietet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es wäre der größte Transfer der Bundesliga-Geschichte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Florian Wirtz hat dem FC Bayern abgesagt. Stattdessen soll Wirtz beim FC Liverpool einen Vertrag bis 2030 unterschreiben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt geht es nur um die Ablöse. Die Engländer haben ein erstes Gebot abgegeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus lesen sie alles zur Höhe des Angebots und den Boni!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:51:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hetze gegen unsere Polizei:Grüne Jugend macht Özdemir neuen Ärger</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/hetze-gegen-unsere-polizei-gruene-jugend-macht-oezdemir-neuen-aerger-68383cf365affa2cddcdee52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68383cf365affa2cddcdee52/ea2953405db36af5f7da356105a0c38c,366dc8e2?w=320" alt="Hetze gegen unsere Polizei:Grüne Jugend macht Özdemir neuen Ärger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Grüne-Jugend-Bundeschefin Jette Nietzard (26) hatte mit einem Anti-Polizei-Pulli (Aufschrift: „ACAB“ – „all cops are bastards“) für Ärger gesorgt. Cem Özdemir (59), Grünen-Spitzenkandidat in BaWü, forderte daraufhin ihren Parteiaustritt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Problem: Auch im Ländle hetzen die Jung-Grünen gegen die Polizei. Sie werfen ihr nun in einem neuen Antrag pauschal „Rassismus“ und „institutionelle Gewalt“ vor. Heißt: Sie decken Nietzard den Rücken!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Bild von Nietzard, das die Kontroverse ausgelöst hatte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die CDU, stärkster Herausforderer der Grünen für die Wahlen 2026 in Baden-Württemberg, fordert Özdemirs Eingreifen. Ihr innenpolitischer Sprecher Christian Gehring (46, CDU) zu BILD: „Cem Özdemir hat sich auf Bundesebene lautstark gegen das Verhalten von Jette Nietzard gestellt. Doch die demonstrative Unterstützung durch die Grüne Jugend in Mannheim und der pauschale Vorwurf von ‚institutionellem Rassismus‘ durch die Grüne Jugend BW sind völlig inakzeptabel!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:51:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Miles and More“-Regeln:Diese Meilen-Strecke ist jetzt der beste Deal!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/lufthansa-tipp-miles-more-fluege-zum-sweetspot-afrika-6835d1ba5f7a8d25a5be42c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835d1ba5f7a8d25a5be42c1/768d3b6fc6eea483a07a9a0e7be00018,77957404?w=320" alt="„Miles and More“-Regeln:Diese Meilen-Strecke ist jetzt der beste Deal!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fast 37 Mio. Meilensammler beim Lufthansa-Vielflieger-Programm warten auf solche Hinweise: BILD enthüllt den weitgehend geheimen Afrika-Sweetspot: mit wenig Meileneinsatz bei guten Verfügbarkeiten viel herausgekommen. Die Zeit wird knapp: Ab 3. Juni wird die Einlösung der gesammelten Bonus-Meilen in vielen Fällen unattraktiver. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:52:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>