<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jetzt live:Trauerfeier für Charlie Kirk</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/jetzt-live-trauerfeier-fuer-charlie-kirk-68cff2736199625f8c0f844b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cff2736199625f8c0f844c/395777aac55671855e4870d0e7ace324,96d60839?w=992" alt="Jetzt live:Trauerfeier für Charlie Kirk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dem ermordeten ultrakonservativen Aktivisten Charlie Kirk (†31) wird am Sonntag (ab 20 Uhr live bei BILD) bei einer gigantischen Trauerfeier in Arizona die letzte Ehre erteilt!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 18:31:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gedenkfeier im Live-Ticker:Abschied von Charlie Kirk</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gedenkfeier-im-live-ticker-abschied-von-charlie-kirk-68d016b56199625f8c0f864f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d016b56199625f8c0f8650/69cc9a43bc551e729f47b01dc74a7bcb,6c6e6b04?w=992" alt="Gedenkfeier im Live-Ticker:Abschied von Charlie Kirk" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Glendale (Arizona, USA) – <!--]--><!--[--><b>Elf Tage nach dem tödlichen Attentat auf den Trump-Unterstützer und Podcaster Charlie Kirk (†31) findet am Sonntag in Arizona (USA) die Trauerfeier statt. 
Im Football-Stadion des NFL-Teams „Arizona Cardinals“ in Glendale (Vorort von Phoenix) werden zehntausende Trauergäste erwartet. Neben der Witwe Erika (36) sollen US-Präsident Donald Trump (79), Vize JD Vance (41) sowie weitere prominente Konservative und Mitglieder der Trump-Regierung das Vermächtnis von Kirk mit Reden würdigen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump hatte seinen Unterstützer Kirk nach dem Attentat einen „Märtyrer“ genannt. Kirk wurde am 10. September im US-Bundesstaat Utah erschossen. 

Verfolgen Sie hier alle Ereignisse im Live-Ticker. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Wir werden heute das Leben eines großartigen Mannes feiern“, sagte Trump gegenüber Reportern, als er am Sonntagmorgen das Weiße Haus verließ, um sich auf den Weg nach Arizona zur Trauerfeier zu machen. „Es wird ein schwerer Tag werden.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Halle ist nun bis zum letztem Sitzplatz gefüllt. Erin Towney hat sich vor 6 Uhr Früh angestellt. „Charlie Kirk war mein Idol“, sagt die Mutter dreier Kinder zu BILD. „Er sprach mir aus dem Herzen, sein Glaube, seine konservativen Werte – und vor allem seine Freude, friedlich mit Andersdenkenden in einen Dialog zu treten“, sagte sie.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 18:31:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>40 Filialen und 220 Mitarbeiter von Pleite betroffen:Bekannte Bäckerei-Kette meldet Insolvenz an</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/grosse-baeckerei-kette-pleite-40-filialen-von-insolvenz-betroffen-68cfb4506199625f8c0f80b6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cfb4506199625f8c0f80b7/be965f23a9371dccd0fd84cb765dfbbf,e1ef532d?w=576" alt="40 Filialen und 220 Mitarbeiter von Pleite betroffen:Bekannte Bäckerei-Kette meldet Insolvenz an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gifhorn – <!--]--><!--[--><b>Die Insolvenzwelle erfasst den nächsten mittelständischen Betrieb. Jetzt trifft es die Bäckerei-Kette Leifert mit 40 Filialen und 220 Mitarbeitern. Die Traditionsbäckerei rutscht in die Insolvenz und kämpft ums Überleben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der traditionsreiche Familienbetrieb aus Gifhorn (Niedersachsen) gerät nach 74 Jahren in finanzielle Schieflage und hat eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Eigenverantwortung gestartet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund für die Pleite: gestiegene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kosten/news-fotos-videos-23670088.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kosten<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Energie, Rohstoffe, schwache Konjunktur. „Die Bäckereibranche steht vor großen Herausforderungen“, sagt Sanierungsexperte Joachim Walterscheid, der den Prozess als Generalbevollmächtigter begleitet. „Mit der Eigenverwaltung schaffen wir die Basis, die Strukturen an die aktuellen Marktbedingungen anzupassen“, so Walterscheid. Heißt: Alles kommt auf den Prüfstand, auch das Filialnetz.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine der Filialen der Bäckerei<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 18:31:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten im BVB-Spiel!:Interview-Schalte auf die Ersatzbank</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dortmund-wolfsburg-interview-schalte-auf-die-ersatzbank-mitten-im-bvb-spiel-68d03d8f5d604c6d7adadce0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d03d8f5d604c6d7adadce1/0dc09c6c46bc679f58d3c366d8fb532f,d7fe73b?w=576" alt="Mitten im BVB-Spiel!:Interview-Schalte auf die Ersatzbank" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist eine absolute Neuheit in der deutschen Fußball-Berichterstattung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Partie zwischen Dortmund und dem VfL Wolfsburg läuft. In der 12. Minute schaltet DAZN plötzlich zu Wolfsburgs Sebastian Schindzielorz. Kommentator Max Siebald leitet in seiner Moderation über zum Sportdirektor des VfL. Schindzielorz sitzt auf der Ersatzbank, wird mit einem Mikrofon eingeblendet. Siebald fragt: „Jetzt sind wir knapp 12 Minuten unterwegs, wie sieht ihre erste Startanalyse aus?“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ersten Worte von Schindzielorz hört man im Rahmen der Übertragung nicht. Dann ertönt die Stimme des VfL-Verantwortlichen: „… Danach hatten wir ein paar Möglichkeiten, zum Abschluss zu kommen. Alles in allem ist es das erwartete Spiel: große Kulisse, viel Druck. Wir müssen zusehen, es so zu machen wie in den letzten 4, 5 Minuten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 18:31:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um DIESE Szene:Das antwortet Baumgart auf die Stinkefinger-Frage</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/union-berlin-das-sagt-trainer-steffen-baumgart-zur-stinkefinger-frage-68d02781b5e24668292214d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d02781b5e24668292214d6/7b3dcd562dc59bbd6d00975b217a9e4e,b2fa8f20?w=576" alt="Es geht um DIESE Szene:Das antwortet Baumgart auf die Stinkefinger-Frage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für eine wilde Schlussphase! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-union-berlin-siegt-4-3-bei-eintracht-frankfurt-68cfef925d604c6d7adad856"><!-- --><!--[--><!--[-->Union Berlin gewinnt überraschend 4:3 bei Eintracht Frankfurt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, verspielt in den letzten Minuten aber fast noch eine 3-Tore-Führung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>An der Seitenlinie verliert deshalb Trainer Steffen Baumgart (53) die Nerven. Besonders der Elfmeterpfiff von Schiedsrichter Sven Jablonski (35), der letztendlich zum dritten Eintracht-Treffer führt, geht ihm scheinbar so richtig gegen den Strich. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem Treffer von Burkhardt tritt Baumgart eine Papierkugel Richtung Rasen. Für diese Aktion sieht er von Jablonski zurecht Rot. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 18:31:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewalt im Wald:Massenschlägerei zwischen Dortmund und Schalke-Hools</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/dortmund-400-schalke-und-bvb-hools-pruegeln-sich-im-wald-68cfece9d81e3d6aaf08f2bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cfece9d81e3d6aaf08f2bc/973ccaf460cf912fca4163f82594f876,b6391018?w=656" alt="Gewalt im Wald:Massenschlägerei zwischen Dortmund und Schalke-Hools" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dortmund (NRW) – <!--]--><!--[--><b>In der Nähe des Bahnhofs Dortmund-Scharnhorst haben sich am Samstagabend fast 400 Hooligans von Schalke 04 und Borussia Dortmund eine Massen-Schlägerei geliefert. Die Polizei stellte unter anderem Handschuhe, Boxbandagen, Skimasken und Zahnschutz sicher und ermittelt nun u. a. wegen gefährlicher Körperverletzung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu der Massenschlägerei im Dortmunder Nord-Osten kam es, als die Schalke-Anhänger am Samstagabend per Zug vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/magdeburg-krise-trainer-fiedler-unter-druck-nach-pleite-gegen-schalke-68cea5135d604c6d7adacc54"><!-- --><!--[--><!--[-->Auswärtssieg in Magdeburg (2:0)<!--]--><!--]--></a><!--[--> zurück ins Ruhrgebiet waren. Auf der Fahrt durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dortmund/home-tEfE9FBcspDqbA9qV8Aj"><!-- --><!--[--><!--[-->Dortmund<!--]--><!--]--></a><!--[--> zogen die Schalker gleich zweimal nacheinander die Notbremse und stoppten den Zug.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Polizei und die Bundespolizei rückten mit einem Großaufgebot an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Beim zweiten Stopp gegen 22.50 Uhr im Stadtteil Scharnhorst verließ dann eine größere Gruppe Schalker den Zug. In einem nahegelegenen Waldstück kam es anschließend zu der „körperlichen Auseinandersetzung (…) mit gewaltbereiten Anhängern des BVB und des 1. FC Köln“, hieß es von der Polizei.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 18:31:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Traditionsartikel:BGH-Urteil schützt Handwerk vor Billig-Import</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/urteil-schuetzt-handwerk-vor-billig-import-es-geht-um-diesen-artikel-68cfd36fd81e3d6aaf08f12b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cfd36fd81e3d6aaf08f12b/ab16a56c117a16083ef90391c522ec66,b1c2f7dd?w=320" alt="Es geht um Traditionsartikel:BGH-Urteil schützt Handwerk vor Billig-Import" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsruhe/Olbernhau – <!--]--><!--[--><b>Endlich ist Schluss mit Billig-Importen deutscher Traditionsartikel aus Fernost. Der Bundesgerichtshof (BGH) hat klargestellt: Nussknacker aus dem Ausland dürfen nicht mehr mit dem Zusatz „im Erzgebirge-Stil“ beworben werden. Ein Streit zwischen den Traditionshandwerkern aus Sachsen und einem Händler ging zuvor durch die Instanzen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit bestätigt Deutschlands höchstes Zivilgericht ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/gerichtliche-entscheidung/news-fotos-videos-17024538.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urteil<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Oberlandesgerichts (OLG) Dresden – der juristische Streit ist damit beendet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Mittelpunkt: Ein Import-Nussknacker, der online mit dem Hinweis auf das traditionsreiche Erzgebirge (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) verkauft wurde. Für nur wenig mehr als 20 Euro. Für ein Original, von Hand gedrechselt, werden dagegen zwischen 50 und 100 Euro fällig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das OLG Dresden und letztlich auch der BGH haben erneut bestätigt: Wo Erzgebirge draufsteht, muss auch zu 100 Prozent Erzgebirge drin sein – ohne Ausnahme“, so Frederic Günther vom Verband Erzgebirgischer Kunsthandwerker und Spielzeughersteller.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 18:31:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Recherche über Sadisten-Netzwerk:White-Tiger-Verdächtige laufen frei herum</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/white-tiger-polizei-entdeckt-zwei-mittaeter-68ce72f75d604c6d7adac961</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ce72f75d604c6d7adac962/7defc65493ed057c61548b6918bcde5f,14ec1206?w=320" alt="BILD-Recherche über Sadisten-Netzwerk:White-Tiger-Verdächtige laufen frei herum" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Hamburger Polizei hat weitere Mitglieder des rechtsradikalen Sadisten-Netzwerks CVLT/764 identifiziert. Trotz Hinweisen auf Kinderpornografie und Gewalttaten wurden gegen die beiden Verdächtigen bisher keine Ermittlungen eingeleitet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum zögern die Behörden, obwohl die Brutalität des Netzwerks aktenkundig ist? Erfahren Sie mit BILDplus alle Hintergründe und Details zu diesen Ermittlungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 18:31:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In sensationeller Zeit:Harry Styles läuft Berlin-Marathon unter falschem Namen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/in-sensationeller-zeit-harry-styles-laeuft-inkognito-berlin-marathon-68d005cd5d604c6d7adad9cd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d005cd5d604c6d7adad9ce/c980576e4f529dee4e7f9bac7b3653b4,8fea04ca?w=992" alt="In sensationeller Zeit:Harry Styles läuft Berlin-Marathon unter falschem Namen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Popstar undercover!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Harry Styles (31) tauschte am Sonntag Mikro gegen Laufschuhe – und mischte sich unter die 50 000 Starter beim 51. Berlin-Marathon. Unter dem falschen Namen „Sted Sarandos“ (Startnummer 31261) knackte der Brite, mit Stirnband und Sonnenbrille ausgestattet, sogar die magische Drei-Stunden-Marke. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Hammerleistung: Die 42,195 Kilometer durch die Hauptstadt lief er in 2:59:13 Stunden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Veranstalter bestätigten die Teilnahme. Zuerst hatte der Tagesspiegel von Styles Undercover-Teilnahme berichtet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 18:31:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>71 Prozent teurer seit 2021:Spekulatius-Preise explodieren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spekulatius-preisschock-68cfc2416199625f8c0f81ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68cfc2416199625f8c0f81ac/8b0b7a1e72663108b115db042fc0e4ca,1ccf83cf?w=576" alt="71 Prozent teurer seit 2021:Spekulatius-Preise explodieren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Schon seit Ende August stapeln sich Spekulatius-Packungen wieder in den Regalen der Supermärkte. Doch der Biss in das knusprige Weihnachtsgebäck wird für viele von Jahr zu Jahr bitterer. Denn: Die Preise sind durch die Decke gegangen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Berechnung des Marktforschungsinstituts NIQ für die „Frankfurter Allgemeine Zeitung“ (FAZ) ist Spekulatius seit 2021 um 71 Prozent teurer geworden. Generell wurde Weihnachtsgebäck seit 2021 um 64 Prozent teurer. Zum Vergleich: Lebensmittel insgesamt stiegen „nur“ um 29,2 Prozent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der größte Produzent Borggreve aus Neuenhaus (Niedersachsen) verlangt für eine 600-Gramm-Packung 1,69 Euro. Vor vier Jahren waren es noch 1,09 Euro! Geschäftsführer Gerrit Vrielink schiebt es auf gestiegene Energie- und Personalkosten sowie Rohstoffpreise. Besonders Palmöl und Zucker hätten kräftig angezogen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bahlsen betont dagegen: Schuld sei der Kakaopreis, der sich seit 2020 verdreifacht habe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 18:31:22 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>