<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD kennt die märchenhafte Location:Neuer-Hochzeit am Wochenende!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/manuel-neuer-traumhochzeit-am-wochenende-68777bb6543f7a2c50a2a19f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68777bb6543f7a2c50a2a1a0/a69f1dc145d2d4b0acac33b4abaddede,3b4ecf39?w=992" alt="BILD kennt die märchenhafte Location:Neuer-Hochzeit am Wochenende!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er macht sein eigenes Liebes-Sommermärchen wahr! Nach BILD-Informationen wird Fußball-Star Manuel Neuer am Wochenende seine Frau Anika in einer märchenhaften Kulisse heiraten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Details zur geheimen Hochzeit und was die Namen „Lisa“ und „Anton“ damit zu tun haben, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:30:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht nicht nur um Kohle:Flick findet neuen Torwart BESSER als ter Stegen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-barcelona-warum-flick-nicht-mehr-auf-ter-stegen-setzt-687796e59ecd0f747df661eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687796e59ecd0f747df661ec/b936d6bec9eaa94671d62f49b8ec2895,9d2fb155?w=992" alt="Es geht nicht nur um Kohle:Flick findet neuen Torwart BESSER als ter Stegen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Vorahnung, was ihm beim FC Barcelona drohen könnte, bekam Marc-André ter Stegen (33) schon vor seinem Sommer-Urlaub. Die mutmaßlich aus dem Verein lancierte Kampagne rollte da schon los. Sie ließ nur einen Schluss zu: Der Torwart sollte abgeschoben werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl er Barças Kapitän ist. Obwohl er 422 mal für den 28-fachen spanischen Meister aufgelaufen ist. Obwohl er sich nach seiner schweren Patellasehnen-Verletzung wieder herangekämpft hatte. Die Gerüchte wurden immer lauter. Inzwischen weiß ter Stegen: Sie sind für ihn die Realität – und er hat bei Barcelona keine Chance mehr. Montag und Dienstag trainierte er nur alleine im Kraftraum, nicht beim Team.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Art und Weise, wie Barça damit umgeht, ist aber komplett stillos!</p><p class="teaser__text">Nationaltorhüter muss solo trainieren! Ter Stegen bei Barça zur Nummer 3 degradiert.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:30:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst Dürre, dann Dauer-Niederschlag:Flüsse, Böden, Wälder: Hat der Regen was gebracht?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/regen-in-deutschland-hat-der-regen-die-elbe-gerettet-68775f6d7310134cfb62b89c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775f6d7310134cfb62b89d/5da28c5191d993590c1ef85195bdc03b,2cff38ba?w=576" alt="Erst Dürre, dann Dauer-Niederschlag:Flüsse, Böden, Wälder: Hat der Regen was gebracht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Von wegen trockener Hitzesommer! In vielen Teilen Deutschlands, vor allem im Osten, hat es in den vergangenen Tagen heftig geregnet und geblitzt. Da stellt sich die Frage: Was hat der Regen gebracht, hat er vielleicht sogar die ausgetrocknete Elbe gerettet?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tatsächlich gibt es bisher nur im von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/duerre-monitor-zeigt-groesste-trockenheit-in-deutschland-seit-beginn-686004873446cc6249ea8420"><!-- --><!--[--><!--[-->Dürre<!--]--><!--]--></a><!--[--> stark geplagten Brandenburg eine wirkliche Entspannung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dr. Andreas Marx vom Dürremonitor des Helmholtz Zentrums für Umweltforschung zu BILD:</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>„In Brandenburg hat sich die Situation tatsächlich deutlich entspannt. Der Regen hat den Boden gut mit Wasser versorgt, das ist vor allem für die Landwirtschaft wichtig. Jeder Regen hilft den Pflanzen.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: In Mecklenburg-Vorpommern und in Sachsen-Anhalt hat der Regen nicht ausgereicht, um für eine Verbesserung der Situation zu sorgen. Das gilt auch für die meisten anderen von Trockenheit geplagten Bundesländer. Doch Dürre-Experte Marx hat noch Hoffnung: „Es regnet derzeit ja noch weiter, das ist wichtig.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:30:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheimplan gelüftet:Das hat die EU mit 2 Billionen Euro vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/geheimplan-gelueftet-das-hat-die-eu-mit-2-billionen-euro-vor-68777fb675e6eb6eedf7f183</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68777fb675e6eb6eedf7f184/bd04d13797497910b518aadcaf7f16e0,856166aa?w=576" alt="Geheimplan gelüftet:Das hat die EU mit 2 Billionen Euro vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Es geht um eine unvorstellbare 2 mit zwölf Nullen – um 2 Billionen Euro! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach monatelangen Geheimverhandlungen hat die EU-Kommission von Ursula von der Leyen (66, CDU) heute ihre Vorschläge für den Mehrjahreshaushalt von 2028 bis 2034 präsentiert. Er übertrifft den aktuellen Finanzrahmen um rund 700 Milliarden Euro – einsamer Brüssel-Rekord. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Papier ist die Grundlage für wahrscheinlich lange und knüppelharte Verhandlungen mit den 27 Mitgliedstaaten und dem EU-Parlament über die künftigen Fördertöpfe. Erste Kritiker waren bereits nach Bekanntwerden erster Details </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ursula-von-der-leyen-neue-steuer-plaene-belasten-raucher-und-grosse-firmen-6876071375e6eb6eedf7db19"><!-- --><!--[--><!--[--><b>auf den Barrikaden.</b><!--]--><!--]--></a><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was ist neu, was sorgt für Zündstoff? BILD nennt die wichtigsten Zahlen und Fakten zum Rekord-Haushalt, den Deutschland als größter Netto-Zahler (und großer Profiteur) zu fast einem Viertel tragen wird: </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:30:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schummel-Vorwurf der CDU:Vorläufiges
Gutachten entlastet Brosius-Gersdorf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schummel-vorwurf-der-cdu-gutachten-entlastet-brosius-gersdorf-6877997ecd5987311f2d03f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877997ecd5987311f2d03f6/18debbe56a8746df9a4a46aa43105a7a,31ab759b?w=656" alt="Schummel-Vorwurf der CDU:Vorläufiges
Gutachten entlastet Brosius-Gersdorf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Nein, Frauke Brosius-Gersdorf hat in ihrer Doktorarbeit nicht abgeschrieben. Zu diesem Ergebnis kommt zumindest ein vorläufiges Gutachten, das die Juristin und ihr Ehemann in Auftrag gegeben haben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Plagiatsvorwürfe waren am Freitagmorgen, nur wenige Stunden vor der geplanten Wahl von Brosius-Gersdorf zur Richterin am Bundesverfassungsgericht, aufgekommen. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/plagiatsvorwuerfe-gegen-frauke-brosius-gersdorf-erschuettern-bundestag-68702f99d1592e395c9d74d9"><!-- --><!--[--><!--[-->CDU hatte der Juristin Fälschung bei ihrer Doktorarbeit vorgeworfen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Zweifel an ihrer wissenschaftlichen Redlichkeit geäußert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Plagiatsjäger hätten in ihrer Doktorarbeit von 1997 und der Habilitationsschrift ihres Mannes von 1998 mutmaßliche Textparallelen gefunden. Insgesamt soll es um „23 Verdachtsstellen auf Kollusion und Quellenplagiate“ gegangen sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber: Der österreichische Plagiatsjäger Stefan Weber (55) selbst widersprach den Schummel-Vorwürfen, auf X schrieb er: „Die Sichtweise der CDU, dass Plagiatsvorwürfe gegen Frau Frauke Gersdorf erhoben wurden, ist falsch.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:30:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Top-Quartal:Darum stürzt die Aktie von ASML ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/aktie-von-asml-stuerzt-ab-starke-quartalszahlen-schwache-aussichten-68776e98543f7a2c50a29fc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68776e98543f7a2c50a29fc6/eb544bf68371387e7c07a4654cf0bba0,8fa2dbf2?w=320" alt="Nach Top-Quartal:Darum stürzt die Aktie von ASML ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Veldhoven (Niederlande) – <!--]--><!--[--><b>An der Börse wird die Zukunft gehandelt, heißt es. Daher muss es kein Widerspruch sein, wenn eine Aktie trotz guter Zahlen im vergangenen Quartal abstürzt. Jüngstes Beispiel: ASML.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst die positive Nachricht: Der niederländische Halbleitergigant, ein Hersteller von Lithographiemaschinen für die Chip-Produktion, verbuchte im zweiten Quartal Bestellungen im Volumen von 5,5 Milliarden Euro – rund eine Milliarde Euro mehr als erwartet. Die Umsätze stiegen um mehr als 20 Prozent auf 7,7 Milliarden Euro. Grund: die hohe Nachfrage nach Spezialchips für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/themenbuehnen/kuenstliche-intelligenz/thema-ki-alle-infos-84645260.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Künstliche Intelligenz<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->ASML-Vorstandschef Christophe Fouquet warnt vor schlechteren Umsatzergebnissen (Archivfoto)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem die hochmodernen EUV-Maschinen, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/donald-trump-usa-und-china-einigen-sich-auf-handels-deal-684975f9f70d7419eccdc6a8"><!-- --><!--[--><!--[-->wegen der US-Beschränkungen für Hochtechnologie-Exporte<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht nach China exportiert werden dürfen, sind gefragt. EUV steht für „Extreme Ultraviolet Lithography“ – es handelt sich dabei um Anlagen, mit denen winzige Schaltkreise auf Computerchips „gedruckt“ werden. TSMC (Taiwan Semiconductor Manufacturing Company), der größte Kunde von ASML, produziert mithilfe dieser Anlagen u. a. Prozessoren für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/nvidia-knackt-4-billionen-marke-jetzt-einsteigen-686e7d2506d4f10e879d82a7"><!-- --><!--[--><!--[-->Nvidia<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/digital/multimedia/apple/apple-alle-infos-78214506.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Apple<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:30:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gehör-Retter im Test:Nicht nur Musikfans brauchen diese Stöpsel!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/konzert-ohrstoepsel-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68778951543f7a2c50a2a2e7/0d300a68e606f03b143512af2f39cdd2,34b14c68?w=320" alt="Gehör-Retter im Test:Nicht nur Musikfans brauchen diese Stöpsel!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:30:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ernst Augusts Nichte (23) rechnet mit ihrem Adelstitel ab:Lehrer mochten mich nicht, nur weil ich Prinzessin bin!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/ernst-augusts-nichte-rechnet-mit-ihrem-adelstitel-ab-nur-probleme-687750aa7310134cfb62b6ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687750aa7310134cfb62b6ee/223da3fc3b508d51d9b9a3766b221fc2,bcec7abd?w=992" alt="Ernst Augusts Nichte (23) rechnet mit ihrem Adelstitel ab:Lehrer mochten mich nicht, nur weil ich Prinzessin bin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eugenia von Hannover führt ein Jetset-Leben wie aus dem Bilderbuch. Als Prinzessin aus aristokratischem Hause bereist die junge Frau die Welt, genießt zahlreiche Privilegien und inszeniert ihren luxuriösen Alltag auf Instagram. Beneidenswert – könnte man meinen. Doch die Nichte des Welfenprinzen Ernst August spricht jetzt darüber, inwieweit ihr Statur ihr geschadet hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die ganze Story mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:30:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zweieinhalb Jahre nach Rücktritt:Vettel schließt F1-Rückkehr aus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-vettel-schliesst-rueckkehr-aus-welche-rennserie-den-weltmeister-reizt-6877a8859ecd0f747df663eb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877a8859ecd0f747df663ec/6a0b738ee64f1ad0c5bca415f15b63e1,ba160367?w=576" alt="Zweieinhalb Jahre nach Rücktritt:Vettel schließt F1-Rückkehr aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er bleibt in der Ren(n)te.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer wieder gab es Gerüchte über eine Rückkehr von Sebastian Vettel (38) in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel 1<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der viermalige Weltmeister liebäugelte im Frühsommer 2024 mit den Cockpits von Mercedes und bei Red Bull für die derzeit laufende Saison. Bei beiden Teams blitzte der Deutsche ab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Einen weiteren Versuch wird Vettel nicht unternehmen. Im Interview mit „auto motor und sport“ sagt der Deutsche: „Die Formel 1 ist abgeschlossen. Irgendwann ist die Zeit reif dafür, anderen das Feld zu überlassen.“ Wen er meint? Die Jungfahrer um Mercedes-Star Kimi Antonelli (18) und Sauber-Pilot Gabriel Bortoleto (20).</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Clarkson kritisiert Red Bull für den Umgang mit Horner. Er enthüllt pikante Details.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:30:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steuer-Profi verrät:Diese Kosten können Sie bei der Steuer absetzen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-nebenkosten-koennen-mieter-von-der-steuererklaerung-2025-absetzen-6876551e8987fc112b69ea77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6876551f8987fc112b69ea78/28077c76834f26d4ebe88d2a355e9118,187e202?w=576" alt="Steuer-Profi verrät:Diese Kosten können Sie bei der Steuer absetzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im BILD-Finanztalk "Money Mittwoch" erklärt Expertin Juliane Kutzke, was Sie bei der Steuer alles absetzen können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:30:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haaland-Freundin im Hingucker-Kleid:Nicht nur Erling setzt auf Bling-Bling</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/erling-haaland-freundin-zeigt-sich-im-hingucker-kleid-6877683a75e6eb6eedf7eeee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877683a75e6eb6eedf7eeef/6a130580d174e28d2dca0b6f967c9611,b25a4f13?w=656" alt="Haaland-Freundin im Hingucker-Kleid:Nicht nur Erling setzt auf Bling-Bling" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom – <!--]--><!--[--><b>Fußball-Star Erling Haaland und seine Freundin Isabel Haugsen strahlten bei ihrer Ankunft auf einer Modeshow in Rom bis über beide Ohren. Aber nicht nur wegen der guten Laune!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kicker von Manchester City trug ein extravagantes Outfit in Silber mit passender Kette und Sonnenbrille. Sein sonst eher dezenteres Gegenstück, Isabel, verschlug den Anwesenden mit ihrem durchsichtigen Pailletten-Kleid den Atem. Auch sie steht nun offensichtlich wie ihr Partner auf Bling-Bling.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Atemberaubende Kulisse: Die Modeshow fand im Castel Sant’Angelo statt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Haaland und Isabel waren nicht zufällig bei der Fashion-Show im romantischen Castel Sant’Angelo. Der Kicker ist seit 2023 Botschafter von Dolce &amp; Gabbana. Mit der italienischen Nobel-Marke hat er einen Werbevertrag über 2,3 Millionen Euro abgeschlossen. Er trägt oft Kleidung der Luxus-Marke.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:30:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Check:Deutschland glüht! Jetzt kommt die Blitz-Hitze</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-bringt-jetzt-hitze-und-blitze-so-wird-das-wochenende-6877666f7310134cfb62b9a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877666f7310134cfb62b9a0/e32547c13e5a4fcb1e566f1c452ffba8,81d427fa?w=320" alt="Wetter-Check:Deutschland glüht! Jetzt kommt die Blitz-Hitze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auch heute wird es vielerorts wieder nass. In einigen Regionen soll es auch Gewitter und Starkregen geben. Besserung ist in Sicht. Aber nur kurz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Donnerstag wird laut Deutschem Wetterdienst heiter bis wolkig. Es werden aber auch Schauer und Gewitter erwartet. Und die Aussichten fürs <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Wochenende? Kurz gesagt: erst Hitze, dann Blitze. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Jürgen Schmidt von WetterKontor zu BILD: „Der Sommer kommt am Wochenende zurück. Am Freitag ist es schon vorwiegend im Süden und Westen freundlich und warm bis heiß, mit örtlich bis zu 32 Grad. Samstag dann überall sommerlich warm bis heiß.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Samstag wird es mal wieder kurzfristig Sommer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:30:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundesinstitut warnt:Lieferengpass bei Abnehmspritze</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/engpass-bei-ozempic-novo-nordisk-erklaert-lieferprobleme-6876297e7310134cfb62a762</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6876297e7310134cfb62a762/eb197f5896dc66b7a5d9b8d85dcafc71,a8cba812?w=320" alt="Bundesinstitut warnt:Lieferengpass bei Abnehmspritze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist eigentlich ein Diabetes-Medikament, wird jedoch vor allem als sogenannte Abnehmspritze genutzt. Nun gibt es einen Engpass bei der Auslieferung der Arznei, teilt das Bundesinstitut für Arzneimittel und Medizinprodukte (BfArM) mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Mittel Ozempic von Novo Nordisk fehlt demnach voraussichtlich bis zum 31. August. Im Detail betroffen ist der Fertig-Pen (eine Einwegspritze) in der 3x3 Milliliter Packung mit der Stärke 1 Milligramm. Bereits 2023 gab es Lieferengpässe, nachdem es einen Ansturm auf die sogenannte Abnehmspritze gegeben hatte. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sie sind über 35 und Ihr Körper fängt an zu knirschen? Zeit, gezielt gegenzusteuern – M...</p><p class="teaser__text">EU will Gratis-Handgepäck. Aber Airlines tricksen weiter.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 15:30:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>