<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Nach Todesschüssen in Minnesota:Trump zieht „Gestapo Greg“ ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/proteste-in-minneapolis-eskalieren-trump-unter-druck-69778cc2a7f057aeb604625f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69778cc2a7f057aeb6046260/97bcdfa64dff97a68e1136c1d1912db2,1363d944?w=992" alt="Nach Todesschüssen in Minnesota:Trump zieht „Gestapo Greg“ ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Minneapolis –<!--]--><!--[--><b> Nach den neuerlichen Todesschüssen von Bundesbeamten in Minneapolis eskalieren die Proteste. Der Krankenpfleger Alex Pretti († 37) starb am Samstag im Kugelhagel eines Beamten der „Border Patrol“ (Grenzschutzdienst). Die Wut in der Bevölkerung kocht über, die Minnesota-Metropole gleicht einem Pulverfass! 3000 Bundespolizisten der Abschiebebehörde ICE und des Grenzschutzes setzen unterdessen Razzien bei der Suche nach illegalen Immigranten fort.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Blumen werden an einer improvisierten Gedenkstätte an der Stelle niedergelegt, wo Alex Pretti am Vortag von Bundes-Einwanderungsbeamten in Minneapolis erschossen wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar ist Trump nun zurückgerudert. Denn schon am Dienstag soll ein hochrangiger Kommandant der Grenzpolizei und weitere Beamte Minneapolis verlassen. Das berichtet Associated Press. Der Abgang von Grenzschutzkommandant Greg Bovino, der im Zentrum der aggressiven Einwanderungskontrollen der Trump-Regierung in Städten im ganzen Land stand, erfolgt zu einem Zeitpunkt, an dem Präsident Donald Trump den Grenzschutzbeauftragten Tom Homan nach Minnesota entsandt hat, um die Leitung der Einwanderungs- und Zollkontrollen zu übernehmen. Gouverneur Gavin Newsom (58) nennt ihn „Gestapo Greg“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Grenzschützer Bovino steht wegen seines Vorgehens in US-Städten in der Kritik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:29:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überall lagen Leichen, Knaller, Pyro-Fontänen:Polizei-Skizze enthüllt das ganze Drama in der Todesbar</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/neue-polizei-skizze-beweist-so-viel-feuerwerk-wurde-in-der-todes-bar-abgebrannt-697793e8a7f057aeb6046304</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697793e8a7f057aeb6046305/302272e694c843eced04702536ea420f,51c444b2?w=992" alt="Überall lagen Leichen, Knaller, Pyro-Fontänen:Polizei-Skizze enthüllt das ganze Drama in der Todesbar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die rosafarbenen Flächen auf der Skizze wirken ganz harmlos. Doch diese Markierungen stehen für unendliches Leid. BILD liegt ein neues Dokument vor, das Forensiker aus Zürich für den Spurenbericht der Polizei nach dem verheerenden Feuer in der Bar „Le Constellation“ in Crans-Montana (Schweiz) mit 40 Todesopfern erstellten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche neuen Details die Zeichnung offenbar und an wie vielen Stellen in dem Lokal Pyrotechnik in der Silvesternacht entzündet wurde.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:29:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bleibt den USA fern“:Ex-Fifa-Boss Blatter wendet sich vor Fußball-WM an Fans</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-wm-sepp-blatter-warnt-fans-vor-reise-in-die-usa-6977d781fe9fcdf90e7ca74d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977d781fe9fcdf90e7ca74d/19cb68b1ab1e4c48ca54e2375a30edb8,73706d6a?w=656" alt="„Bleibt den USA fern“:Ex-Fifa-Boss Blatter wendet sich vor Fußball-WM an Fans" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Aussage überrascht. Der frühere Fifa-Präsident Joseph „Sepp“ Blatter (89) rät Fußball-Fans davon ab, im Sommer zur Weltmeisterschaft in Nordamerika (11. Juni bis 19. Juli) zu reisen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf X schreibt der Schweizer, der 2015 nach mehreren Skandalen als Fifa-Präsident zurückgetreten war: „Für die Fans gibt es nur einen Ratschlag: Bleibt den USA fern.“ Grund seien massive Sicherheitsbedenken rund um den Co-Gastgeber, der die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/fifa-wm/ergebnisse/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->WM<!--]--><!--]--></a><!--[--> gemeinsam mit Kanada und Mexiko austrägt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Blatter schließt sich damit der Kritik des Schweizer Antikorruptionsexperten Mark Pieth (72) an. Pieth, der von 2011 bis 2013 eine FIFA-Kommission für Verbandsführung leitete, hatte im Interview mit dem Schweizer „Tagesanzeiger“ die anstehende WM infrage gestellt und dazu aufgerufen, diese im Sommer zu meiden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Pieth: „Bei der Einreise müssen Fans damit rechnen, dass sie, wenn sie den Beamten nicht gefallen, direkt in den nächsten Flieger nach Hause geschickt werden. Wenn sie Glück haben.“ Wenn nicht, würden sie „nach Mittelamerika deportiert. Das sind die Realitäten. Das Harmloseste ist, dass die Beamten einem das Handy auseinandernehmen und nachschauen, ob man etwas Negatives über Trump geschrieben hat.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:29:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 1,5 im Test:Die Uhr tickt! Neueste Apple Watch auf einmal zum Tiefpreis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/apple-watch-test/#h-aktuell-zum-sparpreis-erhaltlich-damit-punktet-die-apple-watch-11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977d295d50c3c080e652fc0/9089b9de81c16e89bcc7db8e157b924a,90e40689?w=320" alt="Note 1,5 im Test:Die Uhr tickt! Neueste Apple Watch auf einmal zum Tiefpreis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:29:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Mann sorgt für Aufregung:„Auch so sieht Armut in Deutschland aus“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-politiker-postet-foto-von-bettel-migranten-mit-luxus-klamotten-697733c4dd950c55001bffac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697733c4dd950c55001bffac/7759c6e183cc1cfdcfc201e446b24d86,61d83538?w=320" alt="CDU-Mann sorgt für Aufregung:„Auch so sieht Armut in Deutschland aus“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln/Braunschweig<!--]--><!--[--><b> – Ein Foto, tausende Kommentare, über eine Million Aufrufe! Der Bundestagsabgeordnete Carsten Müller (55, CDU) aus Braunschweig (Niedersachsen) hat in den sozialen Medien mit einem umstrittenen Beitrag einen Nerv getroffen und eine heftige Debatte über Migration und Sozialleistungen entfacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser ist ein Bild, das der Politiker am 8. Januar um 13.57 Uhr auf dem Weg nach Brüssel am Kölner Hauptbahnhof mit seinem Handy geschossen und später gepostet hat. Es zeigt einen Mann am Bahnsteig beim Betteln um Geld – laut Müller bekleidet mit teuren Luxus-Klamotten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der niedersächsische CDU-Politiker Carsten Müller (55) sitzt bereits das 17. Jahr im Bundestag und sorgt mit einem Foto für heftige Reaktionen im Netz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu schreibt der gelernte Bankkaufmann, Rechtsanwalt und Oldtimer-Sammler Müller: „Auch so sieht Armut in Deutschland aus: Markenschuhe von Adidas, Jacke von Moncler, auf dem Pappschild steht ,Bitte für Essen Danke‘ und die Ansprache durch den Bettler erfolgt in sehr gebrochenem Deutsch. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:29:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überwachungs-Video vom Kiosk-Mord schockiert sogar Ermittler:Sieben Kugeln bohrten sich tief in Suleymans Körper</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/dortmunder-kiosk-mord-killer-entkommen-spurlos-697767d5a7f057aeb6045eee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697767d5a7f057aeb6045eef/b6f1c6c0258a149a29bf6a9ffe0eb47c,9299c690?w=992" alt="Überwachungs-Video vom Kiosk-Mord schockiert sogar Ermittler:Sieben Kugeln bohrten sich tief in Suleymans Körper" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Suleyman M. (40) wurde in Dortmund erschossen, als er nach der Arbeit in einem Kiosk gerade nach Hause wollte. Die Täter flüchteten auf einem E-Scooter in die Dunkelheit und sind bis heute spurlos verschwunden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was die Familie des Opfers über die Tat sagt und welche schockierenden Details die Überwachungsvideos offenbaren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:29:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heidi-Hammer:GNTM-Finale 2026 nicht in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/heidi-hammer-gntm-finale-2026-nicht-in-deutschland-6977cf5fd50c3c080e652f90</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977cf5fd50c3c080e652f91/21fb4bd2b20bdf3f229be63d8c235741,5d96705d?w=576" alt="Heidi-Hammer:GNTM-Finale 2026 nicht in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Alles neu bei „Germany’s Next Topmodel – by Heidi Klum“ in diesem Jahr. Wie BILD erfuhr, darf man bei der Kult-Castingshow von ProSieben in diesem Jahr einige spannende Änderungen erwarten. So wird das Finale nicht wie im vergangenen Jahr im Kölner Coloneum stattfinden, sondern in Los Angeles. Genauer gesagt: in Hollywood!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sendersprecher Christoph Körfer exklusiv zu BILD: „Mit viel Hollywood. Mit viel Glamour. Mit vielen Stars. Nach dem Allstars-Finale zum 20. Jubiläum im vergangenen Jahr senden wir 2026 mit einem neuen Konzept. Das #<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/germanys-next-topmodel/gntm-alle-infos-76680488.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->GNTM<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Finale steigt 2026 in Hollywood. Wann und wie werden wir rechtzeitig verkünden.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Heidi Klum (r.) kürt 2025 Daniela Djokic (22) zur GNTM-Siegerin<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurze Wege also für Chefjurorin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/heidi-klum/heidi-klum-alle-infos-76664276.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Heidi Klum<!--]--><!--]--></a><!--[--> (52), für die das Show-Finale dann nahezu zu einem Heimspiel wird. Denn das Model lebt seit vielen Jahren in den USA, hat auch einen Wohnsitz in Los Angeles. Für ihre Shows jettete sie regelmäßig nach Deutschland.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:29:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Beschaffungs-Wirrwarr im Pistorius-Ministerium:Bundeswehr hofft auf Kampfdrohnen noch in diesem Jahr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-beschaffungs-wirrwarr-bundeswehr-hofft-auf-kampfdrohnen-69779edf707d4aa2075822f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69779edf707d4aa2075822f5/a28c6d771832ec8d2e08665e256cede9,c374664a?w=576" alt="Nach Beschaffungs-Wirrwarr im Pistorius-Ministerium:Bundeswehr hofft auf Kampfdrohnen noch in diesem Jahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Lange Zeit war unklar, wann die Bundeswehr die benötigten Kampfdrohnen bestellt und welcher Hersteller in der Lage sein wird, die Militärwaffen zu produzieren. Jetzt scheint eine Lösung in Sicht. Noch im Februar soll die Beschaffung auf den Weg gebracht werden. Möglicherweise noch in diesem Jahr sollen die Kampfdrohnen an die Bundeswehr ausgeliefert werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD und andere Medien hatten bereits im Oktober von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/drohne/news-nachrichten-news-fotos-videos-politik-28382462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Drohnen<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Tests berichtet, bei denen die Produkte der Hersteller höchst unterschiedlich abgeschnitten haben sollen. Bis zu 12.000 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/militaerwaffen/news-fotos-videos-17014712.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kamikaze-Drohnen<!--]--><!--]--></a><!--[--> sollten für 900 Millionen Euro angeschafft werden. An die drei deutschen Unternehmen Stark, Helsing und Rheinmetall sollten Aufträge im Wert von jeweils etwa 300 Millionen Euro erteilt werden können. Nach BILD-Informationen hatte beim entscheidenden Test der Drohnen aber nur einer der drei Anbieter zufriedenstellende Ergebnisse geliefert.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bundeswehr kauft teure Drohnen trotz unzureichender Tests.</p><p><!--[--><!--[-->Jetzt könnte der Haushaltsausschuss im Bundestag schon bald über die Anschaffung für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr/thema-bundeswehr-alle-infos-79967580.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundeswehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> entscheiden. „Wir gehen davon aus, dass im Februar zwei Beschlussvorlagen zur Anschaffung von Kampfdrohnen bei uns eingehen werden“, sagte Andreas Schwarz (60), der für Rüstungsbeschaffung zuständige Berichterstatter der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bundestagsfraktion, dem RedaktionsNetzwerk Deutschland (RND). Die Vorlagen seien bereits „vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesministerium-verteidigung/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20458694.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verteidigungsministerium<!--]--><!--]--></a><!--[--> an das Bundesfinanzministerium weitergeleitet“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:29:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie verliebte sich im Klassenzimmer:Studentin (23) heiratet ihren ehemaligen Lehrer (60)</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/verliebt-im-klassenzimmer-studentin-23-heiratet-ihren-lehrer-60-69763c78f5499fb954b65563</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69763c78f5499fb954b65564/848d97d54db69186281f41ce74c57f05,3022073a?w=656" alt="Sie verliebte sich im Klassenzimmer:Studentin (23) heiratet ihren ehemaligen Lehrer (60)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Pistoia (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Stundenlang sah sie ihn von der Schulbank aus an, schwärmte heimlich für den fast 40 Jahre älteren Mann. Was als jugendliche Träumerei im Klassenzimmer begann, wurde tatsächlich Liebe – und führte die einstige Schülerin jetzt vor den Traualtar!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die heute 23-jährige Minea Pagni aus der Toskana hat ihren ehemaligen Lehrer (60) geheiratet. Und alle Welt soll sehen: Unsere Gefühle sind echt! In romantischen Videos im Netz gibt die junge Frau private Einblicke in die Beziehung des Paares, die Millionen Menschen faszinieren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Paar heiratete in Pistoia, Italien. Minea sagt, sie sei seit ihrem 16. Lebensjahr in ihn verliebt gewesen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch immer wieder werden Minea und ihr Massimo für ihre unkonventionelle Ehe kritisiert. Am Samstag, gut einen Monat nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/partnerschaft/hochzeit/thema-hochzeit-alle-infos-80206340.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochzeit<!--]--><!--]--></a><!--[-->, erklärte sie auf Instagram: „Ich liebe ihn so sehr! Ich liebe ihn mehr als gestern und ich weiß, morgen werde ich ihn noch mehr lieben.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:29:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Angebot liegt vor:Weltklub bietet 3 Mio. für Drittliga-Kicker!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/weltklub-bietet-3-mio-fuer-drittliga-kicker-697760af707d4aa207581c8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697760af707d4aa207581c8e/8a57ca87c3534b24772a4a186dcdb26a,2a65664e?w=320" alt="Mega-Angebot liegt vor:Weltklub bietet 3 Mio. für Drittliga-Kicker!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst die Tore, dann die Millionen. Ryan Naderi steht vor dem größten Einschnitt seiner jungen Karriere – und Hansa Rostock womöglich vor dem bedeutendsten Transfer seit einem Vierteljahrhundert. Die Glasgow Rangers haben Ernst gemacht, ein erstes Angebot abgegeben und damit das Wettbieten um den 22-jährigen Torjäger eröffnet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie „Sky“ berichtet, liegt Hansa ein Angebot über 3 Millionen Euro vor. BILD kann diese Summe bestätigen. Für die Kogge wäre es der teuerste Verkauf seit 25 Jahren – ein Deal, der weit über die Stadtgrenzen hinaus Strahlkraft hätte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass die Rangers jetzt zuschlagen, kommt nicht zufällig. Naderi spielt eine Saison, die selbst in internationalen Scouting-Abteilungen längst registriert ist. Acht Tore, fünf Vorlagen in nur 17 Spielen – Zahlen, die für sich sprechen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 3 Mio. Euro sind ein Mega-Angebot. Es wäre die größte Ablöse-Einnahme für Rostock seit dem Wechsel von Victor Agali (47) 2001 für 5,1 Mio. Euro zu Schalke 04 – aber es bringt jetzt genauso ein moralisches Dilemma!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:29:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>WWE-Hammer „RAW“ live ab 2 Uhr:Hier anmelden für Knall-Start in die „Royal Rumble“-Woche</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-raw-live-bei-bild-86588196.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65915db7136f1033ebf1ee6f/e094b77411dd1526b891d433975929f1,1178086f?w=320" alt="WWE-Hammer „RAW“ live ab 2 Uhr:Hier anmelden für Knall-Start in die „Royal Rumble“-Woche" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Knallstart in die große „Royal Rumble“-Woche!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>„RAW“ live aus Toronto (Kanada) – exklusiv bei BILD ab 2 Uhr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor der größten WWE-Party des Jahres ist bei „RAW“ noch einmal richtig mit Chaos zu rechnen. Bron Breakker kehrt nach seiner Suspendierung zurück. General Manager Adam Pearce will mit ihm ein persönliches Gespräch führen – von Mann zu Mann. Welche Rolle spielt dabei Paul Heyman? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Emotional wird es auch: AJ Styles setzt beim „Royal Rumble“ gegen Gunther seine Karriere aufs Spiel. Spannend, was die Wrestling-Legende vorher zu den Fans sagen wird. Auf wen können wir uns sonst noch freuen? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:29:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Busch-Putsch nach Dauer-Zoff:Ariel boykottiert die Dschungelprüfung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-ariel-boykottiert-die-dschungelpruefung-697788dfa7f057aeb60461d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697788dfa7f057aeb60461d1/a8a0e30f1f2b4dc8d42ab4293fc986f0,408145b6?w=992" alt="Busch-Putsch nach Dauer-Zoff:Ariel boykottiert die Dschungelprüfung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) –<!--]--><!--[--><b> Meuterei im australischen Busch! An Tag vier brachte Reality-Sternchen Ariel (22) das Dschungelcamp zum Beben. Erst lieferte sich die Schweizerin Wortgefechte mit anderen Promis. Und dann sorgte das Camp-Küken bei der Prüfung für eine böse Überraschung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kaum jemand ist am Lagerfeuer so auf Krawall gebürstet wie Ariel. Sie nahm schon Sänger Gil Ofarim (43) wegen dessen Davidstern-Skandals in die Mangel und ließ auch an TV-Star Eva Benetatou (33) kein gutes Haar. Wo Ariel ist, knallt's. Dieses Mal kracht es mit Reality-Casanova Umut Tekin (28). Beide unterstellen einander, dem anderen vor dem Show-Start eine Fake-Beziehung für mehr Sendezeit offeriert zu haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zoff im Camp! Umut geht auf Ariel los<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ariel wird wütend, als Umut sie die Fake-Vorwürfe von Umut hört<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:29:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche (26) und Österreicher (33):Urlauber in Thailand wegen Badelatschen verhaftet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/deutsche-und-oesterreicher-urlauber-in-thailand-wegen-badelatschen-verhaftet-697770a4a7f057aeb6045fab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697770a4a7f057aeb6045fac/a0f61bd337d10157d879d7c7df9d6e07,a40865d6?w=576" alt="Deutsche (26) und Österreicher (33):Urlauber in Thailand wegen Badelatschen verhaftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Phuket (Thailand) – <!--]--><!--[--><b>Nach Tagen intensiver Ermittlungen hat die Polizei im Urlaubsparadies Phuket einen Touristen-„Diebesring“ zerschlagen. Ihre Beute: zwei Paar Badelatschen und 2000 Baht (54,56 Euro). Offenbar ein Megaaufwand wegen einer Bagatelle. Urlauber bekommen die ganze Staatsmacht zu spüren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits vergangene Woche wurde ein 25-jähriger deutscher Tourist festgenommen. Er hatte, ganz dreist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/urlaub-in-thailand-deutscher-nach-diebstahl-festgenommen-6971c47a568b91954b0eacf5"><!-- --><!--[--><!--[-->in die Kasse eines Massagesalons gegriffen<!--]--><!--]--></a><!--[-->, als der Angestellte kurz weg war. Dabei nahm er 2000 Baht aus der Schublade.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was er nicht wusste: Eine Überwachungskamera filmte ihn dabei. Als er reumütig am folgenden Tag mit dem Geld zurückkehrte, wollten die Mitarbeiter nichts von einer Entschuldigung wissen. Sie riefen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die bereits nach ihm fahndete. Festnahme. Verhör unter Tränen auf der Wache und ein demütigendes Foto mit Polizeibeamten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der 25-jährige Deutsche nach seiner Festnahme, vor ihm die gestohlenen Badelatschen aus dem Massagesalon<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 23:29:51 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>