<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Mehr als nur schöne Dinge: Hier trifft Gestaltung auf Nachhaltigkeit</title>
    <link>https://www.mopo.de/rausgehen/plan7/mehr-als-nur-schoene-dinge-hier-trifft-gestaltung-auf-nachhaltigkeit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/holz-teeservice-takayo-miura-drechslermeisterin-und-tischlerin-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=143px%2C157px%2C1549px%2C1550px&webp=1" alt="Mehr als nur schöne Dinge: Hier trifft Gestaltung auf Nachhaltigkeit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Takayo Miura, Drechslermeisterin und Tischlerin aus Weyhe-Leeste bei Diepholz, präsentiert im Wettbewerb ihr Holz-Teeservice.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lena Jürgensen</span></p><p><strong>Schon zum neunten Mal zeigt der norddeutsche Nachwuchswettbewerb „Holz bewegt“, wie man traditionelles Holzhandwerk mit modernem Design und Nachhaltigkeit verbinden kann. Ort der Ausstellung ist wieder das Museum der Arbeit – und das diesjährige Thema „Gestaltung trifft Nachhaltigkeit“ gibt der Ausstellung zusätzliches Gewicht.</strong></p><p>Denn wenn „Nachhaltigkeit“ mehr sein will als eine fad gewordene Worthülse, dann müssen Designer, Hersteller und Konsumenten endlich umdenken. Und so sehen wir hier Objekte aus zertifiziertem oder recyceltem Holz, die energieeffizient produziert wurden. Langlebigkeit, Reparierbarkeit und Recyclingfähigkeit der Möbel und Interieurgegenstände sind ein wichtiges Thema in der Ausstellung. Viele Begleitveranstaltungen, Workshops oder Vorführungen nähern sich Fragen, die uns alle angehen.</p><p>Da kann man, da soll man selbst aktiv werden, mit traditionellen japanischen Werkzeugen etwa, beim Biegen von Bugholz oder beim Drechseln. Zu sehen sind Werke von rund 40 Ausstellern, darunter etwa stapelbare Hocker aus Holzresten, Multifunktionsmöbel und sogar ein handgedrechseltes Teeservice.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 06:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>