<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Spiegel“-Bericht:„White Tiger“-Netzwerk trieb 6 weitere Menschen in den Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/news/spiegel-bericht-white-tiger-netzwerk-trieb-6-weitere-menschen-in-den-tod-692830fdbbe1e4af2f8630f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692830fdbbe1e4af2f8630f7/5b0235b31591118953127b7c47263839,dc6e458b?w=992" alt="„Spiegel“-Bericht:„White Tiger“-Netzwerk trieb 6 weitere Menschen in den Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das pädokriminelle Onlinenetzwerk „Com“ und die zugehörige Gruppierung „764“ hat offenbar mehr Menschenleben auf dem Gewissen, als bislang bekannt war. Das berichtet der „Spiegel“ in einer Vorabmeldung. Beide Gruppierungen wurden durch den Fall des Mannes bekannt, der sich „White Tiger“ nannte – er soll der Rädelsführer von „764“ sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Abseits des Falls „White Tiger“ gab es in den vergangenen Jahren mindestens sechs weitere Fälle, in denen Mitglieder der Szene Menschen in den Tod trieben. Experten gehen davon aus, dass die Dunkelziffer noch deutlich höher liegt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Meist begingen die Opfer Suizid im Livestream, wie etwa im Fall des 25-jährigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/grosse-gefahr-fuer-kinder-europol-warnt-vor-sekten-im-internet-67b6fa2e1aeb2534badd1ae7"><!-- --><!--[--><!--[-->Samuel Hervey<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Nach „Spiegel“-Informationen sollen die Behörden in einem Fall in Leipzig wiederum dem Verdacht nachgehen, dass ein „764“-Mitglied eine 13-Jährige dazu brachte, ihre jüngere Schwester zu töten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 11:23:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Klöckner schreibt Brandbrief an Bordell-Chef</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/autsch-bordellbesitzer-kriegt-brandbrief-von-kloeckner-6927266375d27c2e110d96a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927266375d27c2e110d96a1/38ba17a1d2bb758f9b2e09d4423eba5e,105e5c63?w=992" alt="BILD exklusiv:Klöckner schreibt Brandbrief an Bordell-Chef" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heftiger Schlagabtausch im Bundestag: Julia Klöckner, Bundestagspräsidentin, fordert ein Verbot von Prostitution in Deutschland. Ein prominenter Laufhaus-Betreiber wirft ihr daraufhin Amtsmissbrauch und Verunglimpfung vor. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch Klöckner bleibt standhaft und kontert scharf, dass Frauen keine Ware seien und die Menschenwürde unantastbar bleibe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Argumente sie in ihrem Brief anführt und warum sie sich nicht den Mund verbieten lässt, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 11:23:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue EU-Regeln:Bargeld gibt’s im Supermarkt bald ohne Einkauf</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/bargeld-im-supermarkt-geld-abheben-bald-auch-ohne-einkauf-moeglich-692808b67346a3390b209e06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692808b67346a3390b209e07/8aad3800b8f770c71eb3693ea1960a02,5f4491a0?w=992" alt="Neue EU-Regeln:Bargeld gibt’s im Supermarkt bald ohne Einkauf" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-460"><!--[--><!--[--><b>Bargeld im Supermarkt holen, ohne zusätzlich einkaufen zu müssen – genau das soll bald in jedem Supermarkt in der EU möglich sein.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-460"><!--[--><!--[-->Unterhändler des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-parlament/thema-europaeisches-parlament-alle-infos-80010866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Europaparlaments<!--]--><!--]--></a><!--[--> und der EU-Staaten einigten sich auf neue Regeln für Zahlungsdienste, wie beide Seiten mitteilten. Die Einigung muss noch formell angenommen werden, bevor sie gilt.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-460"><!--[--><!--[-->Besonders wichtig für Verbraucher: Der Zugang zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/bargeld/bargeld-alle-infos-76661298.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bargeld<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll leichter werden. Einzelhändler sollen künftig Abhebungen zwischen 100 und 150 Euro anbieten dürfen – auch dann, wenn Kunden nichts kaufen. Damit sollen Menschen unterstützt werden, die keinen Geldautomaten in der Nähe haben. Ob dabei neue Gebühren für Verbraucher anfallen, regelt der EU-Beschluss nicht. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eine kluge Verhandlung kann eine hohe Abfindung beim Jobverlust sichern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 11:23:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Suchaktion:Lawine in Tirol! 6 Skifahrer mitgerissen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/lawine-in-beliebtem-skigebiet-3-menschen-in-tirol-vermisst-692823da7346a3390b20a047</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692823da7346a3390b20a048/66da69b09e66b829825f2c384ef65439,54f585dd?w=576" alt="Große Suchaktion:Lawine in Tirol! 6 Skifahrer mitgerissen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck – <!--]--><!--[--><b>Schock für viele Skifahrer in Tirol: In einem beliebten Skigebiet ist eine Lawine abgegangen, mehrere Menschen sollen verschüttet sein. Darüber berichten österreichische Medien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Gegen 9.25 Uhr gab es am Stubaier Gletscher einen Lawinenabgang“, bestätigt ein Sprecher der Tiroler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegenüber BILD. Der Lawinenkegel habe dabei auch die Skipiste Nummer 9 erreicht, auf der zu dem Zeitpunkt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/reise/europa/skiurlaub/skisaison-alle-infos-78345562.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Skifahrer<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterwegs gewesen seien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es gebe „möglicherweise mehrere verschüttete Personen“ in dem Skigebiet in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[-->, heißt es von der Polizei. Wie viele Menschen genau von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/lawine/nachrichten-news-fotos-videos-20356168.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lawine<!--]--><!--]--></a><!--[--> erfasst worden sind, könne man zum derzeitigen Zeitpunkt aber nicht sagen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Skigebiet am Stubaier Gletscher ist bei Skifahrern sehr beliebt, bietet fast das ganze Jahr beste Bedingungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 11:23:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfordert!:Männer geben die Liebe auf</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/maenner-in-der-krise-immer-mehr-maenner-zerbrechen-an-erwartungen-6916f4a958d2cfb625f5bc8f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916f4a958d2cfb625f5bc90/1fc7c480e1ff09258e449340558c19c0,8bbacda4?w=576" alt="Überfordert!:Männer geben die Liebe auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Immer mehr Männer fühlen sich von den gesellschaftlichen Erwartungen erdrückt und ziehen sich zurück. Eine neue Studie zeigt, dass viele Männer zwischen alten Normen und neuen Anforderungen zerrieben werden und sogar die Liebe infrage stellen. Kann die Veränderung der Männlichkeit zu einem glücklicheren Leben führen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Entwicklungspsychologe Gary Barker hat überraschende Erkenntnisse gewonnen, die wertvolle Einblicke in die moderne Männerrolle bieten. Erfahren Sie jetzt, wie Männer und Frauen die Zukunft der Beziehungen sehen – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 11:23:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentar zum 1:3 gegen Arsenal:Diese Niederlage tut Bayern gut!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-bild-kommentar-zum-1-3-gegen-arsenal-diese-niederlage-tut-gut-69278ec5bf07554e4577c26d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69278ec5bf07554e4577c26d/cf0c7178babee8263f0eb01d1dff945e,245ec613?w=656" alt="Kommentar zum 1:3 gegen Arsenal:Diese Niederlage tut Bayern gut!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unschlagbar? Im 19. Pflichtspiel hat es den FC Bayern erwischt. 1:3 beim FC Arsenal.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Natürlich schmerzt diese Niederlage in der Champions League. Aber sie tut den Bayern auch gut! Wenn sie aus dem Schmerz die richtigen Lehren ziehen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Arsenal war der bislang stärkste Bayern-Gegner in dieser Saison. Das Spiel in London hat gezeigt, dass das Team von Vincent Kompany tatsächlich auf Augenhöhe ist mit der vermutlich derzeit besten </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fußball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Mannschaft Europas – allerdings nur bis zu einer gewissen Grenze, nennen wir sie hier: Halbzeit.

</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Ende reichen ein paar feine Aktionen wie von Kimmich, Gnabry und Karl eben nicht, um eine abgezockte, hochgradig diszipliniert und spielerisch clever agierende Truppe wie Mikel Artetas „Gunners“ in mehr als nur kurzzeitige Verlegenheit zu bringen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 11:23:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Torwart sieht bei Pleite schlecht aus:Neuer erklärt seine Patzer!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-manuel-neuer-erklaert-seine-patzer-in-der-champions-league-gegen-arsenal-6927eb37bbe1e4af2f862a4c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927eb37bbe1e4af2f862a4d/1f943a7d96af059dc2c3e82aed8c6a7f,b6cc4185?w=320" alt="Bayern-Torwart sieht bei Pleite schlecht aus:Neuer erklärt seine Patzer!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er war der Pechvogel des Abends: Manuel Neuer (39) sah bei zwei Gegentoren nicht gut aus, Bayern verlor 1:3 bei Arsenal – die allererste Niederlage im 19. Spiel in dieser Saison. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Partie sprach der Bayern-Kapitän über die beiden Pannen-Momente und die Pleite. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neuer: „Das fühlt sich natürlich nicht gut an. Keine Frage. Wir haben uns mehr vorgenommen. Wir hätten hier gerne gewonnen, aber das muss man so hinnehmen. Arsenal war in den Schlüsselmomenten besser. Wir haben nicht so die Riesen-Chancen gehabt. In der zweiten Halbzeit haben wir uns zu wenig herausgespielt. Arsenal war da einfach mehr am Drücker. Deshalb geht das heute auch so in Ordnung.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Beim ersten Gegentor kommt Neuer bei der Ecke am Fünfer zu spät gegen Torschütze Jurriën Timber (24), der ihn vorher allerdings etwas schubst. Neuer erklärt: </b><!--]--><!--[-->„Ich bin natürlich aus der Balance, das ist klar. Dann habe ich auch eine andere Position, als ich sie gerne gehabt hätte. Und komme dann auch vorne nicht mehr so hin. Man weiß ja, wie sie es machen bei den Standardsituationen. Die Schiedsrichter kennen das auch. Ich weiß es jetzt nicht aus der Premier League, aber international haben sie es ja auch schon so gemacht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 11:23:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In den Stadion-Katakomben:Kuriose Kimmich-Szene nach Bayern-Pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-in-den-stadion-katakomben-kuriose-kimmich-szene-nach-bayern-pleite-69280f0abbe1e4af2f862c9d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69280f0abbe1e4af2f862c9d/f14a2e11f80336a3bbf4312b828d1141,a1782f23?w=320" alt="In den Stadion-Katakomben:Kuriose Kimmich-Szene nach Bayern-Pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Um diesen Kimmich-Moment geht es in „Reif ist Live“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 11:23:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker zum Magdeburg-Prozess:„Die Opfer müssen sich hier diesen Mist anhören“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/der-prozess-im-live-ticker-magdeburg-attentaeter-mit-polizei-heli-gelandet-691185dd0580923d0998c976</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691185dd0580923d0998c977/be9f697c43a3fe3c575b24db0ddaaee5,de495afa?w=992" alt="Live-Ticker zum Magdeburg-Prozess:„Die Opfer müssen sich hier diesen Mist anhören“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg (Sachsen-Anhalt) –<!--]--><!--[--><b> Am 20. Dezember 2024 fuhr Taleb al-Abdulmohsen (51) mit einem 340 PS starken Mietwagen in eine Menschenmenge auf dem Magdeburger Weihnachtsmarkt (sechs Tote, mehr als 300 Verletzte). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Derzeit steht der Attentäter vor Gericht. Sieben Verhandlungstage lang mussten Prozessbeteiligte seine wirren Ausführungen ertragen. Ab heute reden die Opfer. Bevor am Nachmittag die ersten drei Augenzeugen vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/weihnachtsmarkt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-21225368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weihnachtsmarkt<!--]--><!--]--></a><!--[--> gehört werden sollen, tritt am Vormittag der Rechtsmediziner, der die Toten obduziert hatte, in den Zeugenstand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was am achten Verhandlungstag im Gericht passiert, lesen Sie hier im Live-Ticker bei BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Keine Nachfragen, wenn die Betroffenen es nicht wollen! Offenbar ist sogar der Verteidiger des Attentäters von dessen ständigen Nachfragen genervt. Rechtsanwalt Thomas Rutkowski sagte: „Wir haben mit Nebenklageanwalt Dr. Klaus einvernehmlich abgesprochen, dass wir keine Nachfragen stellen werden, wenn die Zeugen es nicht wünschen.“ Mit „wir“ meint der Jurist sich selbst und seinen Verteidiger-Kollegen Thomas Breiter. Dies sei auch mit dem Mandanten abgesprochen. Ob sich Taleb al-Abdulmohsen an die freiwillige Einschränkung hält, bleibt abzuwarten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 11:23:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Job neben Fußball:DFB-Star legt jetzt als DJ auf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-neuer-nebenjob-dfb-star-david-raum-legt-jetzt-als-dj-auf-69280793bf07554e4577c63a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69280793bf07554e4577c63b/56518f503d45bf7b6719fd25014ad585,27672806?w=576" alt="Neuer Job neben Fußball:DFB-Star legt jetzt als DJ auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tagsüber Trikot, abends Turntables ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er spielt bisher eine richtig starke Saison: David Raum (27) ist mit RB Leipzig als Tabellenzweiter derzeit erster Bayern-Jäger, zudem in der deutschen Nationalmannschaft unter Bundestrainer Julian Nagelsmann (38) gesetzt. Und jetzt startet der Linksverteidiger sogar noch in einem „Nebenjob“ durch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach BILD-Informationen legt Raum neuerdings als DJ in bekannten Leipziger Locations auf, so in der In-Bar „R10“ in der Innenstadt. Einzige Bedingung: DJ „ROOMER“ gibt es nur rund um trainingsfreie Tage und nach Siegen. So war er zuletzt nach der erfolgreichen WM-Quali mit der DFB-Elf bei einem privaten Event im Einsatz, legte am Tag nach beim 6:0 gegen die Slowakei und vorm Buß- und Bettag in Leipzig auf. Zu hören gibt es bei ihm House-Music –„Gute-Laune-Ibiza-Musik“, zu der jeder gern tanzt, wie Raum sagt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zuletzt legte David Raum (r. neben DJ Matthias Tanzmann) in einer Leipziger Innenstadt-Location auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 11:23:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beziehungstipp:Liefers und Loos ziehen sich bei Streit aus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/beziehungstipp-vom-tatort-star-liefers-und-loos-ziehen-sich-bei-streit-aus-6927f6ee15189806c6c0a818</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6927f6ee15189806c6c0a818/85329db3b74577b1c3a4cefdada0989e,c741cc98?w=320" alt="Beziehungstipp:Liefers und Loos ziehen sich bei Streit aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In 21 Jahren haben sie offensichtlich das perfekte Mittel gegen Streit in einer Beziehung gefunden. Wenn’s mal Zoff gibt, lassen Jan Josef Liefers und Anna Loos einfach die Klamotten fallen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Paar gab dem „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.spiegel.de/kultur/jan-josef-liefers-und-anna-loos-ueber-die-ehe-du-kannst-dich-nackt-im-bett-liegend-nicht-so-streiten-wie-du-dich-angezogen-in-der-kueche-gestritten-haettest-a-9d325674-41dc-40f0-82a3-b1643fee58f6" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Spiegel“<!--]--><!--]--></a><!--[--> gemeinsam ein Interview, in dem es Einblick in sein Eheleben gibt. Dabei verrieten die beiden auch, was sie machen, wenn mal die Stimmung kippt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wenn Streit beginnt: beide sofort nackt ausziehen, ins Bett legen – und dort weiterstreiten!“, sagt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/jan-josef-liefers/filme-fotos-news-videos-15802292.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Tatort“-Star Liefers<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der seit 2002 in Münster den Rechtsmediziner Professor Karl-Friedrich Boerne spielt. Und weiter: „Man kann sich unmöglich nackt im Bett genauso streiten wie angezogen in der Küche.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jan Josef Liefers (r.) als Prof. Karl-Friedrich Boerne mit seinem „Tatort“-Kollegen Axel Prahl (65) als Frank Thiel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 11:23:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>