<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Polizei durchsucht Luxuswohnung von Mette-Marits Sohn:Schon wieder neue Vorwürfe gegen Marius</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-polizei-durchsucht-luxuswohnung-von-mette-marits-skandalsohn-6964c17ed57b0276d945a553</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964c17ed57b0276d945a554/aec9c948a30e1804d465dd197fad0c26,618d3f30?w=992" alt="Polizei durchsucht Luxuswohnung von Mette-Marits Sohn:Schon wieder neue Vorwürfe gegen Marius" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Fall Marius Borg Høiby (28): ganz offensichtlich ein Fass ohne Boden. In drei Wochen beginnt in Oslo der Prozess gegen Kronprinzessin Mette-Marits (52) unehelichen Skandalsohn. Borg Høiby ist in 32 Strafbeständen, darunter viermal der Vorwurf der Vergewaltigung, angeklagt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt kommt eine weitere Enthüllung ans Licht: Die Polizei hat Marius’ neue Luxuswohnung durchsucht! Das bedeutet: Obwohl die Staatsanwaltschaft sich im Hintergrund derzeit intensiv auf den Prozess vorbereitet, gibt es neue Ermittlungen gegen den Stiefsohn von Kronprinz Haakon (52).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:01:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Trump wird Ernst machen“:Reservisten-Chef: Deutsche Soldaten nach Grönland!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-wird-ernst-machen-reservisten-chef-fordert-deutsche-soldaten-auf-groenland-6964a41efa56382de1f673c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964a41efa56382de1f673c5/227c8fbe69902bc65bb015ff0cbc339f,1b5c534?w=656" alt="„Trump wird Ernst machen“:Reservisten-Chef: Deutsche Soldaten nach Grönland!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nuuk – <!--]--><!--[--><b>Kommt jetzt der eiskalte Abschreckungs-Krieg mit dem größten Verbündeten? Nato-Staaten aus Europa gegen die USA? Gar mit deutschen Soldaten?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist kein irres Szenario mehr! <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Staaten aus Europa erwägen die Stationierung von Soldaten auf dem riesigen Eisland, das sechsmal so groß ist wie Deutschland. Dänemark selbst hat das angeregt – als Abschreckung, gegen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA,<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump (79)<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der hat gerade erst in der Nacht zu Montag wieder klargemacht: Zur Not lässt er die zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/daenemark/thema-daenemark-alle-infos-80021046.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dänemark <!--]--><!--]--></a><!--[-->gehörende Insel einfach besetzen! Die Briten-Presse meldet: Trump habe US-Spezialeinheiten befohlen, einen Invasions-Plan zu erstellen! Zum Einmarsch in ein Nato-Land!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Musste sich in Indien zu Grönland äußern: Kanzler Friedrich Merz (70, CDU) mit Indiens Premierminister Narendra Modi (75)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:01:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Puppe von Mattel:Die erste Barbie mit Autismus</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kind-familie/autismus-barbie-6-details-an-denen-man-sie-erkennt-6964d0a554e8233d6fbde8f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964d0a554e8233d6fbde8f3/51c65551c0c783ea173eadfacfdb7dd8,34684e27?w=320" alt="Neue Puppe von Mattel:Die erste Barbie mit Autismus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Autismus-Barbie ist da. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Bitte was?“, werden sich jetzt vermutlich viele fragen. Die Puppe ist Teil der Fashionistas-Kollektion, in der die ikonische Spielfigur nicht immer blond und gertenschlank ist. Die Reihe umfasst Barbie in unterschiedlichen Hauttönen und Körpertypen sowie mit medizinischen Bedingungen und Behinderungen – ab heute auch mit Autismus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was ist Autismus?</b><!--]--><!--[--> Autismus ist eine neurologische Entwicklungsvariante, bei der Menschen Informationen, soziale Situationen und Reize anders wahrnehmen. Er zeigt sich zum Beispiel in der Kommunikation, im Bedürfnis nach Routinen oder in besonderen Interessen. Autismus ist keine Krankheit, sondern ein Spektrum mit sehr unterschiedlichen Ausprägungen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Man geht davon aus, dass mindestens ein Prozent der Bevölkerung im Autismus-Spektrum ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:01:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einsatz in Wismar:Polizei findet toten Eisbader in Teich</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/polizeieinsatz-in-wismar-suche-nach-mutmasslich-verungluecktem-eisbader-6964e9c9d57b0276d945a92f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964e9c9d57b0276d945a92f/5c75429164f1bca41e72783edeb170a8,165d930d?w=320" alt="Einsatz in Wismar:Polizei findet toten Eisbader in Teich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wismar – <!--]--><!--[--><b>Einsatzkräfte haben in Wismar-Wendorf die Leiche eines verunglückten Eisbaders in einem Teich gefunden. Das bestätigte die Polizei am Montag gegenüber BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Zeuge hatte gesehen, wie ein Mann auf einem Teich zum Baden ein Loch ins Eis gemacht habe und hineingegangen sei, sagte eine Polizeisprecherin. Danach sei der Mann nicht wieder aufgetaucht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:01:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesenunterschiede im Alter:So viel Rente kriegen Sie für ein Jahr Arbeit!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/riesenunterschiede-so-viel-rente-kriegen-sie-fuer-ein-jahr-arbeit-69637c4bfa56382de1f667b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69637c4bfa56382de1f667b8/41d0dd7abb8aa5ec8de8245d0ee86283,57f5bb71?w=992" alt="Riesenunterschiede im Alter:So viel Rente kriegen Sie für ein Jahr Arbeit!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das noch gerecht? Ein Jahr Arbeit – und am Ende kommt völlig Unterschiedliches dabei heraus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Grund: Arbeitnehmer sammeln Rentenpunkte. Beamte dagegen Pensionsansprüche – und die fallen teils bis zu dreieinhalbmal höher aus. Abgeordnete und Minister liegen sogar noch deutlich darüber.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Heißt konkret: Während Millionen Beschäftigte für jeden Euro Rente jahrzehntelang schuften müssen, wachsen die Ansprüche im Staatsdienst rasant. Doch wie groß sind die Unterschiede wirklich? Und wer profitiert am meisten?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was ein einziges Jahr Arbeit bei welchem Gehalt wirklich bringt – und wie stark sich Rente und Pension unterscheiden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:01:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tschetschenien-Diktator Ramsan Kadyrow:Nierenversagen! Liegt Putins Bluthund im Sterben?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ramsan-kadyrow-nierenversagen-liegt-tschetscheniens-praesident-im-sterben-6964c03254e8233d6fbde776</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964c03254e8233d6fbde777/da90ad9e5988092023e3fa8a9caf58d3,a1422146?w=576" alt="Tschetschenien-Diktator Ramsan Kadyrow:Nierenversagen! Liegt Putins Bluthund im Sterben?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er scheint dem Tod schon näher als dem Leben. Der brutale Tschetschenien-Diktator Ramsan Kadyrow (49) soll wegen Nierenversagens an ein Dialysegerät angeschlossen sein, berichtet der ukrainische Geheimdienst. Familienmitglieder sollen in Scharen anreisen, um Putins Bluthund noch einmal zu besuchen. Er soll sich in einem Privatkrankenhaus in Tschetschenien befinden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Angesichts des miserablen Gesundheitszustands soll der Kreml schon fieberhaft auf der Suche nach einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ramsan-kadyrow-putins-tschetschenen-chef-bittet-um-seine-entlassung-681a06a722bab50320e6c647"><!-- --><!--[--><!--[-->Nachfolger<!--]--><!--]--></a><!--[--> für Putins Statthalter sein. „Zu den wahrscheinlichsten und geeignetsten Kandidaten für den Kreml zählen Magomed Daudow, Apti Alaudinow und Ramsans ältester Sohn, Achmat Kadyrow.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Magomed Daudow (45) ist seit Mai 2024 Regierungschef der Tschetschenischen Republik. Von 2015 bis 2024 war er Präsident des tschetschenischen Parlaments. Daudow zählt zu den einflussreichsten Persönlichkeiten in Tschetschenien und gehört zum engsten Kreis um Kadyrow. Der immer in Schwarz gekleidete Daudow soll von Kadyrow deswegen den Spitznamen „Lord“ bekommen haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Magomed Daudow bei einer Rede am 23. Mai 2023 in der tschetschenischen Hauptstadt Grosny<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:01:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cora Schuhmacher und ihr Neuer:Das Liebes-Interview!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/cora-schumacher-neue-liebe-in-texas-entdeckt-6964b267fa56382de1f674bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964b267fa56382de1f674bb/18aefe0069e9c6eff248813364d81ccd,9505cf23?w=656" alt="Cora Schuhmacher und ihr Neuer:Das Liebes-Interview!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Cora Schumacher (49) ist nach vielen Jahren wieder glücklich verliebt – in einen kernigen, attraktiven Amerikaner namens Steven Bo Bekendam (43). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD erfuhr, sind die beiden schon seit fünf Monaten ein Paar!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus das große Liebesinterview der beiden. Wie Cora ihren neuen Partner kennengelernt hat, warum die beiden so gut zueinanderpassen und was Steven so sehr an Cora schätzt, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:01:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kubas Machthaber zu Trump:„Verteidigen uns bis zum letzten Tropfen Blut“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/machthaber-von-kuba-warnt-trump-verteidigen-uns-bis-zum-letzten-tropfen-blut-6964aa3cfa56382de1f67436</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964aa3cfa56382de1f67436/84c38731fade7356285a428a4d1907b1,807f8830?w=320" alt="Kubas Machthaber zu Trump:„Verteidigen uns bis zum letzten Tropfen Blut“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Havanna/Washington – <!--]--><!--[--><b>Kubas Machthaber Miguel Díaz-Canel reagiert deutlich auf Drohungen der USA gegen den karibischen Inselstaat! Die Kubaner seien „bereit, die Heimat bis zum letzten Tropfen Blut zu verteidigen“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach der Intervention in Venezuela drängt US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> Kuba zu einem Abkommen mit den USA. Er warnte am Sonntag auf seiner Plattform Truth Social, der Inselstaat werde künftig kein Öl und kein Geld mehr aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/venezuela/nachrichten-news-fotos-videos-17303076.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Venezuela<!--]--><!--]--></a><!--[--> erhalten, Kubas größtem Öllieferanten. Kuba rate er dringend zu einem Abkommen, bevor es zu spät sei, schrieb Trump. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump droht Kuba mit Sanktionen nach Maduros Sturz und erwägt Rubio als Präsident.</p><p class="teaser__text">Trump startet weltpolitische Offensive mit Festnahme von Maduro und Grönland-Ambitionen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:01:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>HSV-Aufsichtsrat äußert sich zum Fall Kuntz:„Erkenntnis, dass die Vorwürfe glaubhaft sind“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-aufsichtsrat-aeussert-sich-zum-fall-kuntz-erkenntnis-dass-die-vorwuerfe-glaubhaft-sind-6964a3cb4d1d5f581eeb3c74</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964a3cb4d1d5f581eeb3c75/0c39734b91114bc72788f59982e5770a,d1004871?w=320" alt="HSV-Aufsichtsrat äußert sich zum Fall Kuntz:„Erkenntnis, dass die Vorwürfe glaubhaft sind“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Trennung von Hamburgs ehemaligem Sportvorstand Stefan Kuntz (63) wegen des Vorwurfs der sexuellen Belästigung hat sich nun der Aufsichtsrat des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundesligisten</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> am Montagmorgen zum ersten Mal öffentlich geäußert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einer Stellungnahme heißt es: „Im Dezember 2025 sind an den Aufsichtsrat der HSV Fußballmanagement AG Vorwürfe eines schwerwiegenden Fehlverhaltens von Stefan Kuntz herangetragen worden. Der Aufsichtsrat hat gemäß seiner Verantwortung sofort nach Kenntnisnahme der Vorwürfe mit Unterstützung spezialisierter externer Anwälte die Aufklärung der Vorfälle eingeleitet. Nach sorgfältiger Prüfung und der Erkenntnis, dass die Vorwürfe glaubhaft sind, hat der Aufsichtsrat umgehend entschieden, eine schnellstmögliche Trennung von dem Vorstandsmitglied anzustreben.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So hatte BILD am Sonntag am 11. Januar über den Fall berichtet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Stefan Kuntz hat auf dieser Grundlage und insbesondere in Kenntnis der gegen ihn erhobenen Vorwürfe der Trennung zum 31.12.2025 zugestimmt. Er war dabei anwaltlich vertreten. Die Gelegenheit zur Stellungnahme gegenüber dem Aufsichtsrat hat Herr Kuntz trotz mehrfacher Angebote explizit nicht genutzt. Vor dem dargestellten Hintergrund sind die Vorwürfe einer ‚Verleumdungskampagne‘ gegen Stefan Kuntz klar unzutreffend und irreführend.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:01:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Wetter im Live-Ticker:Schnee und Eis! Zug in Sachsen entgleist</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/sturm-elli-deutsche-bahn-stellt-fernverkehr-im-norden-ein-695e73ae39f407efbce2d6e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e73ae39f407efbce2d6e1/a240b118e0a74b917642fe92735395d0,9c707488?w=992" alt="Das Wetter im Live-Ticker:Schnee und Eis! Zug in Sachsen entgleist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Morgen ist die Eiswalze mit Tief „Gunda“ in Deutschland angekommen. Der Deutsche Wetterdienst (DWD) gab für zahlreiche Bundesländer Glättewarnungen heraus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Sachsen ist ein Zug durch Glätte entgleist, die Strecke ist gesperrt. Verletzt wurde niemand. In NRW sorgt gefrierender Regen auf den Autobahnen im Sauerland für erhebliche Verkehrsbehinderungen. In Frankfurt wurden wegen der Eiskälte bereits mehr als 100 Flüge gestrichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Verfolgen Sie die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker von BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Winterwetter hat am Montagmorgen zur Vollsperrung der Bahnstrecke Altenberg–Heidenau geführt. Am verschneiten Bahnhof Glashütte ist gegen 7.50 Uhr eine Regionalbahn der Müglitztalbahn witterungsbedingt an einer Weiche entgleist. Laut Bundespolizei sprang der Triebwagen komplett aus den Gleisen. Auch die erste Achse des zweiten Wagens sei entgleist. Der Verkehrsverbund VVO sprach von einer „witterungsbedingten Entgleisung“. Der eingleisige Zugverkehr ist unterbrochen. Ein Ersatzverkehr mit Bussen soll eingerichtet werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:01:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verband teilt es offiziell mit:Deutsche Biathletin nach Heim-Weltcup aussortiert!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/biathlon-deutsche-athletin-vor-weltcup-in-ruhpolding-aussortiert-6964d6d954e8233d6fbde975</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964d6d954e8233d6fbde976/e4aed17c08bbfcbc7a0a6cf88369897c,e8ecd772?w=576" alt="Verband teilt es offiziell mit:Deutsche Biathletin nach Heim-Weltcup aussortiert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Heim-Weltcup vorbei, jetzt steht direkt der Nächste an!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach den Rennen in Oberhof geht es ab Mittwoch mit dem Weltcup in Ruhpolding (Bayern) weiter. Am Montagmorgen hat der Deutsche Skiverband (DSV) wie immer den offiziellen Kader der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/biathlon/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888784.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Biathlon<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Männer und -Frauen bekannt gegeben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sophia Schneider (28) ersetzt Weidel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Sprint-, Verfolgungs- und Staffel-Rennen gibt es zwei Änderungen im Vergleich zum Aufgebot in Oberhof. Bei den Frauen ersetzt Sophia Schneider (28) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/staffel-ueberraschung-beim-biathlon-preuss-wieder-dabei-top-athletin-fehlt-69618f2f4d1d5f581eeb1d95"><!-- --><!--[--><!--[-->Anna Weidel <!--]--><!--]--></a><!--[-->(29), die damit aussortiert wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:01:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Warum „weniger essen“ und „mehr Bewegung“ allein nicht ausreicht:Wenn der Neujahrsvorsatz „Abnehmen“ wie jedes Jahr auf der Liste steht</title>
    <link>https://www.bild.de/service/brandstory/anzeige-wenn-der-neujahrsvorsatz-abnehmen-wie-jedes-jahr-auf-der-liste-steht-69148a8b35739e1972508b99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69148a8b35739e1972508b9a/db5da08678782d7c750a67d9185942fb,e329bfed?w=576" alt="Warum „weniger essen“ und „mehr Bewegung“ allein nicht ausreicht:Wenn der Neujahrsvorsatz „Abnehmen“ wie jedes Jahr auf der Liste steht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Jedes Jahr zählt Abnehmen zu den fünf beliebtesten Neujahrsvorsätzen der Deutschen.* Spätestens nach den Feiertagen, wenn Plätzchen und Gänsebraten ihre Spuren hinterlassen haben, wächst bei vielen der Wunsch nach einem gesünderen Lebensstil und einem Neustart.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch für Menschen mit starkem Übergewicht oder Adipositas ist das leichter gesagt als getan. Kurzfristige Maßnahmen wie Diäten führen oft zu einem Jo-Jo-Effekt, aber helfen nicht, dauerhaft Gewicht zu reduzieren. Denn Adipositas ist eine chronische Erkrankung<!--]--><!--[--><sup>1</sup><!--]--><!--[--> – kein Lifestyle-Problem. In Deutschland leben rund 17 Millionen Menschen mit dieser Krankheit, die unbehandelt schwere Folgeerkrankungen wie Diabetes Typ 2, Herz-Kreislauf-Leiden oder sogar bestimmte Krebsarten begünstigen kann. Die Behandlung zielt also nicht nur auf die reine Gewichtsabnahme, sondern auch auf eine Verbesserung der allgemeinen Gesundheit und Lebensqualität ab.<!--]--><!--[--><sup>2</sup><!--]--><!--[--> Dennoch wird  Betroffenen häufig mangelnder Wille und Disziplin unterstellt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das zeigt auch die Geschichte von Adile Aydemir (44), dreifache Mutter und Krankenschwester. Sie hat den langen Weg von 125 Kilo auf 77 Kilo geschafft – nicht mit „mehr Disziplin“ und Crash-Diäten, sondern mit </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://ib.adnxs-simple.com/clktrb?id=825623&amp;gdpr=1&amp;gdpr_consent=0&amp;cachebuster=$%7BCACHEBUSTER%7D&amp;t=2" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>ärztlicher Unterstützung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und einem ganzheitlichen Plan.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:01:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Flirt mit Tom Cruise:Neuer Traummann für Bondgirl 
Ana de Armas?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ana-de-armas-und-jacob-elordi-neues-traumpaar-in-hollywood-696497314d1d5f581eeb3bdd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696497314d1d5f581eeb3bdd/8dcaec53d48d002cda68380a18fabca7,3504d448?w=656" alt="Nach dem Flirt mit Tom Cruise:Neuer Traummann für Bondgirl 
Ana de Armas?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Er sieht ein wenig aus wie eine größere, jüngere Version von Tom Cruise (63)! Bei der Verleihung der Golden Globes in Los Angeles am Sonntag zeigte sich Ana de Armas (37) ziemlich vertraut mit Senkrechtstarter Jacob Elordi (28). Ob da was geht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie legt ihre Hand auf seine, er schmachtet sie an, beide zeigen ihr Megawatt-Lächeln. Und die Fotografen halten drauf. Sind Ana de Armas und Jacob Elordi das neue Traumpaar Hollywoods? Nach ihrem Flirt mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/tom-cruise/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15804362.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tom Cruise <!--]--><!--]--></a><!--[-->gilt die Kubanerin wieder als eine der begehrtesten Single‑Frauen des Filmgeschäfts. Und Elordi als coolster und begabtester Newcomer der Branche. Beide sind derzeit nicht in festen Händen. Zumindest offiziell.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zwei, die sich offensichtlich sehr mögen: Elordi und de Armas am 11. Januar in Los Angeles bei den Golden Globes<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die beiden Schauspieler kennen sich seit 2021, drehten damals gemeinsam den erotischen Thriller „Deep Water“. Am Set hatte de Armas aber nur <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/liebes-aus-von-ben-affleck-und-ana-de-armas-darum-trennte-sich-das-hollywood-paa-75038824.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Augen für Ben Affleck (53)<!--]--><!--]--></a><!--[-->, den sie damals datete. Ob sich das nun geändert hat oder sie und Elordi nur Freunde sind?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:01:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drama in Minneapolis:Milliardär spendet 10.000 Dollar an Todesschützen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mutter-erschossen-milliardaer-spendet-10-000-dollar-an-todesschuetzen-6964ba90fa9b04d135c36aa6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964ba90fa9b04d135c36aa6/a528df75e6721aefc321347b73e26b7c,ee58e74d?w=320" alt="Drama in Minneapolis:Milliardär spendet 10.000 Dollar an Todesschützen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Hedgefonds-Manager Bill Ackman (59) hat 10.000 Dollar an jenen ICE-Beamten überwiesen, aus dessen Waffe die tödlichen Schüsse auf eine Frau in Minneapolis abgefeuert wurden. Das Geld ging an eine GoFundMe-Kampagne zur Unterstützung des Beamten und löst in sozialen Netzwerken teils heftige Kritik aus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ackman ist kein Unbekannter, der Milliardär zählt zu den mächtigsten Investoren der Wall Street. Mit spektakulären Wetten machte er ein Vermögen (laut „Forbes“-Schätzung von 2025 rund 9 Milliarden Dollar), in der Öffentlichkeit gibt er sich gern als Philanthrop. Ackman mischt sich auch in politische und gesellschaftliche Debatten ein: Während er früher die Demokraten unterstützte, wechselte er 2024 ins Lager von Donald Trump (79), der nicht zuletzt mit einer rigorosen Politik gegen illegale Migration bei den amerikanischen Wählern punkten konnte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf einem mobilen Display fordern Anti-ICE-Protestler die Festnahme und Bestrafung von Jonathan Ross (43)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:01:39 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>