<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Sie ist eine zauberhafte Frau“:Mama Pilawa völlig begeistert von Julia Klöckner</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/zauberhafte-frau-mama-pilawa-voellig-begeistert-von-julia-kloeckner-694bb7c9f6fc544dba9b2c5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694bb7c9f6fc544dba9b2c5d/bcb7f32807a5a8be6610ace17b565a5f,39703667?w=992" alt="„Sie ist eine zauberhafte Frau“:Mama Pilawa völlig begeistert von Julia Klöckner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist die Liebes-Überraschung des Jahres 2025: TV-Star Jörg Pilawa und Bundestagspräsidentin Julia Klöckner sind ein Paar! Seit Wochen zeigen sie sich Seite an Seite – vertraut, verliebt, unzertrennlich. Und jetzt die große Frage: Klingeln bald die Hochzeitsglocken?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Frau würde das ganz besonders freuen: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/joerg-pilawa/nachrichten-news-fotos-videos-tv-shows-15786866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pilawas<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mutter Ingrid (81). Sie schwärmt im Interview mit dem Magazin „Meine Freizeit“ von der neuen Frau an der Seite ihres Sohnes: „Sie ist eine zauberhafte Frau, hochintelligent, sehr bestimmt mit den Dingen, wie sie denkt, die sich ändern müssen, das finde ich toll“, sagt sie über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/julia-kloeckner-aktuelle-news-und-infos-wbO2aIz1M5TEoSyKgoqX"><!-- --><!--[--><!--[-->Julia Klöckner<!--]--><!--]--></a><!--[--> – der Schwiegertochter in spe!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Pilawa und Klöckner feiern Preisträgerin Uschi Glas – trotz Protesten.</p><p><!--[--><!--[-->Doch klar ist auch: Klöckner polarisiert. Mit politischen Entscheidungen und öffentlichen Aussagen sorgt sie immer wieder für Kritik. Für Ingrid Pilawa zählt aber vor allem, wie sie damit umgeht: „Wenn sich die Leute so im Ton vergreifen, hat sie die Möglichkeit zu sagen: ,Ich glaube, wir sollten uns hier mal ein bisschen besser benehmen‘.“ Gerade heute sei das wichtiger denn je. Denn: „Der Ton, der sich heutzutage manchmal einschleicht, gehört sich überhaupt nicht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 17:23:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prinzessin Kate kündigt Weihnachtsüberraschung an:Wem gehören diese Hände?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinzessin-kate-weihnachtsueberraschung-wem-gehoeren-diese-haende-694bf081b56164350a543db1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694bf081b56164350a543db2/a48863f588733d03285310cbd48e25aa,80ba3e25?w=576" alt="Prinzessin Kate kündigt Weihnachtsüberraschung an:Wem gehören diese Hände?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Auf die Auflösung dieses Rätsels warten Royal-Fans genauso gespannt wie auf das Christkind: Wenige Stunden, bevor Millionen Familien weltweit das Weihnachtsfest einläuten, kündigt Prinzessin Kate (43) eine ganz musikalische Weihnachtsüberraschung an. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Instagram-Account des Prinzenpaares von Wales ging in den Mittagsstunden ein kurzes Video online, auf dem die Ehefrau von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/prinz-william/thema-prinz-william-alle-infos-80194114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz William<!--]--><!--]--></a><!--[--> (43) „ein besonderes Duett“ ankündigt. In den Aufnahmen zu sehen: Kates Hand – unschwer an <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/royals/prinzessin-diana-prinz-charles-das-ja-besiegelte-ihr-schicksal-75183660.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinzessin Dianas (†36) Verlobungsring<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu erkennen – neben einer weiteren auf dem Klavier. Aber wem gehören die grazilen, deutlich kleineren Finger, die auf den schwarz-weißen Tasten liegen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Kommentarspalte des Videos häufen sich die Spekulationen. Was das entzückende Video angeht, regiert eine ganz bestimmte, besinnliche Hoffnung: Sitzt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/catherine-mountbatten-windsor/thema-prinzessin-kate-alle-infos-80189376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinzessin Kate<!--]--><!--]--></a><!--[--> etwa mit ihrer Tochter Charlotte am Flügel? <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seit 2021 organisiert Kate (r.) eine Weihnachtsmesse in der Londoner Kirche Westminster Abbey. Begleitet wird die Prinzessin dabei stets von ihrer Familie rund um Thronfolger William (43), die Söhne George (12) und Louis (7) sowie Tochter Charlotte (10, v. l.) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 17:23:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Braucht man Millionen?:Ab diesem Kontostand halten Banken Sie für reich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/braucht-man-millionen-schon-ab-diesem-kontostand-halten-banken-sie-fuer-reich-694abd4bf6fc544dba9b243a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694abd4bf6fc544dba9b243b/2ae7eeaffad011c4d44e3fd7d2ee0394,f5ef191a?w=576" alt="Braucht man Millionen?:Ab diesem Kontostand halten Banken Sie für reich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wann bin ich für meine Bank reich? Genügt schon ein Haus in guter Wohnlage? Oder braucht man wenigstens eine Luxusvilla mit Champagner im Pool plus Privatjet und Hunderte Millionen auf dem Konto?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Banken lassen sich bei der Beurteilung dieser Frage nicht von Klischees leiten. Vielmehr teilen sie die Vermögenden in drei konkrete Gruppen ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche das sind und mit welchem Kontostand Sie schon zu den Reichen gehören, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 17:23:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Akten entdeckt:Epstein hatte einen falschen Österreich-Pass</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/in-den-akten-jeffrey-epstein-hatte-einen-falschen-oesterreichischen-pass-694bdc21f6fc544dba9b2df5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694bdc21f6fc544dba9b2df5/cd83798604bde86fa754330a552dc1c1,ac8662d7?w=656" alt="In Akten entdeckt:Epstein hatte einen falschen Österreich-Pass" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Wofür nutzte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66)  dieses Dokument? In den von der US-Regierung veröffentlichten Epstein-Akten ist ein gefälschter österreichischer Reisepass aufgetaucht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 1987 abgelaufene Pass wurde 2019 in Epsteins Stadthaus in New York City bei einer Razzia der US-Bundespolizei FBI entdeckt, wie das „Wall Street Journal“ berichtet. Im Pass klebt ein Foto von Jeffrey Epstein. Das Foto ist allerdings nicht mit einem Stempel beglaubigt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ausgestellt wurde der Pass angeblich im Jahr 1982 von der österreichischen Bundespolizei in Wien auf den Namen Marius Robert Fortelni – laut „Wall Street Journal“ ein New Yorker Immobilienunternehmer.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Epsteins Postkarte an Nassar wirft Fragen zu Trumps Vorlieben auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 17:23:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von wegen Sushi und Gans:Das gibt’s an Heiligabend vom Lieferdienst</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/lieferando-wolt-und-flink-das-gibts-an-heiligabend-vom-lieferdienst-6940208243c8f856a8ea9eac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6940208243c8f856a8ea9eac/1a1f189b8f20f7f9ef09278d5257a0e8,91b0c51e?w=320" alt="Von wegen Sushi und Gans:Das gibt’s an Heiligabend vom Lieferdienst" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stille Nacht? Eher Lieferservice! In so manchem Wohnzimmer übernimmt an Heiligabend nicht das Glöckchen den Einsatz, sondern der Mann mit der Warmhaltebox. Offenbar verliert der Kochlöffel zunehmend gegen den Bestell-Button. Eine aktuelle Auswertung legt nahe: Für viele ist Weihnachten inzwischen kein Herd-, sondern ein Handy-Thema.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die Deutschen so an Heiligabend aus dem Restaurant und dem Supermarkt bestellen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 17:23:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Test deckt Schwächen auf:Nur ein LED-Teelicht kann überzeugen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/led-teelichter-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694c19c3ba368aa0126a2bd6/4abaad7d798146ef824412344a326ded,12003c6a?w=320" alt="Test deckt Schwächen auf:Nur ein LED-Teelicht kann überzeugen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 17:23:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD trifft Petra Pazsitka:Die traurige Geschichte der Frau, die 31 Jahre verschwunden war</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/petra-pazsitka-so-lebt-die-frau-die-31-jahre-verschwunden-war-69466adaba368aa01269ee0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69466adaba368aa01269ee0b/90d698940ea3c8e7ab0d4426d50be7bb,450b8ff1?w=992" alt="BILD trifft Petra Pazsitka:Die traurige Geschichte der Frau, die 31 Jahre verschwunden war" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wie schafft man es, 31 Jahre lang spurlos zu verschwinden? Petra Pazsitka verließ 1984 ihre Studentenwohnung und tauchte ab. Sie wurde sogar für tot erklärt. Und tauchte 31 Jahre später plötzlich wieder auf - eine Sensation.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILD sprach die heute 66-Jährige über ihr Verschwinden und die Gründe, die sie in die Isolation trieben. Wie lebte Petra Pazsitka damals und wie heute? Erfahren Sie die ganze Geschichte mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 17:23:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spannender geht es nicht:DIESES Darts-Match ist der blanke Wahnsinn!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/spannender-geht-es-nicht-dieses-match-ist-der-blanke-wahnsinn-694b92c0f6fc544dba9b2a79</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694b92c0f6fc544dba9b2a7a/31dabfd4d900c37065b241c5661ef911,abc5648f?w=576" alt="Spannender geht es nicht:DIESES Darts-Match ist der blanke Wahnsinn!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Danny Noppert und Justin Hood liefern sich einen absoluten Nervenkrimi.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 17:23:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie sag’ ich's meinem Kind?:So gestehen Sie die Weihnachtsmann-Lüge richtig</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/lifestyle/mythos-weihnachtsmann-so-gestehen-sie-die-geschenke-luege-richtig-694032f5ee38f909a4fbae42</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694032f5ee38f909a4fbae43/b6ccec7f36ce91a6593da9a3caa74c03,bdf31f06?w=576" alt="Wie sag’ ich's meinem Kind?:So gestehen Sie die Weihnachtsmann-Lüge richtig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Mama, Papa, gibt es den Weihnachtsmann wirklich?“ Es ist der Satz, der uns Eltern alle Jahre wieder ins Schwitzen bringt. Nicht, weil wir keine Antwort wüssten, sondern weil er eine Zäsur bedeutet zwischen magischer Kinderweihnacht und pragmatischem Erwachsenenfest.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer will schon den Moment zerstören, in dem Kinder noch glauben, die Welt sei ein Ort voller Wunder, Sternenstaub und Rentierspuren im Schnee. Und doch: Mit durchschnittlich acht Jahren, so hat eine Studie der Universität Texas ermittelt, werden die Kinder skeptisch, ob nicht doch Mama und Papa hinter den Geschenken stecken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit dem Mentalisten Jan Becker haben wir im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mentalist-jan-becker-staunen-wie-ein-kind-warum-wir-es-verlieren-69380ed791e8695eab442ab3"><!-- --><!--[--><!--[-->BILD-Vodcast „Mein Leben &amp; Ich“<!--]--><!--]--></a><!--[--> darüber gesprochen, wie man das Staunen behalten kann. Denn ist es nicht so, dass das Wunder nie in der Figur liegt, sondern in dem Gefühl dahinter – sei es nun der Weihnachtsmann oder das Christkind?<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Jan Becker in „Mein Leben und ich“: Wie man Wunder im Alltag rettet und Kindern auf magische Weise die Wahrheit über den Weihnachtsm...</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 17:23:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Corinna schmeißt Weihnachtsparty:Seltener Blick in die Schumacher-Ranch</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/corinna-schumacher-schmeisst-weihnachtsparty-seltener-blick-in-die-texas-ranch-694ba43a18ca5d6cb6bf2d1a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694ba43a18ca5d6cb6bf2d1b/faac63b80a92dc750317ee388941f824,d9d68eae?w=656" alt="Corinna schmeißt Weihnachtsparty:Seltener Blick in die Schumacher-Ranch" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In einer herzlichen Geste öffnete Corinna Schumacher die Tore ihrer Western-Ranch in Texas für eine Weihnachtsparty. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dank herrlich festlicher Fotos können Fans einen seltenen Blick in das festlich geschmückte Anwesen der Schumachers werfen, wo Familie, Freunde und Mitarbeiter zusammenkamen, um das Jahr gebührend ausklingen zu lassen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alle Details zur Weihnachtsparty der Schumachers mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 17:23:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILDplus-Gewinnspiel:Handsignierte Gitarre von Brian May zu gewinnen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sonstiges/bildplus-gewinnspiele-aktionen/brian-may-rockt-stuttgart-handsignierte-gitarre-gewinnen-6932a6c2f4bf598c0697aad3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932a6c2f4bf598c0697aad3/924777619e4db386c224f9ea9902103d,6979b120?w=320" alt="BILDplus-Gewinnspiel:Handsignierte Gitarre von Brian May zu gewinnen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rock-Fieber in Stuttgart! Sir Brian May, Gitarrist von QUEEN, machte die Premiere des Musicals „WE WILL ROCK YOU“ zu einem unvergesslichen Erlebnis. Der Höhepunkt: Ein atemberaubender Live-Auftritt mit „Bohemian Rhapsody“. Doch das ist noch nicht alles: Jetzt haben Sie die Chance, eine handsignierte Gitarre von der Queen-Legende zu gewinnen und 2 Tickets für die Show zu sichern. Erleben Sie Rockgeschichte hautnah und sichern Sie sich Ihre Gewinnchance mit BILDplus!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sie sind großer Queen-Fan und wollen die handsignierte Gitarre gewinnen? So geht’s:</b><!--]--><!--[-->
– Einloggen als BILDplus-Kunde oder günstig BILDplus-Kunde werden
– Formular ausfüllen
– Daumen drücken!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 17:23:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus Liverpool in die 2. Liga:Boss-Beben an Heiligabend</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hannover-96-joerg-schmadtke-wird-neuer-boss-marcus-mann-nach-salzburg-694bb0cc98c0889cde235994</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694bb0cc98c0889cde235994/145cfb9d60e02f47c810a0361b3004af,c8ff7c3a?w=320" alt="Aus Liverpool in die 2. Liga:Boss-Beben an Heiligabend" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bescherung bei Hannover 96! An Heiligabend hat der Zweitligist einen Führungswechsel vollzogen. Sport-Boss Marcus Mann (41) verabschiedet sich für 2 Mio. Euro Ablöse (plus Boni) zu Ösi-Topklub RB Salzburg. Nachfolger wird Ex-Manager Jörg Schmadtke (61), der als Geschäftsführer Sport einen Vertrag bis zum 28. Februar 2029 unterschrieben hat. Wie bisher wird Henning Bindzus (42) als kaufmännischer Geschäftsführer fungieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mann, der vor drei Wochen noch Wolfsburg abgesagt hatte, wollte unbedingt nach Salzburg. Aufsichtsrat Martin Kind (81) stimmte früh zu – unter der Voraussetzung, dass die RB-Ablöse passt UND zeitgleich ein Nachfolger gefunden wird. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach zunächst schwierigen Verhandlungen – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hannover-96-zoff-alarm-bei-wegen-mann-nachfolger-zieht-sich-alles-viel-laenger-hin-6941340d11416590a630c9ea"><!-- --><!--[--><!--[-->einerseits mit Red Bull, andererseits mit den eigenen e.V.-Vertretern<!--]--><!--]--></a><!--[--> – gelang nach dem Nürnberg-Spiel (1:2) der Durchbruch. Es dauerte trotzdem bis Heiligabend, ehe Mann-Wechsel und Schmadtke-Verpflichtung endgültig finalisiert werden konnten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor Kirche, Bescherung und Festtags-Essen stieg in Hannover und Salzburg um 14.20 Uhr weißer Rauch auf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 17:23:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So sieht man ihn selten:Lauren und ihr cooler Cowboy im Winterparadies Aspen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/56-geburtstag-lauren-sanchez-feiert-in-aspen-das-jahr-ihres-lebens-694a68c5ba368aa0126a1a3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a68c5ba368aa0126a1a3f/682cb496e80350f203c7e651a1f9023b,4d51e44b?w=992" alt="So sieht man ihn selten:Lauren und ihr cooler Cowboy im Winterparadies Aspen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aspen – <!--]--><!--[--><b>Der Nobelort Aspen in Colorado ist im Winter die große Bühne der Stars – und Lauren Sánchez Bezos weiß sie zu nutzen: Zu ihrem 56. Geburtstag zeigt sich die Ex-Journalistin im Luxusort glamourös und feiert mit ihrem coolen Cowboy Jeff das Jahr ihres Lebens.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass in Aspen aktuell wenig Schnee liegt, scheint das Paar nicht zu stören. Seit dem Wochenende schlendert die 56-Jährige gemeinsam mit ihrem Ehemann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/jeff-bezos-alle-infos-7J9wOfy2j61cSHNq2lwI"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeff Bezos<!--]--><!--]--></a><!--[--> durch den Wintersportort. Hand in Hand, entspannt, bestens gelaunt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lauren Sánchez Bezos ist bekannt für ihre Vorliebe für auffällige Mäntel und trug am Montag ein langes schwarzes Modell. Schon einen Tag zuvor hatte sie sich für ein echtes Statement-Piece entschieden: einen weinroten Vintage-Mantel aus einer Dior-Kollektion von 2000. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lauren Sánchez Bezos trägt hier einen weinroten Dior-Mantel aus der Herbstkollektion von 2000. Ehemann Jeff Bezos entschied sich für Jeans und Cordjacke<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 17:23:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frostige Weihnachten:Hier ist es tatsächlich schon weiß!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/schneefall-ueberrascht-sueddeutschland-frostige-feiertage-erwartet-694bd2bdba368aa0126a29e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694bd2bdba368aa0126a29e4/d06b8ada5a6f3c016afe45c81d23a591,455881aa?w=576" alt="Frostige Weihnachten:Hier ist es tatsächlich schon weiß!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Süddeutschland sorgt ein kleines Tief für Schneefall. Sonst bleibt es trocken, aber frostig über die Feiertage.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 17:23:28 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>