<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wegen neuem Ukraine-Plan:Krisen-Telefonate! Merz spricht mit Trump und Selenskyj</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ukraine-krieg-merz-sagt-termin-wegen-krisen-telefonaten-ab-69203a1fb524e0ce7f1c3a02</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69203a1fb524e0ce7f1c3a03/f96cd1cc75a3aba4373191f2d4071e7c,bfff2be4?w=992" alt="Wegen neuem Ukraine-Plan:Krisen-Telefonate! Merz spricht mit Trump und Selenskyj" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) hat am Freitag kurzfristig Termine abgesagt. Wie BILD aus dem Kanzleramt erfuhr, habe der Kanzler wegen „interner Gespräche und geplanter Telefonate zur Lage in der Ukraine seinen Kanzleramtsminister Thorsten Frei (CDU) gebeten, einen Termin an seiner Stelle wahrzunehmen“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wird Merz u.a. Gespräche mit US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) und Ukraine-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wolodymyr Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[--> führen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch Gespräche im sogenannten E3-Format – also zwischen Selenskyj, Merz, Frankreichs Präsident Emmanuel Macron (47) und Großbritanniens Premierminister Keir Starmer (63) – sind gegen Mittag geplant. Wie es hieß, soll über die Telefonate im Anschluss „nur in Absprache mit den Gesprächspartnern“ berichtet werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Worum es geht? Sicher vor allem um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-ukraine-plan-alle-28-punkte-enthuellt-691fa494b524e0ce7f1c3489"><!-- --><!--[--><!--[-->Trumps 28-Punkte-Plan<!--]--><!--]--></a><!--[--> für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der dem von Russland überfallenen Land harte Zugeständnisse abverlangt – nach der Vorstellung des US-Präsidenten aber für Frieden sorgen soll. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:21:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hat der Fußballer seine Bosse belogen?:Staatsanwalt: Adeyemi hat gezielt Waffen bestellt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/bvb-star-adeyemi-bewusste-waffenbestellung-enthuellt-691dbb8b76d3bd8e531d0083</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691dbb8b76d3bd8e531d0084/7c2bafc383de34620e3ffecf6f5bac68,568b0383?w=992" alt="Hat der Fußballer seine Bosse belogen?:Staatsanwalt: Adeyemi hat gezielt Waffen bestellt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der DFB-Star Karim Adeyemi steht unter Beschuss: Der Strafbefehl über 450.000 Euro wegen illegaler Waffenbestellungen war kein Versehen! Neue BILD-Recherchen zeigen, dass der BVB-Spieler wusste, was er bestellte – entgegen seiner 'Mystery Box'-Erklärung. Hat Adeyemi seine Bosse bei Borussia Dortmund und dem DFB angelogen? Die brisanten Details zu diesem aufsehenerregenden Fall finden Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:21:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Turn-Superstar Biles über Brust-OP:„Es tut so verdammt weh“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/turn-superstar-simone-biles-ueber-busen-op-es-tut-so-verdammt-weh-691f6968b524e0ce7f1c3302</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f6968b524e0ce7f1c3303/f04a14a584dd37376d467b6c2d152c25,89464fcd?w=576" alt="Turn-Superstar Biles über Brust-OP:„Es tut so verdammt weh“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Beauty-Eingriff hatte Folgen ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem die siebenfache Olympiasiegerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/turn-star-simone-biles-fans-raetseln-ueber-fotos-aus-dem-urlaub-686cbbb9d009353a0c9636b5"><!-- --><!--[--><!--[-->Simone Biles (28) im Sommer Bikini-Bilder auf Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[--> gepostet hatte, diskutierten ihre Fans und Anhänger über eine mögliche Brust-OP des Turn-Stars.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Interview mit dem Magazin „People“ erklärte Biles dann, dass sie sich Brustimplantate hat einsetzen lassen. Nun verriet sie weitere Details zu der Operation – und sagte, dass es höllisch wehgetan hat!</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei Instagram hat Simone Biles über 12 Mio. Follower<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:21:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglück in Dubai:Riesiger Feuerball! Indischer Kampfjet stürzt bei Flugshow ab</title>
    <link>https://www.bild.de/news/dubai-air-show-kampfjet-stuerzt-bei-flugshow-ab-69203eea52711a01b9dd5013</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69203eea52711a01b9dd5014/f0563e6bbd7f40c509d5982f6f3b74c4,df504186?w=576" alt="Unglück in Dubai:Riesiger Feuerball! Indischer Kampfjet stürzt bei Flugshow ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dramatischer Unfall bei der Dubai Air Show! Am Freitag ist ein indischer Kampfjet des Typs HAL Tejas während einer Flugshow abgestürzt – vor den Augen Tausender Besucher.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 14.10 Uhr Ortszeit verlor der Jet bei einer Vorführung die Kontrolle und stürzte ab. Über dem Flughafen stieg eine dichte, schwarze Rauchwolke auf. Sirenen waren zu hören. Augenzeugen berichten von panischen Szenen – viele Zuschauer, darunter auch Frauen und Kinder, rannten in Sicherheit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Videos in den sozialen Netzwerken ist zu sehen, wie der Jet schnell an Höhe verliert und waagerecht auf dem Boden aufschlägt. Die Maschine explodiert, geht in Flammen auf.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach dem Absturz war in der Nähe des Flughafens die Explosion und eine dichte Rauchwolke zu sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:21:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Juristin rechnet mit Politik ab:Persönliche Freiheit geht vor Klimaschutz</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/klimapolitik-frauke-rostalskis-klare-ansage-691305430166cd59ef99b836</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691305430166cd59ef99b836/190bc9667f0408def479ab199875fd2b,3351cf52?w=656" alt="Juristin rechnet mit Politik ab:Persönliche Freiheit geht vor Klimaschutz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Juristin Frauke Rostalski erhebt schwere Vorwürfe gegen die deutsche Klimapolitik: Symbolische Maßnahmen ohne globale Wirkung belasten Bürger und spalten die Gesellschaft. Sie spricht von „Selbstbetrug“ und einem gefährlichen Irrtum, der durch den „Leakage-Effekt“ den CO₂-Ausstoß sogar steigern kann. Einzig globale Vereinbarungen, wie der von Nobelpreisträger William Nordhaus vorgeschlagene Klimaclub, könnten echten Wandel bewirken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, warum individuelle Anstrengungen wirkungslos bleiben und welche Lösungen wirklich zählen – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:21:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er röstete die Konkurrenz:Preis-Tief beim besten Toaster</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/toaster-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688899906b59d0250d709890/c98b89a5c15ed80ecd3b58b47b13bcd5,c8aacd7e?w=320" alt="Er röstete die Konkurrenz:Preis-Tief beim besten Toaster" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:21:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Kanada:Grizzly fällt Grundschulkinder an! Lehrer wird zum Helden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/in-british-columbia-grizzly-faellt-grundschulkinder-an-2-lebensgefaehrlich-verletzte-6920176052711a01b9dd4d1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920176052711a01b9dd4d1e/2f31238a31bb458b7ed06aa896c5b738,fab3687b?w=320" alt="In Kanada:Grizzly fällt Grundschulkinder an! Lehrer wird zum Helden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bella Coola (Kanada) – <!--]--><!--[--><b>Horror-Ausflug im Westen Kanadas! Ein Grizzlybär hat in der Küstengemeinde Bella Coola (British Columbia) eine Gruppe von Grundschulkindern und Lehrern angegriffen. Zwei Menschen wurden dabei lebensgefährlich verletzt, zwei weitere schwer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Rettungsdienste ereignete sich der Angriff am Donnerstagnachmittag auf einem Wanderweg nahe dem Highway 20 – rund 700 Kilometer nordwestlich von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/kanada/nachrichten-news-fotos-videos-17370342.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vancouver<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sieben weitere Personen mussten vor Ort behandelt werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Er war so nah, dass er sogar das Fell spüren konnte“, berichtete Veronica Schooner, Mutter des zehnjährigen Alvarez – der war mit seiner vierten Klasse unterwegs, als der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/baerenangriff-auf-familie-beim-spaziergang-warnung-fuer-ganze-region-67baf3285cbd13341d0e3971"><!-- --><!--[--><!--[-->Bär<!--]--><!--]--></a><!--[--> plötzlich aus dem Wald stürmte. Der Junge sei „um sein Leben gerannt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Lehrer stellte sich dem Tier in den Weg – und bekam „die volle Wucht“ des Angriffs ab, wie Schooner der Nachrichtenagentur Canadian Press erzählte. Drei Kinder sollen laut Zeugen ebenfalls schwere Verletzungen erlitten haben, eines davon sei in kritischem Zustand. Der Rettungsdienst machte zunächst keine Angaben zu Alter oder Identität der Opfer. „Die Verletzungen sind sehr ernst“, sagte Polizeisprecherin Madonna Saunderson.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:21:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Weil ich viele blaue Flecken hatte, bin ich kaum rausgegangen“:Palina Rojinski spricht über gewalttätigen Ex</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/palina-rojinski-spricht-ueber-gewalt-in-beziehung-viele-blaue-flecken-69200e9cc2fdcf131394f4f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69200e9dc2fdcf131394f4f7/310903679c0bf13da7936353e09ef5ab,d792fbd5?w=992" alt="„Weil ich viele blaue Flecken hatte, bin ich kaum rausgegangen“:Palina Rojinski spricht über gewalttätigen Ex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Palina Rojinski zeigt sich selten so offen, wenn es um ihr Privatleben geht. Doch zum „Internationalen Tag zur Beseitigung von Gewalt gegen Frauen“ am 25. November teilt die Schauspielerin und Moderatorin eine zutiefst persönliche Erfahrung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie erzählt, dass sie in jungen Jahren selbst <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/selbstschutz-wie-sich-frauen-vor-gewalt-schuetzen-koennen-6903725b7b376d2140d7044c"><!-- --><!--[--><!--[-->Gewalt in einer Beziehung<!--]--><!--]--></a><!--[--> erlebte. „Mir ist das auch mal passiert, es ist sehr lange her, da hatte ich einen Partner, der gewalttätig war. Ich habe unter körperlicher und psychischer Gewalt gelitten“, sagt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/palina-rojinski-im-steckbrief-zwischen-fernsehen-und-astrologie-62fe06a6377cf074fd2c90ac"><!-- --><!--[--><!--[-->Palina<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf Instagram. Unter dem Video schreibt sie: „Mir war das peinlich. Ich dachte, mit mir ist etwas nicht in Ordnung, und ich müsste mich ,besser benehmen‘.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war eine schwierige Zeit, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/palina-rojinski/nachrichten-news-fotos-videos-29851290.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Palina Rojinski<!--]--><!--]--></a><!--[--> als „Schleudergang“ beschreibt. „Erstens wollte ich es damals nicht glauben und wahrhaben. Ich dachte, es war aus Versehen und nur das eine Mal, eine große Ausnahme.“ Sie suchte den Fehler bei sich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/bka-studie-gewalt-gegen-frauen-in-deutschland-nimmt-immer-staerker-zu-691de4c0dca5d80035a071a8"><!-- --><!--[--><!--[-->Gewalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> nahm zu. Palina versteckte die Spuren, zog sich zurück. „Weil ich viele blaue Flecken und immer mal wieder sichtbare Zeichen hatte, bin ich kaum rausgegangen. Bei meinem großen Freundeskreis habe ich mich nicht mehr gemeldet und bin so gut wie abgetaucht.“ Erst ihre engsten Freundinnen halfen ihr und gaben ihr Halt, bis sie den Mut fand, sich zu trennen und sich Hilfe zu suchen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:21:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Israel:ESC ändert Abstimmungsregeln</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/esc-2026-neue-regeln-nach-boykottdrohungen-6920399252711a01b9dd4fb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920399252711a01b9dd4fb9/7e108748c1063fe69051852c7a8d295c,bc8233ee?w=576" alt="Wegen Israel:ESC ändert Abstimmungsregeln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mitten in der aufgeheizten Debatte über Israels Teilnahme am Eurovision Song Contest (ESC) in Wien zieht die Europäische Rundfunkunion (EBU) Konsequenzen und kündigt neue Regeln an. Ziel: mehr „Vertrauen, Transparenz und Publikumsbindung“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Künftig sollen auch in den Halbfinals professionelle Jurys mitentscheiden. Außerdem verschärft die EBU die Regeln für Werbekampagnen. Die Mitgliedssender prüfen das Paket am 4. und 5. Dezember. Danach soll klar sein, ob die Änderungen ausreichen, um Bedenken „hinsichtlich der Teilnahme auszuräumen, ohne über das Thema abstimmen zu müssen“. Noch vor Weihnachten will die EBU die endgültige Teilnehmerliste für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/eurovision-song-contest/eurovision-song-contest-alle-infos-76681574.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ESC<!--]--><!--]--></a><!--[--> 2026 veröffentlichen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Auslöser: Israels Vorgehen im Gazastreifen nach dem Hamas-Angriff im Oktober 2023. Mehrere Länder, darunter Spanien, Irland und die Niederlande, drohten mit Boykott, falls Israel starten darf. Deutschland und andere Länder stellten sich gegen einen Ausschluss.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon beim ESC-Finale in Basel im Mai war Israel in der Kritik. Sängerin Yuval Raphael gewann überraschend das Publikums-Voting – Verdacht auf Manipulation! Doch Beweise gab es keine. Vielmehr könnte Israel von einer intensiven Social-Media-Kampagne profitiert haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:21:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorwurf Corona-Betrug:Deutscher Rotlicht-Boss auf Mallorca verhaftet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/vorwurf-corona-betrug-deutscher-rotlicht-boss-auf-mallorca-verhaftet-6916cbb7c7cd0ff6c620148c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6916cbb7c7cd0ff6c620148d/15c9f2627ff1fa2dd9c79771bf0fe3ec,bf5fd946?w=576" alt="Vorwurf Corona-Betrug:Deutscher Rotlicht-Boss auf Mallorca verhaftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er wollte mit einem Tabledance-Club Platja de Palma groß durchstarten. Doch stattdessen landete ein deutscher Rotlicht-Boss hinter Gittern – wegen angeblichen Betrugs mit Corona-Hilfen. Jetzt sitzt der 42-Jährige in München-Stadelheim in Untersuchungshaft. Welche Vorwürfe ihm genau gemacht werden und wie es für seinen Laden weitergeht, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:21:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jüdische Verbände entsetzt:US-Küstenwache: Hakenkreuz ist kein Hasssymbol</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-in-dieser-us-behoerde-ist-hakenkreuz-jetzt-kein-hasssymbol-mehr-69200cc3b524e0ce7f1c36b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69200cc3b524e0ce7f1c36b4/7215f07a6bc3629c0f1ced0e75d1b0b0,328fc423?w=320" alt="Jüdische Verbände entsetzt:US-Küstenwache: Hakenkreuz ist kein Hasssymbol" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>In Deutschland steht das Hakenkreuz für die dunkelste Zeit unserer Geschichte, ist untrennbar mit Millionen getöteten Juden verbunden, und das Verwenden ist streng verboten! In den USA wird die Einschätzung des Symbols nun offiziell abgeschwächt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Küstenwache, die dem US-Heimatschutzministerium von Kristi Noem in der Regierung von Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) unterstellt ist, führt das Zeichen künftig nicht mehr als Hasssymbol – sondern nur noch als „potenziell spaltend“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einem Bericht der „Washington Post“ sagte der amtierende Kommandant der Küstenwache, Admiral Kevin Lunday (60), dass Zurschaustellung und Verwendung zwar weiter untersucht und streng bestraft werde. Die neue Regelung lasse jedoch die Möglichkeit offen, dass die Symbole nicht automatisch und zwingend entfernt werden müssen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In einem Bericht kritisiert die US-Regierung die Menschenrechtslage in Deutschland.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:21:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verbands-Boss schimpft:„Nanny-Staat wird immer fetter und behäbiger“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/verbands-chef-kritisiert-fetten-nanny-staat-691e08d876d3bd8e531d08b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e08d876d3bd8e531d08b8/27827424e8f94c7b981fe4a7c90e0f29,e8f2a1cd?w=320" alt="Verbands-Boss schimpft:„Nanny-Staat wird immer fetter und behäbiger“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>Im feinen Kieler Yachtclub lud die Vereinigung der Unternehmensverbände in Hamburg und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Schleswig-Holstein</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (UV Nord) zum traditionellen jährlichen Grünkohl-Essen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht jedoch, ohne zuvor die Bundespolitik ins Gebet zu nehmen – und vor neuen Wohlfühl-Paketen im Sozialsystem zu warnen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Präsident Philipp Murmann: „Ich sage provokant: Der Nanny-Staat wird immer behäbiger und fetter!“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Soll heißen: Deutschland buttert aktuell zu viel Geld in den Staatsapparat und in Sozialleistungen wie das Bürgergeld.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:21:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnee da, und er wird noch mehr:Drei Tage Winter! Bis zu - 15 Grad</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wintereinbruch-es-kommt-noch-mehr-schnee-bis-zu-minus-15-grad-691df3de74ad4b5ab154d1b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691df3de74ad4b5ab154d1b2/92e1e33cbf8e16ebb133ab3a5c861985,fca32de8?w=992" alt="Schnee da, und er wird noch mehr:Drei Tage Winter! Bis zu - 15 Grad" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wer jetzt schon friert, zieht sich am Wochenende am besten richtig warm an. Denn mit bis zu minus 15 Grad wird es klirrend kalt in Deutschland. In einigen Gebieten schneit es dann auch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die gute Nachricht vorweg: Statt grauem Regenwetter erwartet uns ein überwiegend sonniges Wochenende. Allerdings wird es auch klirrend kalt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am <!--]--><!--[--><b>Freitag</b><!--]--><!--[--> ist es im Süden stark bewölkt. Es gibt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/jede-menge-unterschiede-warum-schnee-nicht-immer-gleich-schnee-ist-691c830215479c9d7f9a0464"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> vom Südschwarzwald bis zu den Alpen. Im Südwesten hingegen bestehen die Schauer teils aus Regen, teils aus Schneeregen. Im Norden bleibt es dagegen meist heiter. Schauer gibt es nur vereinzelt. Die Temperaturen liegen zwischen null und fünf Grad, im Bergland um minus zwei Grad. Es weht ein schwacher bis mäßiger, an der See und im Bergland böiger Wind. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf dem 1493 Meter hohen Feldberg im Schwarzwald fiel am Montag der erste Schnee <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:21:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich müssen alle kotzen:Ekel-Challenge eskaliert KOMPLETT!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ploetzlich-muessen-alle-kotzen-ekel-challenge-eskaliert-komplett-691f1a9596738216c46b3cd5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691f1a9596738216c46b3cd6/524d664cbaf5330ffb6b0e5e812f09a9,97ecb8d6?w=576" alt="Plötzlich müssen alle kotzen:Ekel-Challenge eskaliert KOMPLETT!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Darts-Profis Nathan Aspinall und Chris Dobey gehen gerade mit dem vermutlich widerlichsten Video des Jahres viral.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:21:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es stammt aus dem 14. Jahrhundert:Historisches Wasserschloss Hardenberg in Flammen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/wasserschloss-hardenberg-in-flammen-grosseinsatz-der-feuerwehr-692006e3fcd4c2650cb52352</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692006e3fcd4c2650cb52353/5772c80043ca1679491d1d15b0c99d19,2776202?w=576" alt="Es stammt aus dem 14. Jahrhundert:Historisches Wasserschloss Hardenberg in Flammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Velbert (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Ein historischer Schatz steht in Flammen, das Wasserschloss Hardenberg in Velbert brennt! Die Feuerwehr ist im Großeinsatz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Erkenntnissen brach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand<!--]--><!--]--></a><!--[--> am frühen Freitagmorgen im Dachstuhl des barocken Schlosses aus. „Das Feuer greift auf Teile des Gebäudes über“, so die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das Gebiet soll weiträumig umfahren werden. Wegen der starken Rauchentwicklung wurde die Bevölkerung über die Warnapp NINA aufgefordert, Fenster und Türen geschlossen zu halten. Verletzt wurde nach ersten Informationen niemand.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Schloss sollte saniert werden. Jetzt brach ein Brand aus<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Eine Polizeistreife hat den Brand am Morgen gegen 4.30 Uhr entdeckt“, sagt Feuerwehrsprecher Marcel Borowski zu BILD. Etwa 80 Feuerwehrleute kämpfen derzeit gegen die Flammen. Auch Drohnen sind im Einsatz. „Der Brand hat sich mittlerweile auf große Teile des  Herrenhauses ausgeweitet“, so Borowski. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:21:58 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>