<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Raubüberfall als Tatmotiv:Deutsches Ehepaar in Costa Rica ermordet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/deutsches-ehepaar-in-costa-rica-ermordet-68d390714a958e24fe6c0097</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d390714a958e24fe6c0098/aa11e92ddd3bf2c8fe3013ac2920bd5e,a8ff14b4?w=992" alt="Raubüberfall als Tatmotiv:Deutsches Ehepaar in Costa Rica ermordet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Quepos (Costa Rica) – <!--]--><!--[--><b>Mord im Urlaubsparadies! Die Leichen eines deutschen Ehepaars wurden am Dienstagmorgen vergraben auf einem Grundstück in der Stadt Quepos entdeckt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Paar war am Montag als vermisst gemeldet worden. Jetzt bestätigte die Justizermittlungsbehörde (OIJ): Bei den Toten handelt es sich um zwei deutsche Staatsbürger – sie wurden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ermordet<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler gehen von einem Raubüberfall als Tatmotiv aus, wie OIJ-Direktor Randall Zúñiga auf X erklärte. Bei der Durchsuchung des Grundstücks nahe der Finca Cerros de Quepos stießen die Beamten am Dienstagmorgen auf eine frisch aufgeworfene Grube – offenbar erst kurz zuvor umgegraben. Nach stundenlanger Ausgrabung machten sie schließlich den grausigen Fund von zwei Leichen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Randall Zúñiga, Direktor der Justizermittlungsbehörde (OIJ) leitet die Ermittlungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:33:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brutale Umfrage für Merz und Co.:Deutsche haben kaum noch Hoffnung auf eine Wende</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brutale-umfrage-fuer-merz-deutsche-haben-mit-dieser-regierung-keine-hoffnung-68d142d16199625f8c0f95d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d142d16199625f8c0f95d9/55262d82f0c26567c5894b8797ae06aa,1865c0ed?w=992" alt="Brutale Umfrage für Merz und Co.:Deutsche haben kaum noch Hoffnung auf eine Wende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diese Zahlen sind härter als jeder Umfrage-Dämpfer.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Deutschen verlieren die Hoffnung, dass die aktuelle Regierung etwas verbessert. Das zeigen erschütternde Zahlen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Migration, Wirtschaft, Geld: Bei allen Themen glauben die Deutschen NICHT an den Erfolg der Merz-Regierung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles über die brutalen Zahlen jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:33:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker:Merz knöpft sich Grüne und Linke vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/live-ticker-haut-merz-heute-auf-den-tisch-68d3860e4a958e24fe6bffda</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3860e4a958e24fe6bffdb/53b5fcb074861b1ec983146e4f80672d,ef2be515?w=992" alt="Live-Ticker:Merz knöpft sich Grüne und Linke vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seit 9 Uhr läuft der große Schlagabtausch im Bundestag – Generaldebatte! Im Mittelpunkt steht Kanzler Friedrich Merz (CDU). Vier Stunden Schlagabtausch über die Reformpläne der Regierung bei Wirtschaft, Sozialstaat, Klimaschutz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kanzler sprach als Zweiter. Er griff in seiner Rede vor allem Grüne und Linke an, rechtfertigte zugleich die geplanten Reformen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD berichtet im Live-Ticker über alle Entwicklungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun geht Merz voll auf die Grünen und die Linke los. Die hätten ihm vorgeworfen, Klimaschutz zu vernachlässigen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:33:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kommentatorin bei DAZN:Erste Frau in der Bundesliga-Konferenz</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/kommentatorin-bei-dazn-erste-frau-in-der-bundesliga-konferenz-68d277f76199625f8c0fa640</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d277f76199625f8c0fa641/c3db526f3d6f494f7748fd94b95f0952,3605a5cd?w=576" alt="Kommentatorin bei DAZN:Erste Frau in der Bundesliga-Konferenz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Premiere in der Bundesliga-Konferenz von DAZN!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Streaming-Plattform setzt mit Christina Rann (43) erstmals eine Kommentatorin bei der TV-Institution ein. Am Samstag ab 15.30 Uhr übernimmt sie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Partie Wolfsburg gegen Leipzig. „Ich habe natürlich eine total große Vorfreude“, sagt die Hamburgerin. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konferenzerfahrung sammelte Rann bereits in der Champions League für DAZN. Die Konferenz kommentiert sie aus dem DAZN-Studio in München. „In der Champions League habe ich das schon einmal genießen dürfen, mit den Jungs da zusammenzusitzen. Ich wünsche mir viele Tore, für die Fans und für uns.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rann hat im Fußball bereits die Champions League der Männer und Frauen für DAZN, 3. Liga und Länderspiele für MagentaSport sowie die Frauen-Bundesliga für Sport1 (aktuell das Montagabendspiel) und MagentaSport kommentiert. Bei Sky war sie lange Moderatorin und Field-Reporterin. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:33:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei mentaler Erschöpfung:Die 90/10-Regel hilft gegen Dauerstress</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/psychologie-liebe/stress-so-hilft-die-90-10-regel-gegen-mentale-erschoepfung-68a84d1a5d3e123a945a78c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a84d1a5d3e123a945a78c2/5cab52027921496fc9456e2c6e9d766f,7ff26179?w=576" alt="Bei mentaler Erschöpfung:Die 90/10-Regel hilft gegen Dauerstress" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-827"><!--[--><!--[--><b>Unser Alltag besteht größtenteils aus To-dos. Ob im Beruf oder Privatleben: Immer gibt es etwas zu erledigen oder die eine Sache, die man noch auf dem Schirm haben muss. Nicht selten ist dann plötzlich alles zu viel. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Häufig belasten uns auch unsichtbare Aufgaben und Stressoren, die uns gar nicht bewusst sind“, erklärt Wirtschaftspsychologin und Bestsellerautorin Cordula Nussbaum. Lesen Sie mit BILDplus, mit welchen Methoden Sie mentale Belastungen identifizieren und loswerden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:33:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fans fliegen für Tischtennis-Bundesliga ein:Chinesen-Invasion in Saarbrücken</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/fan-zhendong-in-saarbruecken-fans-stroemen-zu-tischtennis-bundesliga-68d258cf8368b07905585d15</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d258cf8368b07905585d16/6e874c9b7a070107a2d5be4157e9b7c9,46d15deb?w=992" alt="Fans fliegen für Tischtennis-Bundesliga ein:Chinesen-Invasion in Saarbrücken" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das haben sie beim 1. FC Saarbrücken noch nie erlebt! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verein ist sonst eher für seine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/1-fc-saarbruecken/home-80498682.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball-Abteilung <!--]--><!--]--></a><!--[-->bekannt, die 1992/93 zuletzt in der Bundesliga spielte – mit Trainer Peter Neururer (70) und US-Stürmer Eric Wynalda (56) – und aktuell in der 3. Liga aktiv ist. Doch jetzt gibt es im Klub einen Olympiasieger mit Millionen von Fans. Für die Tischtennis-Männer tritt der Chinese Fan Zhendong (28) an. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Er war lange die Nummer eins der Welt und zweimal Einzel-Weltmeister. „Die Fanpost ist unzählbar“, sagt Teammanager Nicolas Barrois (35). „Wir konnten sie noch nicht einmal sichten, wollen das demnächst in der Spielpause machen.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Borussia Dortmund hat einen neuen Sponsor hinzugewonnen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:33:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Schuld-Urteil:Trump-Attentäter sticht sich mit Bleistift in Hals!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/prozess-trump-attentaeter-sticht-sich-mit-bleistift-in-hals-68d3222f4a958e24fe6bfd9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d3222f4a958e24fe6bfd9d/b0995ecdfc88ece2f29e7077779dd643,8d4715f2?w=576" alt="Nach Schuld-Urteil:Trump-Attentäter sticht sich mit Bleistift in Hals!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fort Pierce (Florida) – <!--]--><!--[--><b>Ryan Routh lag 2024 in einem Busch an Donald Trumps Golfplatz West Palm Beach auf der Lauer, um den damaligen Präsidentschaftskandidaten zu erschießen. Davon war jetzt eine Jury im Prozess gegen den 59-Jährigen überzeugt und verurteilte ihn wegen des Attentats.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann der Schockmoment im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gericht<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Fort Pierce (Florida): Nach dem Schuldspruch ergreift Routh einen Bleistift und rammt sich diesen in den Hals! Gerichtsdiener springen sofort herbei und hindern den Verurteilten daran, sich weiter zu verletzen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Routh nach seiner Festnahme im September 2024<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Verurteilte wurde daraufhin aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gerichtssaal<!--]--><!--]--></a><!--[--> gezerrt, während seine Tochter ihm zurief: „Dad, ich liebe dich. Tu nichts. Ich hole dich da raus. Er hat niemandem wehgetan“, berichtet die „New York Post“. Es ist unklar, wie schwer Rouths Verletzung ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:33:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Turbulente Bundesliga:Gwinn zurück, aber Schock um Popp!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/giulia-gwinn-wieder-da-schock-um-alexandra-popp-und-bayern-star-68d39280f690fb3eb973473a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d39280f690fb3eb973473b/7a7a1205f8d8aae4f541494012375acd,94db6186?w=576" alt="Turbulente Bundesliga:Gwinn zurück, aber Schock um Popp!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Ein lachendes und zwei schmerzverzerrte Gesichter in der Frauenfußball-Bundesliga.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es sind drei der besten Spielerinnen in der Liga. Nationalmannschafts-Kapitänin Giulia Gwinn (26) feiert ihr Comeback nach längerer Verletzungspause für den FC Bayern. Ihre Teamkollegin Sarah Zadrazil (32) verletzte sich indes offenbar schwerer. Und auch Wolfsburgs Sturm-Ikone Alexandra Popp (34) muss nach einem Zusammenprall pausieren.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Nationalspielerin über ihren Wechsel zu Chicago Red Stars und die haarige Rot-Szene.</p><p class="teaser__text">Zeilen, die unter die Haut gehen. Alisha Lehmann trauert.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:33:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Rede ist von Sabotage:Weißes Haus tobt wegen Rolltreppen-Panne bei der UN</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-erlebt-rolltreppen-panne-im-un-hauptquartier-68d38a486199625f8c0fb3a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d38a486199625f8c0fb3a9/fd07564c91756273de827314e04c53ed,954a385c?w=656" alt="Die Rede ist von Sabotage:Weißes Haus tobt wegen Rolltreppen-Panne bei der UN" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York – <!--]--><!--[--><b>Plötzlicher Stillstand im UN-Hauptquartier: Eine Rolltreppe bleibt genau in dem Moment stehen, als US-Präsident Donald Trump und Ehefrau Melania sie betreten. Und dann streikt auch noch der Teleprompter, von dem der US-Präsident seine Rede ablesen will. War es Absicht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump beschwerte sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/live-ticker-trump-plant-abrechnung-mit-der-welt-68d270ad8695644543554cc0"><!-- --><!--[--><!--[-->bei seinem Auftritt vor mehr als 140 Staats- und Regierungschefs<!--]--><!--]--></a><!--[--> in New York offen über die Pannen-Serie: „Das sind die zwei Sachen, die ich von den Vereinten Nationen bekommen habe: eine schlechte Rolltreppe und einen schlechten Teleprompter.“ Ein Moderator des US-Senders Fox News legte nach und sprach von Sabotage. Trumps Sprecherin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/karoline-leavitt-diese-junge-trump-sprecherin-wird-zum-star-679e2dd0725ed80815e2e5e2"><!-- --><!--[--><!--[-->Karoline Leavitt<!--]--><!--]--></a><!--[--> stimmte zu: „Das ist definitiv, wonach es für mich aussieht.“ Beweise für eine Manipulation legte das Weiße Haus allerdings nicht vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/un-united-nations-aktuelle-infos-und-news-9B48SrK8E6MjTWe3frcM"><!-- --><!--[--><!--[-->Vereinten Nationen<!--]--><!--]--></a><!--[--> wiesen Trumps Darstellung zurück. Der Sprecher von UN-Generalsekretär António Guterres stellte klar: „Der Teleprompter wurde vom Weißen Haus bedient.“ Zur Rolltreppe erklärte er, ein Kameramann der US-Delegation sei rückwärts hochgefahren. Als er oben ankam, hätten Trump und Melania gerade die Stufen betreten – dann stoppte das Band.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Untersuchung zeigte laut UN, dass ein Sicherheitsmechanismus am oberen Ende ausgelöst wurde. Vermutlich hatte der Kameramann diesen versehentlich aktiviert. Dennoch machten in New York sofort Gerüchte die Runde, die Pannen könnten absichtlich passiert sein – als kleine Rache für Trumps Kritik an den Vereinten Nationen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:33:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Studie zeigt:Wer noch nie Sex hatte, ist schlauer als andere</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sexlosigkeit-menschen-ohne-sex-sind-klueger-68d272426199625f8c0fa5bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d272426199625f8c0fa5bb/66fbd2b4146b8f96e0d5dc650a453a8d-miniSquare,8de752d?w=320" alt="Studie zeigt:Wer noch nie Sex hatte, ist schlauer als andere" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-439"><!--[--><!--[--><b>Was erst mal überraschend klingt, hat die Wissenschaft jetzt schwarz auf weiß belegt: Erwachsene, die noch nie Sex hatten, sind im Durchschnitt besser gebildet als Menschen mit sexueller Erfahrung. Aber dieser Vorteil hat einen Preis.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-439"><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.aesthetics.mpg.de/newsroom/news/news-artikel/article/leben-ohne-sex.html" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Für die Untersuchung<!--]--><!--]--></a><!--[--> arbeiteten das Amsterdam University Center und die University of Queensland eng mit dem Max-Planck-Institut für empirische Ästhetik zusammen. Die Forscher werteten die Angaben von mehr als 400.000 Briten zwischen 39 und 73 Jahren aus.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-439-959"><!--[--><!--[--><b>Das Ergebnis: Rund ein Prozent der Befragten gab an, noch nie </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/psychologie-liebe/wie-viel-sex-braucht-die-liebe-wirklich-681c66106255e217f6c20f23"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Sex</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gehabt zu haben. Diese Gruppe schnitt beim Bildungsgrad deutlich besser ab</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-439-959"><!--[--><!--[-->► Aber es gibt auch eine Schattenseite: Die Betroffenen sind im Durchschnitt einsamer, nervöser und unglücklicher als Menschen, die schon mal <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/erotik"><!-- --><!--[--><!--[-->Sex<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatten. Auffällig sei auch, dass Sexlosigkeit häufiger in Regionen auftrete, in denen es starke Einkommens-Unterschiede gebe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:33:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Testsieger 2025:Dieses schlaue Thermostat spart Heizkosten!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/smarte-heizkoerperthermostate-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d2becf6199625f8c0fad25/07d40be031ea3ec28a481984a4fa7355,95dfe9b2?w=320" alt="Testsieger 2025:Dieses schlaue Thermostat spart Heizkosten!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:33:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sam Altman:Der Mann, der die Zukunft erfand</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/sam-altman-erhaelt-axel-springer-award-der-mann-der-die-zukunft-erfand-68c92ac8bc538c447095e34a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c92ac8bc538c447095e34b/ca4926a0f2133c3b244c7245541e6ab2,5f0f66b4?w=992" alt="Sam Altman:Der Mann, der die Zukunft erfand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Es war der Moment, in dem wirklich nicht mehr zu unterscheiden war: Ist das Technik – oder ist es schon Magie? Ende 2022 schreibt plötzlich eine Maschine Texte wie ein Mensch. Mehr noch: Die Maschine ist ein Genie, hat auf jede Frage eine Antwort. Spuckt in Windeseile Informationen aus.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>ChatGPT heißt die Maschine, und sie erobert die Welt. Künstliche Intelligenz für alle!  Eine Revolution.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Studenten nutzen sie für Referate, Programmierer für Code, Politiker für Reden, Millionen Menschen, um E-Mails oder Bewerbungen zu schreiben oder auch personalisierte Gute-Nacht-Geschichten für die Kinder. Hinter all dem steht Sam Altman (40) – der Mann, der die Zukunft erfand. Am Mittwoch, 24. September, wird Sam Altman in Berlin mit dem Axel-Springer-Preis ausgezeichnet. Die Verleihung im Axel-Springer-Hochaus wird ab 18.30 Uhr auf den Websiten von BILD und WELT übertragen. Die Laudatio hält Karsten Wildberger, Bundesminister für Digitales und Staatsmodernisierung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein Weg begann weit entfernt vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/silicon-valley/nachrichten-news-fotos-videos-28476650.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Silicon Valley<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dem Versuchslabor der digitalen Welt, mithin der Menschheit. Altman wächst als Ältester von vier Geschwistern in St. Louis, Missouri auf. Vater Jerry war Immobilienmakler, Mutter Connie ist Dermatologin. Sein Umfeld: tief christlich. Seine Familie: jüdisch. Der Zeitschrift „J“ sagte er 2017: „Ich denke, es gibt eine lange jüdische Tradition des Tikkun Olam, der Reparatur der Welt, und ich denke, dass das eine Rolle in meinem Leben spielt.“ Die Welt besser machen. Auch gegen Widerstände.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:33:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vater von 11-jähriger Tochter:Spanner hortet 89.000 Kinderpornos – Bewährung!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/zwei-jahre-auf-bewaehrung-freibad-filmer-hortet-89-000-kinderpornos-68d26c206199625f8c0fa4e4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d26c206199625f8c0fa4e5/4853715c235d5a42e9d7f395a3dd6f8a,67aee98d?w=576" alt="Vater von 11-jähriger Tochter:Spanner hortet 89.000 Kinderpornos – Bewährung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vechta – <!--]--><!--[--><b>Er fiel auf, weil er offenbar nicht nur zum Schwimmen ins örtliche Freibad gekommen war. Er machte am Wasser heimlich Fotos. Als die Ermittler dann die Wohnung des Familienvaters durchsuchten, kam der Schock: Der 42-Jährige hortete zu Hause 89.000 Kinder- und Jugendporno-Dateien.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Freibad in Herford. Hier machte der Spanner heimlich Fotos am Beckenrand, flog so auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag stand der Tankstellen-Mitarbeiter, der selbst eine 11-jährige Tochter hat, in Vechta (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) vor Gericht. Bei einer Durchsuchung hatten Fahnder auf Tablet, Laptop und Festplatten des Angeklagten 66.828 Kinderpornodateien und 22.250 Sex-Dateien von Jugendlichen zwischen 14 und 17 Jahren gefunden. Er hatte sie sich illegal im Internet heruntergeladen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ganze flog auf, weil der 42-Jährige sich bei einem Besuch des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/freizeit-hobbys/freibad/thema-freibad-alle-infos-80473852.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Freibades<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Herford (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) auffällig verhielt. Badegäste bemerkten, dass er offenbar heimlich Fotos am Beckenrand machte. Sie alarmierten die Polizei. Da er keinen plausiblen Grund für die Fotos angeben konnte, sahen die Ermittler genauer hin und forderten eine Hausdurchsuchung  an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:33:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Duo spielt auf Bewährung:Zwei Stars droht das BVB-Aus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-zwei-stars-droht-das-bvb-aus-68d391a8f690fb3eb9734730</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68d391a8f690fb3eb9734731/abd798028271da9e25a3dc13c532c3ef,35c36ed4?w=576" alt="Duo spielt auf Bewährung:Zwei Stars droht das BVB-Aus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Die Zeit läuft ihnen immer mehr davon …</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sieben Profis im Dortmund-Kader befinden sich bereits in ihrem letzten Vertrags-Jahr. BILD weiß: Zwei von ihnen müssen immer mehr den bitteren BVB-K.o. befürchten. Denn mit jedem Spiel, bei dem sie nicht auf dem Platz stehen, sinken ihren Chancen auf eine Verlängerung dramatisch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diesen zwei Stars droht das BVB-Aus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:33:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>