<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vorwurf: Sexuelle Belästigung!:Warum HSV-Chef Kuntz wirklich gehen musste</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-vorwurf-sexuelle-belaestigung-warum-stefan-kuntz-wirklich-gehen-musste-69610046fa56382de1f649bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69610046fa56382de1f649bd/e4c4e9cc4b8e39cec9931473dd7c0651,49b3a1c0?w=992" alt="Vorwurf: Sexuelle Belästigung!:Warum HSV-Chef Kuntz wirklich gehen musste" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Am Jahreswechsel schied Stefan Kuntz überraschend als Sportvorstand beim Hamburger SV aus. Offiziell wurden „persönliche familiäre Gründe“ genannt, doch BILD-Recherchen enthüllen, dass Anschuldigungen wegen sexueller Belästigung zu seiner Vertragsauflösung führten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was steckt hinter den schweren Vorwürfen gegen den bekannten Fußball-Manager? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie die Hintergründe und Details zu den laufenden Untersuchungen – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 23:25:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach dem Schnee kommt der Frost:Schneetief Elli bringt die „kälteste Nacht des Winters“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetterexperte-sicher-jetzt-kommt-die-kaelteste-nacht-des-winters-6962335927ed67993db514fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6962335927ed67993db514fc/9b2fd7f25ea4c858743d27fe90ebef8d,854801de?w=992" alt="Nach dem Schnee kommt der Frost:Schneetief Elli bringt die „kälteste Nacht des Winters“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lüneburg (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Seit Tagen fällt Schnee und verwandelt weite Teile Deutschlands in eine Winterlandschaft. Doch nach dem Schnee kommt der Frost. In der Nacht zum Sonntag droht klirrende Kälte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die kommende Nacht dürfte die bisher kälteste Nacht des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/winter/thema-winter-alle-infos-82230420.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Winters<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden“, sagt Diplom-Meteorologe Dominik Jung von Wetter.net zu BILD. „Meine Prognosen gehen flächendeckend von mindestens minus zehn Grad in der kommenden Nacht aus. Örtlich sogar bis -20 Grad. Direkt dort, wo <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wie-entsteht-eigentlich-schnee-alle-infos-zum-wetterphaenomen-691c830215479c9d7f9a0464"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> liegt, fünf Zentimeter über der Schneedecke gemessen, können das auch minus 25 Grad werden.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Wetterkarte zeigt die Temperaturen am Sonntagmorgen. Örtliche Ausreißer werden auf der Karte nicht gezeigt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch der Deutsche Wetterdienst rechnet mit eisigen Temperaturen. Erwartet werden Tiefstwerte zwischen minus fünf und minus zwölf Grad. Örtlich seien sogar minus 17 Grad möglich, teilte der DWD mit. Am wahrscheinlichsten sei das in der Lüneburger Heide in Niedersachsen. Zuvor fällt aber noch einmal Schnee. „Vor allem in Baden-Württemberg kommt noch richtig Schnee runter“, sagt Jung. Verantwortlich sei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/tief-elli-bringt-chaos-neuschnee-und-unfaelle-695886abfb77630dac275e6f"><!-- --><!--[--><!--[-->der Rest von „Schneetief Elli“<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 23:25:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um ihren „mittellosen Mann“:Gisele Bündchen hat Familien-Stress</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gisele-buendchens-ehe-sorgt-fuer-familienkonflikt-696253d54d1d5f581eeb2537</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696253d54d1d5f581eeb2538/cf454ee93e82e69f131b60eda73a820e,7f0667e0?w=576" alt="Es geht um ihren „mittellosen Mann“:Gisele Bündchen hat Familien-Stress" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami (USA) – <!--]--><!--[--><b>Nach dem Ehe-Aus mit Tom Brady (48) wollte sie nur noch Ruhe und Glück, doch jetzt sorgt ihre neue Ehe für Spannungen. Supermodel Gisele Bündchen steckt mitten im Familien-Stress! Grund ist ausgerechnet Giseles privates Happy End mit Jiu-Jitsu-Lehrer Joaquim Valente (38).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während Gisele ihr neues Leben genießt, soll ihre Familie laut US-Medien alles andere als begeistert sein. Eine Quelle zu „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://pagesix.com/2026/01/09/celebrity-news/gisele-bundchens-family-worried-over-marriage-to-valente/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->PageSix<!--]--><!--]--></a><!--[-->“: Die Angehörigen hätten das Model gewarnt, einen „mittellosen Mann“ zu heiraten – vor allem, wenn man selbst 400 Millionen Dollar schwer ist. Hartes Urteil im Familienrat!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Joaquim Valente (38) ist Kampfsportlehrer, sein Vermögen damit deutlich geringer als das seiner Topmodel-Frau<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Valente ist zwar kein Nobody: Gemeinsam mit seinen Brüdern betreibt er eine erfolgreiche Jiu-Jitsu-Akademie in Miami und trainiert prominente Kunden. Doch was den Weltruhm und Vermögen angeht, spielt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/gisele-buendchen/das-letzte-supermodel-15804164.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gisele<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einer völlig anderen Gewichtsklasse. Sie wurde mehrfach zum bestbezahlten Model der Welt gekürt, unterschrieb bereits im Jahr 2000 den größten Modelvertrag der Geschichte (25 Millionen Dollar für Victoria’s Secret) und war Gesicht für Chanel, Pantene, Under Armour, Apple, IWC &amp; Co.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 23:25:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kiews Bürgermeister Klitschko in BILD:„Putin will den Willen der Ukrainer brechen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kiew-buergermeister-klitschko-in-bild-putin-will-den-willen-der-ukrainer-brechen-69627b3e4d1d5f581eeb273f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69627b3e4d1d5f581eeb273f/e026cceb1c2fe7900f364ae74427428e,a3b7e8db?w=656" alt="Kiews Bürgermeister Klitschko in BILD:„Putin will den Willen der Ukrainer brechen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine perfide Kriegstaktik mitten im Winter: Russlands Machthaber Wladimir Putin (73) lässt die Städte in der Ukraine immer brutaler bombardieren, um für einen völligen Blackout zu sorgen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Hauptstadt Kiew sind hunderttausende Menschen seit zwei Tagen komplett ohne Strom, ohne Heizung – und das bei Temperaturen von bis zu minus 20 Grad. Kiews Bürgermeister Vitali Klitschko (54) ist im Dauereinsatz, Techniker der Stadt versuchen, die Leitungen zu reparieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klitschko zu BILD: „Wir setzen alles daran, die Stromversorgung und Wärmeversorgung der Kiewer Bevölkerung so schnell wie möglich wiederherzustellen, doch die Lage ist äußerst kritisch. Die Temperaturen sinken derzeit auf minus 20 Grad.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bürgermeister rät, nicht in der Hauptstadt auszuharren: „Daher appellieren wir an alle Menschen ohne Heizung, die die Möglichkeit haben, Freunde oder Verwandte zu besuchen oder die Stadt zu verlassen, bis die Probleme behoben sind.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 23:25:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen 86 Minuten!:Entgeht Crans-Montana Millionen-Zahlung?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/neues-gesetz-vor-brand-muss-crans-montana-wegen-86-minuten-nicht-haften-69620dae27ed67993db5132e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69620dae27ed67993db5132e/b00c1b4cb9518b96cfbc8544643e50be,ec61de99?w=320" alt="Wegen 86 Minuten!:Entgeht Crans-Montana Millionen-Zahlung?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Um 0 Uhr in der Neujahrsnacht, exakt 86 Minuten vor dem Ausbruch des verheerenden Brandes in der Bar „Le Constellation“, trat im Schweizer Kanton Wallis ein neues Gesetz in Kraft. Und dieses Gesetz enthält einen Satz, der der Gemeinde Crans-Montana eine Schadenersatz-Zahlung in Millionenhöhe ersparen könnte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Details mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 23:25:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Berlins Polizisten stinksauer:400 Beamte müssen Stromkabel schützen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/beamte-sind-stinksauer-400-polizisten-bewachen-stromleitungen-in-berlin-69629af1fa56382de1f65f1e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69629af1fa56382de1f65f1e/4c51f057c995951b2e706f5584e183bc,de00b7db?w=320" alt="Berlins Polizisten stinksauer:400 Beamte müssen Stromkabel schützen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Strom ist längst wieder da – aber die Polizei steht weiter Wache! Nach dem schweren Brandanschlag, der den Südwesten von Berlin tagelang lahmlegte, dauert der Großeinsatz an. Die Mission für 400 Beamte: Stromkästen, Kabelschächte und Leitungen bewachen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Tagesspiegel, der zuerst über den Großeinsatz berichtete, sind aktuell vier Hundertschaften im Einsatz. Drei Hundertschaften patrouillieren im Berliner Südwesten, eine weitere ist zum Schutz von Strommasten und Kabelbrücken abgestellt. Ziel: Weitere Anschläge und einen erneuten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-darum-dauert-die-reparatur-so-lange-695a9b1397d3bf6ef4f459f6"><!-- --><!--[--><!--[-->Stromausfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> verhindern.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nach einem Brandanschlag auf das Stromnetz waren Zehntausende Haushalte im Berliner Südwesten tagelang ohne Strom<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Steglitz-Zehlendorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->), wo der letzte Anschlag die Versorgung gekappt hatte, zeigen sich die Folgen der politischen Reaktion deutlich: Dauerpatrouillen der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> an Stromkästen und Kabelbrücken. Laut Tagesspiegel ist der Einsatz auf unbestimmte Zeit angesetzt, teilweise sogar in Zivil.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 23:25:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>USA wollen Grönland im Zweifel mit Waffengewalt:So reagiert die Bundesregierung auf Trumps Militär-Drohung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-wollen-groenland-bundesregierung-reagiert-auf-trumps-militaer-drohung-69621ce1fa56382de1f65814</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69621ce1fa56382de1f65815/0f8ca5a5ca05b1d45bb40dd1af12e0ed,30831b3d?w=992" alt="USA wollen Grönland im Zweifel mit Waffengewalt:So reagiert die Bundesregierung auf Trumps Militär-Drohung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington –<!--]--><!--[--><b> US-Präsident Donald Trump (79) will die dänische Arktis-Insel Grönland um jeden Preis, notfalls mit militärischer Gewalt. Es droht die Eiszeit mit Nato-Partner und Schutzmacht USA. Die Bundesregierung sucht nach einer diplomatischen Lösung – und schickt eine klare Botschaft nach Washington.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump droht, Grönland militärisch zu übernehmen, falls ein Deal scheitert.</p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag wollen amerikanische, dänische und grönländische Vertreter in Washington verhandeln.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Schon vorher reisen zwei Spitzenminister in die US-Hauptstadt: Vizekanzler Lars Klingbeil (47, SPD) trifft am Montag US-Finanzminister Scott Bessent (63).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Außenminister Johann Wadephul (62, CDU) spricht am selben Tag in Washington mit seinem US-Kollegen Marco Rubio (54). Wadephul zu BILD: „Der arktische Raum hat eine neue sicherheitspolitische Bedeutung bekommen. Diese Bedeutung wird weiter zunehmen, gerade weil Russland und auch China dort Interessen haben, die unseren zuwiderlaufen.“ Mit Rubio wolle er eine gemeinsame Nato-Strategie besprechen und umsetzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 23:25:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massiver Luftangriff:USA greifen IS-Ziele in Syrien an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/massiver-luftangriff-usa-greifen-is-ziele-in-syrien-an-6962c47afa56382de1f66135</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6962c47afa56382de1f66136/6cf80e467a19cd77cf7564161ba6f895,a22c4acc?w=576" alt="Massiver Luftangriff:USA greifen IS-Ziele in Syrien an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Palmyra –<!--]--><!--[--><b> Die USA und verbündete Streitkräfte haben am Samstag in Syrien „groß angelegte“ Angriffe gegen den Islamischen Staat (IS) geflogen. Es ist der nächste Schlag in einer Serie von Attacken gegen die Terrormiliz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Angriffe begannen 12.30 Uhr nach Ortszeit an der US-Ostküste. Sie sind Teil der Operation „Hawkeye Strike“, wie das für den Nahen Osten zuständige Regionalkommando des US-Militärs, Centcom, auf der Plattform X mitteilte. Nach eigenen Angaben richteten sich „die heutigen Angriffe gegen den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/thema-is-alle-infos-eAbyhSneKmqQAyZBxJdY"><!-- --><!--[--><!--[-->IS<!--]--><!--]--></a><!--[--> in ganz Syrien“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Genauere Angaben zu den getroffenen Zielen machte das US-Militär zunächst nicht. Auch zu möglichen Verletzten oder Todesopfern äußerte sich Centcom vorerst nicht. US-Verteidigungsminister Pete Hegseth (45) teilte den Beitrag auf X und fügte hinzu: „Wir werden niemals vergessen und niemals nachgeben.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Angaben eines Beamten gegenüber CBS News setzten die USA gemeinsam mit ihren Partnerkräften über 90 Präzisionswaffen gegen mehr als 35 Ziele ein. An der Operation waren mehr als 20 Flugzeuge beteiligt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 23:25:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Während Auszeit in Kanada:Luke Mockridge hat heimlich geheiratet</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/luke-mockridge-hat-heimlich-geheiratet-ja-wort-waehrend-auszeit-695ce646a4ee74e14e2375f2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ce646a4ee74e14e2375f3/178daf10b33f165d48d5a9afa9984e77,2a877a9e?w=576" alt="Während Auszeit in Kanada:Luke Mockridge hat heimlich geheiratet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aus Freundschaft wurde Liebe. Und nun ein ganz großes (Ehe)-Glück! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß exklusiv: Comedian Luke Mockridge (36) hat seine Freundin Jenny (38) geheiratet. Wann sich das Paar still und heimlich das Ja-Wort gab, wo die Zeremonie stattfand und wie es dem TV-Star nach einem Skandal um behindertenfeindliche Witze heute geht, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 23:25:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester-Drama um beste Freundin von Vera Int-Veen:TV-Moderatorin böllert sich Auge weg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/silvester-drama-um-beste-freundin-von-vera-int-veen-tv-moderatorin-boellert-sich-auge-weg-69611c56fa56382de1f64cf8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69611c56fa56382de1f64cf9/0e9e698afa9830692e9eeaad21589047,bbcf496e?w=656" alt="Silvester-Drama um beste Freundin von Vera Int-Veen:TV-Moderatorin böllert sich Auge weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Silvester, das alles veränderte: Moderatorin Andrea Plewig verliert durch einen Unfall mit Feuerwerk ihr Auge. Trotz aller Sicherheitsvorkehrungen endete die Nacht in einer Tragödie. Nun teilt sie mutig ihre Geschichte und fordert ein Umdenken beim Umgang mit Böllern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was genau geschah und warum sie nie wieder im Fernsehen zu sehen sein wird, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 23:25:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 130 Jahren:Deutscher Maschinenhersteller insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/nach-130-jahren-deutscher-maschinenhersteller-insolvent-695f8ac39c2c98991fda475f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f8ac39c2c98991fda475f/3f26a91f93dfbbda6de9d5fddacb47a3,3fb449f1?w=320" alt="Nach 130 Jahren:Deutscher Maschinenhersteller insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bautzen/Dresden – <!--]--><!--[--><b>Wieder musste eine Traditionsfirma Insolvenz anmelden. Fast 90 Mitarbeiter bangen um ihre Jobs. Aufgeben will die Geschäftsführung nach 130 Jahren Betriebsgeschichte jedoch nicht – und sucht nach Investoren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Betroffen ist die Perfecta Schneidemaschinenwerk GmbH Bautzen. Ende Dezember 2025 hat sie beim Amtsgericht Dresden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Eigenverwaltung beantragt. Anfang Januar genehmigte das Gericht den Antrag und bestellte Rechtsanwalt Rüdiger Bauch, Partner der Kanzlei Schultze &amp; Braun, zum vorläufigen Sachverwalter.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das 1896 gegründete Unternehmen spezialisiert sich seit 1920 auf die Entwicklung und Produktion von Papierschneidemaschinen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Perfecta ist laut eigenen Angaben der weltweit älteste Hersteller von Papierschneidemaschinen. Derzeit beschäftigt die Firma in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> 86 Mitarbeiter. Für Dezember, Januar und Februar seien deren Löhne und Gehälter über das Insolvenzgeld abgesichert, hieß es in einer Pressemitteilung. Zudem werde der Geschäftsbetrieb „uneingeschränkt fortgeführt“ und Kunden „wie gewohnt“ beliefert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 23:26:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Studie zeigt:Ab diesem Alter sind wir besonders glücklich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/studie-enthuellt-gluecks-wende-im-leben-beginnt-694fb96aa447568d66cf70c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694fb96aa447568d66cf70c9/dde2601be4d762daf3033614420c845a,eba3fd4e?w=320" alt="Studie zeigt:Ab diesem Alter sind wir besonders glücklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Laut einer Studie erreichen viele Menschen in einem speziellen Alter den gefühlten Tiefpunkt ihres Lebens. Aber warum gerade in diesem Alter? Und was ist eigentlich mit der guten alten Midlife-Crisis?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Faktoren dahinterstecken und wie sich das auf die Gesellschaft auswirkt, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 23:26:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>