<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rettungsflieger gelandet, aber …:Afghanen verpassen Flug, weil sie shoppen waren</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rettungsflieger-gelandet-afghanen-verpassen-flug-weil-sie-shoppen-waren-68b5a56c8c33b226bcaef3ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b5a56c8c33b226bcaef3ad/4297a7fc2659cbe0edb5d83eae7cec7c,1a2ab7af?w=992" alt="Rettungsflieger gelandet, aber …:Afghanen verpassen Flug, weil sie shoppen waren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover/ Berlin – <!--]--><!--[--><b>Pünktlichkeit ist eine Zier … 47 schutzbedürftige Afghanen wurden heute in Hannover erwartet. Aber: Nur 45 kamen um 14 Uhr in Hannover an – ein Ehepaar fehlte. Sie hatten beim Zwischenstopp in Istanbul die schicken Geschäfte am Terminal aufgesucht – und die Uhr aus dem Blick verloren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Turkish-Airlines-Pilot wollte nicht warten – und ließ das Paar zurück. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt suchen Beamte deutscher Sicherheitsbehörden nach einem Linienflug, um auch das Ehepaar schnell ins Aufnahmelager Friedland zu bringen. Sie werden am Abend erwartet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/rund-50-personen-an-bord-hier-landet-der-naechste-afghanen-flieger-68b589745d3e123a945b27f0"><!-- --><!--[--><!--[-->47 Menschen wurden im Rahmen des Aufnahmeprogramms für besonders gefährdete Afghanen aus Pakistan ausgeflogen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bei ihnen handelt es sich zwar nicht um afghanische Ortskräfte, wie eine Ministeriumssprecherin erklärte. Es hätten jedoch alle „das Aufnahmeverfahren und die Sicherheitsprüfung vollständig durchlaufen“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 16:29:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie starben kurz vor der NRW-Kommunalwahl:Die Wahrheit 
über vier tote 
AfD-Kandidaten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/kurz-vor-der-nrw-kommunalwahl-die-wahrheit-ueber-vier-tote-afd-kandidaten-68b53a91cf33b514cb80db22</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b53a91cf33b514cb80db22/cee9fbb36979b82656d88433dc4c7b99,c4cd1509?w=656" alt="Sie starben kurz vor der NRW-Kommunalwahl:Die Wahrheit 
über vier tote 
AfD-Kandidaten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Was steckt hinter diesen Todesfällen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor der Kommunalwahl in Nordrhein-Westfalen sind vier AfD-Kandidaten plötzlich verstorben. Im Netz kursieren Verschwörungstheorien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch die Polizei und die Landeswahlleiter haben andere Erklärungen. Lesen Sie mit BILDplus alles, was über die Todesfälle in der AfD bekannt ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 16:29:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er sagte es ihm im Stadion:Darum schmiss Rolfes ten Hag wirklich raus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-die-gruende-darum-schmiss-rolfes-trainer-ten-hag-wirklich-so-frueh-raus-68b59a158c33b226bcaef261</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b59a158c33b226bcaef262/bae3f1c314a1f1a7c29f09983cd3ccb2,b0f76a63?w=320" alt="Er sagte es ihm im Stadion:Darum schmiss Rolfes ten Hag wirklich raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Kurz-Gastspiel von Erik ten Hag (55) in Leverkusen war nach BILD-Informationen am Montag um 10 Uhr vorbei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayers Sport-Boss Simon Rolfes (43) teilte dem Trainer persönlich in der BayArena die Entscheidung des sofortigen Rauswurfs mit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Er war überrascht und enttäuscht. Das ist ja auch menschlich. Es war eine schwierige Entscheidung für uns“, sagte Rolfes, der die Spieler vor dem Training in der Kabine und die Nationalspieler telefonisch informierte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 16:29:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Leistung, Apps und Sender:Testsieger! Mit dieser Box tunen Sie Ihren Fernseher</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/streaming-sticks-tv-boxen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68594698763e123486d85429/780573286eb25825819346807acb9ce9,aa56bf00?w=320" alt="Mehr Leistung, Apps und Sender:Testsieger! Mit dieser Box tunen Sie Ihren Fernseher" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 16:29:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was die Bayern an Chelsea zahlen ++ Wie viel er verdient:Alle Details zum Jackson-Deal!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-nicolas-jackson-wechselt-nach-muenchen-68b5aac38c33b226bcaef462</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b5aac38c33b226bcaef463/6f6bb3a5466b783d94e4f6b23c00237f,fab6344f?w=992" alt="Was die Bayern an Chelsea zahlen ++ Wie viel er verdient:Alle Details zum Jackson-Deal!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist der Deal durch! Chelsea-Stürmer Nicolas Jackson (24) wird nach BILD-Informationen nun DOCH zum FC Bayern wechseln. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das berichtet auch Transfer-Insider Fabrizio Romano. Am Ende ist es eine Leihe mit Kaufoption und Klauseln, die nur bei einer sehr hohen Anzahl an Einsätzen eine Kaufpflicht für den Sommer 2026 auslösen würden – die Verpflichtung ist daher also eher unwahrscheinlich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Leihgebühr beträgt nach BILD-Informationen nun 16,5 Mio. Euro, die mögliche Kaufoption für das kommende Jahr liegt bei 65 Mio. Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Münchener übernehmen zudem das Jackson-Gehalt von rund 8 Mio. Euro brutto. Sollte Jackson im kommenden Jahr fix verpflichtet werden, haben sich Bayern und der Spieler auch bereits auf einen Fünf-Jahres-Vertrag geeinigt. Bereits seit dem Vormittag war klar, dass es doch eine wilde Wende im Jackson-Poker geben würde. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 16:29:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>30-Millionen-Deal von Frankfurt?:Spektakuläre Gerüchte um Rekord-Transfer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wende-bei-kaderplanung-eintracht-frankfurt-vor-transfer-coup-68b411c1a64eea6afd520823</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b411c1a64eea6afd520824/2989d444f5d4ae18eba9df28193a18f7,4a704bd6?w=576" alt="30-Millionen-Deal von Frankfurt?:Spektakuläre Gerüchte um Rekord-Transfer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Jetzt geht’s noch mal heiß her bei Eintracht Frankfurt. </b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eintracht Frankfurt könnte doch noch mal auf dem Transfermarkt zuschlagen. Und dabei den teuersten Transfer der Vereinsgeschichte eintüten!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um wen es Gerüchte gibt und warum das so überraschend ist, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 16:29:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das wäre ein Transfer-Kracher gewesen:Man United klopfte bei DFB-Star an!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/transfers-man-united-klopfte-bei-dfb-star-angelo-stiller-an-68b5914c8c33b226bcaef15e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b5914c8c33b226bcaef15f/671e9c352a71b0a06a564f75b9d074e8,97786836?w=576" alt="Das wäre ein Transfer-Kracher gewesen:Man United klopfte bei DFB-Star an!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wäre ein Mega-Deal gewesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/vfb-stuttgart/startseite-stuttgart-31074430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->VfB Stuttgart<!--]--><!--]--></a><!--[--> musste in dieser Transferperiode mit Nick Woltemade (23/für 85 Mio. Euro zu Newcastle) und Enzo Millot (23/für 30 Mio. Euro zu Al-Ahli) bereits zwei Leistungsträger ziehen lassen. Und jetzt hätte kurzfristig noch ein weiterer Verlust dazukommen können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn: Nach BILD-Informationen klopfte am Sonntagabend Manchester United bei Angelo Stiller (24) an und wollte den Mittelfeld-Regisseur auf den letzten Metern des Transferfensters verpflichten.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Heute 20 Uhr schließt das Transferfenster! Alle Infos zu den Wechseln der Stars.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 16:29:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiche in Blutlache entdeckt:Tatort Festival! Mord beim „Burning Man“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mord-beim-burning-man-festival-leiche-in-blutlache-entdeckt-68b596cecf33b514cb80e29f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b596cecf33b514cb80e29f/2746501085aedbc3bebe847854447737,2463a8f4?w=656" alt="Leiche in Blutlache entdeckt:Tatort Festival! Mord beim „Burning Man“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Reno (USA) – <!--]--><!--[--><b>Schock beim legendären Musikfestival Burning Man in der Wüste Nevadas! Ein Mann ist dort tot in einer Blutlache entdeckt worden – die Polizei ermittelt wegen Mordes.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das Sheriff-Büro von Pershing County mitteilte, wurden Einsatzkräfte am Samstag zu einem Notfall in der Black Rock Desert, rund 175 Kilometer nördlich von Reno, gerufen. Vor Ort fanden die Polizisten „einen einzelnen weißen erwachsenen Mann auf dem Boden liegend, offensichtlich verstorben“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fundort in der provisorischen Zeltstadt Black Rock City wurde sofort abgesperrt, mehrere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/festivals/news-nachrichten-news-fotos-videos-33218658.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Festival<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Besucher befragt. Die Identität des Opfers ist bislang nicht bekannt, die Leiche wurde in die Gerichtsmedizin gebracht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ermittler gehen nach aktuellem Stand von einer Einzeltat aus. Dennoch warnte die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> alle Festivalgäste, besonders wachsam zu sein.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 16:29:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rentner fuhr auf Überholspur:Geisterfahrer mit Dreirad auf Autobahn gestoppt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tschechien-geisterfahrer-mit-elektro-dreirad-auf-autobahn-gestoppt-68b59ed3cf33b514cb80e3ba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b59ed3cf33b514cb80e3ba/43ed2e14a6cf5e5d83e91cf2bf6e4170,821c3add?w=320" alt="Rentner fuhr auf Überholspur:Geisterfahrer mit Dreirad auf Autobahn gestoppt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Olmütz (Tschechien) – <!--]--><!--[--><b>„Hallo, das ist nicht Ihr Ernst, Sie sind auf der Autobahn!“ In Tschechien hat eine Streife einen Senior gestoppt, der als Geisterfahrer auf der Überholspur unterwegs war – mit einem Elektro-Dreirad!  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Video des Vorfalls vom 5. August 2025 veröffentlichte der tschechische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/zoll-zoelle/news-nachrichten-news-fotos-videos-0q6mct0rTC534bbU529b"><!-- --><!--[--><!--[-->Zoll<!--]--><!--]--></a><!--[--> jetzt auf seiner Facebook-Seite. Gegen 14 Uhr war der alte Mann auf die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autobahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> D35 aufgefahren – etwa 30 Kilometer von Olmütz (rund 103.000 Einwohner) entfernt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Rentner fuhr in der linken Spur als Geisterfahrer. Die Aufnahme stammt aus einer Bodycam eines Zöllners<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Zollstreife bewahrte den alten Mann mit den grauen Krücken an seinem weinroten Seniorenmobil wohl vor einem tödlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/unfaelle/auto-news-fotos-videos-17004002.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Beamten hatten gesehen, wie der Senior mit seinem Elektro-Dreirad an einem Kreisverkehr abbog und dann ganz plötzlich auf die Autobahn auffuhr. Solche Senioren-Dreiräder sind nur 15 km/h schnell – viel zu langsam für Autobahnen und daher natürlich verboten. Auf diesem Autobahnabschnitt ist Tempo 130 als Höchstgeschwindigkeit erlaubt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 16:29:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Werbe-Deal:Müller wird Klopp-Nachfolger</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/neuer-werbe-deal-thomas-mueller-wird-klopp-nachfolger-68b573dc8c33b226bcaeee6a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b573dc8c33b226bcaeee6a/e4a99c55b185f36aedf8f91e5d894087-miniSquare,808ec3ea?w=320" alt="Neuer Werbe-Deal:Müller wird Klopp-Nachfolger" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach Franz Beckenbauer (†78) und Jürgen Klopp (58) konnte es nur einen würdigen Nachfolger geben: Jetzt wird Thomas Müller (35) der Werbekaiser!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr: Müller wird ab dem 1. Januar neuer Markenbotschafter der „Erdinger Weißbräu“, tritt damit als Werbegesicht das Erbe von Beckenbauer und Klopp bei der Privatbrauerei an.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Auf genau diesen Stress wollte Uli Hoeneß (73) eigentlich unbedingt verzichten ...</p><p class="teaser__text">So einen Spruch bringt nur Thomas Müller (35)! Ex-Bayern-Verteidiger Eric Dier (31) wechselte im Sommer von Bayern zur AS Monaco. Nu...</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 16:29:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Schwerer Fehler!“:Jetzt meldet sich der Mützen-Mopser</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/abzocker-ceo-entschuldigt-sich-nach-kappen-klau-bei-us-open-68b5921a5d3e123a945b2901</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b5921a5d3e123a945b2902/7fe3b8a5d072605a1da3170c5ceee902,a995323e?w=656" alt="„Schwerer Fehler!“:Jetzt meldet sich der Mützen-Mopser" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York City – <!--]--><!--[--><b>Dieser Kappen-Klau bewegt das Netz. Jetzt meldet sich der dreiste Dieb zu Wort – und redet sich abenteuerlich heraus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von vorn: Nach seinem Sieg am Donnerstag gegen Karen Khachanov (29) in der zweiten Runde bei den US-Open gab Tennis-Star Kamil Majchrzak wartenden Fans am Spielrand Autogramme. Einem kleinen Jungen wollte er seine Cappy reichen, doch bevor der sein Glück und die Mütze fassen konnte, streckte ein Mann von der Seite seine Langfinger aus. Grinsend griff er zu und packte die Mütze in die Tasche seiner neben ihm stehenden Begleiterin. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dank einer Kiss-Cam im Stadion wurden die Zuschauer Zeugen vom frechen Kappen-Klau, und das Video ging viral. Der Aufschrei war riesig, es hagelte wüste Beschimpfungen. Es dauerte auch nicht lang, bis die Identität des Langfingers bekannt wurde: Piotr Szczerek, polnischer Geschäftsführer des Landschaftsbau- und Pflasterungsunternehmen Drogbruk. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So zeigt sich Piotr Szczerek auf der Facebook-Seite seiner Landschaftsbau-Firma<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 16:29:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verwirrung über Nazi-Symbol:Darum nutzt die Finnland die Hakenkreuz-Flagge</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nato-soldaten-halten-an-hakenkreuz-fest-68b5530a8c33b226bcaeeb3e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b5530a8c33b226bcaeeb3e/a687de2ea34628e8867e3e3e2e2d3964,1373e513?w=320" alt="Verwirrung über Nazi-Symbol:Darum nutzt die Finnland die Hakenkreuz-Flagge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Helsinki –<!--]--><!--[--><b> Das Hakenkreuz auf der Fahne von Nato-Soldaten? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Finnland gehört dieser Anblick noch immer zum Alltag! Dutzende Einheiten der finnischen Luftwaffe tragen das Symbol von Hitlers Nazi-Deutschland nach wie vor auf ihrer Flagge, obwohl das Symbol („Swastika“) schon seit Jahren abgeschafft werden sollte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Adler statt Hakenkreuz: Das neue Logo der finnischen Luftwaffe (r.) soll schon seit Jahren flächendeckend eingesetzt werden. Auf vielen Wappen und Fahnen der Armee ist das Hakenkreuz aber bis heute zu sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bereits 2020 hatte die finnische Luftwaffe beschlossen, das Hakenkreuz aus Wappen und Flaggen zu entfernen, weil es bei Staatsgästen immer wieder auf Irritation stieß. „Manchmal kommt es zu unangenehmen Situationen mit ausländischen Besuchern“, sagt Tomi Böhm, Kommandeur des Luftkommandos Karelien, in einem finnischen TV-Sender. Deshalb sei es wohl „weiser, mit der Zeit zu gehen“.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 16:29:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dubai-Umzug wegen Sohn Rocco:„Ich wollte ihn nicht alleine gehen lassen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/verona-pooth-was-sohn-rocco-mit-dem-dubai-umzug-zu-tun-hat-68b532c18c33b226bcaee96a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b532c18c33b226bcaee96a/45cbc346509fcefb20aab019dcb0357d,7f947984?w=320" alt="Dubai-Umzug wegen Sohn Rocco:„Ich wollte ihn nicht alleine gehen lassen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>TV-Ikone Verona Pooth hat ihre Koffer gepackt und ist mit ihrer Familie nach Dubai gezogen. Zwischen Luxus und Sonne beginnt für sie ein völlig neues Kapitel, und ihr Sohn Rocco spielte dabei eine entscheidende Rolle.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, was genau Sohn Rocco mit dem Dubai-Umzug zu tun hat, wie emotional der Abschied von Veronas Schwiegermutter Elke war und welches Business-Projekt Verona gestartet hat.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 16:29:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Lohn ab heute:Das verdient man JETZT bei Amazon</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/mehr-lohn-ab-september-das-verdient-man-jetzt-bei-amazon-68b012933db0221f894038be</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68b012933db0221f894038be/7628c2592b7530f3d373fa34d5779068,622f7434?w=656" alt="Mehr Lohn ab heute:Das verdient man JETZT bei Amazon" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rund 40.000 Menschen arbeiten für Amazon allein in Deutschland. Ab dem 1. September gibt es für Logistikjobs in den rund 100 Standorten des Unternehmens mehr Geld – selbst für Jobs, die keine Qualifikation brauchen. Und das Einstiegsgehalt steigt weiter.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-623"><!--[--><!--[-->Doch wie ist der Handelsriese insgesamt als Arbeitgeber? Lohnt es sich finanziell, hier zu arbeiten? Wie entwickeln sich die Gehälter? BILD nimmt in loser Reihenfolge Unternehmen in Deutschland und die dort üblichen Gehälter unter die Lupe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute: Das verdient man JETZT bei Amazon. Was Sie wissen wollen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 16:29:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>