<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trump stellt klar:Übernahme Grönlands notfalls mit Gewalt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-stellt-klar-uebernahme-groenlands-notfalls-mit-gewalt-6961f896fa56382de1f6562d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6961f896fa56382de1f6562e/8fd27f2ca795794e17848ae45be2daca,79771b85?w=992" alt="Trump stellt klar:Übernahme Grönlands notfalls mit Gewalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Nuuk – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump (79) eskaliert im Streit um Grönland! Der US-Präsident droht offen damit, die riesige Arktis-Insel notfalls auch mit militärischem Zwang unter amerikanische Kontrolle zu bringen. Wörtlich sagte Trump im Weißen Haus: „Wir werden wegen Grönland etwas unternehmen, ob es ihnen passt oder nicht.“ Er fügte hinzu: „Ich würde gerne einen Deal machen – aber wenn wir es nicht auf die einfache Art tun, werden wir es auf die harte Art tun.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump begründet seinen Anspruch mit der nationalen Sicherheit der USA. Rund um Grönland seien zunehmend russische und chinesische Schiffe unterwegs. „Wenn wir es nicht machen, werden Russland oder China Grönland einnehmen, und wir wollen Russland oder China nicht als Nachbarn haben“, erklärte der Präsident. Die USA müssten die Insel verteidigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die grönländische Hauptstadt Nuuk rückt zunehmend in den Fokus der Weltöffentlichkeit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 08:34:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tief „Elli“:Schneewalze zieht in den Süden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/sturmtief-elli-fegt-weiter-wo-es-heute-bis-zu-30-zentimeter-neuschnee-gibt-695886abfb77630dac275e6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695886abfb77630dac275e70/3581d814716f6d7564766085a66ea78f,9cf8fdf8?w=992" alt="Tief „Elli“:Schneewalze zieht in den Süden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tief „Elli“ hält Deutschland im eisigen Griff. Im Süden werden bis zu 50 Zentimeter Neuschnee erwartet, im Norden ist der Bahnverkehr noch eingeschränkt, aber es gibt teilweise Entwarnung. Auf zahlreichen Autobahnen und Bundesstraßen kam es zu Glätteunfällen. Millionen Deutsche fragen sich jetzt: Wie geht es weiter mit „Elli“? Der Deutsche Wetterdienst (DWD) verrät es. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst war der Norden dran, jetzt der Süden. Das Sturmtief sorgt heute besonders in Baden-Württemberg für Gefahr. Im Schwarzwald gilt noch bis zur Nacht eine <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/sturm/stuerme-unwetter-alle-infos-78018438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Unwetterwarnung<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Stufe drei. In höheren Lagen der Region könnten bis zu 50 Zentimeter Neuschnee fallen. DWD-Meteorologin Helga Scheef warnt: „Wenn man nicht weg muss, sollte man zu Hause bleiben. Oder zumindest vorsichtig fahren.“ In Bayern wird starker Wind, im Oberallgäu sogar bis zu 30 Zentimeter Schnee erwartet. Dafür können die Menschen im Norden langsam aufatmen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im ganzen Land kam es in der Nacht auf Samstag zu Unfällen wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/glatteis-so-schnell-koennen-strassen-spiegelglatt-werden-675afd5f9bc4f841b20d2e5d"><!-- --><!--[--><!--[-->Glätte<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Bei Coburg überschlug sich ein Mercedes, als er von der schneebedeckten Fahrbahn abkam, im Schwarzwald rutschte ein Schneepflug einen Abhang hinunter. Die Schneefälle im Norden und Osten sollen jedoch nachlassen. Es gibt nur noch wenige Zentimeter Neuschnee. Dennoch ist der Fernverkehr weiterhin eingeschränkt, die Deutsche Bahn empfiehlt, Reisen zu verschieben. Der Winterdienst ist in Hamburg mit 728 Einsatzkräften und 360 Fahrzeugen im Großeinsatz. In Hannover liegt der Busverkehr lahm.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Anzeige am Hamburger Hauptbahnhof am Samstagmorgen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 08:34:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Tabelle:Das kostet Sie jeder Minusgrad beim Heizen mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/grosse-tabelle-das-kostet-sie-jeder-minusgrad-beim-heizen-mehr-695e47c0af760025de95d367</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e47c0af760025de95d368/1a4d865b61e6a60760efbb51a5a0d7be,98ef1408?w=992" alt="Große Tabelle:Das kostet Sie jeder Minusgrad beim Heizen mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Januar 2026 zeigt sich von seiner rauen Seite. Eiskalte Nächte, Dauerfrost am Morgen, grauer Himmel. Viele drehen die Heizung höher – und fragen sich mit mulmigem Gefühl: Was macht diese Kälte mit meiner Heizkostenabrechnung?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die gute Nachricht: Ein plötzlicher Kosten-Schock bleibt in den meisten Fällen aus. Die weniger gute: Kälte kostet – spürbar, aber überschaubar. Das zeigen Berechnungen exklusiv für BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die zu erwartenden Mehrkosten zeigen Temperatur-Tabellen für Single- und Familienwohnungen sowie Einfamilienhäuser je nach Heizungsart. Gas, Öl, Fernwärme, Wärmepumpe im Vergleich. Was Sie wissen müssen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 08:34:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Opfer in Lebensgefahr:Fahranfänger rast in Gegenverkehr</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/opfer-in-lebensgefahr-fahranfaenger-rast-in-gegenverkehr-6961f3314d1d5f581eeb202b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6961f3314d1d5f581eeb202c/107ecdc17eaa412dca0d7452dd261a98,70db70b1?w=576" alt="Opfer in Lebensgefahr:Fahranfänger rast in Gegenverkehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dülmen – <!--]--><!--[--><b>Verheerender Frontalcrash in Nordrhein-Westfalen: Ein 18-jähriger Fahranfänger hat die Kontrolle über sein Auto verloren und ist in den Gegenverkehr gerast. Sieben Menschen wurden verletzt, mehrere von ihnen lebensgefährlich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der Polizei war der 18-Jährige gegen 21.40 Uhr auf der Straße Nordlandwehr in Richtung Coesfelder Straße unterwegs. In Höhe der Straße „Am Alten Stadion“ kam er aus bislang ungeklärter Ursache von seiner Spur ab und prallte frontal mit dem Wagen eines 20-jährigen Dülmeners zusammen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Unfallursache ist noch unklar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 08:34:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Champion bei „SmackDown“ gekrönt:Hier das WWE-Beben aus Berlin schauen!</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/eaf56686bc5cf0d44de58d4991a0a0da,e2910ead?w=992" alt="Neuer Champion bei „SmackDown“ gekrönt:Hier das WWE-Beben aus Berlin schauen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die Wrestling-Sensation ist perfekt. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Diese WWE-Show war historisch – der Main Event geht in die Geschichtsbücher ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD zeigt „SmackDown“ aus Berlin. Jetzt im Replay!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei Stunden Wahnsinn und Gänsehaut.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 08:34:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Aus äußerst sensiblen Gründen“:Britney Spears will nie wieder in den USA auftreten</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/britney-spears-will-nie-wieder-in-den-usa-auftreten-69616d44fa56382de1f6524f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69616d44fa56382de1f65250/ef3bf592b9da2bad660a6f518ccbfda4,f3c5242b?w=576" alt="„Aus äußerst sensiblen Gründen“:Britney Spears will nie wieder in den USA auftreten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Britney Spears (43) will zurück auf die Bühne, aber nicht in ihrer Heimat Amerika. Stattdessen werde sie in Großbritannien und Australien auftreten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf ihren Social-Media-Kanälen schreibt sie: „Ich tanze auf Instagram, um Dinge in meinem Körper zu heilen, von denen die Leute keine Ahnung haben. Ja, und manchmal ist es peinlich, aber ich bin durch die Hölle gegangen, um mein Leben zu retten.“ Dann stellt sie klar: „Aus äußerst sensiblen Gründen werde ich nie wieder in den USA auftreten.“ Ins Detail geht sie aber nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Britney Spears hatte vier Jahre lang eine Residenz in Las Vegas<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit den Tanzvideos, die Spears anspricht, sorgte sie immer wieder für Aufsehen. Fans machten sich Sorgen, auch weil ihr Idol in der Vergangenheit mit psychischen Problem zu kämpfen hatte.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 08:34:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neues Video aufgetaucht!:Das geschah wirklich vor den Todesschüssen von Minneapolis</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/neues-video-das-geschah-vor-den-todesschuessen-von-minneapolis-69614b1b4d1d5f581eeb1aec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69614b1b4d1d5f581eeb1aed/332f126e1ee1698197848b1de025cd7b,c461f35b?w=576" alt="Neues Video aufgetaucht!:Das geschah wirklich vor den Todesschüssen von Minneapolis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Minneapolis (USA) – <!--]--><!--[--><b>Wie konnte diese Situation nur so eskalieren? Eine Frau wurde in ihrem Auto von einem Beamten der amerikanischen Einwanderungsbehörde ICE erschossen. Ihr Tod sorgt in den USA weiter für Aufruhr. Jetzt ist ein neues Video aufgetaucht, das den Moment kurz vor den Schüssen in Minneapolis zeigt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Aufnahmen, die am Freitag dem Nachrichtenportal „Alpha News“ zugespielt worden, stammen von dem ICE-Agenten selbst. Sie zeigen, wie Jonathan Ross zu dem roten Geländewagen geht, der die Straße blockiert. Renee Nicole Good (37) sitzt lächelnd am Steuer, lässt den Arm aus dem offenen Fenster hängen und sagt: „It’s fine, Dude. I’m not mad“ – was auf Deutsch so viel heißt wie „Alles gut, Kumpel. Ich bin nicht sauer.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die 37-jährige Renee Nicole Good, Mutter von drei Kindern, wurde in ihrem Auto erschossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Ehefrau der 37-Jährigen, Rebecca Good, steht hinter dem Auto und filmt wiederum den Beamten. „Zeig dein Gesicht!“, fordert sie ihn auf. In der Spiegelung der Scheibe ist zu erkennen, dass der Mann bis zur Nase vermummt ist. Als er sich das Kennzeichen ansieht, scherzt sie: „Wir tauschen nicht jeden Morgen unser Kennzeichen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 08:34:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beckham-Sohn schaltet Anwalt ein!:Brooklyn verhängt Papa David einen Maulkorb</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/brooklyn-beckham-schaltet-anwalt-ein-maulkorb-fuer-papa-david-6960a2560e8ad021f554643c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960a2560e8ad021f554643d/128971da0722593932d7e3069a1eff50,eb2d264b?w=992" alt="Beckham-Sohn schaltet Anwalt ein!:Brooklyn verhängt Papa David einen Maulkorb" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London/Beverly Hills – <!--]--><!--[--><b>Was ist nur aus der einstigen Bilderbuchfamilie geworden? Zwischen Brooklyn Beckham (26) und seinen berühmten Eltern Victoria (51) und David Beckham (50) herrscht schon länger Eiszeit. Doch jetzt kommt raus: Der in die USA ausgewanderte Beckham-Spross schickte ihnen sogar Anwaltspost! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im anhaltenden Familienzoff soll Brooklyn seine Eltern aufgefordert haben, ihn nur noch über Anwälte zu kontaktieren, berichtet die „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15447271/Brooklyn-Beckham-warned-parents-David-Victoria-contact-lawyers-height-family-feud.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Daily Mail<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Zu dem absoluten Familientiefpunkt sei es bereits im Sommer gekommen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->David (50) und Victoria Beckham (51) leiden sehr darunter, dass ihr Sohn Brooklyn sich von ihnen abgewandt hat<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über die jeweiligen Anwaltsteams „Schillings“ und „Harbottle &amp; Lewis“ wurden juristische Schreiben ausgetauscht, wird jetzt enthüllt. Der Inhalt: Brooklyn wolle nicht, dass seine Eltern ihn kontaktieren. Dazu gab’s auch noch einen Maulkorb für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/david-beckham-die-endgueltige-demuetigung-durch-sohn-brooklyn-695a1223f6fc544dba9bbd3f"><!-- --><!--[--><!--[-->Papa David<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Mama Victoria. Denn Brooklyn will auch nicht, dass seine Eltern sich in den sozialen Medien über ihn äußern. „David wurde angewiesen, ausschließlich über Anwälte mit ihm zu kommunizieren“, verriet ein Insider der „Daily Mail“. „Das war der einzige Weg.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 08:34:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie in Albstadt tot:Als die Mutter Licht anknipste, flog das Haus in die Luft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/explosion-in-albstadt-mutter-knipste-licht-an-haus-flog-in-die-luft-6960aeaa4d1d5f581eeb0b4a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960aeaa4d1d5f581eeb0b4b/5a4aad0e78941bfc1de8b8d79d6a8040,319eb444?w=576" alt="Familie in Albstadt tot:Als die Mutter Licht anknipste, flog das Haus in die Luft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie hatten das Haus erst vor drei Jahren gekauft und renoviert: Vater Francesco (33), Ehefrau Nancy (30) und Sohn Brian (6) – eine glückliche Familie von der Schwäbischen Alb. Doch als die Mutter am frühen Donnerstagmorgen das Licht anknipste, kam es zur heftigen Explosion.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das gesamte Haus in Albstadt (Baden-Württemberg) flog in die Luft, die dreiköpfige Familie mit italienischen Wurzeln wurde getötet. Nach BILD-Informationen soll sich das schreckliche Unglück schon vor zwei Wochen angebahnt haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie alles über die Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 08:34:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Krachende NBA-Niederlage:Bittere Klatsche für Dennis Schröder</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/krachende-nba-niederlage-bittere-klatsche-fuer-dennis-schroeder-6961fbce27ed67993db5126f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6961fbce27ed67993db51270/48b8120b4e7a1341f2bbe872e1f0b11a,3e2a27e0?w=576" alt="Krachende NBA-Niederlage:Bittere Klatsche für Dennis Schröder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Abend beginnt bitter für Dennis Schröder und endet mit einer klaren Abreibung. Bei den Golden State Warriors erleben die Sacramento Kings den nächsten Rückschlag – und rutschen immer tiefer in die Krise.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In San Francisco kassierten die Kings bei den Warriors um Superstar Stephen Curry ein deutliches 103:137. Es war bereits die siebte Niederlage in Serie. Mit nur acht Saisonsiegen und jetzt 30 Pleiten bleibt Sacramento das Schlusslicht der Western Conference. Ligaweit steht nur ein Team noch schlechter da: die Indiana Pacers im Osten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/dennis-schroeder-so-lange-ich-laufen-kann-spiele-ich-fuer-deutschland-694277473e25dcaf036adb65"><!-- --><!--[--><!--[-->Dennis Schröder<!--]--><!--]--></a><!--[--> begann die Partie erneut auf der Bank. Der deutsche Nationalmannschaftskapitän kam am Ende auf 15 Punkte, drei Rebounds und drei Assists. Zur Pause war die Partie noch offen, der Rückstand betrug lediglich vier Zähler. Doch nach dem Seitenwechsel brach Sacramento ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor allem im Schlussviertel zogen die Warriors davon, die Kings fanden keinen Zugriff mehr. Punktbester Spieler bei Golden State war Curry mit 27 Punkten. Sacramento hatte dem nichts mehr entgegenzusetzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 08:34:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zu schön, um wahr zu sein:Charlotte Würdigs neuer Traumtyp</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/charlotte-wuerdig-backt-sich-ihren-traumtypen-mit-ki-696004639c2c98991fda5252</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696004639c2c98991fda5252/00f5b2fdcbfc274e096a7b3822fc7745,14fa3e28?w=320" alt="Zu schön, um wahr zu sein:Charlotte Würdigs neuer Traumtyp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Backe, backe Traumtyp!</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Moderatorin Charlotte Würdig (47) sorgt mit einem Instagram-Post für großes Aufsehen und beste Unterhaltung. Ende November hatte die Moderatorin in ihrem Podcast „The Real Ex-Wives“ gemeinsam mit Georgina Stumpf (36), der Ex-Freundin von Sido (45), noch von einem aufregenden Date in Berlin erzählt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann sei deutlich jünger gewesen, der Abend ein voller Erfolg. Seit der Trennung von Sido im Jahr 2020 gilt Würdig offiziell als Single.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Er war lange Zeit ihr Traummann: Charlotte war acht Jahre mit Rapper Sido (45, bürgerlich Paul Würdig) verheiratet (von 2012 bis 2020), sie haben zwei gemeinsame Kinder. 2020 gaben sie ihre Trennung bekannt, die Ehe wurde 2022 geschieden <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt der nächste Date-Knaller – mit einem Augenzwinkern: Auf Instagram teilte Charlotte Würdig am Donnerstag ein Pärchenfoto. Sie posiert neben einem Mann mit langen Haaren und Bart, strahlt in die Kamera und schreibt vielsagend: „Ich möchte euch ENDLICH jemanden vorstellen!“ Auf den ersten Blick wirkt alles wie die offizielle Verkündung einer neuen Liebe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 08:34:23 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>