<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bittere Wahrheit:Das ist Ihre Rente in 20 Jahren wirklich wert</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/altersvorsorge-das-ist-ihre-rente-in-20-jahren-wert-695faa45dbd8ef6a9a907b89</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695faa45dbd8ef6a9a907b8a/bdfc9bca16ec1e53f1d461bd6cca4dd7,6d14276a?w=992" alt="Bittere Wahrheit:Das ist Ihre Rente in 20 Jahren wirklich wert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Viele Deutsche verlassen sich bei der Planung ihrer finanziellen Zukunft auf die Renteninformation. Jahr für Jahr verspricht der Brief eine klare Zahl für den Ruhestand. Doch genau hier liegt die Gefahr: Die ausgewiesene Rente verschweigt zentrale Faktoren wie Inflation, Steuern und Abzüge – und gaukelt so eine Sicherheit vor, die es oft nicht gibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was Ihre heute prognostizierte Rente in 20 Jahren tatsächlich noch wert ist – und wie Sie drohende Rentenlücken rechtzeitig schließen und Ihre Altersvorsorge gezielt verbessern können.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 10:32:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erschütternder Hilferuf im Live-TV:„Mein Vater gibt Befehle zum Töten“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hilferuf-aus-iran-im-live-tv-mein-vater-gibt-befehle-zum-toeten-6969da068cfd1c6892ef6e27</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969da068cfd1c6892ef6e28/54cee219f0a1d4067aefbcc89a56717f,513dd7f?w=992" alt="Erschütternder Hilferuf im Live-TV:„Mein Vater gibt Befehle zum Töten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Ihre Stimme zittert, sie weint, ringt nach Luft. Eine Anruferin in der Live-Sendung des iranischen Exil-TV-Senders Manoto mit Sitz in London. „Mein Vater ist einer der Unterdrücker“, sagt sie – offenbar ist er ein hochrangiger Befehlshaber mit direktem Zugang zu Polizei und Revolutionsgarden im iranischen Gottesstaats-Regime. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> „Ich habe große Angst“, sagt die junge Iranerin, die sich am Telefon aus Sicherheitsgründen „Fatemeh“ nennt und aus dem Inneren Kreis des Mullah-Systems auspacken will. Sie schluchzt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Er (mein Vater) ist auf einer Stufe mit Radan, diesem Kriminellen.“ Gemeint: Ahmad-Reza Radan (62), den obersten Polizeichef des Mullah-Regimes, den die TV-Runde bestens kennt. „Leider kennen wir seinen berüchtigten Namen und haben sein schmutziges Gesicht schon oft gesehen“, sagt einer der Moderatoren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Seid vorsichtig!“, fährt sie fort. „Eure Kommandanten haben ihre Koffer längst gepackt. Für uns – für mich, meine Mutter, unsere Familie – haben sie falsche Pässe mit falschen Namen besorgt. Damit wir fliehen können.“ Und weiter: „In unserem Haus stehen Koffer voller Dollar. Koffer um Koffer.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 10:32:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strikte Regelung:Trump lässt Fans aus 39 Ländern nicht in die USA</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball-wm-olympia-trump-laesst-fans-aus-39-laendern-nicht-in-die-usa-6969fd88f3f350a68710a90b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969fd88f3f350a68710a90c/b3f88cf14341c75bc6fff5b5f15e0b54,bc3afefe?w=576" alt="Strikte Regelung:Trump lässt Fans aus 39 Ländern nicht in die USA" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schlechte Nachrichten für etliche Sport-Fans. Bei der Fußball-WM im Sommer und den Olympischen Spielen 2028 in Los Angeles bleibt Zuschauern aus 39 Ländern die Einreise in den USA verwehrt. Die US-Regierung um Präsident Donald Trump (79) hat neben den beiden Top-Events weitere Sport-Wettkämpfe als Großveranstaltungen eingestuft – bei diesen gibt es Ausnahmeregelungen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch: Diese gelten nur für Athleten, Trainer und Betreuer! So heißt es in einem Schreiben des US-Außenministeriums, das an alle US-Botschaften und -Konsulate versandt wurde, wie die Nachrichtenagentur AP berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu den Wettbewerben mit Ausnahmeregelungen zählen unter anderem Formel-1-Rennen, Spiele der Profiligen NBA, NFL, NHL und Golfturniere. Es wird jedoch klargestellt: ausländische Zuschauer, Medienvertreter und Sponsoren aus jenen Ländern, die dieselben Veranstaltungen besuchen wollen, bleiben von der Einreise ausgeschlossen – sofern sie nicht eine andere Ausnahmeregelung erhalten. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Politiker warnt vor WM-Boykott in USA wegen Trumps Eskalationen, FIFA schweigt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 10:32:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Entwicklung in der HSV-Affäre:Kuntz zieht Anzeige zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-affaere-ex-boss-stefan-kuntz-zieht-anzeige-zurueck-neue-entwicklung-696a0afbf3f350a68710aa0f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a0afbf3f350a68710aa10/570d1af0143dcc9831d57f69381eab68,3b135b15?w=656" alt="Neue Entwicklung in der HSV-Affäre:Kuntz zieht Anzeige zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neuigkeit im Fall Kuntz: Der frühere HSV-Sportvorstand zieht überraschend seine Stalking-Anzeige zurück!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--> Stefan Kuntz (63) hatte am 12. Dezember eine Anzeige erstattet gegen unbekannt wegen des „Vorwurfs der Nachstellung“.  Die Hamburger Staatsanwaltschaft bestätigt den Rückzug jetzt auf Anfrage der Deutschen Presse-Agentur. Zuerst hatte die „Hamburger Morgenpost“ darüber berichtet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allerdings: Erledigt ist der juristische Vorgang damit nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kuntz bestreitet Vorwürfe der Belästigung, HSV plant schnelle Trennung.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 10:32:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Trailer zu „Euphoria“:Sydney Sweeneys Rolle startet OnlyFans</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/sydney-sweeney-in-euphoria-startet-sie-mit-onlyfans-6969eca8f3f350a68710a7b3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969eca8f3f350a68710a7b3/77588a104d23b3266119c4bd892e4737,ef6832c1?w=320" alt="Neuer Trailer zu „Euphoria“:Sydney Sweeneys Rolle startet OnlyFans" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) –<!--]--><!--[--><b> „Euphoria“ ist zurück. Knapp vier Jahre nach Staffel 2 veröffentlichte HBO den ersten Trailer zur dritten Staffel der Erfolgsserie. Besonders eine Szene sorgt sofort für Diskussionen. Sydney Sweeneys (28) Serienfigur Cassie Howard verdient ihr Geld offenbar mit explizitem Online-Content. Viele Fans denken direkt an OnlyFans. Die neue Staffel setzt rund fünf Jahre nach den bisherigen Ereignissen an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/zendaya-will-nicht-mal-neben-sydney-sweeney-stehen-euphoria-stars-im-clinch-6910754a0166cd59ef999a76"><!-- --><!--[--><!--[-->Euphoria<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ erzählt vom Erwachsenwerden in einer Welt voller Druck, Erwartungen und Abgründe. Im Mittelpunkt steht Rue Bennett, gespielt von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/zendaya-im-steckbrief-karriere-und-privatleben-purer-erfolg-677e6ef10195b908c189d46e"><!-- --><!--[--><!--[-->Zendaya<!--]--><!--]--></a><!--[--> (29). Sie kämpft seit der ersten Staffel mit Drogen, mentalen Problemen und der Suche nach Halt. Die Serie zeigt Freundschaften, Beziehungen und Sexualität schonungslos offen und wurde genau deshalb zu einem der größten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/hbo-max-startet-in-deutschland-kampfpreise-locken-696626c9fa5fa2e75fb7470e"><!-- --><!--[--><!--[-->HBO<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Erfolge der vergangenen Jahre. Staffel drei greift diese Themen erneut auf, diesmal mit mehr Abstand zur Schulzeit und deutlich erwachseneren Figuren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zendaya (29) verkörpert Rue, eine junge Frau am Rand des Abgrunds. Die Rolle brachte ihr weltweite Anerkennung abseits des Disney-Kosmos<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Cassie Howard gehört zu den Figuren mit extremen Entwicklungen. In den ersten Staffeln war sie unsicher, verletzlich und auf der Suche nach Liebe. Später wurde sie selbstbewusster, glamouröser und immer abhängiger von Aufmerksamkeit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 10:32:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Busch-Begleiter enthüllt:Gil Ofarims einziger Freund in Australien</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dschungelcamp-2026-gil-ofarims-einziger-freund-in-australien-6968b01b29d7700ee8582a23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968b01b29d7700ee8582a23/d7a3c34d6183ad5ce4655d114f314bfa,a2b94da0?w=320" alt="Busch-Begleiter enthüllt:Gil Ofarims einziger Freund in Australien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Skandal-Sänger Gil Ofarim steht ab dem 23. Januar im RTL-Dschungelcamp vor seiner größten TV-Bewährungsprobe. Stellt sich nach seinem Skandal um die frei erfundenen Antisemitismus-Vorwürfe einem Millionenpublikum.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Steht er in Australien wirklich ganz allein da oder hat er noch Verbündete? BILD erfuhr jetzt, wer den Sänger begleitet. Und warum dieser Mensch sein einziger Freund vor Ort sein dürfte. Warum die Begleitperson von Gil Ofarim so interessant ist und was es im Vorfeld für Unmut gab, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 10:32:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Interner Vorgang enthüllt ++ Kompany reagierte knallhart:Rapport! Aufregung um Bayern-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-rapport-aufregung-um-bayern-star-interner-vorgang-enthuellt-69691d326b40895ba7f6f0e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69691d326b40895ba7f6f0e9/a3dabfa125abdeb7a16c067f60df0e8f,1bc80117?w=992" alt="Interner Vorgang enthüllt ++ Kompany reagierte knallhart:Rapport! Aufregung um Bayern-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das sind spannende Details!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den Bayern läuft in dieser Saison alles rund, durch das 3:1 bei Köln am Mittwoch ist die beste Hinrunde der Bundesliga-Geschichte perfekt. Doch hinter den Kulissen gibt es Aufregung um einen Bayern-Star – der zum Rapport musste!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um wen es geht und was vorgefallen ist, lesen Sie jetzt nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 10:32:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Olli macht’s jetzt mit Pietro:Darum ist Sandy beim Pocher-Podcast wirklich raus</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pietro-lombardi-ersetzt-sie-darum-ist-sandy-beim-pocher-podcast-wirklich-raus-6968db1404401bff3baa3d8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6968db1404401bff3baa3d8b/5607c9914cb993a81989e8978a3beca4,bd0376a3?w=576" alt="Olli macht’s jetzt mit Pietro:Darum ist Sandy beim Pocher-Podcast wirklich raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Comedian Oliver Pocher überrascht mit einem unerwarteten Wechsel in seinem Podcast-Team: Seine Ex-Frau Alessandra Meyer-Wölden wird durch Sänger Pietro Lombardi ersetzt. Doch was führte zu dieser abrupten Änderung? BILD kennt die Hintergründe! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum Sandy nicht mehr dabei ist, über welche Punkte es Uneinigkeit gab und wie Oliver und Sandy das Aus ihrer gemeinsamen Arbeit nun kommentieren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 10:32:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Geld reicht für 800.000 Autos:So kriegen Sie die neue E-Auto-Prämie vom Umweltminister</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/das-geld-reicht-fuer-800-000-autos-so-kriegen-sie-die-eauto-praemie-696928d66b40895ba7f6f1a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696928d66b40895ba7f6f1a3/8617dea970e69fb01dbb13e4a1d38946,72622d26?w=576" alt="Das Geld reicht für 800.000 Autos:So kriegen Sie die neue E-Auto-Prämie vom Umweltminister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt kommt die E-Auto-Förderung für Privatleute zurück. Das Programm aus dem Haus von Bundesumweltminister Carsten Schneider (SPD) gilt rückwirkend ab Jahresbeginn und soll hauptsächlich Menschen mit niedrigen bis mittleren Einkommen zugutekommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle, die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/auto-news/elektroauto/elektroauto-alle-infos-78345868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->E-Autos<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder bestimmte Plug-In-Hybride ab dem 1. Januar 2026 neu zugelassen haben,  können das Geld beantragen – wenn sie unter einer bestimmten Einkommensgrenze liegen. Die genaue Höhe wollte der Minister eigentlich am Freitagvormittag bekanntgeben. Der Termin wurde allerdings kurzfristig auf Montag verschoben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur Erinnerung: In einem ersten Entwurf aus dem vergangenen Herbst, als die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/grosse-koalition/politik-nachrichten-news-fotos-videos-33553200.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->schwarz-rote Regierungskoalition<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Wiedereinführung der Förderung beschlossen hat, war die Summe von maximal 80.000 Euro zu versteuerndem Jahreseinkommen pro Haushalt genannt worden. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Jahresbilanz für E-Autos ist da! Der große Gewinner: Volkswagen. Alle Infos</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 10:32:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump kommt auch:Darum geht es beim Treffen der Weltelite</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/weltwirtschaftsforum-in-davos-worum-gehts-beim-treffen-der-weltelite-6969090b04401bff3baa41fe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6969090b04401bff3baa41fe/b7a1801a65713195237598e0c702f20e,24568f56?w=320" alt="Trump kommt auch:Darum geht es beim Treffen der Weltelite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Alle Hintergründe zum Weltwirtschaftsforum in Davos<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 10:32:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>