<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zu nah am Gleis: ICE reißt Mann in Hamburg vom Bahnsteig</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-zu-dicht-an-der-bahnsteigkante-dann-kam-ein-ice/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc-5598-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=472px%2C298px%2C1414px%2C1413px&webp=1" alt="Zu nah am Gleis: ICE reißt Mann in Hamburg vom Bahnsteig" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten waren am Bahnhof Bergedorf im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Schlimmer Vorfall am Sonntagmorgen in Bergedorf: Ein Mann stand zu dicht an der Bahnsteigkante, als plötzlich ein ICE durch den Bahnhof fuhr. Der Mann wurde durch den Sog des vorbeifahrenden Zuges umgerissen.</strong></p><p>Laut Woldemar Lieder, Sprecher der Bundespolizei, geschah der Vorfall gegen 5.35 Uhr. Ersten Erkenntnissen zufolge soll sich zu diesem Zeitpunkt ein Mann auf dem Bahnsteig am Gleis 2 befunden haben. Nach Informationen der MOPO soll er unter Drogen- und Alkoholeinfluss gestanden haben.</p><p>In diesem Zustand torkelte der Mann dicht an der Bahnsteigkante entlang, als plötzlich ein ICE auf Leerfahrt nach Berlin heranraste. Dabei wurde er durch den entstandenen Sog umgerissen. Er wurde dabei glücklicherweise nicht verletzt, entgegen ersten Befürchtungen. Er kam zur Beobachtung in eine Klinik.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die besten Tipps für einen Bahn-Ausflug ab Hamburg: Für lau in den Kurzurlaub!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-besten-tipps-fuer-einen-bahn-ausflug-ab-hamburg-fuer-lau-in-den-kurzurlaub/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/qua0308-063-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=595px%2C570px%2C1138px%2C1138px&webp=1" alt="Die besten Tipps für einen Bahn-Ausflug ab Hamburg: Für lau in den Kurzurlaub!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ab in den (Kurz-)Urlaub: Mit dem Deutschlandticket lässt sich der Norden wunderbar entdecken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Verreisen und (fast) nichts dafür bezahlen zu müssen: Das klingt zu schön, um wahr zu sein. Ist aber möglich. Wer 58 Euro in das Deutschlandticket investiert, kann vier Wochen lang mit Regionalzügen, Bussen und sogar Fähren fahren. Ab Hamburg lohnt sich das besonders, denn Nord- und Ostsee, Lüneburger Heide und Mecklenburg sind zum Teil ohne Umsteigen zu erreichen. Hier sind 20 Ausflugstipps für die sommerlichen Monate.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 08:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blutiger Streit auf dem Kiez: Mehrere Personen mit tiefen Schnittverletzungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/blutige-auseinandersetzung-auf-dem-kiez-drei-verletzte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/n5-250615-id37106-7-1.jpg?resize=300%2C300&crop=749px%2C233px%2C847px%2C847px&webp=1" alt="Blutiger Streit auf dem Kiez: Mehrere Personen mit tiefen Schnittverletzungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten sperren den Tatort ab.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Am Sonntagmorgen kam es in St. Pauli zu einer blutigen Auseinandersetzung zwischen mehreren Personen. Dabei erlitten drei von ihnen zum Teil tiefe Schnittverletzungen und wurden in eine Klinik gebracht.</strong></p><p>Wie die Polizei bestätigte, gerieten mehrere Personen gegen 6.10 Uhr vor der Großen Freiheit zunächst in einen verbalen Streit. Kurz darauf eskalierte die Situation. Drei Personen sackten mit stark blutenden Wunden zu Boden.</p><p>Mehrere Rettungswagen rückten an und versorgten die Verletzten. Diese hatten zum Teil tiefe Schnittverletzungen und wurden in die Klinik gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 08:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Per Anruf dabei: Hamburger Museum will für alle zugänglich sein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/per-anruf-dabei-hamburger-kunsthalle-wird-partner-von-inklusionsprojekt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/531096179-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=639px%2C580px%2C964px%2C964px&webp=1" alt="Per Anruf dabei: Hamburger Museum will für alle zugänglich sein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Kunsthalle ist der 100. Partner von „Bei Anruf Kultur“. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Kunst soll für alle sein, doch dass ist sie häufig nicht. Menschen, die in ihrer Mobilität eingeschränkt oder sehbehindert sind oder sich einen Besuch schlicht weg nicht leisten können, bleibt das Programm vorenthalten. Die Hamburger Kunsthalle möchte diese Menschen inkludieren – und das per Telefon. </strong></p><p>Die Hamburger Kunsthalle bietet künftig auch Telefonführungen an. Im Rahmen des Projektes „Bei Anruf Kultur“ können sich dann bis zu 15 Menschen in eine etwa einstündige Führung einwählen und mehr über die bedeutende Sammlung des Hauses erfahren. </p><p>Das kostenlose Angebot richtet sich an Menschen, die Kultur live erleben möchten, das aber aus verschiedensten Gründen nicht können. Weil sie beispielsweise sehbehindert oder in ihrer Mobilität eingeschränkt sind, sich den Besuch nicht leisten können oder sich in großen Gruppen unwohl fühlen. </p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-sonntag-fuer-sie-73/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/06/imago0148451682h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p id="block-c8b4554d-eada-40e9-8400-6a51ad7da8ca"><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-ebd4df5a-3dad-4cb7-9fbd-7cac1a1572f8">Ein guter Tag für Sie! Nutzen Sie kraftvoll alle Chancen, die sich Ihnen bieten. Greifen Sie rasch zu! Am Nachmittag kommen Sie bei der Umsetzung eines Planes voran.</p><p id="block-3ee53cbe-1dbb-4c8b-b426-54fb7ca06529">Sie geraten heute in Zugzwang, wenn Sie Ihre Pflichten vernachlässigen. Bringen Sie dringende Angelegenheiten möglichst schon am Vormittag zügig über die Bühne!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 08:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>