<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weniger Abgaben: So stark sind die Zoll-Einnahmen gesunken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weniger-abgaben-so-stark-sind-die-zoll-einnahmen-gesunken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/zoll-stellt-jahresbi-86218550-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=580px%2C99px%2C1548px%2C1549px&webp=1" alt="Weniger Abgaben: So stark sind die Zoll-Einnahmen gesunken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Finanzminister Lars Klingbeil (l., SPD) und Armin Rolfink, Präsident der Generalzolldirektion, auf dem Weg zum Container Terminal Burchardkai im Hamburger Hafen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Der Zoll hat im vergangenen Jahr 150,4 Milliarden Euro an Abgaben eingenommen und damit etwas weniger als 2023. Im Jahr 2023 waren es 157,9 Milliarden Euro, wie der Zoll in Hamburg anlässlich der Vorstellung der Jahresstatistik sagte. </strong></p><p>Die Einnahmen des Zolls kommen überwiegend dem Bund zugute. Die Entwicklung kommentierte der Zoll in der Mitteilung nicht.</p><p>Den größten Anteil machte die Einfuhrumsatzsteuer aus. Der Zoll erhebt die Steuer, wenn Waren aus Drittländern eingeführt werden. Die Steuer, die weitgehend der Umsatzsteuer entspricht, soll Wettbewerbsgleichheit zwischen Nicht-EU-Unternehmen und EU-Unternehmen herstellen. Die Einnahmen lagen vergangenes Jahr bei 73,5 Milliarden Euro. 2023 waren es 78,8 Milliarden Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 13:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diebe stehlen Koffer aus ICE – Festnahme im Hauptbahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/diebe-stehlen-koffer-aus-ice-festnahme-im-hauptbahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/bpol201-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=916px%2C487px%2C1215px%2C1216px&webp=1" alt="Diebe stehlen Koffer aus ICE – Festnahme im Hauptbahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Gepäckdiebe wurden an einem im Hauptbahnhof stehenden ICE festgenommen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Zivilfahnder der Bundespolizei haben am Montagnachmittag im Hamburger Hauptbahnhof (St. Georg) zwei professionelle Gepäckdiebe festgenommen. Die Beamten hatten die Männer bereits seit einiger Zeit observiert – dann griffen sie zu.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei gerieten gegen 14 Uhr zwei verdächtige Männer (17 und 36 Jahre alt) ins Visier der Ermittler. Die beiden verhielten sich auffällig und wurden dabei beobachtet, wie sie zunächst einen ICE bestiegen und versuchten, einer Frau die Handtasche zu stehlen.</p><p>Als der Diebstahl misslang, sollen die Männer arbeitsteilig einen Koffer aus einem Gepäckfach im Zug entwendet haben. Beide wurden noch vor Ort festgenommen und anschließend in Untersuchungshaft gebracht. Der 58-jährige Besitzer des Koffers – dessen Inhalt auf etwa 1000 Euro geschätzt wird – bemerkte den Diebstahl zunächst nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 13:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überfälle mit Waffe auf bekanntes Geschäft in der Schanze – wer kennt diesen Mann?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ueberfaelle-mit-waffe-auf-bekanntes-geschaeft-in-der-schanze-wer-kennt-die-taeter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/fahndung.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Überfälle mit Waffe auf bekanntes Geschäft in der Schanze – wer kennt diesen Mann?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei fragt: Wer kennt diesen Mann? </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Gleich zweimal ist ein bekanntes Elektronikgeschäft in der Sternschanze im vergangenen Jahr überfallen und ausgeraubt worden. Die Täter bedrohten die Angestellten mit einer Schusswaffe und erbeuteten teure Smartphones. Nun fahndet die Polizei mit Fotos nach den Verdächtigen.</strong></p><p>Der erste Überfall ereignete sich am 19. August vergangenen Jahres. Gegen 9.35 Uhr soll sich ein Mann unter dem Vorwand, ein Paketbote zu sein, Zutritt zu dem Laden an der Schanzenstraße verschafft haben. Als er hereingelassen wurde, zog er eine Pistole und bedrohte damit einen Angestellten. Laut Polizei erbeutete er mehrere Smartphones und flüchtete.</p><p>Am 30. Oktober gegen 19.15 Uhr dann ein weiterer Überfall auf das Geschäft. Der Täter passte nach Geschäftsschluss an einem Seiteneingang zwei Angestellte (23 und 25 Jahre) ab. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ueberfall-am-morgen-unbekannter-raubt-elektroladen-in-der-schanze-aus/">Er drohte laut Polizei mit einer Waffe.</a> Erneut wurden teure Smartphones und Tablets erbeutet.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 12:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zweifelhafte Sparmaßnahme: Behörde will Schäferin 70 Schafe streichen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zweifelhafte-sparmassnahme-behoerde-will-schaeferin-70-schafe-streichen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/517115108-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Zweifelhafte Sparmaßnahme: Behörde will Schäferin 70 Schafe streichen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nadine Quinn (45) mit einem Zicklein auf dem Arm. Die Schäferin aus den Boberger Dünen sorgt sich um ihre Herde.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Citynewstv.de</span></p><p><b>Ihre Herde ist das Highlight bei jedem Besuch im Naturschutzgebiet Boberger Niederung. Doch plötzlich will die Umweltbehörde, dass Schäferin Nadine Quinn (45) ein Drittel ihrer Herde abschafft. Die Begründung ist unglaublich und soll auf einer Anweisung von Hamburgs neuer Umweltsenatorin Katharina Fegebank (Grüne) beruhen. Die Behörde erklärt es anders</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 11:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nazi-Schmierereien an Hamburger Gedenkstätte für NS-Verbrechen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nazi-schmierereien-an-hamburger-gedenkstaette-fuer-ns-verbrechen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/01/216283722-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=802px%2C365px%2C1251px%2C1251px&webp=1" alt="Nazi-Schmierereien an Hamburger Gedenkstätte für NS-Verbrechen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf die NS-Gedenkstätte am Lohseplatz in der HafenCity soll ein Dokumentationszentrum folgen, das ein eigenes Gebäude erhalten soll. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Christophe Gateau</span></p><p><strong>Nazi-Schmierereien am Völkermord-Mahnmal: Unbekannte Täter haben am Wochenende den Gedenkort denk.mal Hannoverscher Bahnhof in der HafenCity mit verfassungswidrigen rechtsextremen Symbolen geschändet.</strong></p><p>Der Staatsschutz des Landeskriminalamts hat die Ermittlungen aufgenommen. Die HafenCity GmbH, die den Gedenkort unterhält, hat die Schmierereien entfernen lassen – in Absprache mit den Ermittlungsbehörden sowie der Stiftung Hamburger Gedenkstätte und Lernorte zur Erinnerung an die Opfer der NS-Verbrechen.</p><p>„Wir verurteilen diese Schändung des Gedenkortes auf das Schärfste“, so Andreas Kleinau, Geschäftsführer der HafenCity GmbH. „Es sind nicht einmal drei Wochen vergangen, seit wir am 16. Mai – dem 85. Jahrestag einer gewaltsamen Verhaftungsaktion von Roma und Sinti – gemeinsam mit den Vertreterinnen und Vertretern der Verfolgtenverbände den Gedenkort Fruchtschuppen C am Magdeburger Hafen als Teil des denk.mal Hannoverscher Bahnhof eingeweiht haben. Unser Mitgefühl gilt daher allen Betroffenen.“ Laut Kleinau war es der erste Anschlag dieser Art auf den Gedenkort.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 11:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der MOPO-Test: Wie viel schneller kommen Hamburger Privatpatienten an Termine?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/der-mopo-test-wie-viel-schneller-kommen-privatpatienten-tatsaechlich-an-termine/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua7568-595-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=567px%2C184px%2C1521px%2C1521px&webp=1" alt="Der MOPO-Test: Wie viel schneller kommen Hamburger Privatpatienten an Termine?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Tessa Mallon (l.) und Emilia Skibbe testen: Wer kommt schneller an einen Termin beim Facharzt? Privat- oder Kassenpatienten?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Diesen Schmerz kennen viele: die Suche nach einem Termin beim Arzt. Für gesetzlich Versicherte ist es oft eine Qual, Facharztpraxen abzuklappern. „Neue Patienten nehmen wir nicht!“, heißt es oft, bis dann doch jemand mal einen Termin hat – in vier, sechs, acht Wochen. Privat Versicherten geht es besser, heißt es oft. Ein Anruf – und am nächsten Tag sitzt man schon vor dem Doktor? Zwei MOPO-Reporterinnen haben den Test in Hamburg gemacht: gleiche Beschwerden, dieselbe Praxis, verschiedene Versicherungen. Wie viel schneller kommen Privatpatienten an Termine?</b><br/>&lt;br&lt;<br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tschentscher tauft Nightjet-Zug auf den Namen „City of Hamburg“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nachtzug-nach-wien-buergermeister-tauft-nightjet-auf-den-namen-city-of-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/urn-newsml-dpa-com-20090101-250602-911-018021-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1093px%2C346px%2C1228px%2C1228px&webp=1" alt="Tschentscher tauft Nightjet-Zug auf den Namen „City of Hamburg“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bürgermeister Peter Tschentscher und seine Ehefrau Eva-Maria Tschentscher bei der Taufe des neuen Nachtzugs „City of Hamburg“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Zwischen Hamburg und den Städten Wien und Innsbruck pendelt künftig ein Nachtzug mit dem Namen „City of Hamburg“. Bürgermeister Tschentscher taufte den Nightjet-Zug auf den Namen der Hansestadt.</strong></p><p>Zwischen Hamburg und den österreichischen Städten Wien und Innsbruck pendelt künftig ein Nightjet-Zug mit dem Namen „City of Hamburg“. Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) und seine Frau Eva-Maria tauften den Zug am Dienstagabend auf den Namen der Hansestadt. Begleitet wurden sie von Vertretern der Deutschen Bahn (DB) und der Österreichischen Bundesbahnen (ÖBB), die die Nachtzug-Linien gemeinsam betreiben.</p><p>Die tägliche Verbindung zwischen Norddeutschland und Österreich zähle zu den beliebtesten bei den Passagieren, teilte die Bahn mit. Auf der Strecke kommt den Angaben zufolge eine neue Generation der Nightjet-Züge zum Einsatz. So verfügten alle Schlafwagenabteile unter anderem über eine eigene Toilette sowie eine Duschmöglichkeit. Neuartige Mini Cabins für Alleinreisende böten zudem mehr Privatsphäre. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 09:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abschlepp-Orgie auf Marktplatz in Hamburg – mehr als ein Dutzend Autos am Haken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abschlepp-orgie-auf-dem-lohbruegger-marktplatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/img-8839verpixelt-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=833px%2C826px%2C1094px%2C1094px&webp=1" alt="Abschlepp-Orgie auf Marktplatz in Hamburg – mehr als ein Dutzend Autos am Haken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gut geölte Maschine: Im Konvoi rückten die Abschlepper auf dem Lohbrügger Marktplatz an und sammelten die Falschparker ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexander Palm</span></p><p><strong>Montagvormittag, kurz nach 11 Uhr: Auf dem Lohbrügger Marktplatz rollt plötzlich eine Kolonne aus Abschleppwagen an. Wie eine gut geölte Maschine manövrieren die Fahrer im Akkordtempo über die Fläche, rangieren Zentimeter genau, laden Fahrzeuge auf und verschwinden wieder. Kaum ist ein Auto verladen, folgt das nächste. Anwohner und Passanten schauen verwundert zu – was ist hier los?</strong></p><p>Der Grund für den Einsatz: Asphaltierungsarbeiten, die auf dem Platz durchgeführt wurden. Die Polizei bestätigt auf Nachfrage, dass insgesamt zwölf Fahrzeuge umgesetzt und ein weiteres sichergestellt – also in den „Autoknast“ gebracht – wurden. Im Einsatz waren mindestens sechs Abschleppfahrzeuge</p><p>Für die betroffenen Halter wird der Abschleppvorgang je nach Art des Einsatzes unterschiedlich teuer. Wer sein Auto so abgestellt hatte, dass es zu einem Verwahrplatz gebracht werden musste, für den wird es richtig teuer: Zwischen 400 und 600 Euro und jeder Tag, den der Wagen im „Autoknast“ am Flughafen oder an der Ausschläger Allee verbringt, macht die Rechnung höher. Doch auch das Umsetzen auf einen freien Parkplatz kann mehr als 450 Euro kosten. Das sind wohlgemerkt nur die Gebühren, nicht das Bußgeld, das im Zweifelsfall noch dazukommt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrunkener sorgt für Aufregung an Hamburger Bahnhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/betrunkener-sorgt-fuer-aufregung-an-hamburger-bahnhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc-2931-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=647px%2C277px%2C1434px%2C1434px&webp=1" alt="Betrunkener sorgt für Aufregung an Hamburger Bahnhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sanitäter bringen den Betrunkenen am Bahnhof Allermöhe zum Rettungswagen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Kreischende Räder, umherfliegende Gegenstände: Eine Vollbremsung hat am Montagabend für Aufregung bei den Fahrgästen einer S-Bahn am Bahnhof Allermöhe gesorgt. Grund für den Notstopp war eine Person im Gleis.</strong></p><p>Wie die Feuerwehr Hamburg auf MOPO-Anfrage mitteilte, war ein betrunkener Mann gegen 23.40 Uhr ins Gleisbett des Bahnhofs gesprungen. Der Zugführer einer herannahenden S-Bahn legte daraufhin eine Vollbremsung ein.</p><p>Laut Lagedienst konnte der Betrunkene sich jedoch rechtzeitig selbst aus der gefährlichen Situation retten und wieder auf den Bahnsteig am Gleis 1 klettern.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>72-Jähriger soll Schwangere verprügelt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-tritt-schwangere-in-den-bauch-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/07/imago0062475984h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=243px%2C81px%2C1566px%2C1568px&webp=1" alt="72-Jähriger soll Schwangere verprügelt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Amtsgericht St. Georg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Lars Berg</span></p><p><strong>Vor dem Amtsgericht St. Georg beginnt am Dienstag ein Prozess nach zwei brutalen Vorfällen. Ein Mann soll im September erst auf eine Frau geschossen und sie mit einem Baseballschläger am Kopf verletzt haben. Danach soll er eine Schwangere getreten haben.</strong></p><p>Der Angriff ereignete sich am 15. September 2023 im Billbrookdeich. Es klingt grotesk: Der Angeklagte R. soll zuerst mit einer Schreckschusspistole auf eine Frau geschossen und sie am Unterschenkel verletzt haben. Im Anschluss habe der heute 72-Jährige sich einen Baseballschläger besorgt und damit auf den Kopf von S. eingeschlagen, wodurch sie sich eine Platzwunde zuzog.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/ich-hatte-keine-angst-der-mann-der-am-hauptbahnhof-schlimmeres-verhinderte/">„Ich hatte keine Angst“: Der Mann, der am Hauptbahnhof Schlimmeres verhinderte</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gewerkschaft fordert Alternative zum Religionsunterricht für Hamburgs Kinder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gewerkschaft-fordert-alternative-zum-religionsunterricht-fuer-hamburgs-kinder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/digitale-schule-486633746-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=782px%2C422px%2C1286px%2C1285px&webp=1" alt="Gewerkschaft fordert Alternative zum Religionsunterricht für Hamburgs Kinder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schüler mit Tablets im Unterricht (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Matthias Balk/dpa</span></p><p><strong>Von der 1. bis zur 6. Klasse gibt es für Kinder in Hamburg meist keine Alternative zum Religionsunterricht. Erst in höheren Jahrgängen dürfen sie zwischen den Fächern Religion und Philosophie/Ethik wählen. Die Gewerkschaft Erziehung und Wissenschaft (GEW) fordert darum jetzt auch für jüngere Kinder eine verpflichtende Alternative – und hat eine Petition gestartet.</strong></p><p>„Wir fordern, dass alle Hamburger Grundschulen sowie die Klassenstufen 5 und 6 ein alternatives Unterrichtsfach Philosophie/Ethik anbieten müssen – ein Fach, das sich mit Sinn- und Existenzfragen sowie grundlegenden Werten des Zusammenlebens befasst“, erklärt Sven Quiring, Vorsitzender der GEW Hamburg. „Über dieses Angebot, das in vielen anderen Bundesländern bereits existiert, müssen Eltern transparent und aktiv informiert werden.“</p><p>Das im Grundgesetz und im Hamburger Schulgesetz verankerte Recht der Eltern, über die Teilnahme ihrer Kinder am Religionsunterricht zu entscheiden, wird nach Ansicht der GEW ausgehöhlt, wenn keine Alternative zur Wahl steht. Hamburgs aktuelles Konzept nennt sich „Religionsunterricht für alle“, da sich der Unterricht konfessionsübergreifend an alle Schülerinnen und Schüler richten soll.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann brutal niedergeschossen und ausgeraubt: Trio vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-brutal-niedergeschossen-und-ausgeraubt-trio-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/landgericht-hamburg-symbolfoto-daniel-reinhardt-pictall-dpa-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann brutal niedergeschossen und ausgeraubt: Trio vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Strafjustizgebäude in Hamburg-Neustadt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Reinhardt/dpa/picture alliance</span></p><p><strong>Ein Mann wird angeschossen, zusammengeschlagen und am Boden liegend ausgeraubt – mitten in der Hamburger Innenstadt. Am Dienstag müssen sich drei Männer im Alter von 42, 36 und 30 Jahren wegen dieser Tat vor dem Landgericht verantworten. Der Vorwurf: gemeinschaftliche gefährliche Körperverletzung. Zusätzlich wird dem 42-Jährigen ein Verstoß gegen das Waffengesetz vorgeworfen, dem 36-Jährigen außerdem Raub.</strong></p><p>Der brutale Vorfall ereignete sich am frühen Abend des 19. April 2022 in der Großen Theaterstraße. Dort trafen die Angeklagten auf ihr Opfer. Plötzlich soll der heute 42-Jährige den Mann geschubst haben, dann zog er laut Anklage eine Schusswaffe vom Kaliber 9 Millimeter aus der Tasche und feuerte dreimal gezielt auf dessen Beine. Doch damit war die Attacke nicht vorbei: Alle drei Männer sollen im Anschluss gemeinsam auf den am Boden liegenden Geschädigten eingeschlagen haben.</p><p>Mitten in der Gewalteskalation soll sich der heute 36-Jährige spontan das auf den Boden gefallene Mobiltelefon des Opfers genommen haben, um es für sich zu nutzen. Währenddessen schlug einer der Angeklagten dem Opfer mit einem eingeklappten Messer wuchtig auf den Kopf.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 07:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Altenheim muss Neubau weichen: „Gewünscht, dass Leute sterben“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/muemmelmannsberg-altenheim-muss-neubau-weichen-senioren-in-not/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/310525-07-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=702px%2C776px%2C1144px%2C1144px&webp=1" alt="Hamburger Altenheim muss Neubau weichen: „Gewünscht, dass Leute sterben“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Samstag protestierten mehrere Senioren für ein neues Pflegeheim in Mümmelmannsberg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Mehr als 19.000 Menschen leben im Billstedter Ortsteil Mümmelmannsberg, darunter viele Senioren, die einen Platz im Altenheim suchen. Das Gebäude, in dem die Arbeiterwohlfahrt (AWO) ein Pflegeheim betrieben hat, steht seit langem leer und soll abgerissen werden. Damit verliert der Stadtteil sein letztes bezahlbares Quartier für Senioren.</strong></p><p>Das Gebäude an der Oskar-Schlemmer-Straße ist in die Jahre gekommen. Von vorn, mit Sicht vom Vorplatz, sieht es noch recht ansehnlich aus. Von der Straße auf der Rückseite ist aber deutlich zu erkennen, wie marode es ist.</p><p>Jahrelang betrieb die AWO hier ein Pflegeheim für Senioren. „Eins der wenigen in Hamburg, das noch bezahlbar war“, sagen Senioren. Der SPD-Bürgerschaftsabgeordnete Baris Önes unterstützt Birgit Harder, Mitglied im Seniorenbeirat Hamburg-Mitte bei der Forderung nach einem Pflegeheim.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 07:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Olympia! Hamburg plant gigantische Hyperloop-Strecke</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fuer-olympia-hamburg-plant-gigantische-hyperloop-strecke/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/454447339.jpg?resize=300%2C300&crop=1438px%2C714px%2C5039px%2C5046px&webp=1" alt="Für Olympia! Hamburg plant gigantische Hyperloop-Strecke" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einer Hyperloop-Röhre können Kapseln mit Personen transportiert werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ASSOCIATED PRESS | Peter Dejong</span></p><p><b>Noch klingt es mehr nach Science-Fiction als nach einem tatsächlichen Szenario: Hamburg plant an einer Teststrecke für Hyperloop-Technologie. Dabei handelt es sich um eine Vakuum-Röhre, die Geschwindigkeiten bis zu 1000 Kilometer pro Stunde erlaubt. Einen neuen Schub könnte diese Idee jetzt durch Olympia bekommen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>