<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Ex-Profi Urban im Buch „Mensch Fußballstar“:„Es gibt schwule Paare in der Bundesliga!“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-ex-profi-marcus-urban-es-gibt-schwule-paare-in-der-bundesliga-6899fe01a4a1a521b7dd4021</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899fe01a4a1a521b7dd4022/6533721e0bd6d004fc0d768d57d37083,b296dbf6?w=992" alt="Ex-Profi Urban im Buch „Mensch Fußballstar“:„Es gibt schwule Paare in der Bundesliga!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Homosexualität im Profifußball bleibt ein Tabu!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marcus Urban, der erste geoutete deutsche Fußballer, spricht im Buch „Mensch Fußballstar“ (ab 18. August) über den Druck, den schwule Bundesliga-Spieler erleben. Warum sie sich nicht outen, wie Berater und Umfeld ihre Ängste verstärken und welche Rolle religiöse Gruppen dabei spielen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Vorab-Auszüge aus dem Buch erfahren Sie hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 20:26:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer EU-Hammer aus Brüssel:Bei diesen Lebensmitteln droht Preis-Schock</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neuer-eu-hammer-aus-bruessel-bei-diesen-lebensmitteln-droht-uns-ein-preis-schock-688099256e1f1a6766870b8a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688099256e1f1a6766870b8a/4eb8e8320aa322ca0551c85ccac09aa7,fd37d13a?w=656" alt="Neuer EU-Hammer aus Brüssel:Bei diesen Lebensmitteln droht Preis-Schock" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Preis-Hammer aus Brüssel für viele Lebensmittel in Deutschland! Die EU will verhindern, dass für Produkte wie Kaffee, Kakao, Rindfleisch oder Palmöl weiter Wälder gerodet werden. Das bedeutet für viele Unternehmen viel Mehraufwand – und für Verbraucher hohe Kosten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ab dem 30. Dezember 2025 dürfen Waren nicht mehr in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[--> eingeführt werden, für deren Anbau nach dem Stichtag 31. Dezember 2020 Wald gerodet wurde (EU-Verordnung für „entwaldungsfreie Produkte“: EUDR). Das betrifft nicht nur tropischen Regenwald, sondern auch deutsche Wälder. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sieben Rohstoffe sind betroffen: Kaffee, Kakao, Palmöl, Soja, Rindfleisch, Holz und Kautschuk. Und zwar nicht nur als Rohstoff, sondern auch als verarbeitetes Produkt: vom Schokoriegel über Ledertaschen bis zur Spanplatte.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Merz kritisiert EU-Verordnung: Deutsche Forstwirtschaft durch Bürokratie belastet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 20:26:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>6 Smartphones mit besseren Testnoten:So greift Samsung das iPhone an</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/samsung-handy-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899f3ce97e8ab260eca8738/ea5966d0536bec0778a2990146362b17,ad18d8b6?w=320" alt="6 Smartphones mit besseren Testnoten:So greift Samsung das iPhone an" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 20:26:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nur noch Deutsch:Nahles schafft Bürgergeld-Infos auf Arabisch ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merkblatt-nur-noch-deutsch-nahles-schafft-buergergeld-infos-auf-arabisch-ab-6899ab1fa557b470b23bda29</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899ab1fa557b470b23bda29/5aecc49115ce1a5833c5bc08985da629,30176bde?w=320" alt="Nur noch Deutsch:Nahles schafft Bürgergeld-Infos auf Arabisch ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Ein besonders freundlicher, aber umstrittener Service unserer Behörden steht vor dem Aus: das Merkblatt fürs Bürgergeld in Fremdsprachen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine Sprecherin der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesagentur-fuer-arbeit/wirtschaft-nachrichten-news-fotos-videos-19347866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesagentur für Arbeit (BA)<!--]--><!--]--></a><!--[--> erklärte BILD auf Anfrage: „Im Zuge der Flüchtlingszuwanderung kam es zu einer höheren Nachfrage nach übersetzten Fassungen des Merkblatts zum Bürgergeld. Deswegen hat die BA das Produkt ‚Kurzinformation zum Bürgergeld’ entwickelt“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bald gibt es diese Informationen zum Bürgergeld nur noch auf Deutsch und in „Leichter Sprache“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Offenbar besteht dafür nun kein Anlass mehr. Die BA-Sprecherin: „Es ist geplant, die ‚Kurzinformation zum Bürgergeld‘ perspektivisch nur noch in deutscher Sprache und in Leichter Sprache anzubieten.“ </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 20:26:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kriminalpsychologen über den „White Tiger“:Er studierte Medizin, um seine Folter-Fantasien auszuleben</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/white-tiger-er-studierte-medizin-um-folter-fantasien-auszuleben-689855a165f3d77ac913cbdc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689855a165f3d77ac913cbdd/fd997e93590ab82779c5e574a6b048d6,15fc7d2c?w=992" alt="Kriminalpsychologen über den „White Tiger“:Er studierte Medizin, um seine Folter-Fantasien auszuleben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Medizinstudent Shahriar J. (20) schockiert mit grausamen Fantasien und Taten. Er posierte als „White Tiger“ in Chatgruppen, trieb psychisch labile Menschen zu Selbstverletzung und Tod. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kriminalpsychologen des Landeskriminalamts Hamburg diagnostizieren eine „hochkomplexe Störung“ und empfehlen, ihm den Zugang zum Gesundheitswesen zu verwehren – denn gerade mit seinem Medizinstudium sah der 20-Jährige ein Werkzeug, sich am Leid anderer zu ergötzen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum Shahriar J. nach Ansicht der Psychologen eine Gefahr darstellt und welche erschütternden Details durch die Ermittlungen ans Licht kamen, lesen Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 20:26:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach nur zwei Spielen:Erster Trainer der Saison gefeuert!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/3-liga-erster-trainer-der-saison-gefeuert-689a3e436fbe021a8512fd39</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689a3e436fbe021a8512fd3a/6482887e5261893e20262650134302f2,e90c1f83?w=576" alt="Nach nur zwei Spielen:Erster Trainer der Saison gefeuert!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das ging aber schnell ...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach gerade einmal zwei Saisonspielen hat sich Waldhof Mannheim von Trainer Dominik Glawogger getrennt. Das gab der Drittligist am Montagabend bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Waldhof hatte am ersten Spieltag gegen Verl 2:2 gespielt, am vergangenen Sonntag spät mit 0:1 gegen Hansa Rostock verloren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Österreicher war sogar erst seit April im Amt, rettete den Drittligisten vor dem Abstieg. Nach nur neun Pflichtspielen ist jetzt schon wieder Schluss. Er ist damit der erste Drittliga-Trainer der Saison, der gefeuert wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 20:26:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis zu 39 Grad!:Plötzlich ist Deutschland heißer als Malle und Malta</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetterwarnung-vom-dwd-deutschland-heisser-als-malle-malta-und-madeira-6899b5f397e8ab260eca8149</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899b5f397e8ab260eca814a/b0fec1244e318e5401e275bc88bdef28,20ebf357?w=576" alt="Bis zu 39 Grad!:Plötzlich ist Deutschland heißer als Malle und Malta" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offenbach (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Verkehrte Wetterwelt in dieser Woche! Nachdem sich der Sommer wochenlang hinter dicken Regenwolken versteckt hat, kommt Hoch „Julia“ jetzt mit Sonne satt und Wüstenwärme. Am Mittwoch und Donnerstag wird es in Deutschland so brütend heiß, dass beliebte Urlaubsinseln (k)alt aussehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/sommer/news-fotos-videos-23945572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sommer<!--]--><!--]--></a><!--[--> nimmt noch mal Anlauf, lässt die Temperaturen von teils schon mehr als 30 Grad am Montag auf knapp 40 Grad zur Wochenmitte klettern. Hoch „Julia“ kommt aus südwestlicher Richtung, überquert Spanien und Frankreich, trägt Sahara-Glut zu uns. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Mittwoch erreichen die Temperaturen in Deutschland erste Höchstwerte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montagmittag hat der Deutsche Wetterdienst (DWD) schon erste amtliche Warnungen vor extremer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/hitzewelle/thema-hitzewelle-alle-infos-80747866.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hitze<!--]--><!--]--></a><!--[--> für die südwestlichen Teile von Rheinland-Pfalz und Baden-Württemberg sowie den Süden von Bayern herausgegeben. „Im weiteren Verlauf werden diese dann für den Mittwoch und Donnerstag nach Nordosten hin ausgedehnt“, so Nico Bauer vom DWD zu BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 20:26:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ronaldo und seine Partnerin sind verlobt:Georgina hat SIIIUUU gesagt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ronaldo-und-georgina-sind-verlobt-suesser-post-bei-instagram-689a2be96fbe021a8512fc18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689a2be96fbe021a8512fc19/92be16453a2d2d85c4e5a9997d57be1f,e680b8eb?w=656" alt="Ronaldo und seine Partnerin sind verlobt:Georgina hat SIIIUUU gesagt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie haben es ENDLICH getan!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fußball-Superstar Cristiano Ronaldo (40) hat seiner Georgina (31) die Fragen aller Fragen gestellt – und sie hat Ja gesagt! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Oder sagte sie sogar „SIIIUUU“? So wie ihr Verlobter auf legendäre Art und Weise seine Tore bejubelt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Geht’s noch?  Schalke-Stürmer Moussa Sylla (25) lässt einfach seinen Hund zurück.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 20:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„RAW“ live ab 2 Uhr:Heute Nacht wilder Titel-Knaller in der WWE</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-raw-live-bei-bild-86588196.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65915db7136f1033ebf1ee6f/12b275f6999f09b022a1467761322e29,89b360d5?w=320" alt="„RAW“ live ab 2 Uhr:Heute Nacht wilder Titel-Knaller in der WWE" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die WWE ist in Kanada – das kann nur wild werden!</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„RAW“ aus Quebec live ab 2 Uhr exklusiv bei BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In drei Wochen knallt es bei „Clash in Paris“ (live bei BILD) auf dem Eiffelturm. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wer wird das große Titel-Match der Damen bestreiten? Stephanie Vaquer steht fest – wer wird als Champion nach Frankreich reisen? Noch hält Naomi das Gold. Jedoch muss sie den Titel heute Nacht gegen Iyo Sky aufs Spiel setzen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 20:26:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisante Zahlen:Umfrage spaltet Union: CDU runter, CSU rauf!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/insa-umfrage-csu-legt-zu-cdu-faellt-zurueck-6899e42aa4a1a521b7dd3d4d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899e42aa4a1a521b7dd3d4d/576478b6aee62010b7888b24302eacdf,bf5439df?w=320" alt="Brisante Zahlen:Umfrage spaltet Union: CDU runter, CSU rauf!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die CDU verliert, gleichzeitig gewinnt die Schwesterpartei CSU dazu! Im aktuellen INSA-Meinungstrend für BILD rutscht die Union zusammen um einen halben Prozentpunkt auf 27 Prozent ab. Doch während die CDU einen Prozentpunkt verliert und auf 21 Prozent kommt, kann die CSU zulegen: von 5,5 Prozent auf 6 Prozent. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damit liegt die Union von Friedrich Merz nur noch zwei Punkte vor der AfD, die stabil bei 25 Prozent bleibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Umfrage fiel genau in den Zeitraum der Waffenwende von Merz: </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/waffen-stopp-warum-laesst-merz-ploetzlich-israel-im-stich-68960b0a1174f91cb081ef2a"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Am Freitag (8. August) verkündete Kanzler Merz, keine Waffen mehr an Israel liefern zu wollen! </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>Ganz anders die CSU, die sich offen gegen die Entscheidung des Kanzlers stellte! Ein möglicher Grund, wieso die Kanzlerpartei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU </b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>verliert, während die CSU gewinnt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Hessen-MP Boris Rhein lehnt Merz' Waffen-Wende gegen Israel ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 20:26:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angesehene Historiker sehen deutliche Parallelen:Darf man die Lage in Gaza mit der bei uns 1944/45 vergleichen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/darf-man-die-lage-in-gaza-mit-der-bei-uns-1944-45-vergleichen-68976ce1204e050eae234a84</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68976ce1204e050eae234a85/f3821c48100b210c6b73a6cbe4e958c9,8558eef2?w=992" alt="Angesehene Historiker sehen deutliche Parallelen:Darf man die Lage in Gaza mit der bei uns 1944/45 vergleichen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Städte und damit die Zivilbevölkerung wurden damals ebenfalls hart bombardiert, Hilfe in Form von Essen für die Zivilisten kam dort erst, als Deutschland kapituliert hatte – und nicht während der jahrelangen Bombardierung. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kein Zweifel: Nazi-Deutschland ist nicht „Palästina“ oder „Gaza“, die Hamas-Terroristen nicht vergleichbar mit Hitlers mörderischer Waffen-SS oder einer Wehrmacht, die ganz Europa unterjochte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und doch ... die Bilder ähneln sich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Damals, 1945: Deutsche Städte in Schutt und Asche, zerbombt von britischen und US-Bombern. Heute, 2025: Gaza in Trümmern, zerstört von der israelischen Armee. Damals: Familien ohne Obdach, frierend, hungernd, verzweifelt. Heute: das Leid der Palästinenser in Gazas Zeltstädten, Kinder mit leeren Schüsseln, bettelnd um eine Kelle Brei, um Wasser.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 20:26:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Spitzen kritisieren Merz jetzt offen:Verliert der Kanzler die Kontrolle?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-spitzen-kritisieren-merz-jetzt-offen-verliert-der-kanzler-die-kontrolle-689a0d6da4a1a521b7dd415f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689a0d6da4a1a521b7dd4160/384cca13950902aa347695d3d076d0c9,4a55aab3?w=576" alt="CDU-Spitzen kritisieren Merz jetzt offen:Verliert der Kanzler die Kontrolle?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Verliert der Kanzler die Kontrolle über seine Partei? Friedrich Merz ist Regierungs- und CDU-Chef. Doch mit seiner Israel-Wende überraschte er seine Minister, seine Abgeordneten und seine Partei – und bekommt dafür jetzt die Quittung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Deutlich wie nie üben mehrere CDU-Landeschefs offen Kritik am Bundeskanzler. Und sein Fraktionschef würde die Entscheidung, Waffenexporte nach Israel einzuschränken, am liebsten rückgängig machen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bereits am Wochenende machte die CSU klar, dass sie die einsam getroffene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Entscheidung nicht mittragen würde. Gestern Vormittag meldete sich der mächtige Hessen-Ministerpräsident Boris Rhein (53, CDU) zu Wort, erklärte per X: „Die Terrororganisation Hamas stellt man nur im Kampf, nicht am Konferenztisch.“ <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> dürfe sich gegen den Terror verteidigen: „Dafür gehört für mich auch sehr klar, Israel militärisch zu unterstützen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hessens Ministerpräsident Boris Rhein (53, CDU) kritisiert den Kanzler-Kurs <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 20:26:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fotos zeigen ihn mit dem Hamas-Chef:Israel tötet Gaza-Reporter: Journalist oder Terrorist?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-toetet-gaza-reporter-journalist-oder-terrorist-6899fc18a4a1a521b7dd3ff0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6899fc18a4a1a521b7dd3ff1/fa12537d05aa018eca7c81c7f18a6f28,172263c7?w=576" alt="Fotos zeigen ihn mit dem Hamas-Chef:Israel tötet Gaza-Reporter: Journalist oder Terrorist?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Gaza - <!--]--><!--[--><b>Bei einem gezielten Luftangriff in Gaza-Stadt hat die israelische Armee (IDF) am Sonntag den Al-Jazeera-Reporter Anas al-Sharif und mehrere seiner Kollegen getötet. Israel behauptet, al-Sharif sei Mitglied der Terror-Organisation Hamas gewesen. International gibt es an der Tötung des Mannes Kritik – Israel wird vorgeworfen, einen Journalisten ermordet zu haben. Was ist über al-Sharif bekannt?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Medien weltweit berichteten über den Tod des Reporters. Sein Arbeitgeber, die von Katar finanzierte Sendergruppe „Al Jazeera“, würdigte ihn in einem Statement als „einen der mutigsten Journalisten in Gaza“ und als „Zeugen der Wahrheit“. Die internationale Journalisten-Organisation Foreign Press Association (FPA) äußerte sich betroffen und schrieb von einem „Kollegen, der seine Pflicht als Journalist erfüllte und über die Dinge berichtete, wie sie sich ereigneten“. Der israelische Luftangriff auf den Mann wurde dabei aufs Schärfste verurteilt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mitarbeiter von „Al Jazeera“ trauern um Anas al-Sharif und seine getöteten Kollegen. Israels Armee zufolge handelt es sich bei ihnen um Terroristen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> widerspricht der Darstellung, al-Sharif sei Journalist gewesen. Die israelische Armee veröffentlichte Ausschnitte aus Dokumenten, die von der Hamas stammen sollen und aus denen hervorgehen soll, dass er ein aktives Mitglied der Terror-Truppe war. Der Job bei „Al Jazeera“ war demnach nur eine Tarnung. Israel teilte jedoch nicht mit, wann der Palästinenser ein aktiver Hamas-Kämpfer gewesen sein soll und ob er auch zuletzt militärisch für die Organisation aktiv war. Die Dokumente lassen sich nicht unabhängig verifizieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 20:26:59 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>