<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>SOS vor Wangerooge:Soldaten retten Schiffbrüchige in letzter Sekunde</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/marineflieger-retten-maenner-vor-wangerooge-68f0fc90eb3cf3eedf198079</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0fc90eb3cf3eedf19807a/94bfe6815c8582df83e9d94cd1930b38,728effd1?w=992" alt="SOS vor Wangerooge:Soldaten retten Schiffbrüchige in letzter Sekunde" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wangerooge (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Das Wasser der eiskalten Nordsee stand ihnen wortwörtlich bis zum Hals. Doch dann kam die Bundeswehr! Marineflieger retteten zwei Männer von einem sinkenden Motorboot – in letzter Sekunde!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mittwoch vor der ostfriesischen Küste: Zwischen den Inseln Wangerooge und Spiekeroog pfeift ein nasskalter Wind. Wellen brechen sich an den Sandbänken. Auf eine treibt ein etwa sieben Meter langes Motorboot zu – und strandet auf der Untiefe in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordsee/home-otnBBVvz3VWQ7Ce7Z2oc"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordsee<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das auf Grund gelaufene Boot wird geflutet, beginnt zu sinken.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Seenotretter waren mit ihrem Boot nicht nah genug an die Schiffbrüchigen herangekommen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Crew – zwei Männer – gelingt es, Bekannte anzurufen. Die alarmieren die Seenotrettung. Das Rettungsboot „Fritz Thieme“ sticht in See und eilt einem Fischkutter zur Hilfe, der vergeblich versucht hatte, die Crew aus dem Wasser zu befreien. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 16:31:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unsere Helden von Rom:Großes Treffen der 90er-Weltmeister</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/unsere-helden-von-rom-grosses-treffen-der-90er-weltmeister-68f0f282cdf2d9fc0bea1500</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0f282cdf2d9fc0bea1500/c106789f0dda48bda1ea9d787ff97882,f07dc177?w=656" alt="Unsere Helden von Rom:Großes Treffen der 90er-Weltmeister" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Treffen der Helden von Rom!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Einladung von Adidas-Chef Bjørn Gulden (60) und Initiative von Rekordnationalspieler Lothar Matthäus (64) sowie DFB-Sportdirektor Rudi Völler (65) trafen sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft/wm-1990-bild-reporter-erinnern-sich-an-ihre-highlights-71764460.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weltmeister von 1990<!--]--><!--]--></a><!--[--> jetzt im HomeGround in Herzogenaurach, wo sich auch die aktuelle deutsche Nationalmannschaft regelmäßig trifft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei gedachten die Stars von einst ihrem verstorbenen Teamchef Franz Beckenbauer (†78) sowie den Mitspielern Andreas Brehme (†63) und Frank Mill (†67), hielten beim Foto-Termin auch Trikots mit den Namen der Verstorbenen hoch. Der frühere Stürmer Mill war erst im August dieses Jahres an den Folgen eines Herzinfarkts gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Verbaut er sich damit jede WM-Chance? Marc-André ter Stegen (33) denkt trotz der schwie...</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 16:32:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Langes Gespräch“:Trump telefoniert mit Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/am-donnerstag-telefongespraech-zwischen-trump-und-putin-geplant-68f101f9cdf2d9fc0bea16e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f101f9cdf2d9fc0bea16e7/741ef5ad299469116783e84da35fc6a5,5bfc610f?w=320" alt="„Langes Gespräch“:Trump telefoniert mit Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie das Weiße Haus mitteilt, telefonieren US-Präsident Donald Trump und Russland-Machthaber Wladimir Putin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Ich spreche gerade mit Präsident Putin“, schrieb Trump am Donnerstagmittag (Ortszeit) auf seiner Plattform Truth Social. Es sei ein langes Gespräch, das andauere. Trump kündigte an, dass sowohl er als auch Putin nach Abschluss über den Inhalt berichten würden. Nähere Angaben zum Inhalt und zur geplanten Länge des Telefonats machte er nicht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der US-Präsident hat zuletzt mehrfach seinen Unmut über Putin geäußert, dem er vorwirft, nicht an einer Friedenslösung interessiert zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Am Freitag wird sich Trump dann mit dem ukrainischen Präsidenten Wolodymyr Selenskyj treffen. Selenskyj will mit Trump unter anderem über weitere Militärhilfen reden. Trump sagte dazu: „Er will Waffen. Er möchte Tomahawks haben.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 16:32:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freche Antwort:Sixt veräppelt Bahn-Werbung mit Anke Engelke</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/autovermieter-sixt-kontert-frech-die-bahn-werbung-mit-anke-engelke-68f0da9a60a6fe2a6db1f176</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0da9a60a6fe2a6db1f176/ede98afd4067b5d8cd1e1366466ac4c0,d783b345?w=320" alt="Freche Antwort:Sixt veräppelt Bahn-Werbung mit Anke Engelke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaum rollt die Bahn mit Anke Engelke los, hupt schon Sixt von der Überholspur: Der Autovermieter kontert die neue Bahn-Kampagne mit einer ordentlichen Portion Spott.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem neuen Social-Media-Post zieht Sixt über die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/anke-engelke-erobert-die-deutsche-bahn-comedy-queen-jetzt-zug-chefin-68e64718daea3e0002fb3160"><!-- --><!--[--><!--[-->Bahn-Serie „Boah, Bahn!“ her, in der Engelke als Zugchefin Tina <!--]--><!--]--></a><!--[-->charmant durch Verspätungen und typische Zug-Kalamitäten stolpert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sixt nutzt die Steilvorlage: Statt Schienenromantik setzt der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/mietwagen/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19063544.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autovermieter<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf PS – dazu der obligatorische Nadelstich gegen die Pünktlichkeit der Bahn – ein Klassiker im Sixt-Universum. Dabei bedient man sich ganz frech an Engelkes Performance: Eine flotte Bahn-Angestellte verlässt den ICE, stiefelt mit Rollkoffer durch den Bahnhof – Motto: „Bloß schnell weg hier!“ Wohin? Natürlich zu Sixt, um sich einen Mietwagen zu holen. Die kurzen Szenen werden aus dem Off kommentiert, damit niemand übersieht, wer hier gerade das Zugpersonal hinter sich lässt...<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 16:32:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schusswaffe gefunden!:Wollte Jack White (85) nicht mehr leben?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kripo-ermittelt-schlager-ikone-jack-white-tot-aufgefunden-68f0b76b34e731de12f55672</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0b76b34e731de12f55673/9273f187c2363577b6e193e5aed1e555,94a37e6?w=992" alt="Schusswaffe gefunden!:Wollte Jack White (85) nicht mehr leben?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine traurige Nachricht, die BILD erreichte: Hit-Produzent und Schlager-Ikone Jack White wurde am heutigen Donnerstag in seinem Haus in Berlin-Grunewald tot in seinem Schlafzimmer aufgefunden. Whites Rechtsanwalt Sebastian Loewe bestätigt dies gegenüber BILD. Der Musiker, der mit bürgerlichem Namen Horst Nußbaum heißt, wurde 85 Jahre alt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jack White hinterlässt seine Ehefrau Rafaella (40), von der er seit einigen Monaten getrennt war, und die gemeinsamen Kinder Maximilian (6) und Angelina (2). Insgesamt hat White sieben Kinder aus vier Ehen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jack White und Ehefrau Rafaella im Juli 2025. Das Paar war rund zehn Jahre verheiratet, lebte seit einigen Monaten getrennt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sind Sie auch allein und traurig? Hier bekommen Sie Hilfe!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 16:32:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sarah Joelle Jahnel hatte sich gerade getrennt:„Sommerhaus“-Star in Klinik</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/sommerhaus-der-stars-sarah-joelle-jahnel-in-klinik-68f0a4b0dbad4b72062af0ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0a4b0dbad4b72062af0cb/4b4a4db64e5633f8bf7ffc35ddb09cfd,46428aa8?w=576" alt="Sarah Joelle Jahnel hatte sich gerade getrennt:„Sommerhaus“-Star in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Sommerhaus“-Star Sarah Joelle Jahnel hat sich Hilfe geholt: Die Reality-TV-Darstellerin ließ sich, wie BILD erfuhr, Anfang der Woche in eine Kölner Klinik einliefern. 
Dieser Schritt passierte kurz nach der Trennung von Freund Ersin B., mit dem sie aktuell noch in der RTL-Show zu sehen ist. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie es Sarah Joelle aktuell geht, was genau passiert ist, welche Maßnahmen sie aktuell für ihre Gesundheit ergreift und – warum ihre Teilnahme an der Wiedersehens-Show von „Das Sommerhaus der Stars“ wackelt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 16:32:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laura Dahlmeiers Vater spricht erstmals öffentlich über den Tod seiner Tochter:Die Leiche ist unauffindbar</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-leichnam-der-olympiasiegerin-unauffindbar-68f0d5b906329773ec674465</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0d5b906329773ec674466/feb2baacf276adb5776e9d1fb9ee89b3,4eabf466?w=656" alt="Laura Dahlmeiers Vater spricht erstmals öffentlich über den Tod seiner Tochter:Die Leiche ist unauffindbar" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie wird wohl für immer am Berg bleiben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Leichnam von Laura Dahlmeier (†31) wird nicht geborgen. Ein weiterer Versuch, die tödlich verunglückte Ex-Biathletin nach Hause zu bringen, scheiterte. Das bestätigte ihr Vater, Andreas Dahlmeier, dem SPIEGEL.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Verbaut er sich damit jede WM-Chance? Marc-André ter Stegen (33) denkt trotz der schwie...</p><p class="teaser__text">Seine Leistung beeindruckt nicht nur seine Trainer. Auch Lionel Messi ist angetan von ihm.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 16:32:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lost Place:Feuer vernichtet geheimnisvolle Villa im Wald</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/feuer-vernichtet-geheimnisvolle-villa-im-wald-lost-place-in-nrw-68efb43806329773ec673541</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efb43806329773ec673541/bfd986e1fddbd27fc5264b88ad7b97c0,e356855e?w=320" alt="Lost Place:Feuer vernichtet geheimnisvolle Villa im Wald" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hagen (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Es war noch dunkel, als plötzlich das Haus in Flammen stand. Aus dem Dach einer verlassenen Villa in Hagen schlugen am frühen Morgen meterhohe Feuerzungen. Das Gebäude gilt als sogenannter Lost Place – ein Ort, der längst aufgegeben wurde, aber noch immer Geschichten erzählt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 4 Uhr ging der Notruf bei der Feuerwehr ein. Als die ersten Einsatzkräfte in der Schleipenbergstraße im Hagener Ortsteil Nahmer (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) eintrafen, brannte das alte Gemäuer bereits lichterloh. Die geheimnisvolle Villa ist seit Jahren unbewohnt und bei Abenteurern als Lost Place ein beliebtes Ausflugsziel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Problem für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Die Villa liegt tief im Wald, weit ab von mit Hydranten versorgten Straßen. Die Brandbekämpfer hatten Mühe, ausreichend Löschwasser heranzuschaffen. Zufahrten zu dem Haus waren zugewuchert. Zudem bestand akute Einsturzgefahr. Ein Einsatz unter erschwerten Bedingungen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit einer Drehleiter löscht die Feuerwehr den Brand von oben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 16:32:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPD-Plan:3000 Euro Kaufprämie für E-Autos</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-experten-fordern-3000-euro-kaufpraemie-fuer-e-autos-68f1017d60a6fe2a6db1f562</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f1017d60a6fe2a6db1f562/84b0eb3386904a2835d0861d2b327033,a207c24c?w=320" alt="SPD-Plan:3000 Euro Kaufprämie für E-Autos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>E-Autos sollen auch für Menschen mit kleinerem Einkommen erschwinglich werden – das fordern SPD-Abgeordnete in einem neuen Konzeptpapier.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darin schlagen sie vor, die von der schwarz-roten Koalition geplante Förderung gezielt auf Geringverdiener auszurichten – mit Kaufprämie und günstigem Leasingangebot.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Bislang kaufen vorwiegend einkommensstärkere Gruppen E-Autos“, heißt es in dem Papier der SPD-Politiker Isabel Cademartori, Jakob Blankenburg und Sebastian Roloff. Damit Elektromobilität „ein Erfolg für alle“ werde, brauche es mehr bezahlbare Modelle.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Von 2026 bis 2029 soll laut SPD-Vorschlag der Kauf günstiger E-Autos mit mindestens 3000 Euro staatlicher Förderung unterstützt werden – Hersteller oder Händler sollen denselben Betrag dazulegen. Anspruch hätten Menschen mit kleinem bis mittlerem Einkommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 16:32:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Er muss ein echter Boss sein!“:Auf was wir bei Männern wirklich stehen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-auf-was-die-kampf-damen-bei-maennern-wirklich-stehen-68ef4a0006329773ec672821</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef4a0006329773ec672822/28cb53526ec3bd69edc3f8621d95b02d,9c334185?w=992" alt="„Er muss ein echter Boss sein!“:Auf was wir bei Männern wirklich stehen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Am Samstag schwingen diese vier Frauen die Fäuste, treten bei Fame Fighting 3 (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/fame-fighting-noch-heute-den-fight-pass-sichern-67f3e2ac34eeb05559befdb3?cid=onsite.ca.pr.aq.bp.livestream_ff3.promotionbanner&amp;t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fspecials%252Fpremium-event%252Ffame-fighting-noch-heute-den-fight-pass-sichern-67f3e2ac34eeb05559befdb3%253Fcid%253Donsite.ca.pr.aq.bp.livestream_ff3.promotionbanner%2526t_ref%253Dhttps%25253A%25252F%25252Fm.bild.de%25252F"><!-- --><!--[--><!--[--><b>live und exklusiv bei BILD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) zum Kampf an: Knock-outs, blaue Augen, Schrammen! Im Ring wartet das Drama – zu Hause ein leeres Bett. Alle vier Damen sind Single und noch auf der Suche nach der Liebe. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[-->BILD hat sie gefragt, was für einen Mann sie suchen, worauf sie wirklich stehen, und was für sie ein absolutes No-Go ist!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich konzentriere mich gerade voll auf mich selbst. Die Liebe, die ich mir geben kann, konnte mir bisher kein Mann geben – das habe ich gelernt. In der Reality-Branche ist es mit der Liebe sowieso schwierig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 16:32:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beweisfotos von Filip aufgetaucht!:Dieser Kuss stürzt Fame Fighting ins Liebes-Chaos</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/filip-und-joena-der-kuss-der-fame-fighting-ins-chaos-stuerzt-68efb645dbad4b72062ae8a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68efb645dbad4b72062ae8a9/ef9a07fd5483ab26b4b4760112bf5106,7fec3008?w=576" alt="Beweisfotos von Filip aufgetaucht!:Dieser Kuss stürzt Fame Fighting ins Liebes-Chaos" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Liebesbetrug auf der Liebesinsel! Diese Szenen stürzen Fame Fighting so knapp vor dem Box-Event ins Chaos.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstagabend knallt’s live bei BILD beim großen Fame Fighting 3 in der Grugahalle in Essen. Doch zuvor knallt es gerade ganz woanders: in der Dating-Show „Love Island VIP“ (die aktuelle Staffel läuft gerade bei RTL+). Dort sorgt Ex-Dschungelkönig <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-ex-dschungelkoenig-spannt-tv-star-die-frau-aus-68cbc7872bc81445b035ad43"><!-- --><!--[--><!--[-->Filip Pavlović<!--]--><!--]--></a><!--[--> für heiße Momente und ordentlich Beef. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD zeigt die brisanten Szenen, die noch nicht im TV liefen!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 16:32:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier Folge 4 der Fame-Fighting-Serie schauen:Fremde Frau am Pool! Liebes-Eklat um Aleks</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/unleashed-folge-4-liebes-drama-bei-aleks-und-yasin-68a70d88229c582f68419ee0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a70d88229c582f68419ee1/9dab82a208bdc17b7adaf1a618e339f8,9c85966f?w=576" alt="Hier Folge 4 der Fame-Fighting-Serie schauen:Fremde Frau am Pool! Liebes-Eklat um Aleks" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aleks Petrovic steigt erneut in den Fame Fighting-Ring. Sein Gegner? TV-Charmeur Yasin Cilingir. Was die beiden voneinander denken und wie sie den Kampf angehen wollen - klären sie in Folge 4 von Fame Fighting Unleashed auf. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 16:32:13 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>