<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>In den Bremer Häfen:Toter Säugling lag im Müll</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bremen/in-den-bremer-haefen-toter-saeugling-lag-in-muell-69259ee1f16c6fc79db3e3d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69259ee1f16c6fc79db3e3d7/833c19ba8b63ff98bf121f233770062f,20aad74d?w=992" alt="In den Bremer Häfen:Toter Säugling lag im Müll" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bremen –<!--]--><!--[--><b> Horrorfund am Dienstagmorgen in einem Entsorgungsbetrieb in den Bremer Industriehäfen: Beim Müllsortieren stießen Mitarbeiter auf den Leichnam eines Säuglings!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> Bremen hat die Todesursachenermittlung aufgenommen. Die Identität des Kindes und die genaue Todesursache stehen noch nicht fest. Bei dem Fundort handelt es sich um ein Firmengelände im Bereich Industriehäfen nördlich der Weser im Nordwesten der Hansestadt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Umliegend befinden sich weitere Industrieflächen. Auch das Bremer Stahlwerk und die Baustelle für den Wesertunnel der A281 befinden sich in der Nähe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Weitere Auskünfte soll die Staatsanwaltschaft </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bremen/bremen-regional/home-16292312.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>Bremen</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i> erteilen.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:54:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxus beim Discounter:Ab 7. Dezember verkauft Lidl Mode von Strenesse</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lidl-discounter-verkauft-jetzt-mode-von-strenesse-692569c7c5f48ea560944afe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692569c7c5f48ea560944aff/0b99cfe6322134a943b7f56ccce7837b,56d6d148?w=992" alt="Luxus beim Discounter:Ab 7. Dezember verkauft Lidl Mode von Strenesse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neckarsulm – <!--]--><!--[--><b>Designermode beim Discounter. Was sich eigentlich ausschließt, gibt es bald tatsächlich. BILD weiß exklusiv: Lidl verkauft demnächst Teile der Kollektion der Edelmarke Strenesse. Ein Knaller in der Modewelt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret geht es um jeweils vier Produkte für Damen und Herren der Zweitlinie Strenesse Blue. Diese konzentriert sich auf den sportlichen Basic-Style. Für Frauen werden ein Strickschal, eine Strickmütze, ein Pullover und ein Nicky-Hausanzug angeboten. Von der Männer-Mode verkauft Lidl einen Strickschal, eine Strickmütze, einen Pullover und Boxer-Unterwäsche im 2er-Pack.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Model zeigt den Männer-Strickschal von Strenesse Blue<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Infos wird alles ab dem 7. Dezember abends im Internet bei <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.lidl.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Lidl.de<!--]--><!--]--></a><!--[--> erhältlich sein. Ab dem 15. Dezember kommt die Mode dann auch bundesweit in alle Filialen des Discounters.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:54:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Exklusiv in BILD:„Ich habe mit niemandem Kontakt gehabt“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/barca-jagt-kane-spannung-um-transfergeruechte-692574b7ed2b4653d17dfca5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692574b7ed2b4653d17dfca6/fb543c2b4e55e4f180484a928a5b71ef,3008cd3a?w=656" alt="Exklusiv in BILD:„Ich habe mit niemandem Kontakt gehabt“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bayern-Stürmer Harry Kane (32) steht im Mittelpunkt der Gerüchteküche: Geht er zu Barça?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt schaffte es der England-Star sogar auf die Titelseite der katalanischen Sportzeitung „Mundo Deportivo“. Dem Bericht nach soll Kane mittlerweile Wunschstürmer Nummer 1 als Nachfolger von Robert Lewandowski (37) sein – auch, weil er ab kommendem Jahr eine 65-Mio.-Ausstiegsklausel hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kane spricht in BILD nun erstmals über die Gerüchte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Was der Top-Angreifer dazu sagt und was das für seine Zukunft in München bedeutet, erfahren Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:54:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wenn Altwerden das Vermögen auffrisst:So schützen Sie Ihr Haus vor den Pflegekosten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/pflege-wann-kann-der-staat-mir-mein-eigenheim-nehmen-6920358211659bc998708f25</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6920358211659bc998708f25/bb3132c068c6f3ed22a5eb50a28b9999,46e62179?w=320" alt="Wenn Altwerden das Vermögen auffrisst:So schützen Sie Ihr Haus vor den Pflegekosten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wenn Pflegebedürftigkeit droht, steht oft das Eigenheim auf dem Spiel. Müssen Familien das geliebte Zuhause verkaufen, um die Pflegeheimkosten zu decken? Es gibt Mittel und Wege, das Haus zu schützen und Fehler zu vermeiden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Schutz-Tricks wirklich wirken – und wie clevere Planung Sie rechtzeitig vor dem Griff des Sozialamts rettet. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:54:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beliebte Burger-Kette:Five Guys vor dem Deutschland-Aus</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wieder-millionenverluste-five-guys-droht-das-aus-in-deutschland-69257b75913af3ed1363eab3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69257b75913af3ed1363eab3/443465f6d52e5b87ad7eef297936b1f5,1843b68d?w=320" alt="Beliebte Burger-Kette:Five Guys vor dem Deutschland-Aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Burger und Fritten von Five Guys haben in Deutschland eine Menge Fans – doch offenbar nicht genug: Laut einem Bericht der „Rheinischen Post“ steht die US-</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fastfood/news-fotos-videos-02-42688586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fast-Food</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Kette in Deutschland vor dem Aus. Seit Jahren schreibt das Unternehmen rote Zahlen, jetzt droht die Insolvenz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch 2023 machte die Kult-Kette laut der kolportierten Zahlen 7,5 Millionen Euro Verlust. Seitdem Five Guys in Deutschland 2017 an den Start gegangen ist, stehen unter dem Strich etwa 60 Millionen Euro Verlust. Auch für dieses Jahr rechnet das Unternehmen (deutscher Sitz in Düsseldorf) mit einem Minus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Deutschland-Standorte schlagen Wirtschaftsprüfer nun Alarm: Es gebe eine „wesentliche Unsicherheit im Zusammenhang mit der Fortführung der Unternehmenstätigkeit“, bilanziert Deloitte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Rheinische Post“ zitierte in dem Zusammenhang den Düsseldorfer Gastro-Berater Markus Eirund: „Five Guys ist in Deutschland gescheitert.“ Derartige Dauerverluste seien in der Systemgastronomie äußerst ungewöhnlich – anders als bei Tech-Firmen, wo lange Durststrecken zum Wachstum gehören.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:54:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>400.000 Euro oder Haft!:Knallhart-Strafe für Klima-Kriminelle</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/klima-kleber-verknackt-400-000-euro-strafe-oder-haft-69258022ed2b4653d17dfdff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69258022ed2b4653d17dfe00/1428aa85e2aa1ed4d26f697d84caf44f,4aaf0e94?w=992" alt="400.000 Euro oder Haft!:Knallhart-Strafe für Klima-Kriminelle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Jetzt haben es die Klima-Kleber schwarz auf weiß: Sie sind Kriminelle. Und das wird teuer! Das Landgericht Hamburg hat zehn Klima-Kriminelle der Gruppe „Letzte Generation“ bundesweit erstmals zu einer drastischen Strafe verknackt. </b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ 403.137,68 Euro müssen die selbst ernannten Aktivisten zusammen an die Lufthansa-Gruppe als Schadensersatz zahlen – oder für bis zu zwei Jahre in Ordnungshaft (Az.: 325 O 168/24). Sollten keine Sicherheiten hinterlegt werden, kann sofort gepfändet werden. Die Verfahrenskosten (Streitwert: 700.000 Euro) tragen die Verknackten ebenfalls.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die zehn Täter (fünf aus Berlin, je einer aus Freiburg, Nerhms, Stuttgart und Leipzig) <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-aktuell/hamburger-flughafen-am-1-ferientag-blockiert-klima-chaoten-versauen-start-in-den-84667578.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->hatten am 13. Juli 2023 den Flughafen Hamburg lahmgelegt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie waren auf das Gelände eingebrochen und hatten den gesamten Luftverkehr zum Erliegen gebracht. Im Namen der Lufthansa hatte deren Tochter Eurowings auch im Namen der Töchter Swiss, Austrian und Brussels Airlines geklagt. Allein 8500 Passagiere dieser Fluggesellschaften waren betroffen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->57 Flüge der Lufthansa-Gruppe waren an dem Tag ausgefallen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mord an 8-Jährigem:Kommt Fabians mutmaßliche Killerin jetzt wieder frei?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/mord-an-fabian-8-mutmassliche-killerin-koennte-bald-wieder-freikommen-69248fa1c5f48ea56094438c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69248fa1c5f48ea56094438d/90e8583624136b66400b9d1afbbe4418,8f9e7c2?w=576" alt="Mord an 8-Jährigem:Kommt Fabians mutmaßliche Killerin jetzt wieder frei?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Seit fast drei Wochen sitzt Gina H. (29), die Ex-Freundin von Fabians Vater, in U-Haft. Sie soll den 8-Jährigen aus Güstrow ermordet haben. Doch nach BILD-Informationen könnte die Hauptverdächtige nächste Woche wieder frei kommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus lesen Sie, was Fabians Mutter dazu sagt und wie der Anwalt der Hauptschuldigen seinen Haftprüfungsantrag begründet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:55:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10 Stunden vor Polizei versteckt:Dieb kracht aus Spielhallen-Decke</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hessen/versteck-vor-der-polizei-dieb-faellt-aus-decke-von-spielhalle-69246b370f2eab28e9fc359a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69246b370f2eab28e9fc359a/6cdfbd10be58631108826b0af0de0c1a,78c87083?w=656" alt="10 Stunden vor Polizei versteckt:Dieb kracht aus Spielhallen-Decke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->In Hessen ereignete sich ein kurioser Einbruch: Ein Dieb stürzte gleich zweimal durch die Decke einer Spielothek. Zuerst scheiterte er bei der Flucht, dann beim Verstecken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trotz seines artistischen Manövers entkam er der Polizei nicht. Versteckte sich der Täter wirklich in der Zwischendecke, um unbemerkt zu bleiben? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie, wie der außergewöhnliche Vorfall endete, was in dem kuriosen Video der Kameraüberwachung zu sehen ist und welche Konsequenzen der Einbrecher zu tragen hat – exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:55:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>6 Tote und 13 Verletzte in Kiew:460 Russen-Drohnen greifen Ukraine an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/460-russen-drohnen-greifen-ukraine-an-kiews-nacht-in-angst-692566fc3298863b68a7bde4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692566fc3298863b68a7bde4/ab74c13a15f685fee07f98aa9504c135,b11fb330?w=320" alt="6 Tote und 13 Verletzte in Kiew:460 Russen-Drohnen greifen Ukraine an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Inmitten der Friedensverhandlungen hat es in der Nacht erneut schwere russische Angriffe auf die ukrainische Hauptstadt gegeben. Es ist Tag 1371 des Krieges, und Kiew verzeichnet am Dienstagmorgen mindestens sechs Tote und mindestens 13 Verletzte. Das teilte Bürgermeister Vitali Klitschko am Dienstag mit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>460 russische Drohnen und 22 Raketen wurden auf Kiew und die umliegende Region geschossen, so der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj auf X. Sie setzten in Kiew zwei mehrstöckige Wohngebäude in Brand. Die Stadtverwaltung musste den Angaben zufolge die Wärmeversorgung für Teile von Kiew einschränken. Auch die Strom- und Wasserversorgung der Stadt war gestört, wie Bürgermeister Klitschko erklärte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bilder aus der Nacht zeigen verstörte, weinende Menschen, die zusehen, wie ihre Wohnungen abbrennen. Ein verängstigtes Kind, das von Einsatzkräften beruhigt wird. Menschen, die mit nichts als einer Aktentasche auf der Straße stehen, vor ihnen die brennenden Wohnhäuser. Vergangene Nacht waren in Kiew Temperaturen um den Gefrierpunkt. Es ist der vierte Kriegswinter für die Ukraine. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Einsatzkräfte tragen ein Kind aus einem brennenden Haus, das bei dem russischen Angriff getroffen wurde <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:55:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hanna starb vor drei Jahren:Freispruch im Eiskeller-Mordprozess</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/hanna-starb-vor-drei-jahren-freispruch-im-eiskeller-mordprozess-69258619913af3ed1363ec14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69258619913af3ed1363ec14/3d1a4699b9be83ab5f05549bf9bd12a5,e625a62b?w=320" alt="Hanna starb vor drei Jahren:Freispruch im Eiskeller-Mordprozess" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Laufen (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Im Mordprozess um den Tod von Studentin Hanna W. (23) wurde der angeklagte Sebastian T. (23) aus Aschau am Montag freigesprochen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Jugendkammer des Traunsteiner Landgerichts sah es als erwiesen an, dass der Azubi nichts mit dem Tod der Medizinstudentin zu tun hatte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sebastian T. (23) mit Anwältin Regina Rick (56) und Verteidiger Yves Georg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2024 wurde Sebastian T. noch wegen Mordes an Hanna W. (†23) zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/news-inland/urteil-in-bayern-hannas-killer-wollte-freispruch-er-bekam-9-jahre-87571048.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->neun Jahren Jugendhaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> verurteilt. Nur aufgrund einer belastenden Aussage eines Mit-Häftlings. T. bestritt stets die Tat. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/eiskeller-mord-bgh-hebt-urteil-im-fall-hanna-23-auf-67ffb3270c382a03795186b3"><!-- --><!--[--><!--[-->erstinstanzliche Urteil wurde vom BGH aufgehoben<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Der Azubi kam nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/beschuldigter-im-eiskeller-mordfall-frei-was-er-als-erstes-machte-68557d109725c2004ffc1a43"><!-- --><!--[--><!--[-->31 Monaten Haft frei<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:55:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutmaßliche Rechtsextreme sollten „zur Rechenschaft“ gezogen werden:215 Namen! Die Hass-Liste der Hammerbande</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/prozessbeginn-in-dresden-hammerbande-anfuehrer-vor-gericht-69249fb40f2eab28e9fc3979</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69249fb40f2eab28e9fc397a/af2aebbabc94dd89bbff38b84e64f906,4b76e51b?w=992" alt="Mutmaßliche Rechtsextreme sollten „zur Rechenschaft“ gezogen werden:215 Namen! Die Hass-Liste der Hammerbande" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden –<!--]--><!--[--><b> Als Johann Guntermann (32) grinsend in den Gerichtssaal geführt wird, donnert hinter den Absperrungen Applaus. Die Antifa feiert den Linksextremisten, der seit heute wegen brutaler Angriffe auf Rechtsextremisten vor dem Oberlandesgericht in Dresden steht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem Kopf der Hammerbande und sechs Mitangeklagten wirft die Bundesanwaltschaft versuchten Mord, gefährliche Körperverletzung und Waffendiebstahl vor. Die Gruppe soll über Jahre hinweg Neonazis gezielt aufgespürt, überfallen und teils lebensgefährlich verletzt haben – mit Schlagstöcken, Hämmern und Pfefferspray.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/antifa-ost-chef-der-brutalen-hammerbande-in-dresden-vor-gericht-6921928f18b978b3b9f5521d"><!-- --><!--[--><!--[-->Guntermann<!--]--><!--]--></a><!--[--> gilt als Symbolfigur der militanten „Antifa Ost“, die inzwischen sogar auf einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/laut-aussenministerium-usa-wollen-antifa-ost-als-terrororganisation-einstufen-691623e258d2cfb625f5b51b"><!-- --><!--[--><!--[-->internationalen Terrorliste<!--]--><!--]--></a><!--[--> steht. Der Prozess ist auf 153 Verhandlungstage angesetzt – bis 2027.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Alle Entwicklungen des ersten Prozesstages lesen Sie in unserem Live-Ticker</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:55:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump-Telefonat mit Xi:Jetzt will China in der Ukraine mitreden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-telefonat-mit-xi-jetzt-will-china-ploetzlich-ueber-ukraine-reden-692549fceb937070084a165c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692549fceb937070084a165d/8719dadb5076c4f0294d96652b9d9351,e628b25?w=576" alt="Trump-Telefonat mit Xi:Jetzt will China in der Ukraine mitreden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington –<!--]--><!--[--><b> Will China jetzt seine Macht im Ukraine-Krieg ausspielen? US-Präsident Donald Trump griff am Montag überraschend zum Telefonhörer. Am anderen Ende der Leitung: Chinas Diktator Xi Jinping. In dem Gespräch ging es um den Fentanyl-Streit zwischen den beiden Ländern. Brisant: Auch die Ukraine war ein Thema. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Entsprechend bemerkenswert waren die Sätze, die das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/china/thema-china-alle-infos-80032882.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->chinesische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Außenministerium danach veröffentlichte. Xi habe seine Hoffnung auf eine faire, dauerhafte und verpflichtende Friedensvereinbarung ausgedrückt, hieß es in einer Erklärung. Die Krise müsse „an der Wurzel“ gelöst werden – und dann der entscheidende Satz: Xi habe seine Unterstützung zugesagt „bei allen Bemühungen, die dem Frieden förderlich sind“.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Im engsten Umfeld von US-Präsident Donald Trump soll ein Machtkampf toben.</p><p class="teaser__text">Kirill Dmitrijew verhandelt umstrittenen 28-Punkte-Plan, der global für Unruhe sorgt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:55:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff eskaliert in der Fraktion:Donnernder Applaus für den Renten-Aufstand gegen Merz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/rentenstreit-eskaliert-junge-cdu-gegen-spahn-und-merz-69255698c5f48ea56094496d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69255698c5f48ea56094496e/e4c3c292d70209100380f438e1f1eccb,b6efa4e9?w=576" alt="Zoff eskaliert in der Fraktion:Donnernder Applaus für den Renten-Aufstand gegen Merz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die Jungen Wilden in der CDU gegen Kanzler und CDU/CSU-Fraktionschef Spahn: Im Rentenstreit ist plötzlich klar, wo die Sympathien liegen – und zwar bei den Jungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD erfuhr: In der Fraktionssitzung der Union am Montagabend plätscherte die Debatte um das Rentenpaket (u.a. Mütterrente, 48 Prozent Rentenniveau über 2031 hinaus) zunächst dahin. Mehrere Redner, darunter CDU/CSU-Fraktionschef Jens Spahn (45), machten klar: Sie wollen das Rentenpaket, und zwar schnell. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ihre Botschaft an die jungen Rebellen: Sie müssen ihren Widerstand mit Blick auf die Lage in der Ukraine aufgeben, so argumentierten Norbert Röttgen, Spahn und andere Unionspolitiker. Bei einigen kam es so an, als könnte sonst die SPD die Unterstützung für die Ukrainehilfen zurückziehen – ein Drama für das von Russland überfallene Land und Europa. Laut Teilnehmern gab es dafür mäßigen Applaus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dann Auftritt des 35-jährigen CDU-Politikers Carl-Philipp Sassenrath, der erst seit März im Bundestag sitzt. Er gehört zu den Jungen, die gegen das Rentenpaket in der jetzigen Form sind. Und er war früher Mitarbeiter im Büro von Spahn.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:55:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er ist schon operiert worden:Krebs-Schock für Ex-Hertha-Kapitän</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/er-ist-schon-operiert-worden-krebs-schock-fuer-ex-hertha-kapitaen-69257b47ed2b4653d17dfd5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69257b47ed2b4653d17dfd5c/70420c882ec6cc1e4722194b08ecdffb,73dee1de?w=320" alt="Er ist schon operiert worden:Krebs-Schock für Ex-Hertha-Kapitän" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er spielte mit Hertha BSC in der Champions League, war auch Kapitän der Blau-Weißen und wurde anschließend Trainer. Doch jetzt kämpft Kjetil Rekdal (57) den schwersten Kampf seines Lebens.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Norweger, von 1997 bis 2000 als Profi bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hertha-bsc/startseite-hertha-bsc-31074436.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlinern <!--]--><!--]--></a><!--[-->unter Vertrag, bekam im Sommer eine Krebsdiagnose gestellt. Inzwischen ist der einstige Libero des Hauptstadtklubs operiert worden und die Heilungsprognose sieht positiv aus.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rekdal ist derzeit Trainer beim norwegischen Zweitligisten Aalesunds FK, pausiert dort derzeit aufgrund der Nachwirkungen des Eingriffs. Bis zum Herbst hat Rekdal aber dennoch teilweise weitergearbeitet und Aalesund in die Aufstiegsrelegation geführt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:55:17 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>