<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die gemeinsame Pressekonferenz im Liveticker:Trump sagt Bye zu Musk!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/die-gemeinsame-pressekonferenz-im-liveticker-trump-sagt-bye-zu-musk-6839cce1c5f6720d6401dc68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839cce1c5f6720d6401dc69/2cf911d50437345900541af5f2922db8,bff94c4d?w=992" alt="Die gemeinsame Pressekonferenz im Liveticker:Trump sagt Bye zu Musk!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Bye, bye Bromance? US-Präsident Donald Trump verabschiedet sich heute bei einer gemeinsamen Pressekonferenz im Weißen Haus von seinem Berater Elon Musk.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump kündigte den Termin im Oval Office für 19.30 Uhr deutscher Zeit an – und schickte eine Lobeshymne an den Tech-Milliardär voraus, der von ihm mit radikaler Kostensenkung im Regierungsapparat beauftragt worden war.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das wird sein letzter Tag sein, aber nicht wirklich, weil er immer dabei sein und uns auf ganzem Wege helfen wird“, verkündete <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/liveticker-donald-trump-haelt-die-welt-in-atem-67c8ce01a8d20f0bbe3ef882"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> über seine Social-Media-Seite Truth Social. „Elon ist großartig“, posaunte der Präsident.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles zur gemeinsamen Pressekonferenz von US-Präsident Donald Trump und </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/elon-musk/elon-musk-alle-infos-78276790.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Elon Musk</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> – hier im BILD-Liveticker.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:21:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das ist genau, was wir Frauen wollen“:Charlotte Würdig auf Döner-Date mit Calvin Kleinen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/charlotte-wuerdig-auf-doener-date-mit-calvin-kleinen-68393e1f5f7a8d25a5be814e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68393e1f5f7a8d25a5be814f/f8421ebb3d0537398b9beaeb868a40c5,28192a32?w=992" alt="„Das ist genau, was wir Frauen wollen“:Charlotte Würdig auf Döner-Date mit Calvin Kleinen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>TV-Casanova Calvin Kleinen und Moderatorin Charlotte Würdig hatten ein überraschendes Date!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tiefe Gespräche beim Döner. Eine Konstellation, über die Fans sich jetzt sehr wundern. Wie fanden die beiden bloß zueinander?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, wie sich Kleinen und Würdig kennenlernten, wie ihr Date verlief und warum es unter anderem an Charlottes Ex-Mann, Rapper Sido scheiterte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:21:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 60 Millionen Jahren:Touristen zerstören dieses einzigartige Welterbe</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-60-millionen-jahren-touristen-zerstoeren-einzigartiges-welterbe-683837425f7a8d25a5be77a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683837425f7a8d25a5be77a1/1331e77e6d5f23fe1d4dc246ff3cfb3e,f0481fe7?w=576" alt="Nach 60 Millionen Jahren:Touristen zerstören dieses einzigartige Welterbe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Belfast (Nordirland) – <!--]--><!--[--><b>Nahezu eine Million Touristen kommen jährlich zu den gewaltigen Basaltfelsen, die sich an der Küste Nordirlands in bizarren Formationen aus dem Meer heben. Das Unesco-Weltkulturerbe überdauerte rund 60 Millionen Jahre unbeschadet. Doch jetzt drohen die Besucher den Giant’s Causeway zu zerstören. Ausgerechnet mit einer Tradition.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Touristen stecken Münzen in die Risse der Basaltfelsen. Das soll Glück bringen. Doch damit verursachen sie irreparable Schäden an der Welterbestätte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Münzen rosten und dehnen sich auf das Dreifache ihrer ursprünglichen Dicke aus. Dadurch entsteht enormer Druck auf das umgebende Gestein, das zerbröckelt“, heißt es in einer Mitteilung der Kultur- und Naturschutzorganisation National Trust. Streifen aus Kupfer-, Nickel- und Eisenoxiden würden die Felsen ​​zudem dort, wo sich die Münzen zersetzen, verfärben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Münzen korrodieren. Dabei entsteht Druck, der die Basaltfelsen bröckeln lässt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:21:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Offiziell!:Leverkusen-Star zu Liverpool</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-offiziell-leverkusen-star-wechselt-zum-fc-liverpool-6839c6055f7a8d25a5be8e18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839c6055f7a8d25a5be8e19/c62287b44fcbd11895887b393dfe0e77,9c0cfef6?w=576" alt="Offiziell!:Leverkusen-Star zu Liverpool" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist der Deal durch!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jeremie Frimpong verlässt Bayer Leverkusen und wechselt zum FC Liverpool. Das verkündete der englische Meister am Freitagabend.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Seine Ausstiegsklausel im bis 2028 laufenden Vertrag liegt nach BILD-Informationen bei 35 Millionen Euro. Auf der Insel bekommt Frimpong einen Fünfjahresvertrag. Wie BILD erfahren hat, soll ihm dieser bis zu 12 Mio. Euro einbringen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Pressemitteilung der Reds sagt der Holländer: „Liverpool kam und bekundete Interesse, und für mich war das natürlich eine einfache Entscheidung. Ich bin einfach nur begeistert, hier zu sein.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:21:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Moderatorin Martina Reuter nahm 30 Kilo in 14 Monaten ab:10 Kilos purzelten mit Stoffwechsel-Trick!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/martina-reuter-30-kilo-runter-die-letzten-10-purzelten-mit-diesem-stoffwechsel-trick-683977fbc5f6720d6401d418</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683977fbc5f6720d6401d418/23c9c2f97c252614ff2014ac475cb4f8,5e473ab6?w=656" alt="Moderatorin Martina Reuter nahm 30 Kilo in 14 Monaten ab:10 Kilos purzelten mit Stoffwechsel-Trick!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>30 Kilo weg und ein Sixpack mit 45! TV-Moderatorin Martina Reuter überrascht mit neuem Look – und einem Stoffwechsel-Trick, der ihr Leben veränderte. Vom Curvy-Liebling zur Laufsteg-Queen in Miami – im Bikini! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum sie auf Kaffee verzichtete, was ihr ein Gentest verriet und was wirklich hinter ihrer 14-Tage-Formel steckt – jetzt die ganze Geschichte! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Reuter ihren Model-Traum verwirklichte, welche Hürden sie überwand und welche Rolle ihre Kinder dabei spielten.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:21:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er sorgte für Medizin-Revolution:Erfinder der Abtreibungspille RU 486 ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/erfinder-der-abtreibungspille-ist-tot-er-revolutionierte-das-leben-von-millionen-frauen-6839d9c8f4f76439d7b433d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839d9c8f4f76439d7b433d4/c2d76b18a6e12f225a9b920c7db4452e,18041e3a?w=320" alt="Er sorgte für Medizin-Revolution:Erfinder der Abtreibungspille RU 486 ist tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der französische Arzt und Wissenschaftler Étienne-Émile Baulieu ist tot. Er starb am Freitag im Alter von 98 Jahren in seinem Zuhause in Paris, bestätigte seine Ehefrau Simone Harari Baulieu in sozialen Medien.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weltweit bekannt wurde Baulieu durch eine Erfindung, die das Leben von Millionen Frauen veränderte: die Abtreibungspille RU 486. Mit ihr machte er Anfang der 1980er-Jahre einen freiwilligen Schwangerschaftsabbruch ohne Operation möglich. Dafür wurde er gefeiert – und heftig kritisiert. Abtreibungsgegner machten ihm jahrelang das Leben schwer.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Werbung in der New Yorker U-Bahn macht auf die Abtreibungspille aufmerksam: „Die Entscheidung liegt jetzt in deiner Hand“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Seine Arbeit war geprägt von seinem Einsatz für den wissenschaftlichen Fortschritt, die Freiheit der Frauen und dem Wunsch, allen Menschen ein besseres und längeres Leben zu ermöglichen“, sagte seine Ehefrau.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:21:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle unter 10 Euro!:Wein-Experte bewertet günstige Tropfen</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/rose-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839cd33c5f6720d6401dc6c/8889c7ca07ead4a209554d118a9f8db9,b7375588?w=320" alt="Alle unter 10 Euro!:Wein-Experte bewertet günstige Tropfen" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:21:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Live-Ticker: Der Rap-Mogul vor Gericht:Diddy-Geheimzeugin Mia im Kreuzverhör</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bild-live-ticker-rapper-diddy-vor-gericht-geheimzeugin-mia-sagt-aus-6839896a5f7a8d25a5be8894</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839896a5f7a8d25a5be8895/5ff73e00a28f6e6ebbdd8efd3cf99a09,4dc6ada3?w=992" alt="BILD-Live-Ticker: Der Rap-Mogul vor Gericht:Diddy-Geheimzeugin Mia im Kreuzverhör" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York –<!--]--><!--[--><b> Am 13. Prozesstag tritt ein weiteres Mal die geheime Zeugin Mia vors Gericht. Sie arbeitete acht Jahre als Assistentin für Sean „Diddy“ Combs. Bei der ersten Vernehmung brach sie in Tränen aus, heute folgt ein hartes Kreuzverhör.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das mutmaßliche Opfer trägt zum Schutz seiner Privatsphäre ein Pseudonym – Mias bürgerlicher Name wird nicht in der öffentlichen Verhandlung genannt. Fotografen sind im Gerichtssaal nicht erlaubt, stattdessen werden die Akteure gezeichnet. Auf diesen Zeichnungen fehlt das Gesicht von Mia. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Gerichtszeichnung zeigt Zeugin Mia während ihrer Aussage. Ihr Gesicht wurde bewusst nicht gezeichnet, weil sie anonym bleiben möchte<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mia hatte geschildert, wie sie Gewaltausbrüche und sexuelle Übergriffe von Diddy erleben musste. Gegen andere Personen wie seine damalige Partnerin Cassie Ventura (38). Und gegen sich selbst. Der Rapper habe sie Ende 2009 oder Anfang 2010 in seinem Haus in Los Angeles vergewaltigt, so Mia. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:21:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er brach zusammen:Ex-Radstar (60) stirbt bei Charity-Rennen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/ex-radstar-ludo-dierckxsens-stirbt-bei-einem-charity-rennen-6838afab5836ea2437052f2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6838afab5836ea2437052f30/16090f68264d0c9a515faf9a880515c4,d3b056c5?w=576" alt="Er brach zusammen:Ex-Radstar (60) stirbt bei Charity-Rennen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tour-Held stirbt bei Benefiz-Rennen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er wollte etwas Gutes tun und bezahlte mit seinem Leben: Ex-Radprofi Ludo Dierckxsens (†60) ist tot!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der frühere belgische Straßenradmeister brach am Donnerstag bei einem Wohltätigkeitsrennen zusammen – jede Hilfe kam zu spät.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem Benefiz-Rennen „1000 km gegen Krebs“ im flandrischen Dendermonde kam es am Donnerstag zu dem tragischen Vorfall.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:21:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mini-Kurse, Maxi-Gewinn:Bei diesen 5 Aktien reicht schon ein kleiner Hype</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/pennystocks-so-zocken-sie-sich-reich-mit-mini-kursen-zu-maxi-gewinn-68358e7565affa2cddcdc178</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68358e7565affa2cddcdc179/10be70c07cfbdbd6787646eba1f7a754,2dc3157c?w=576" alt="Mini-Kurse, Maxi-Gewinn:Bei diesen 5 Aktien reicht schon ein kleiner Hype" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Pennystocks gelten als riskant. Die Kurse sind sehr niedrig, liegen häufig unter einem Euro und teils sogar im Centbereich. Schon Kursschwankungen im Centbereich haben hier große Auswirkungen.  Es bieten sich daher auch Chancen für große Gewinne.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer die richtigen Aktien auswählt, kann richtig absahnen und sich reich zocken. Hier sind fünf Pennystocks, die 2025 das Zeug zum Kursraketenstart haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mehr über deren Potenzial und die neuesten Entwicklungen. Abonnieren Sie BILDplus für tiefgehende Analysen und exklusive Einblicke.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:21:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spektakuläre Geburt in Passau:Kleine Marie kam mit 265 Gramm zur Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/spektakulaere-geburt-in-passau-kleine-marie-kam-mit-265-gramm-zur-welt-6839c156c5f6720d6401dbba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839c156c5f6720d6401dbbb/abf403e06306b46006364260b6864c33,2ff1a4b8?w=656" alt="Spektakuläre Geburt in Passau:Kleine Marie kam mit 265 Gramm zur Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein Wunder! Im bayerischen Passau wurde ein Baby mit einem Gewicht von gerade mal 265 Gramm geboren! Marie kam bereits im Februar in der 26. Schwangerschaftswoche per Kaiserschnitt auf die Welt, wie die Kinderklinik Dritter Orden mitteilte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur 15 Gramm mehr als eine Packung Butter wog das Mädchen aus dem Landkreis Passau bei der Geburt – das ist auch weltweit etwas Besonderes. Im internationalen Register der kleinsten überlebenden Frühgeborenen liege das Kind auf Platz 14, heißt es in der Mitteilung. Viele Babys kommen mit 3 oder 4 Kilogramm auf die Welt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Für uns ist dieses Mädchen ein kleines Wunder, da es dem Kind ausgezeichnet geht, es das Gewicht nun bereits mehr als vervierfacht hat und auch schon alleine trinkt“, sagt Chefarzt Matthias Keller.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mitarbeiter der Passauer Kinderklinik Dritter Orden umringen die Mutter mit der kleinen Marie<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:21:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wechselt er jetzt?:Dieser Bayern-Star fährt nicht mit zur Klub-WM!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-wechselt-er-jetzt-dieser-kompany-star-faehrt-nicht-mit-zur-klub-wm-6839568ec5f6720d6401d14b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839568ec5f6720d6401d14b/fba5a538e8b0c319d28c8c09d668a8f8-miniSquare,cdbd9eab?w=320" alt="Wechselt er jetzt?:Dieser Bayern-Star fährt nicht mit zur Klub-WM!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das ist spannend!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> bastelt schon seit Wochen an seinem Kader für die Klub-WM von Mitte Juni bis Mitte Juli in den USA. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Platz 1 ist bei ihr Programm!</p><p class="teaser__text">Am 23. Mai schockte Florian Wirtz (22) den FC Bayern mit seiner Absage bei den Bayern-Bossen. Papa und Berater Hans-Joachim Wirtz er...</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:21:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klau-Klausel genutzt:Erster Bundesliga-Transfer vom HSV!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/klau-klausel-genutzt-erster-bundesliga-transfer-vom-hsv-6839a4467b0d59299d96495d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839a4467b0d59299d96495d/58085bad2b9a05d15f85f59f8259f967,566c1b3d?w=320" alt="Klau-Klausel genutzt:Erster Bundesliga-Transfer vom HSV!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erster Transfer-Vollzug! Der HSV holt drei Wochen nach dem Aufstieg den ersten Neuen für die Bundesliga. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wer es ist, wie er helfen soll und wie teuer er ist, lesen Sie mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:21:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich weine oft um sie“:„Block House“-Gründer schreibt Gänsehaut-Brief über Enkel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/ich-weine-oft-um-sie-block-house-gruender-schreibt-gaensehaut-brief-ueber-enkel-6839a8d25f7a8d25a5be8b60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839a8d25f7a8d25a5be8b61/4f113569640555ba11ea2fc3439f0b3f,8400fa1?w=992" alt="„Ich weine oft um sie“:„Block House“-Gründer schreibt Gänsehaut-Brief über Enkel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es ist ein bewegender Bericht eines Großvaters, der seine Enkel seit fast 4 Jahren nicht mehr gesehen hat! Mit einem offenen Brief richtet sich „Block House“-Gründer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/news-inland/kinder-von-block-opa-eugen-schreibt-emotionalen-brief-an-richterin-87002630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Eugen Block</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (84) jetzt direkt an die Öffentlichkeit – und schaltet sich damit in den erbitterten Sorgerechtsstreit um die Kinder seiner Tochter Christina Block (52) ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Sehr geehrte Leser, viele kennen mich als Gründer der Block Gruppe, als Unternehmer mit Herz und klaren Werten. Heute schreibe ich als Großvater. Und als Mensch, dem mit das Liebste genommen wurde: seine Enkelkinder“, beginnt der Unternehmer seine emotionalen Zeilen, aus denen die <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bunte.de/stars/star-life/stars-privat/eugen-blocks-emotionaler-brief-weil-ich-oft-um-meine-enkel-weine.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Bunte“<!--]--><!--]--></a><!--[--> zitiert. Auch BILD liegt der Brief inzwischen vor.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit August 2021 habe er seine Enkel nicht mehr gesehen. „Ohne Ankündigung, ohne Erklärung, ohne Möglichkeit zur Verabschiedung wurden sie aus ihrem gewohnten Umfeld herausgerissen“, schildert Block die dramatische Situation. Was folgte, sei eine Zeit „des Schweigens, des Suchens, der Ohnmacht“ gewesen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Meine Frau hat bis zu ihrem Tod darum gekämpft, ihre geliebten Enkelkinder wiedersehen zu dürfen“, schreibt der 84-Jährige über <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-aktuell/hamburg-enkel-durften-sich-nicht-von-christa-block-verabschieden-84810612.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->seine Ehefrau Christa († 82)<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Und auch ich trage diese Leere bis heute mit mir.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Das Limit ist erreicht!“:Deutliche Nagelsmann-Warnung an Rüdiger!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/julian-nagelsmann-deutliche-warnung-an-antonio-ruediger-6839b902c5f6720d6401daac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6839b902c5f6720d6401daad/1f43d412ed93d9e4666d9fae3f85dc8c,8550e00b?w=576" alt="„Das Limit ist erreicht!“:Deutliche Nagelsmann-Warnung an Rüdiger!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Klare Ansage vom Bundestrainer an seinen Abwehr-Boss!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die DFB-Elf traf sich am Freitag in Herzogenaurach zur Vorbereitung aufs Final-Four-Turnier der Nations League. Nicht dabei: Antonio Rüdiger (32). Der Real-Star befindet sich nach einer Knie-OP noch in der Reha, ist noch nicht voll fit.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kurzfristige Änderung im Trainerteam unserer Nationalmannschaft!</p><p><!--[--><!--[-->Kürzlich gab es aber viel Aufregung um Rüdiger, als er im Clásico zwischen Real und Barcelona nach seiner Auswechslung auf der Bank ausrastete, einen Gegenstand aufs Feld warf, den Schiri übel beschimpfte und Rot sah. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/ruediger-spricht-ueber-seinen-ausraster-er-sah-rot-im-clasico-68394751c5f6720d6401d08e"><!-- --><!--[--><!--[-->Als Kommentator bei der Icon League sprach Rüdiger jetzt noch mal über den vermeintlichen Eiswürfel-Wurf<!--]--><!--]--></a><!--[-->, sagte: „Ich habe gar nicht mit Eis geworfen. Also ich habe einen Fehler gemacht, das ja, 100 Prozent. Aber ich habe nicht mit Eis geworfen.“ Stattdessen habe es sich um ein Tape gehandelt.“ Es war nicht der erste Ausraster von Rüdiger. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 May 2025 17:22:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>