<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Staatsschutz ermittelt:Helmut Schmidts Grab mit Hakenkreuzen beschmiert</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/staatsschutz-ermittelt-helmut-schmidts-grab-mit-hakenkreuzen-beschmiert-696d14519f3f2063cee69d2e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696d14519f3f2063cee69d2f/c84b92426305bcb9b87bc5fdbd65b22d,25f98ab8?w=992" alt="Staatsschutz ermittelt:Helmut Schmidts Grab mit Hakenkreuzen beschmiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Widerlicher Vandalismus am Grab unseres ehemaligen Bundeskanzlers Helmut Schmidt (†96) und seiner Frau Loki (†91): Unbekannte schändeten es mit Hakenkreuzen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Fotograf, der Aufnahmen von Prominenten-Gräbern auf dem Friedhof Ohlsdorf in Hamburg machen wollte, entdeckte am Sonntag gegen 16 Uhr orangefarbene Hakenkreuze auf der Grabplatte des Paares. Die Nazi-Symbole wurden über die Namen und die Lebensdaten der Verstorbenen gesprüht. Der Fotograf rief die Polizei.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizisten leuchten mit Taschenlampe die Grabstelle aus <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beamten sicherten vor Ort Spuren und übermalten dann die Hakenkreuze. Ein Sprecher des Lagezentrums der Polizei Hamburg zu BILD: „Es wurden vier Hakenkreuze auf die Grabplatte gesprüht. Deshalb gehen wir von einer politisch motivierten Tat aus. Der Staatsschutz hat die Ermittlungen übernommen. “ Die Hintergründe der Tat sind bisher unklar, ebenso die Identität der Täter. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 18:35:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Forscher sicher:Gehirncode geknackt! Bald können wir wirklich Gedanken lesen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/gedankenlesen-stanford-entschluesselt-innere-sprache-6915c2d87ff132e7560fa39c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915c2d87ff132e7560fa39d/4b2289928334e3ae23d88324f9f65a9c,fe0ef74b?w=992" alt="US-Forscher sicher:Gehirncode geknackt! Bald können wir wirklich Gedanken lesen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Das Gehirn als biologischer Supercomputer: Forscher stehen vor bahnbrechenden Entdeckungen, die unser Verständnis von Gedanken, Bewegung und Sehen revolutionieren könnten. Eine neue Studie zeigt, wie Wissenschaftler innere Sprache entschlüsseln und damit Menschen mit Sprachstörungen helfen könnten. Doch welche ethischen Fragen wirft das potenzielle Gedankenlesen auf? Lesen Sie mit BILDplus, wie Neuro-Forscher die Zukunft gestalten und was das für Millionen Betroffene bedeutet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 18:35:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump-Versteher gibt zu:„Habe nicht gedacht, dass es so durchgeknallt wird“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/experte-ueber-trump-habe-nicht-gedacht-dass-es-so-durchgeknallt-wird-696ca8cd9f3f2063cee69769</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ca8cd9f3f2063cee6976a/56106db5ce9a5fea2ecfd19f61752553,1d0f5b3?w=576" alt="Trump-Versteher gibt zu:„Habe nicht gedacht, dass es so durchgeknallt wird“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Fast jeden Tag bestimmt US-Präsident Donald Trump die Schlagzeilen. Fast jeden Tag prescht er mit neuen Forderungen, Ankündigungen, Drohungen vor. Wo ist Trump gefährlich? In welchen Punkten hat er womöglich recht? Und wie könnten wir Deutschen das Verhältnis zu den USA verbessern?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darüber sprach BILD-Vize Paul Ronzheimer in seinem Podcast mit zwei USA-Experten: Trump-Kritiker Rüdiger Bachmann (51), Wirtschaftsprofessor an der University of Michigan – und Republikaner-Netzwerker Armin Petschner-Multari, Politikwissenschaftler und Gründer der Denkfabrik „TheRepublic“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bachmann:</b><!--]--><!--[--> „Es gibt Dinge, bei denen die Analyse von Trump zumindest einen Kern von Wahrheit enthält.“ Zum Beispiel: Dass in Universitäten auf sogenannte Diversität gesetzt wurde und nicht mehr auf Leistung, das sei „unbestreitbar und ist inzwischen auch relativ anerkannt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Trump kritisierte, dass u.a. Menschen im Bildungssystem vor allem nach Hautfarbe, Geschlecht oder sexueller Identität bewertet wurden, weniger nach Leistung und Qualifikation.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 18:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach „Hurensohn“-Pöbelei:So oft entgleisten die jungen Grünen schon!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/gruene-hurensohn-poebelei-gegen-soeder-nicht-die-erste-entgleisung-der-jugend-696c96b6cb02badbe0a0dbfb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c96b6cb02badbe0a0dbfb/c7c179bfd2072b5cee98acd2b0aea8c5,5fc3a456?w=656" alt="Nach „Hurensohn“-Pöbelei:So oft entgleisten die jungen Grünen schon!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Am Montag trifft sich die Bundestagsfraktion der Grünen zur Klausur. Doch die Berichterstattung im Vorfeld wird nicht etwa durch Inhalte der Partei dominiert, sondern durch eine Entgleisung der Spitze ihres Jugendverbandes – mal wieder.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Luis Bobga (23), Co-Fraktionschef des Parteinachwuchses Grüne Jugend (GJ), hat am Samstag ein mit Musik unterlegtes Video gepostet, in dem zur Textzeile „Dass Du ein Hurensohn bist, hatten wir schon mal“ ein Bild von CSU-Chef <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/markus-soeder/markus-soeder-alle-infos-76681868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Markus Söder<!--]--><!--]--></a><!--[--> (59) eingeblendet wird. Die Entgleisung sorgt für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bobga-nannte-soeder-hurensohn-riesen-empoerung-ueber-gruene-jugend-chef-696bb9e68eda3a7225224cdb"><!-- --><!--[--><!--[-->heftige Kritik und Rücktrittsforderungen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bobga ruderte am Abend zurück und behauptete, es sei nie sein Ziel gewesen, Söder „mit dieser Beleidigung direkt anzusprechen“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch am Sonntagnachmittag hielt Bobga auf seinem Instagram-Account an dem Video fest; er hatte es lediglich von der Übersichtsseite entfernt. Innerhalb der Umweltpartei wird von manchen als Fortschritt angesehen, dass Bobga sich am Samstag entschuldigt habe – wenn auch halbherzig.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->CSU-Generalsekretär Martin Huber (48) haut in BILD in die Kerbe: „Die halbgare Relativierung der Grünen-Spitze zu den niveaulosen Entgleisungen der Grünen Jugend ist völlig inakzeptabel.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 18:36:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie ist 32 Jahre jünger:Keith Urban soll neu verliebt sein</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/keith-urban-soll-neu-verliebt-sein-und-sie-ist-32-jahre-juenger-696b99208eda3a7225224b06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696b99208eda3a7225224b06/9ff7c849812761c98f3ed09063538565,aff29c9d?w=320" alt="Sie ist 32 Jahre jünger:Keith Urban soll neu verliebt sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Das ging schnell. Nur vier Monate nach der Scheidung von Nicole Kidman (58) soll Keith Urban frisch verliebt sein. Seine Neue ist 32 Jahre jünger als er. Gefunkt habe es bei der gemeinsamen Tournee, ist zu hören.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Keith Urban soll sich in die Country-Sängerin Karley Scott Collins (26) verguckt haben. Laut der „Daily Mail“ sollen Bekannte des Sängers fest davon überzeugt sein, dass es „ernst“ ist. „Seine Freunde glauben sogar, dass sie schon zusammenleben“, so ein Insider. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Karley Scott Collins (26) soll die neue Frau an der Seite von Keith sein. Sie wuchs in Florida auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer die hübsche neue Frau an seiner Seite ist? Karley Collins ist ein aufstrebender Country-Star. Erst im September 2025 veröffentlichte sie ihr Debütalbum. Vergangenes Jahr tourte sie mehrere Monate zusammen mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/keith-urban-erstes-konzert-nach-ehe-aus-mit-nicole-kidman-68df3c2a89973cba61e800ef"><!-- --><!--[--><!--[-->Keith Urban<!--]--><!--]--></a><!--[--> und performte als sein Opening Act. Keith soll hin und weg von dem jungen Talent gewesen sein.  <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 18:36:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia bei Ex-Hells-Angel:Polizei suchte Festplatte, vor der die Rocker-Welt zittert</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dortmund/razzia-beschluss-verraet-das-wollte-die-polizei-wirklich-bei-rocker-eko-696a360b6b40895ba7f6ff96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696a360b6b40895ba7f6ff96/fab68536d2aca2899364cbac6682becc,5fed584e?w=320" alt="Razzia bei Ex-Hells-Angel:Polizei suchte Festplatte, vor der die Rocker-Welt zittert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bislang war bekannt, dass die Ermittler bei der Razzia bei Rocker-Boss Elvedin M. (bekannt als „Eko the Troublemaker“) nach scharfen Waffen gesucht hatten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was die Polizei darüber hinaus noch bei ihm suchte und bei wem die Ermittler ebenfalls zeitgleich klingelten, lesen Sie nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 18:36:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschender Eberl-Moment:„Darf ich das sagen?“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ueberraschender-eberl-moment-darf-ich-das-sagen-696cf5a16b40895ba7f7205c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cf5a16b40895ba7f7205d/8d1650e2f84490c0be924ede5c1f1a58,c701fec2?w=576" alt="Überraschender Eberl-Moment:„Darf ich das sagen?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lustiger Moment beim TV-Auftritt von Max Eberl.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 18:36:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alle Spiele im Überblick:Schock-Szene in der 2. Liga</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/2-liga-im-ueberblick-6-tore-spektakel-in-bochum-696ccb646b40895ba7f71e09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696ccb646b40895ba7f71e0a/b4dd14009c866e74a701916a0492487b,3211f8cd?w=576" alt="Alle Spiele im Überblick:Schock-Szene in der 2. Liga" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gelungener Start für Kiel ins neue Jahr. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen Aufstiegskandidat Paderborn holt Holstein ein souveränes 2:0. Allerdings wird der KSV-Sieg durch einen schlimmen Unfall überschattet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Schock-Szene des Spiels: Paderborns Brackelmann wird von Rosenboom unterbaut und fällt auf seinen Nacken. Das sah schlimm aus! Der 26-Jährige wird etwa zehn Minuten von medizinischen Kräften und abgeschirmt von seinen Kollegen behandelt. Stille macht sich im Stadion breit, ehe der Spieler unter Beifall aus dem Stadion abtransportiert wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kiel ist in der 1. Halbzeit das bessere Team, geht durch Skrzybski (18.) verdient in Führung. Nach der Pause erhöht der eingewechselte Rosenboom (69.) auf 2:0.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 18:36:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sch**** gecoacht“:Scharfe Legenden-Kritik an Gíslason</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-scharfe-legenden-kritik-an-gislason-nach-serbien-pleite-696c98be4bea5ecfebee9b28</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696c98be4bea5ecfebee9b28/2fb4be302241e216ae37a7ff6032f468,b75ffb33?w=320" alt="„Sch**** gecoacht“:Scharfe Legenden-Kritik an Gíslason" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das 27:30 bei der Handball-</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> gegen Serbien könnte der Anfang vom Ende sein! Im Dyn-Podcast „Harzblut“ rechnen die Handball-Legenden Stefan Kretzschmar (52), Pascal Hens (45) und Michael Kraus (42) mit Bundestrainer Alfred Gíslason (66) ab. Ihr Vorwurf: schlechte Führung, fehlende Ideen, vercoacht. Das Halbfinale war das erklärte Ziel. Jetzt droht nach der überraschenden Pleite das vorzeitige Aus. Das wäre ein historisches Debakel. Für die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Experten ist klar: Das lag nicht nur an den Spielern, sondern auch an den Entscheidungen des Trainers.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kretzschmar nimmt den Angriff auseinander: „Wir sind so unkreativ, ohne Lösung, ohne Flow im Angriff. Das macht mir Sorgen. Da sehe ich mir das Spiel an und denke mir: ‚Was ist denn die Idee?‘“ Für ihn fehlt ein klarer Plan, eine erkennbare Handschrift. Stattdessen wirkte das Spiel statisch und ratlos.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hens stören die fehlenden Wechsel. „Golla spielt und spielt und spielt. Der braucht eine Pause. Stell da mal einen frischen hin. Super, dass wir die Breite haben, aber die spielen halt nicht, und dann geht ein wenig die Kraft aus.“ Die viel gelobte Breite des Kaders bleibe Theorie, wenn sie nicht genutzt werde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 18:36:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seit 9 Tagen Angst in Indien:Amok-Elefant tötet 22 Menschen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/indien-amok-elefant-toetet-22-menschen-696cf00a9f3f2063cee69b81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cf00a9f3f2063cee69b81/e0b6b3ab016001f599adfe2538e454d6/Kennung_Symbolfoto,a48e4fce?w=320" alt="Seit 9 Tagen Angst in Indien:Amok-Elefant tötet 22 Menschen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ranchi (Indien) – <!--]--><!--[--><b>Ein Elefant verbreitet Terror im Bundesstaat Jharkhand im Nordosten Indiens. Der junge Bulle mit nur einem Stoßzahn hat in neun Tagen bereits 22 Menschen getötet – darunter auch Kinder. Das jüngste Opfer soll gerade einmal acht Monate alt sein, meldet die britische „Sun“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Anfang des Jahres greift das tonnenschwere <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tier<!--]--><!--]--></a><!--[--> in der ländlichen Region immer wieder Bauern auf ihren Feldern an – vor allem nachts. In  <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/indien/thema-indien-alle-infos-80032902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Indien<!--]--><!--]--></a><!--[--> schlafen viele Menschen auf ihren Feldern oder vor ihren Scheunen, um die Ernte zu bewachen. Aus Angst vor dem Amok-Elefanten verbringen jetzt viele Dorfbewohner die Nacht auf den Dächern ihrer Häuser.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Elefant ist völlig unberechenbar und greift jeden an, den er sieht, so die Behörden. Es gab bereits zahlreiche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesfälle<!--]--><!--]--></a><!--[-->. So wurde eine Familie Opfer des wütenden Tieres: Ein Vater und seine zwei Kinder (8, 6) wurden attackiert, die Mutter konnte mit der verletzten zweijährigen Tochter entkommen. Später wurden die zertrampelten Leichen des Mannes und der Kinder gefunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Beamter der Forstbehörde zur „BBC“: „Dies ist eine beispiellose Situation. Es ist das erste Mal, dass eine solche Häufung von Todesfällen mit einem einzelnen männlichen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/stosszahn-gigant-craig-ist-tot-beruehmter-elefant-stirbt-mit-54-jahren-69590304f6fc544dba9bb1af"><!-- --><!--[--><!--[-->Elefanten<!--]--><!--]--></a><!--[--> in dieser Region in Verbindung gebracht wird.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 18:36:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>