<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Umwelt-Offensive: Hamburger Flughafen testet besonderes Gefährt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umwelt-offensive-hamburger-flughafen-testet-besonderes-gefaehrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/h2-schleppertest-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=386px%2C536px%2C1173px%2C1172px&webp=1" alt="Umwelt-Offensive: Hamburger Flughafen testet besonderes Gefährt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der neue Gepäckschlepper mit Wasserstoff-Verbrennungsmotor am Hamburger Flughafen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Oliver Sorg</span></p><p><strong>Klimaschutz beim Koffertransport: Auf dem Vorfeld des Hamburger Flughafens startet ein Praxistest mit einem umgerüsteten Gepäckschlepper – statt mit Erdgas fährt das Fahrzeug nun mit Wasserstoff. Ziel ist es, den Einsatz emissionsfreier Antriebe im laufenden Betrieb zu prüfen.</strong></p><p>Der Schlepper basiert auf einem Modell mit Erdgasantrieb und wurde vom Unternehmen HTM in Rheinland-Pfalz auf Wasserstoffbetrieb umgebaut. Die Testphase dauert sechs bis neun Monate. Getankt wird über eine mobile Einheit der Firma Ryze Power direkt am Flughafen.</p><p>Hamburg Airport will damit seine Klimastrategie „Net Zero 2035“ voranbringen. „Die Umrüstung bestehender Fahrzeuge ist ein realistischer Weg zu CO₂-freien Bodendiensten“, so Projektleiter Julian Klaaßen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 19:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flüchtlingskinder im Stich gelassen? Massive Kritik nach Aus für Sophienterrasse</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fluechtlingsfamilien-im-stich-gelassen-massive-kritik-nach-aus-fuer-sophienterrassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/qua2597-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Flüchtlingskinder im Stich gelassen? Massive Kritik nach Aus für Sophienterrasse" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das einstige Kreiswehrersatzamt in der Sophienterrasse ist seit 2015 eine Flüchtlingsunterkunft. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Die Flüchtlingsunterkunft in der Sophienterrasse in Harvestehude wird geschlossen, weil einige Anwohner sich gegen eine Verlängerung der Nutzung stark gemacht hatten. Jetzt ziehen zu den Sommerferien die letzten Familien aus. Die Linke kritisiert, wie die Familien mit Kindern auf andere Einrichtungen umverteilt wurden.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 18:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Musical-Star in neuer Rolle – dieser Promi übernimmt zur Premiere</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hercules-aladdin-und-jetzt-tarzan-hamburgs-musical-tausendsassa/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/535273286.jpg?resize=300%2C300&crop=244px%2C93px%2C5183px%2C5181px&webp=1" alt="Hamburgs Musical-Star in neuer Rolle – dieser Promi übernimmt zur Premiere" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Philipp Büttner (l.), als Tarzan, Abla Alaoui, als Jane, 
und Alexander Klaws, als Tarzan-Gaststar, bei einem Fototermin im „Stage Theater Neue Flora.“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Nach Aladdin und Hercules schlüpft Philipp Büttner nun in die Titelrolle des Musicals „Tarzan“ in der Hamburger Neuen Flora. Das teilte der Veranstalter Stage Entertainment in der Hansestadt mit. Für die Premiere am 20. November sowie für 14 weitere Shows übernimmt aber Alexander Klaws die Liane.</strong></p><p>„Nach all den Jahren, in denen ich diese Rolle schon spielen durfte, ist es für mich eine große Ehre, die Show nach Hause zu bringen“, sagte Klaws. Schon 2010 und 2016 hatte der erste Sieger von „Deutschland sucht den Superstar“ den Dschungelkönig in Hamburg gespielt.</p><p>Aktuell reitet der 41-Jährige bei den Karl-May-Spielen im Stück „Halbblut“ in seiner Paraderolle als Winnetou durch die Bad Segeberger Kalkberg-Arena.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 18:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Ehre für den „White Dandy“ vom Kiez</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosse-ehre-fuer-den-white-dandy-vom-kiez/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/84a9623.jpg?resize=300%2C300&crop=270px%2C104px%2C976px%2C976px&webp=1" alt="Große Ehre für den „White Dandy“ vom Kiez" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„The White Dandy“ Götz Barner und Künstlerin Astrid Stöfhas mit der neuen „Art Walk“-Figur auf dem Spielbudenplatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Hans Albers ist dabei. Domenica, Udo Lindenberg und Olivia Jones ebenfalls. Sie alle haben eine eigene Figur auf dem „Art Walk“ des Kiezes. Und nun auch Götz Barner, „The White Dandy“. Eine schillernde Persönlichkeit auf St. Pauli, deren Leben Bände füllen könnte. Von Drogenarien, Sex-Orgien, revolutionären Bühnenauftritten und der Zeit mit „Ton-Steine-Scherben“.</strong></p><p>Bereits seit 2017 gibt es den „Art Walk“ des „BID Reeperbahn+“ (Business Improvement District)<strong>. </strong>Die mittlerweile 17 lebensgroßen Kunstwerke besonderer Kiez-Persönlichkeiten stehen rund um die Reeperbahn und haben einen QR-Code auf der Rückseite, über den die Besucher Informationen erhalten. „Damit wollen wir die Vielfalt des Viertels in künstlerischer Weise darstellen und die Geschichte prägender Personen in den öffentlichen Raum bringen<strong>“</strong>, sagt Lars Schütze vom „BID Reeperbahn+<strong>“</strong>.</p><p>Eine prägende Persönlichkeit ist Götz Barner sicherlich. Einst begann er eine Ausbildung zum Diakon, dann zum Sozialarbeiter. Später war er Mitglied der schwulen Theatergruppe „Brühwarm“ – gemeinsam mit Corny Littmann. Unterstützung bekamen sie von Rio Reiser und „Ton Steine Scherben“. Man nistete sich im Hof in Fresenhagen ein und nahm zwei Platten auf. „Hinter dem Haus hatte ich mein kleines Haschischfeld“, sagt Götz Barner schmunzelnd.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 17:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder! Zwölfjährige haut zum vierten Mal von zu Hause ab</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schon-wieder-zwoelfjaehrige-haut-zum-vierten-mal-von-zu-hause-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/vermisstewilhelmsburg.jpg?resize=300%2C300&crop=281px%2C91px%2C959px%2C959px&webp=1" alt="Schon wieder! Zwölfjährige haut zum vierten Mal von zu Hause ab" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei sucht dringend nach Aaliyah Jolie F.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Es ist mindestens das vierte Mal seit August vergangenen Jahres, dass die Polizei öffentlich nach dem Mädchen aus Wilhelmsburg fahndet.</strong></p><p>Gerade erst war sie zurück zu Hause – nun ist sie wieder verschwunden: Die zwölf Jahre alte Aaliyah Jolie F. aus Wilhelmsburg ist zum mindestens vierten Mal innerhalb von einem Jahr zu Hause abgehauen. Zwar kehrte sie bisher immer heil nach Hause zurück, doch nie für lange. Im vergangenen August – da war sie erst elf – war sie mehrere Tage lang verschwunden, in diesem Jahr ging es dann Schlag auf Schlag.</p><p>Im Mai, im Juni und zuletzt Anfang Juli fahndete die Polizei öffentlich nach dem Mädchen, die Meldungen ähneln einander: Meistens verlässt die Zwölfjährige morgens das Haus, angeblich, um zur Schule zu gehen. Dort kommt sie jedoch nicht an, geht auch nicht ans Handy. Die Eltern informieren die Polizei, die fahndet öffentlich nach dem Mädchen, das deutlich älter aussieht, als es ist – „16 bis 19 Jahre“, so die Polizei – etwa 1,65 Meter groß ist und lange, lockige schwarze Haare hat.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 17:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger CDU fordert: Handyverbot an Hamburgs Grundschulen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-cdu-fordert-handyverbot-an-hamburgs-grundschulen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/457210474.jpg?resize=300%2C300&crop=796px%2C0px%2C5443px%2C5442px&webp=1" alt="Hamburger CDU fordert: Handyverbot an Hamburgs Grundschulen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Schülerin sitzt mit Tablet und Handy im Unterricht (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Sina Schuldt</span></p><p><strong>Wie viel Smartphone darf Schule sein? <a href="https://www.mopo.de/hamburg/bundesland-will-handys-an-schulen-einschraenken-und-hamburg/">Diskussionen über ein mögliches Handy-Verbot an Schulen waren in den vergangenen Monaten allgegenwärtig</a>, auch in Hamburg. Jetzt will auch die CDU mitsprechen: Unter dem Titel „Handys und Notebooks weg – geht es dann allen besser?“ lud die Fraktion am Dienstag zum „Werkstattgespräch“ in den Kaisersaal des Hamburger Rathauses. </strong></p><p>Mehr als 60 Vertreter:innen aus den verschiedensten gesellschaftlichen Bereichen waren dafür gekommen. Viele von ihnen zeigten sich besorgt über die unkontrollierte Smartphone-Nutzung an Schulen und äußerten den Wunsch nach mehr Gesetzen zur Regulation.</p><p>„Die private Nutzung digitaler Endgeräte soll an Grundschulen untersagt werden, um eine Lernatmosphäre zu ermöglichen und soziale Kontakte zu stärken. An den weiterführenden Schulen braucht es verbindliche, nach Jahrgangsstufen ausgerichtete Nutzungsregeln, die von der Behörde klar als Handreichung oder besser als Konkretisierung im Schulgesetz festgehalten werden müssen“, meinte Birgit Stöver, die bildungspolitische Sprecherin der CDU-Fraktion.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 16:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entführte Block-Enkelin: Wie sie Großvater Eugen doch noch vor Gericht bringen will</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/entfuehrte-block-enkelin-will-ihren-opa-vor-gericht-sehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/bildschirmfoto-2025-07-09-um-104738.png?resize=300%2C300&crop=789px%2C183px%2C824px%2C824px&webp=1" alt="Entführte Block-Enkelin: Wie sie Großvater Eugen doch noch vor Gericht bringen will" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stephan Hensel und Christina Block 2011 mit ihren älteren Töchtern (heute im Teenager-Alter) sowie Patriarch Eugen Block (Collage).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: xeventpress/mpx / dpa | Marcus Golejewski</span></p><p><b>Die inzwischen 14 Jahre alte Block-Tochter hat gegenüber den Ermittlern ihren Großvater als möglichen Mit-Organisator der Entführung belastet, dennoch stellte die Staatsanwaltschaft das Verfahren gegen Eugen Block (84) ein. Der Anwalt des Mädchens geht nun dagegen vor – und schildert, wie tief der Schmerz seiner jungen Mandantin ist und was sie sich für ihre Mutter wünscht. Tragisch: Zwischen den entführten Kindern und der Block-Familie klafft inzwischen ein Abgrund. </b><br/><br/><br/><br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>21-Jährige erstochen, Täter nimmt sich das Leben – was wird aus dem Baby?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/21-jaehrige-erstochen-taeter-nimmt-sich-das-leben-was-wird-aus-dem-baby/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/lorichsstrasse-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=242px%2C659px%2C1048px%2C1048px&webp=1" alt="21-Jährige erstochen, Täter nimmt sich das Leben – was wird aus dem Baby?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein 31-Jähriger soll in diesem Mehrfamilienhaus an der Lorichsstraße eine 21-Jährige erstochen und sich danach selbst das Leben genommen haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Die 21-Jährige, die am Dienstag in ihrer Wohnung getötet wurde, wurde mutmaßlich Opfer eines Femizids. Der Täter, ein 31-Jähriger, nahm sich vor den Augen der Polizisten, die die Wohnungstür aufgebrochen hatten, das Leben.</strong></p><p>Es begann mit einem Hinweis auf häusliche Gewalt – es endete mit zwei Toten und einem Baby, das ohne Mutter aufwachsen wird. Am Dienstagnachmittag wurde die Polizei über einen möglichen Fall von häuslicher Gewalt informiert. Als die Beamten an dem Rotklinkerhaus in der Lorichsstraße in Barmbek-Nord eintrafen, hörten sie einen Schrei und riefen die Spezialeinheit USE (Unterstützungsstreife für erschwerte Einsatzlagen) hinzu.</p><p>Den Spezialkräften bot sich ein schreckliches Bild, nachdem sie die Tür der Wohnung aufgebrochen hatten: Eine 21-Jährige lag blutüberströmt am Boden. Ein 31-Jähriger – der Partner des Opfers, wie die Polizei am Mittwoch bestätigte – stach nun vor den Augen der Polizisten mit einer Schere auf sich selbst ein. Noch bevor sie ihn daran hindern konnten, gelang es dem Mann, sich selbst schwerste Verletzungen zuzufügen. Er starb wenige Stunden später im Krankenhaus. Auch für die 21-Jährige kam jede Hilfe zu spät: Sie starb noch in der Wohnung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 12:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiser Abschied von der NDR-Legende: Carlo von Tiedemann beigesetzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/leiser-abschied-von-der-ndr-legende-carlo-von-tiedemann-beigesetzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/tiedemann-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C184px%2C1525px%2C1523px&webp=1" alt="Leiser Abschied von der NDR-Legende: Carlo von Tiedemann beigesetzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Carlo von Tiedemann ist im Alter von 81 Jahren gestorben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Leiser Abschied für einen, der Jahrzehnte im Rampenlicht stand: Die NDR-Legende Carlo von Tiedemann (†81) ist am Mittwoch im engsten Familienkreis in seiner Heimatstadt Quickborn nahe Hamburg beigesetzt worden. </strong></p><p>Nur 15 Angehörige und sein engster Freund nahmen laut „Bild“ an der Zeremonie teil. „Es war Carlos Wunsch, damit wir in Ruhe trauern können“, sagte seine Witwe Julia Laubrunn dem Bericht zufolge.</p><p>Die Trauerfeier auf dem evangelischen Heidefriedhof war schlicht – begleitet von persönlichen Reden seiner Kinder, die Erinnerungen an Erlebnisse mit ihrem Vater auf Sylt oder beim HSV aufleben ließen. Zum Schluss erklangen die Puccini-Arie „Nessun dorma“, gesungen von Luciano Pavarotti, und Frank Sinatras ewiger Klassiker „My Way“. „Dieses Lied hatte sich Carlo zu seinem Abschied gewünscht“, so Laubrunn.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 12:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht, Falle! Vermeintliche Inkasso-Mail ist fieser Schwindel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/vorsicht-falle-vermeintliche-inkasso-mail-ist-fieser-schwindel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/315849635-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C208px%2C1498px%2C1499px&webp=1" alt="Vorsicht, Falle! Vermeintliche Inkasso-Mail ist fieser Schwindel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau liest eine beunruhigende Mail auf ihrem Smartphone.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Fleig</span></p><p><strong>Perfider Betrug per Mail: Das Amtsgericht Hamburg warnt vor einer neuen Betrugsmasche. Aktuell kursieren gefälschte Zahlungsaufforderungen, die angeblich vom Inkassodienstleister EOS Deutscher Inkasso-Dienst stammen. </strong></p><p>In den Mails geht es meist um angebliche Schulden bei Amazon. Die Empfänger werden unter Druck gesetzt, den offenen Betrag innerhalb von drei Werktagen zu begleichen.</p><p>Im Anhang: ein gefälschtes Inkassoschreiben, eine Rechnung und ein angeblicher Vollstreckungstitel – versehen mit dem Hamburger Landeswappen und dem Vermerk „Titel zur Zwangsvollstreckung“. Das Schreiben soll von einem Gerichtsvollzieher des Amtsgerichts stammen – doch all das ist frei erfunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 12:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Baustellen-Chaos in Hamburger Stadtteil – jetzt schlägt sogar der Pastor Alarm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/baustellen-chaos-in-steilshoop-jetzt-schlaegt-auch-der-pastor-alarm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250708-roeer-0166-844-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=759px%2C191px%2C1172px%2C1172px&webp=1" alt="Baustellen-Chaos in Hamburger Stadtteil – jetzt schlägt sogar der Pastor Alarm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Pastor Andreas Holzbauer von der Martin-Luther-King-Kirche in Steilshoop schlägt Alarm.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Steilshoop kämpft mit der Mega-Baustelle für die neue U5-Haltestelle – und die Folgen sind dramatisch: Die letzte Apotheke warnt eindringlich, weil viele Senioren die Umwege nicht mehr schaffen. Auch der Pastor der Martin-Luther-King-Kirche ist alarmiert, befürchtet soziale Auswirkungen der Baustelle und macht Lösungsvorschläge. Denn der Zugang zu Kirche, Ärzten und Medikamenten ist durch Bauzäune und Umleitungen massiv erschwert. Der Senat spricht hingegen von „alternativen Wegführungen“ mit „guten Ausschilderungen“.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gas strömt aus: S-Bahnstrecke in Hamburg gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gas-stroemt-aus-s-bahnstrecke-in-hamburg-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/loschzug06-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Gas strömt aus: S-Bahnstrecke in Hamburg gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr ist mit mehreren Fahrzeugen im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Großeinsatz der Feuerwehr in Rothenburgsort. Bei Bauarbeiten wurde offenbar ein Gasrohr beschädigt, was zu einem Großeinsatz der Einsatzkräfte führte. Der nahegelegene S-Bahnhof musste vorsichtshalber gesperrt werden.</strong></p><p>Laut Angaben der Feuerwehr ereignete sich der Vorfall um 10.05 Uhr in einem leerstehenden Gebäude am Billhorner Deich. Die Situation forderte ein Großaufgebot an Rettungskräften, die umgehend vor Ort aktiv wurden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/mit-700-km-h-von-hamburg-nach-kiel-science-fiction-traum-koennte-bald-wahr-werden/">Mit 700 km/h von Hamburg nach Kiel? Science-Fiction-Traum könnte bald wahr werden</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 11:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>