<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Segelboot gekentert: Mann und Frau ins Krankenhaus gebracht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/segelboot-gekentert-mann-und-frau-ins-krankenhaus-gebracht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250516-id36607-1.jpg?resize=300%2C300&crop=790px%2C328px%2C752px%2C752px&webp=1" alt="Segelboot gekentert: Mann und Frau ins Krankenhaus gebracht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Segelboot kenterte vor Hamburg-Nienstedten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Dieser Segelausflug am Freitagabend endete für einen Mann und eine Frau mit einem großen Schock: Ihr Boot kenterte vor Nienstedten – sie kamen ins Krankenhaus.</strong></p><p>Zum Einsatz kam es um 17.27 Uhr, wie ein Polizeisprecher der MOPO sagte. Das ungefähr fünf Meter lange Segelboot sei aus bislang ungeklärter Ursache gekentert. Laut Reportern vor Ort sei eine Böe für das Unglück verantwortlich gewesen.</p><p>Die Segler – eine Frau und ein Mann – wurden zügig aus der kalten Elbe gerettet. Nach Reporter-Angaben wurde die Frau von der Besatzung einer Passagier-Fähre gerettet, der Mann von der Feuerwehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 20:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Geschäfte im Konsum-Koloss: Diese vier Marken ziehen im Westfield ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-geschaefte-im-konsum-koloss-diese-vier-marken-ziehen-im-westfield-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/qua2872-566-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1352px%2C725px%2C880px%2C880px&webp=1" alt="Neue Geschäfte im Konsum-Koloss: Diese vier Marken ziehen im Westfield ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschenmassen strömen ins Westfield (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Seit etwas mehr als einem Monat hat Hamburg einen <a href="https://www.mopo.de/hamburg/westfield-fluch-oder-segen-wird-der-handel-in-der-city-die-mega-mall-verkraften/">neuen Konsum-Koloss</a>: Das Westfield-Center in der HafenCity soll Shopping-Herzen höher schlagen lassen. Nun ziehen vier weitere Geschäfte ein.</strong></p><p>Wie das „Abendblatt“ berichtet, kommen die Luxus-Kosmetikmarke „Aesop“ aus Australien, die Modemarken „Marc Cain“ und „Vero Moda“ sowie die Feinkost-Manufaktur „Balows“ hinzu. „Aesop“ ist bereits mit einem Shop an der Poststraße (Neustadt) und einem am Jungfernstieg (Neustadt) schon zweimal in Hamburg vertreten. Die Filiale im Westfield-Center soll laut dem Medienbericht am 28. Mai eröffnen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/der-grosse-test-wie-gut-ist-das-neue-mega-shoppingcenter-wirklich/">Der große Westfield-Test: Wie gut ist das neue Mega-Shoppingcenter wirklich?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 19:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ob das eine gute Idee ist? Neuer Papst plant Treffen mit JD Vance</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/ob-das-eine-gute-idee-ist-neuer-papst-plant-treffen-mit-jd-vance/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/524299307-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Ob das eine gute Idee ist? Neuer Papst plant Treffen mit JD Vance" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Papst Leo XIV plant ein Treffen mit JD Vance.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marijan Murat</span></p><p><strong>Am Sonntag feiert Papst Leo seine Amtseinführung mit hunderten Staatsgästen in Rom. Mit US-Vizepräsident Vance ist ein Treffen geplant. Und auch in die Friedensdiplomatie bringt der Vatikan sich ein.</strong></p><p>Rund um die feierliche Messe zur Amtseinführung von Papst Leo XIV. soll es auch ein Treffen mit US-Vizepräsident JD Vance geben. Das sagte Kardinalstaatssekretär Pietro Parolin zwei Tage vor dem großen Gottesdienst am Petersplatz. Der Zeitplan und die Organisation des Sonntags mit Gästen von wohl mehr als 200 Delegationen aus aller Welt sei sehr kompliziert, betonte Parolin vor Journalisten in Rom. Aber das Protokoll arbeite an einem Treffen.</p><p>Vance wird die US-Delegation für die Messe am Sonntag (10 Uhr) anführen. Für den amerikanischen Vizepräsidenten ist es eine schnelle Rückkehr nach Rom: Er war bereits im April in der Ewigen Stadt und hatte dort als letzter internationaler Spitzenpolitiker Papst Franziskus vor dessen Tod getroffen. Zu der Trauerfeier war dann US-Präsident Donald Trump selbst angereist.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 19:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Fight Club“ an Gymnasium: Polizei ermittelt gegen Schüler</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fight-club-an-gymnasium-polizei-ermittelt-gegen-schueler/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago51788772-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=283px%2C255px%2C1446px%2C1447px&webp=1" alt="„Fight Club“ an Gymnasium: Polizei ermittelt gegen Schüler" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rangelnde Jungs an einer Schule. Die Polizei ermittelt gegen einen 15-Jährigen wegen des Verdachts der Erpressung. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / imagebroker</span></p><p><b>Vorwürfe gegen Hamburger Schüler: Ein 15-Jähriger soll an einem Gymnasium Mitschüler zu Kämpfen genötigt haben. Diese wurden offenbar über einen Gruppenchat mit dem Titel „Fight Club“ verabredet. Die Polizei ermittelt wegen Erpressung.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 18:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuerung eingeweiht: Gute Nachrichten für alle SAGA-Mieter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/abholung-leicht-gemacht-hier-wird-hamburg-zur-paketsammelstelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/dein-fach-29-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=399px%2C370px%2C1337px%2C1337px&webp=1" alt="Neuerung eingeweiht: Gute Nachrichten für alle SAGA-Mieter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Senatorin Karen Pein beim Test des neuen „DeinFach“-Automaten in der Hartwig-Hesse-Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: SAGA / Philipp Reiss</span></p><p><b>Sie sehen aus wie etwas zu groß geratene Briefkästen – und in etwa das sind sie auch. In Hamburg werden immer mehr Packstationen eröffnet, um es den Kunden beim Abholen von Paketen etwas bequemer zu machen. Meistens werden diese von der Deutschen Post oder Amazon betrieben. In Eimsbüttel gibt es nun eine Wand voller Postfächer, die offen für alle Paket-Dienstleister ist – und vor allem SAGA-Kunden helfen soll.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 17:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raubüberfall auf Modegeschäft in der City – Polizei sucht Zeugen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raub-auf-hamburger-modegeschaeft-polizei-sucht-zeugen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/238382778-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=759px%2C680px%2C973px%2C974px&webp=1" alt="Raubüberfall auf Modegeschäft in der City – Polizei sucht Zeugen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick in die Straße Neuer Wall. Hier haben viele Nobel-Marken ihren Sitz. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Zeugenaufruf nach schwerem Raub: Am Donnerstag hat ein Unbekannter ein Modegeschäft am Neuen Wall (Neustadt) überfallen. Die Polizei erhofft sich nun Hinweise aus der Bevölkerung.</strong></p><p>Der Raub passierte laut Polizei gegen 19.50 Uhr, also kurz vor Ladenschluss. Ein Mann betrat den Verkaufsraum, bedrohte die 25-jährige Angestellte und forderte Bargeld. Nach Informationen der MOPO handelt es sich bei dem Laden um eine Filiale von „Massimo Dutti“.</p><p>Dabei drohte er den Ermittlern zufolge mit einem Messer. Danach flüchtete er mit seiner Beute. Die Polizei fahndete mit mehreren Peterwagen nach dem Mann – jedoch ohne Erfolg.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 17:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bislang wenig Mücken – aber keine Entwarnung für den Sommer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bislang-wenig-muecken-aber-keine-entwarnung-fuer-den-sommer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/urn-newsml-dpa-com-20090101-250514-935-586134.jpg?resize=300%2C300&crop=335px%2C352px%2C720px%2C720px&webp=1" alt="Bislang wenig Mücken – aber keine Entwarnung für den Sommer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Mücke sitzt auf der Haut eines Menschen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Pleul/dpa</span></p><p><strong>Mücken mögen es feucht und warm. Doch von Feuchtigkeit fehlt derzeit vielerorts jede Spur – und damit sind auch Mücken seltener. Doch das kann sich schnell ändern.</strong></p><p>Das große Jucken bleibt bislang aus: Beobachtern zufolge gibt es hierzulande in diesem Frühjahr bislang relativ wenig Stechmücken. „Die massive Trockenheit führt dazu, dass es einfach weniger Brutplätze gibt und dadurch gibt es nicht so extrem viele Stechmücken“, erklärt Renke Lühken vom Bernhard-Nocht-Institut für Tropenmedizin in Hamburg. So seien etwa viele Feuchtgebiete, wo normalerweise im Frühjahr Mücken brüteten, ausgetrocknet.</p><p>„Dasselbe sieht man auch in künstlichen Brutgewässern, Regentonnen etc., dass die auch schon leer gelaufen sind.“ Dadurch gebe es in Gärten ebenfalls weniger Mücken. Andere Beobachter bestätigen das: „Ich persönlich habe noch nie so wenige Stechmücken gesehen wie in diesem Jahr“, sagt etwa Carsten Pusch, stellvertretender Landesvorsitzender des Naturschutzbundes (Nabu) in Schleswig-Holstein und Insekten-Experte. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hitlerjugend-Pass mit Hakenkreuz geteilt: Hamburger AfD-Politikerin vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/hitlerjugend-pass-mit-hakenkreuz-kommentiert-hamburger-afd-politikerin-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/505351877-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=458px%2C0px%2C1709px%2C1710px&webp=1" alt="Hitlerjugend-Pass mit Hakenkreuz geteilt: Hamburger AfD-Politikerin vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">AfD-Politikerin Nicole Jordan</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Eine Hamburger AfD-Politikerin soll auf ihrem öffentlichen Telegram-Kanal Fotos mit nationalsozialistischem Inhalt geteilt und kommentiert haben. Jetzt muss sie sich vor Gericht verantworten.</strong></p><p>Nach Informationen der MOPO handelt es sich bei der Angeklagten um die AfD-Politikerin Nicole Jordan. Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft der 50-jährigen Fraktionsvorsitzenden aus der Bezirksversammlung Hamburg-Mitte das Verwenden von Kennzeichen verfassungswidriger Organisationen vor.</p><p>Am 7. April 2022 soll sie über ihren öffentlich einsehbaren parteipolitisch genutzten Telegram-Kanal einen Beitrag eines anderen Nutzers geteilt haben. Auf dem war ein Gesundheitspass der Hitlerjugend mit Hakenkreuz abgebildet. Der Nutzer übte Kritik an den staatlichen Maßnahmen im Rahmen der Corona-Pandemie und sah Parallelen zur Nazi-Diktatur durch Verweis auf den „Gesundheitspass“ oder den „Ahnenpass“.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 14:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese ungewöhnlichen Dörfer sind auf jeden Fall eine Radtour wert!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-ungewoehnlichen-doerfer-haben-sich-in-einer-region-im-norden-am-besten-erhalten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/wendland-satemin2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=829px%2C511px%2C1409px%2C1409px&webp=1" alt="Diese ungewöhnlichen Dörfer sind auf jeden Fall eine Radtour wert!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Rundlingsdorf Satemin im Wendland</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><strong>Kastanien und Flieder blühen, die Störche suchen in den Wiesen nach Nahrung und die Sommerferien haben noch nicht begonnen: Jetzt ist die beste Zeit für eine Radtour durch das Wendland. Für Familien und alle, die keinen Hochleistungssport betreiben, aber trotzdem viel sehen möchten, ist die 22 Kilometer lange Rundlings-Route die richtige Wahl.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er soll Verena Kehrt in Hotelzimmer geschlagen haben: Anklage gegen Marc Terenzi</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/er-soll-verena-kehrt-in-hotelzimmer-verpruegelt-haben-anklage-gegen-marc-terenzi/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/imago0470706925h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=289px%2C108px%2C1598px%2C1599px&webp=1" alt="Er soll Verena Kehrt in Hotelzimmer geschlagen haben: Anklage gegen Marc Terenzi" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Marc Terenzi und Verena Kerth waren zwei Jahre lang ein Paar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Torsten Helmke</span></p><p><strong>Zwischen Sänger Marc Terenzi und Verena Kehrt kam es im August 2023 in einem Hamburger Hotel zu einer handfesten Auseinandersetzung. Der betrunkene Terenzi wurde vorläufig festgenommen. Am kommenden Freitag muss er sich in vor dem Amtsgericht St. Georg verantworten.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dem 46-Jährigen Körperverletzung vor. Laut Anklage soll der Sänger damals um die Mittagszeit am 22. August 2023 im Designer-Hotel „The George“ an der Langen Reihe (St. Georg) seine damalige Verlobte Verena Kehrt (43) geschlagen und über den Fußboden durch das Hotelzimmer gezerrt haben. Die Moderatorin erlitt daraufhin Schürfwunden an Ellenbogen und Knien sowie einen abgerissenen Fingernagel. Die Polizei rückte an,<a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/marc-terenzi-in-hamburg-festgenommen-schlaegerei-im-hotel/"> nahm den Sänger vorläufig fest und brachte ihn auf die Wache an der Lerchenstraße (St. Pauli).</a></p><p>Nach MOPO-Informationen hatte Terenzi bei seiner Festnahme reichlich Alkohol im Blut: <a href="https://www.mopo.de/hamburg/aufenthaltsfahndung-staatsanwaltschaft-sucht-nach-marc-terenzi/">2,2 Promille sollen damals bei ihm gemessen worden sein</a>. Beide zeigten sich damals gegenseitig wegen Körperverletzung an, die Staatsanwaltschaft Hamburg ermittelte. Das Verfahren gegen Kehrt wurde eingestellt, gegen Terenzi wurde ein Strafbefehl wegen vorsätzlicher Körperverletzung mit 75 Tagessätzen à 150 Euro erlassen. Insgesamt geht es also für den Sänger um 11.250 Euro. Gegen den Strafbefehl wehrte er sich, deshalb kommt es nun zum Prozess. „Es ist richtig, dass ich den Strafbefehl nicht akzeptiere, weil ich unschuldig bin. Das werde ich vor Gericht beweisen können. Ich möchte meine Vergangenheit vollumfänglich aufklären, damit die Wahrheit ans Licht kommt“, sagte er damals der „Bild“.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 12:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TikTok, Insta... Nyzzu? Hamburger Gründer wollen Branchenriesen Konkurrenz machen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gruender-duo-will-es-mit-facebook-instagram-und-tiktok-aufnehmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/nyzzu-nina-lindenblatt-kai-afflerbach-portrait1.png?resize=300%2C300&crop=533px%2C91px%2C1476px%2C1476px&webp=1" alt="TikTok, Insta... Nyzzu? Hamburger Gründer wollen Branchenriesen Konkurrenz machen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nina Lindenblatt (45) und Kai Afflerbach (53) wollen mit ihrer Social-Media-App NYZZU gegen die Branchenriesen antreten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NYZZU</span></p><p><b>TikTok, Snapchat, Instagram, Facebook – viele Eltern steigen da nicht mehr durch. Mit fatalen Folgen: Jedes vierte Kind in Deutschland zeigt eine riskante oder krankhafte Nutzung von sozialen Medien. 4,7 Prozent gelten als abhängig. Die Zahlen einer aktuellen Studie der DAK und des Universitätsklinikums Eppendorf (UKE) sind alarmierend. „Große Plattformen setzen immer stärker auf manipulative Mechanismen, um Nutzer:innen möglichst lange an den Bildschirm zu fesseln“, sagt Nina Lindenblatt (45). Um das zu ändern, hat sie gemeinsam mit Kai Afflerbach (53) die Social-Media-App NYZZU entwickelt. Mit einem großen Ziel: Das Hamburger Gründer-Duo will es mit den Branchenriesen Facebook, Instagram und TikTok aufnehmen. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 11:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Flughafen und Hauptbahnhof: Zoll nimmt Taxifahrer unter die Lupe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zoll-kontrolliert-taxifahrer-und-wird-fuendig/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/taxiprufung-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C916px%2C1644px%2C1644px&webp=1" alt="Flughafen und Hauptbahnhof: Zoll nimmt Taxifahrer unter die Lupe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zoll-Mitarbeiter am Flughafen. Sie kontrollierten Taxifahrer. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hauptzollamt Hamburg</span></p><p><strong>Achtung, Kontrolle! Der Hamburger Zoll hat Taxifahrer am Flughafen und am Hauptbahnhof überprüft. Im Fokus stand die Bekämpfung der Schwarzarbeit.</strong></p><p>Einsatzkräfte der „Finanzkontrolle Schwarzarbeit“ (FKS) waren bereits am Montag in der Stadt unterwegs. Am Vormittag befragten sie 40 Taxifahrer am Flughafen und am Hauptbahnhof zu ihren Beschäftigungsverhältnissen.</p><p>„Dabei wurden 19 Sachverhalte festgestellt, die weitere Prüfungen durch die FKS<br/>erfordern“, sagt Zoll-Pressesprecher Oliver Bachmann. Darunter: acht mögliche Verstöße gegen Mindestlohnvorschriften, acht mögliche Fälle von Lohnprellung und zwei Verdachtsfälle auf Leistungsmissbrauch.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 11:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lachgas-Kartuschen explodieren: Millionenschäden an überraschender Stelle</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/lachgas-verursacht-millionenschaeden-an-ueberraschender-stelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/eine-unversehrte-lachgasflasche-neben-einer-die-im-ofen-der-verbrennungsanlage-explodiert-ist.jpg?resize=300%2C300&crop=408px%2C187px%2C1147px%2C1147px&webp=1" alt="Lachgas-Kartuschen explodieren: Millionenschäden an überraschender Stelle" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Oben: eine Lachgaskartusche, unten: eine Kartusche selben Typs, nachdem sie in einer Müllverbrennungsanlage explodiert ist.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stadtreinigung Hamburg</span></p><p><strong>Nicht ordnungsgemäß entsorgte Lachgasflaschen haben im vergangenen Jahr zu Schäden in Millionenhöhe in den Hamburger Müllverbrennungsanlagen geführt. Lachgas gilt als beliebte Partydroge.</strong></p><p>Der Trend, <a href="https://www.mopo.de/im-norden/lachgas-verbot-nach-hamburg-zieht-jetzt-die-naechste-grossstadt-nach/">Lachgas als Partydroge</a> zu konsumieren, stellt die Hamburger Stadtreinigung vor Probleme. Allein im vergangenen Jahr hätten nicht ordnungsgemäß entsorgte Lachgas-Kartuschen zu mehr als zehn größeren Explosionen in den Müllverbrennungsanlagen geführt, heißt es seitens der Stadtreinigung. Dabei seien Schäden in Millionenhöhe entstanden. Mit einer neuen Kampagne will die Stadtreinigung auf das Problem aufmerksam machen.</p><p>Der Appell: Die Lachgas-Kartuschen bitte im Gelben Sack oder auf dem Recyclinghof entsorgen – und das vollständig entleert. Die Gasflaschen gehörten nicht in öffentliche Papierkörbe oder den Restmüll. Das Motto der Kampagne: „Schluss mit lustig!“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 16 May 2025 09:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>