<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>40 Tote bei Schweiz-Inferno:Alle Opfer identifiziert! Die Hälfte war minderjährig</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/40-tote-bei-schweiz-inferno-alle-opfer-identifiziert-die-haelfte-war-minderjaehrig-695ace5ef6fc544dba9bc630</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ace5ef6fc544dba9bc631/ff4ed179ab26e12950801d378dd09f95,dabd1cf2?w=992" alt="40 Tote bei Schweiz-Inferno:Alle Opfer identifiziert! Die Hälfte war minderjährig" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) –<!--]--><!--[--><b> Sie verloren ihr Leben, als sie ins neue Jahr feierten: Am Sonntagabend sind alle 40 Todesopfer aus der Todes-Bar „Le Constellation“ identifiziert. Die schockierende Nachricht: Die Hälfte von ihnen war minderjährig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das jüngste Opfer war gerade einmal 14 Jahre alt! Das älteste 39 Jahre. 119 zumeist junge Menschen wurden zudem zum Großteil schwer verletzt. Einige kämpfen mit schwersten Verbrennungen noch immer um ihr Leben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Behörden handelt es sich bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todesopfern<!--]--><!--]--></a><!--[--> um 22 Schweizer, acht Franzosen, sechs Italiener, eine Belgierin, eine Portugiesin, einen Rumänen und einen Türken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Schweizer „Blick“ hat eine lange Liste der Opfer mit ihrem Alter veröffentlicht:</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 02:27:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuerdrama in Crans-Montana:Betreiber von Todes-Bar schweigt zu Vorwürfen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-betreiber-von-todes-bar-schweigt-zu-vorwuerfen-695a6ac4f6fc544dba9bc189</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a6ac4f6fc544dba9bc18a/040fb6ac89ea3baae2ec67b6a335044c,8f8ddd18?w=576" alt="Feuerdrama in Crans-Montana:Betreiber von Todes-Bar schweigt zu Vorwürfen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Sonntagmorgen um 11.17 Uhr im Bergdorf Lens: Während im knapp sieben Kilometer entfernten Nachbar­ort Crans-Montana gerade ein Schweigemarsch für die 40 To­ten des Feuer-Infernos durch den Ort zieht, sperrt der Besit­zer der Bar „Le Constellation“ sein Restaurant auf, als wäre nichts geschehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei eisigen minus neun Grad ver­sucht BILD, Jacques Moretti (49) mit den Vorwürfen zu mangelndem Brandschutz und dem versteckten Notausgang zu konfrontieren. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Crans-Montana versammeln sich Menschen an einer improvisierten Gedenkstätte vor der Bar „Le Constellation“, in der 40 Feiernde starben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der Barbetreiber lässt sich von muskelbepackten und tätowier­ten Freunden <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/frankreich/thema-frankreich-alle-infos-80021272.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->von Korsika <!--]--><!--]--></a><!--[-->ab­schirmen und verschwindet wortlos im „Le Vieux Chalet“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 02:27:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Inferno von Crans-Montana:Chiara (16) wollte feiern und kam nie zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/crans-montana-suche-nach-chiara-16-endet-tragisch-695a2842fd458507c1914291</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a2842fd458507c1914292/a6db63e3092f707cb0ad540580bfa009,c39fc395?w=576" alt="Inferno von Crans-Montana:Chiara (16) wollte feiern und kam nie zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana/Mailand – <!--]--><!--[--><b>Andrea Costanzo hat aufgehört zu hoffen. Als er am Freitagmorgen erfuhr, dass die letzten nicht identifizierten Verletzten allesamt Männer sind, wusste er, was das bedeutet. Seine Tochter Chiara (16) gehört nicht zu den Geretteten. „Ich habe den Anruf erhalten, den ein Vater niemals erhalten sollte. Durch Ausschlussverfahren können wir mit Sicherheit sagen, dass Chiara auf einer anderen Liste steht, der Liste der Opfer. Meine geliebte Chiara ist nicht mehr.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die offizielle Bestätigung ihres <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Todes<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird noch Tage dauern, da aufwendige DNA-Tests notwendig sind. Doch für Andrea Costanzo ist klar, dass seine Tochter nicht mehr zurückkommt. Zum ersten Mal spricht er über sie in der Vergangenheitsform. „Sie war erst 16. Sie war ein intelligentes, fröhliches und einfühlsames Mädchen. Sie liebte unbeschwerten Spaß und war hervorragend in der Schule und im Tanz.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Familie kommt seit vielen Jahren nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/todes-feuer-in-crans-montana-strafverfahren-gegen-bar-betreiber-eingeleitet-69592954666ac1993e7cc496"><!-- --><!--[--><!--[-->Crans-Montana.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Chiaras Großvater hatte dort einst ein Haus gekauft, die Kinder verbrachten ihre Ferien dort. Ausgerechnet in diesem Jahr wollte Chiara eigentlich gar nicht mitfahren. Sie hatte geplant, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/silvester/silvester-alle-infos-78626266.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Silvester<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit einer Freundin woanders zu feiern. Doch dort war kein Platz mehr. Also entschieden sie sich für d<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/feuer-hoelle-in-der-schweiz-gefangen-in-der-flammen-bar-6956ae392a0d5dae84dd2ff4"><!-- --><!--[--><!--[-->ie Bar „Le Constellation“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Aufnahme soll den Moment zeigen, als Feuerfontänen an Champagnerflaschen die Schaumstoffdecke in Brand setzen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 02:27:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raúl Richter und Vanessa Schmitt:Trennung statt Hochzeit</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/raul-richter-und-vanessa-schmitt-trennung-statt-hochzeit-695abb5cf6fc544dba9bc55d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695abb5cf6fc544dba9bc55d/699f51ef3b87b5700d18682be3ee0c26,73bc981a?w=656" alt="Raúl Richter und Vanessa Schmitt:Trennung statt Hochzeit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Alles aus und vorbei! Statt gemeinsam die große Hochzeitsfeier zu planen, starten Schauspieler Raúl Richter (38) und Influencerin Vanessa Schmitt (30) getrennt ins neue Jahr. Nach sieben Jahren gab er am Sonntagabend das Beziehungsaus bei Instagram bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Vanessa und ich haben uns nach 7 gemeinsamen wunderschönen Jahren getrennt“, postete er in seiner Insta-Story. „Ihr könnt euch vorstellen, dass es aktuell nicht leicht für uns ist und bitten daher von Nachfragen abzusehen. Die genauen Gründe bleiben privat.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So machte Raúl Richter Sonntagabend die Trennung öffentlich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das klingt nicht besonders harmonisch, dabei wollten die beiden eigentlich heiraten. Nachdem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/raul-richter-im-steckbrief-gzsz-maedchenschwarm-im-sommerhaus-66ab8725f97199255c7514cd"><!-- --><!--[--><!--[-->Raúl Richter<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Vanessa Schmitt 2024 gemeinsam am Reality-TV-Format <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/sommerhaus-der-stars/sommerhaus-der-stars-alle-infos-76953850.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->„Das Sommerhaus der Stars“<!--]--><!--]--></a><!--[--> teilgenommen und ihre Beziehung dort auf die Probe gestellt hatten, trennte sich das Paar – so wie viele andere – nicht. Stattdessen machte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film/gute-zeiten-schlechte-zeiten/gzsz-alle-infos-76683020.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->GZSZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star seiner Partnerin Ende 2024 vor dem Eiffelturm in Paris einen Heiratsantrag. „Sie hat Ja gesagt“, verkündete er damals glücklich. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 02:27:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er ist flugunfähig!:Bundesliga-Star steckt im Dubai-Urlaub fest</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-star-ist-flugunfaehig-und-steckt-im-urlaub-fest-695a6aaef6fc544dba9bc185</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a6aaef6fc544dba9bc185/24ded73fc738eab3d1c696e9acb96fe8,71a534c?w=320" alt="Er ist flugunfähig!:Bundesliga-Star steckt im Dubai-Urlaub fest" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>24 Grad, Sonne den ganzen Tag. Es lässt sich gerade aushalten in Dubai. Eigentlich ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Winterpause verbrachte Lukas Klostermann (29) mit Frau Laura und dem gemeinsamen Sohn Leano (10 Monate) in den Vereinigten Arabischen Emiraten, tankte dort Kraft für die Rückrunde. Doch dann erwischte es den Verteidiger im Urlaub richtig heftig – ein grippaler Infekt mit hohem Fieber und Schmerzen legte ihn komplett lahm.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch schlimmer: Weil es Klostermann zu schlecht geht, konnte er bis jetzt nicht fliegen und die Heimreise antreten. Und so war er – ungeplant – auch am heutigen Sonntag noch in Dubai mit seiner Familie. Eigentlich war die Rückreise für den Neujahrstag geplant. So wäre Klostermann rechtzeitig in Leipzig gewesen, um mit dem Bundesligisten am Folgetag ins Trainingslager zu fliegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Freitag und noch bis Mittwoch ist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig/startseite-leipzig-31148870.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->RB Leipzig<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Portugal-Camp. Nachdem kein Test-Gegner gefunden wurde, findet am Montag ein internes Testspiel statt. Vor den Augen von Global-Boss Jürgen Klopp (58), der ins Camp kommt. Der Start ins Fußballjahr steigt dann für Leipzig am kommenden Samstag (15.30 Uhr) auf St. Pauli.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 02:27:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Probleme auf Air-France-Flug:Notlandung auf deutschem Flughafen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/notlandung-auf-deutschem-flughafen-notfall-bei-air-france-maschine-695ac459f6fc544dba9bc5d9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ac459f6fc544dba9bc5d9/ba94aeabb550b1c40f4e740164399da3/Kennung_Archivfoto,f6bd7404?w=320" alt="Probleme auf Air-France-Flug:Notlandung auf deutschem Flughafen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Wegen einer Notfallmeldung hatte diese</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Landung absolute Priorität: Ein Air-France-Flug aus Beirut nach Paris musste am Sonntagabend nach München umgeleitet werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robert Wilhelm, Sprecher des Flughafens in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[-->, zu BILD: „Die Maschine der Air France ist um 20.19 Uhr auf der südlichen Start- und Landebahn sicher <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/notlandung/news-nachrichten-fotos-videos-19833996.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->notgelandet<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ohne irgendein Eingreifen vonseiten des Flughafens. Alle Passagiere konnten die Maschine sicher verlassen.“ Der Air-France-Flug AF565, ein Airbus A330-200, befand sich auf dem Weg vom internationalen Flughafen in Beirut nach Paris-Charles de Gaulle. Startzeit war um 17.29 Uhr, etwa 30 Minuten verspätet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Plötzlich habe die Besatzung während des Flugs die Notfallprotokolle eingeleitet: In einer Höhe von 40.000 Fuß (12192 Meter) über Süddeutschland sendete die Crew den Transpondercode 7700. Das ist das internationale Signal für einen allgemeinen Notfall.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In München herrscht derzeit strenger Frost mit eisigen Temperaturen. Ob die betroffenen Passagiere am Sonntag noch weiterfliegen können, war zunächst unklar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 02:27:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blackout in Berlin:Darum dauert die Reparatur so lange</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/stromausfall-in-berlin-darum-dauert-die-reparatur-so-lange-695a9b1397d3bf6ef4f459f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a9b1397d3bf6ef4f459f7/82bcc1df8798a0955a7fa5670c4b34c4,282cd530?w=992" alt="Blackout in Berlin:Darum dauert die Reparatur so lange" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Noch immer bibbern zehntausende Berliner in ihren dunklen Wohnungen oder harren in Notunterkünften aus. Laut Betreibern soll der Strom voraussichtlich erst am Donnerstag wieder zurück in den Südwesten der Hauptstadt kommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum dauert das bloß so lange?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hakte beim Strombetreiber nach, wollte den Blackout-Plan wissen. Laut Pressesprecher Henrik Beuster wird derzeit an zwei verschiedenen Lösungen gearbeitet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie weiter mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 02:27:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kerze, Kamin, Chaos:„In der Ukraine werden Stromleitungen in 24 Stunden repariert!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/blackout-in-berlin-in-der-ukraine-werden-stromleitungen-doch-in-24-stunden-repariert-695a925afb77630dac27749b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a925afb77630dac27749c/1797443d273cf45465e6185366603884,beb0f176?w=576" alt="Kerze, Kamin, Chaos:„In der Ukraine werden Stromleitungen in 24 Stunden repariert!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein tagelanger Stromausfall in einer Kleinstadt. Das hat es in Deutschland in der Nachkriegszeit fast nie gegeben. In Zehlendorf werden Schreibtischtäter zu kreativen Preppern und die Nachbarschaftshilfe zum Überlebensprinzip. Von staatlichen Stellen ist wenig zu sehen. Ein Erfahrungsbericht aus Berlin-Nikolassee. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der erste <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/stromausfall/news-nachrichten-fotos-videos-19931796.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stromausfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> in meinem Leben beginnt viel zu früh. Es ist 6.30 Uhr an diesem Samstagmorgen, ein jaulender Hund aus der Nachbarschaft hat mich aus dem Schlaf gerissen. Ich schaue auf das unter dem Kissen liegende Handy. Kein Netz! Das Licht am Nachttisch funktioniert nicht, alle Räume sind dunkel. Ein Blick in den Stromkasten: alle Sicherungen sind drin. Es muss was Größeres sein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Draußen sehe ich den Nachbarn im Pyjama mit Taschenlampe auf die Straße treten. „Bei euch auch?“, fragt er. Ja, bei uns auch.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was nun folgt, ist ein Schnellkurs in Preppertum. Es ist der erste Stromausfall in meinem 48-jährigen Leben. Ich bin also ungeübt. Und jene, die schon zu Corona-Zeiten in ihrem Keller Dosensuppen, Gaskocher und Notstromgeneratoren bunkerten, habe ich stets nur müde belächelt. Bei uns doch nicht! Deutschland, die drittgrößte Volkswirtschaft der Welt. Das zuverlässigste Stromnetz auf diesem Globus. Was soll schon passieren? <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 02:27:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Blackout in Berlin trifft auch Promis:Sarah Connor: „Hat irgendjemand einen Plan?“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-connor-erlebt-berliner-blackout-hat-irgendjemand-einen-plan-695ab4cf42d38daca5d64a76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ab4cf42d38daca5d64a77/3848bc6528be05d4cf140c758052a76f,a5f03b2d?w=576" alt="Blackout in Berlin trifft auch Promis:Sarah Connor: „Hat irgendjemand einen Plan?“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Dunkelheit, Kälte und die unsichere Frage „Wie geht's weiter?“ Es sind Momente, die in mehr als 40.000 Haushalten in südlichen Teilen Berlins seit dem Samstag Zehntausende betreffen. Normalos und Promis – betroffen vom Blackout und dem XL-Stromausfall sind alle. Auch Pop-Queen Sarah Connor (45) und ihre Familie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram meldete sich die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/sarah-connor/musik-nachrichten-news-fotos-videos-15804332.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sängerin<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus dem Dunkeln, mit Helmleuchte auf dem Kopf. Fast wie aus der Kohlenmine. Ihre Worte? Zunächst noch gelassen locker. Später wird sie dann aber ernster.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Liebe Grüße aus Berlin vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/blackout-buerger-von-berlin-sprechen-ueber-stromausfall-695a35dafd458507c1914355"><!-- --><!--[--><!--[-->Stromausfall<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ich hätte nicht gedacht, dass ich so schnell meine Kopflampe aus dem Dschungel wieder herausholen muss, aber wir rennen hier durchs Haus – ein bisschen kopflos – und haben Jacken an, denn es ist kalt und dunkel. Wir haben leider keinen Kamin und auch keine Lampen, die man mit Batterien nutzen kann. Uns fällt gerade auf, dass wir gar nicht so gut vorbereitet sind für so einen Komplettausfall. Jetzt lache ich noch, wahrscheinlich ist das übermorgen gar nicht mehr so lustig. Ihr seht mich gar nicht?“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Lulu Lewe, Sarah Connors kleine Schwester, bekam an Neujahr ihren Sohn Lounis Noé.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 02:27:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt kommen die Bibber-Nächte:Bis zu minus 20 Grad in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/bis-zu-minus-20-grad-in-deutschland-jetzt-kommen-die-bibber-naechte-695a3b65f6fc544dba9bbf3a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a3b65f6fc544dba9bbf3a/34429de388e184152e6f5f3c59e82532,e0422365?w=656" alt="Jetzt kommen die Bibber-Nächte:Bis zu minus 20 Grad in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wiesbaden (Hessen) – <!--]--><!--[--><b>Tagsüber hat uns der Winter fest im Griff, nachts hält er uns ab sofort in eiskalten Klauen: In der kommenden Woche sinken nach Sonnenuntergang die Temperaturen auf bis zu minus 20 Grad. Bibber-Nächte kommen auf Deutschland zu.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer beim Schlafengehen niemanden zum Kuscheln hat, kann schon mal die Wärmflasche klarmachen. Denn die kommenden Nächte werden klar und vor allem eisig. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wetterexperte Dominik Jung erklärt auf BILD-Anfrage, wo das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wetter-es-wird-bitterkalt-eine-woche-eiszeit-in-deutschland-69580068392c7b91b7cd2b27"><!-- --><!--[--><!--[-->Winterwetter bitterkalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> wird: „Wenn es nachts aufklart, kühlt es ordentlich ab. Dann sind Temperaturen von minus zehn bis minus 15 Grad möglich. Über Schnee können sie sogar auf minus 20 Grad sinken.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das bestätigt der Deutsche Wetterdienst schon für die Nacht auf Montag: „In der Nacht zu Montag gibt es verbreitet Frost zwischen minus einem und minus acht Grad. Bei Aufklaren über Schnee gibt es vor allem im Süden recht verbreitet strengen Frost unter minus zehn Grad. In einigen höher gelegenen Tälern der süddeutschen Mittelgebirge und der Alpen werden es bis zu - 20 Grad.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 02:27:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>9 Modelle im Test:Das sind die besten Schlitten!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/schlitten-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69305217ca8e6d676cf4a395/b77d6f1260c71b483665ab6457ef2cd2,43ed9c5?w=320" alt="9 Modelle im Test:Das sind die besten Schlitten!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 02:27:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hanna Heckt (10) brillant:Wer war das tapfere „Tatort“-Mädchen?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tatort-schwarzwald-wer-war-das-blonde-maedchen-mit-dem-gaensehaut-blick-695a26c1fb77630dac276e45</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695a26c1fb77630dac276e45/ea1ef9cfb2af9b7b3b4eb897dd2f88b2,9509fae0?w=320" alt="Hanna Heckt (10) brillant:Wer war das tapfere „Tatort“-Mädchen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser stechende Blick, dieses intensive Spiel – dabei ist die kleine Hanna Heckt erst zehn Jahre alt! Im Tatort „Das jüngste Geißlein“ aus dem Schwarzwald (SWR) brillierte die blonde Hamburgerin als verstörtes und traumatisiertes Mädchen, was den Ermittlern große (und mitunter auch schaurige) Rätsel aufgibt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Lesen Sie mit BILDplus, warum die kleine Hanna 2025 schon in Cannes auf dem roten Teppich stand und was sie in ihrer Freizeit am liebsten tut.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 02:27:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump droht Venezuela-Vize:„Tut sie nicht das Richtige, wird sie einen hohen Preis zahlen“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-droht-venezuela-vize-tut-sie-nicht-das-richtige-wird-sie-einen-hohen-preis-zahlen-695aab5df6fc544dba9bc4a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695aab5df6fc544dba9bc4a2/921df141398893015725c26e01bf565d,ba5bf124?w=992" alt="Trump droht Venezuela-Vize:„Tut sie nicht das Richtige, wird sie einen hohen Preis zahlen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mar-a-Lago/Caracas – <!--]--><!--[--><b>Einen Tag, nachdem die USA den venezolanischen Diktator Nicolás Maduro (63) gefangen genommen und nach New York gebracht haben, droht US-Präsident Donald Trump der Vizepräsidentin des Landes, Delcy Rodríguez (56), nun sehr deutlich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Interview mit „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.theatlantic.com/national-security/2026/01/trump-venezuela-maduro-delcy-rodriguez/685497/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->The Atlantic<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ warnte er: „Wenn sie nicht das Richtige tut, wird sie einen sehr hohen Preis zahlen – wahrscheinlich einen noch höheren als Maduro.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz zuvor hatte sich das venezolanische Militär hinter Rodríguez gestellt. Die venezolanischen Streitkräfte haben sie am Sonntag als vorübergehende Staatschefin anerkannt. Nach der Gefangennahme von Maduro durch US-Spezialeinheiten übernehme sie verfassungsgemäß die Führung des Landes, sagte Verteidigungsminister Vladimir Padrino (62).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Venezuelas Vizepräsidentin Delcy Rodríguez (56) will das Land regieren – das Militär steht hinter ihr<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 02:27:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>