<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Auffällig wenig über Trump:Versinkt Clinton jetzt im Epstein-Skandalsumpf?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-akten-enthuellt-versinkt-clinton-jetzt-im-skandalsumpf-694617c2f6fc544dba9ae63c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694617c2f6fc544dba9ae63d/a0584a4ab53de5599e9fef3b88d3af65,dae67ecc?w=992" alt="Auffällig wenig über Trump:Versinkt Clinton jetzt im Epstein-Skandalsumpf?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Veröffentlichung von Hunderttausenden Dokumenten über den verurteilten Sexualstraftäter Jeffrey Epstein (†66) steht der ehemalige US-Präsident Bill Clinton (79) stark unter Druck. Clinton weist jedoch jede Schuld von sich und sieht sich als Sündenbock – angeblich, um von möglichen Verbindungen Donald Trumps (79) zu Epstein abzulenken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders ein Foto sorgt für Aufsehen. Der Demokrat, dessen zweite Amtszeit vom Mega-Sexskandal „Monicagate“ Ende der 1990er Jahre überschattet wurde, ist darin in einem Jacuzzi zu sehen. Die Hände verschränkt, der Kopf am Beckenrand, der Gesichtsausdruck zufrieden. Ob er eine Badehose trägt, ist unklar. Im brodelnden Wasser ist zudem eine Frau zu erkennen: Ihr Gesicht wurde geschwärzt, zum Schutz ihrer Identität.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Gates McGavick, Sprecher des US-Justizministeriums, postete das am Freitag veröffentlichte Foto von Clinton aus den Epstein-Dokumenten auf X und versah es mit einem brisanten Kommentar <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gates McGavick, Sprecher des US-Justizministeriums, heizte die Debatte an. Auf X schrieb er: „Geschätzter demokratischer Präsident. Die schwarze Markierung wurde hinzugefügt, um ein Opfer zu schützen.“ Damit deutete er an, die geschwärzte Person sei ein mutmaßliches Epstein-Opfer, wie CNN interpretierte. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:23:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Dokumente, viele Lücken:Was alles nicht in den Epstein-Akten steckt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-akten-brisante-details-bleiben-verborgen-6946122cba368aa01269e9b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6946122cba368aa01269e9b9/64011f52477543bd3c973d1910589a67,2fd43b73?w=576" alt="Neue Dokumente, viele Lücken:Was alles nicht in den Epstein-Akten steckt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Auffälligste an den neuen Epstein-Akten ist Stand Samstagmorgen vor allem das, was nicht veröffentlicht wurde. Finanzunterlagen fehlen. Interne Memos der Staatsanwälte, die gegen den mutmaßlichen Sexhandelsring von Jeffrey Epstein ermittelt hatten, fehlen. Auch wichtiges Material aus den Durchsuchungen seiner palastartigen Anwesen taucht in den Papieren nicht prominent auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unterlagen, die erklären könnten, wie Epstein zu seinem riesigen Vermögen kam? Ebenfalls Fehlanzeige.  Die am Freitag veröffentlichten Akten werden derzeit von <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.politico.com/news/2025/12/19/epstein-files-justice-department-missing-00701512" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->POLITICO<!--]--><!--]--></a><!--[--> (gehört wie BILD zu Axel Springer) analysiert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der verurteilte Sexualstraftäter Jeffrey Epstein mit einem Kuchen in Form von weiblichen Brüsten <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->E-Mails von Bundesstaatsanwälten aus dem Jahr 2019 fehlen ebenfalls. In ihnen wurde entschieden, wen sie anklagen wollten – und wen nicht. Auch dazu: Fehlanzeige. Und wer hoffte, Informationen zur Rolle von Maurene Comey zu finden – der früheren Bundesstaatsanwältin, die die Ermittlungen gegen Epstein und Ghislaine Maxwell mitgeleitet hatte und im Juli ohne Erklärung abgezogen wurde –, fand auch dazu nichts.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:23:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dokumente zensiert ++ Etliche Infos weiter unter Verschluss:Seiten geschwärzt! Wo ist der Rest der Epstein-Akten?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/epstein-skandal-clinton-und-trump-in-neuen-akten-enthuellt-6945e0acf6fc544dba9ae481</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945e0acf6fc544dba9ae482/bc0b402a2554b09e2a3ce1f6b5cf629b,b1376daf?w=576" alt="Dokumente zensiert ++ Etliche Infos weiter unter Verschluss:Seiten geschwärzt! Wo ist der Rest der Epstein-Akten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Skandalstunden in Amerika! Das US-Justizministerium veröffentlichte am Freitagnachmittag (Ortszeit) hunderttausende Akten über den verstorbenen pädophilen Sexverbrecher Jeffrey Epstein (†66). Der dramatische Schritt wurde durch ein vor 30 Tagen von US-Präsident Donald Trump (79) paraphiertes Kongressgesetz erzwungen – den sogenannten „Epstein Files Transparency Act“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erste Enthüllungen, vor allem brisante Fotos, lösten sofort einen Mediensturm aus: Zu sehen ist Ex-Präsident Bill Clinton (79) im Pool mit Epstein-Komplizin Ghislaine Maxwell (63), im Jacuzzi mit einer unbekannten Person und auf weiteren Aufnahmen insgesamt sehr kumpelhaft mit dem Pädophilen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dieses vom US-Justizministerium veröffentlichte Foto zeigt ein Gemälde, das bei einer Durchsuchung von Jeffrey Epsteins Wohnung in New York am 6. Juli 2019 dokumentiert wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weitere große Namen tauchen in Bildern mit Epstein auf, der 2019 in Haft tot aufgefunden wurde und mehr als tausend junge Frauen missbraucht haben soll: Pop-Ikone Michael Jackson (†50), Virgin-Milliardär Richard Branson (74), Filmstar Kevin Spacey (66) sowie sogar Rolling-Stones-Ikone Mick Jagger (82).<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:23:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Poker um Abwehr-Star:DAS fordert Upamecano wirklich von Bayern</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-das-fordert-upamecano-wirklich-69454a076376e847b7db51f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69454a076376e847b7db51f2/2ccb802c68e878ffd066bc2613f57626,bd0097c4?w=992" alt="Poker um Abwehr-Star:DAS fordert Upamecano wirklich von Bayern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dayot Upamecano (27) und der FC Bayern pokern seit Monaten um eine Vertragsverlängerung des im Sommer 2026 auslaufenden Vertrags– dabei hakt es an einer Stelle. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß, was der Franzose fordert – nur hier mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:23:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff bei BVB-Sieg:Kehl verkündet Strafe für Adeyemi!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-sebastian-kehl-verkuendet-strafe-fuer-karim-adeyemi-694593d55a5eb93472965100</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694593d55a5eb93472965101/c42530b7dedf241d9ca16ef7aba83f5a,56611f6b?w=576" alt="Zoff bei BVB-Sieg:Kehl verkündet Strafe für Adeyemi!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit mächtig Zoff ins Weihnachtsfest!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Borussia Dortmund gewinnt 2:0 gegen Gladbach – am Tag des 116-jährigen Klub-Bestehens. 18 „Ur-Borussen“ gründeten den BVB am 19. Dezember 1909 im Dortmunder Wirtshaus „Zum Wildschütz“, 200 Meter vom Borsigplatz entfernt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Während es Geschenke von Niklas Süle und Julian Brandt gibt, beschert Karim Adeyemi dagegen einen Aufreger.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was ist passiert? </b><!--]--><!--[-->Der Flügelspieler gerät Anfang der zweiten Hälfte mit Gladbachs Kevin Diks aneinander. Liefert sich zwei Wortgefechte mit seinen Gegenspielern und Schiedsrichter Sven Jablonski.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:23:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BVB-Stars in der Einzelkritik:Wechsel-Zoff! Diese Note bekommt Adeyemi</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/die-bild-einzelkritik-nach-wechsel-zoff-diese-note-bekommt-adeyemi-6945a8c251d289ddd122eada</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945a8c251d289ddd122eadb/f4e35991503158f259c79f0781e1d190,25292091?w=576" alt="BVB-Stars in der Einzelkritik:Wechsel-Zoff! Diese Note bekommt Adeyemi" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der BVB sichert sich mit einem Sieg gegen Gladbach den Champions-League-Qualifikationsplatz – ein Spiel voller Höhen und Tiefen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Niklas Süle glänzt trotz bevorstehendem Abschied, während andere wie Guirassy weiter in der Formkrise stecken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Spieler über sich hinauswuchsen und wer enttäuschte, erfahren Sie in der detaillierten BILD-Einzelkritik. Lesen Sie mit BILDplus, wie sich die Stars des BVB im letzten Spiel des Jahres geschlagen haben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:23:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haftbefehl privat!:Abends rappt er, tagsüber backt er Plätzchen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rapper-haftbefehl-privat-abends-rappt-er-tagsueber-backt-er-plaetzchen-69450ed1ba368aa01269d9c4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69450ed1ba368aa01269d9c4/9bef6dfc59df081a2a0c3f29e0020456,80742f81?w=656" alt="Haftbefehl privat!:Abends rappt er, tagsüber backt er Plätzchen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rapper Haftbefehl, bekannt für sein hartes Gangster-Rap-Image, zeigt sich zu Hause von einer unerwarteten Seite: als liebevoller Familienmensch und leidenschaftlicher Koch. Seine Frau Nina Anhan gibt exklusive Einblicke in das Leben mit dem Mann hinter dem Künstlernamen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie hat Nina es geschafft, Haftbefehl ein Gefühl von Familie und Geborgenheit zu schenken, das er nie zuvor kannte? Erfahren Sie mit BILDplus mehr über die Familie des Rappers und wie der Musiker privat tickt – und über dessen neues Leben ohne Drogen und Drama.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:23:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vergeltungsschlag:US-Militär greift IS in Syrien an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/vergeltungsschlag-us-militaer-greift-is-in-syrien-an-6945d6ebba368aa01269e864</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6945d6ebba368aa01269e864/cbf6642d256f957e582129b85d3dbdbd/Kennung_Archivfoto,f6bda110?w=320" alt="Vergeltungsschlag:US-Militär greift IS in Syrien an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Palmyra – <!--]--><!--[--><b>Rund eine Woche nach dem tödlichen Angriff auf US-Soldaten in Syrien schlagen die USA hart zurück: Mit Kampfjets, Hubschraubern und Artillerie griff das Militär mehr als 70 Ziele der Terror-Miliz Islamischer Staat (IS) an. Bei der Operation sollten IS-Kämpfer, Infrastruktur und Waffenlager vernichtet werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das zuständige Regionalkommando Centcom spricht von massiven Vergeltungsschlägen. US-Verteidigungsminister Pete Hegseth (45) machte klar: Es gehe nicht um einen neuen Krieg, sondern um „Rache“. „Heute haben wir unsere Feinde gejagt und getötet – viele von ihnen. Und wir werden weitermachen“, schrieb er auf X. Angaben zu Toten oder Verletzten gab es zunächst nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein US-Soldat befestigt im Rahmen der Operation „Hawkeye Strike“ eine Bombe an einem F-15E-Kampfjet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b> ▶︎ </b><!--]--><!--[-->Bei dem Angriff in der vergangenen Woche in der Stadt Palmyra waren zwei US-Soldaten und ein US-Dolmetscher getötet sowie drei Soldaten verletzt worden. US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) kündigte daraufhin einen Vergeltungsschlag gegen die Terrormiliz IS an. „Ja, wir werden zurückschlagen“, sagte er auf die entsprechende Frage eines Journalisten. Auf seiner Plattform Truth Social schrieb er, es werde sehr harte Vergeltungsmaßnahmen geben. Der IS hat den Angriff bislang nicht für sich reklamiert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:23:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Beim „Let’s Dance“-Special:Llambi lästert über Ekats Po</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/beim-lets-dance-special-llambi-laestert-ueber-ekats-po-69460a12ba368aa01269e977</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69460a12ba368aa01269e977/e6bc0229f14df235aa71ab2995e3711d,7465ab0d?w=320" alt="Beim „Let’s Dance“-Special:Llambi lästert über Ekats Po" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim Weihnachtsspecial von „Let’s Dance“ tanzte am Freitagabend einer aus der Reihe. Jury-Fallbeil Joachim Llambi (61) machte seinem Ruf trotz der besinnlichen Stimmung alle Ehre und lästerte fies über den Po von Profi-Tänzerin Ekaterina Leonova (38).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl die Show bereits vor Monaten aufgezeichnet worden war, weihnachtete es im Studio. Sechs Promis und ihre Profi-Partner schwoften um den „Christmas Dancing Star“-Pokal und 10.000 Euro für den guten Zweck. Auf Model Diego Pooth (22) und Ekat waren alle besonders gespannt. Denn beide hatten die letzte Staffel von „Let’s Dance“ gewonnen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zauberhafter Auftritt von Model Diego Pooth (22) und Profitänzerin Ekat (38) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim langsamen Walzer zu „Leise rieselt der Schnee“ patzt das Tanzpaar. Als Ekat von Diego in die Luft gehoben wird, bekommt er sie erst kaum hoch. Dann zittern dem Pooth-Spross die Beine. Jurorin Motsi Mabuse (44): „Du hast ein bisschen gewackelt.“ Diego erklärt ihr das Missgeschick so: „Ekat war mit dem Po hinter meiner Schulter statt auf der Schulter.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:23:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mega-Kampf in Miami:Anthony Joshua schlägt Jake Paul k.o.</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boxen-anthony-joshua-gegen-jake-paul-mega-kampf-hier-im-liveticker-verfolgen-694591d251d289ddd122e9f7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694591d251d289ddd122e9f8/7b77dff108f531507e8ed61649326f6f,6b70d1f?w=992" alt="Mega-Kampf in Miami:Anthony Joshua schlägt Jake Paul k.o." style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wirklich überzeugend war dieses Comeback nicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anthony Joshua (36) besiegt Jake Paul (28). Der Ex-Weltmeister im Schwergewicht schlägt den Internet-Star im Kaseya Center von Miami in Runde 6 mit einer harten Rechten k.o.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Joshua sagt nach dem Sieg im Ring:  „Es war nicht die beste Performance. Es hat länger gedauert als gedacht. Jake Paul hat meinen Respekt.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und Paul meint: „Ich fühle mich gut. Ich habe alles gegeben. Anthony ist ein großartiger Kämpfer und ich habe ordentlich aufs Maul bekommen. Ich glaube, mein Kiefer ist gebrochen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD prüft Deals:Dieser Bilderrahmen steht bald in tausenden Wohnzimmern</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69457320ba368aa01269e3e1/fe75cce12b093a2cbe59025a16950d74,a97d7cab?w=576" alt="BILD prüft Deals:Dieser Bilderrahmen steht bald in tausenden Wohnzimmern" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:23:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gans, Rotkohl, Butter bis 50 % billiger:Hier gibt’s Top-Weihnachts-Rabatte im Supermarkt</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/weihnachtsangebote-locken-sparen-sie-jetzt-gross-694518caba368aa01269da7c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694518caba368aa01269da7d/b104c36c026e37bfadd2f5f9bad013c4,2877fcfa?w=576" alt="Gans, Rotkohl, Butter bis 50 % billiger:Hier gibt’s Top-Weihnachts-Rabatte im Supermarkt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Weihnachten geht richtig ins Geld: Geschenke, Essen &amp; Trinken zu Hause oder in Lokalen, Reisen zur Familie und zu Verwandten. Trotzdem lässt sich auch eine Menge sparen. Gerade jetzt vor Heiligabend sind zumindest weihnachtliche </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/lebensmittel/lebensmittel-essen-trinken-news-fotos-videos-17007572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lebensmittel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auch mal günstig. BILD listet auf, wo bei bundesweiten Ketten die Preise um bis zu 50 Prozent gesenkt wurden. Exklusiv-Quelle: die App </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.kaufda.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>KaufDA</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> von Bonial (gehört wie BILD zu Axel Springer).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weihnachtliche Angebote gültig in der Regel bis Samstag (20. Dezember, nur bei Kaufland bis Heiligabend). Ausverkäufe bzw. Nichtverfügbarkeit jederzeit möglich, zum Teil <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/lebensmittel/lebensmittel-essen-trinken-news-fotos-videos-17007572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aktionsware<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gourmet Finest Cuisine Hirsch- Medaillons, 350g 6,99 Euro<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gourmet Finest Cuisine Wildschwein- Gulasch, 400g 5,49 Euro<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jugendliche werden angeheuert:Wie Schweden! Nutzen Berliner Clans „Wegwerf“-Kriminelle?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/in-berlin-clans-nutzen-jugendliche-als-wegwerf-kriminelle-6943d3273b6ec42d15041e0a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943d3273b6ec42d15041e0b/a00957b3fa48eed963eb08ad68f899c4,181e8b78?w=320" alt="Jugendliche werden angeheuert:Wie Schweden! Nutzen Berliner Clans „Wegwerf“-Kriminelle?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Mafia rekrutiert gezielt Kinder und Jugendliche über Messengerdienste und Onlinespiele für schwere Straftaten. Ermittler gehen davon aus, dass dies auch die Clans in Berlin tun.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine internationale Sondereinheit von Europol warnt: Gewalt als Dienstleistung wird immer professioneller, Minderjährige werden durch Geld und Manipulation in kriminelle Machenschaften verwickelt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Europol-Sondereinheit GRIMM dagegen vorgeht und wie professionell das kriminelle Rekrutierungssystem funktioniert, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:24:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>