<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Entscheidung in Brüssel:EU stuft Irans Revolutionsgarden als Terror-Organisation ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/entscheidung-in-bruessel-eu-stuft-irans-revolutionsgarden-als-terror-organisation-ein-697b7626393ebaf886c78177</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b7626393ebaf886c78178/d1a99907418c78f02db88af40ab2c4fb,725c2d4e?w=992" alt="Entscheidung in Brüssel:EU stuft Irans Revolutionsgarden als Terror-Organisation ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Nach der gewaltsamen Niederschlagung regierungskritischer Proteste im Iran mit Tausenden Toten reagieren die EU-Staaten mit harten Konsequenzen. Die Außenminister einigten sich darauf, die iranischen Revolutionsgarden als Terror-Organisation einzustufen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Beschluss fiel nach Beratungen in Brüssel. EU-Chefdiplomatin Kaja Kallas (48) teilte bei der Einigung mit, man habe „den entscheidenden Schritt unternommen, die iranischen Revolutionsgarden als terroristische Organisation einzustufen“. Als Grund nannte Kallas die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/verstoerende-videos-aus-dem-iran-leichensaecke-pflastern-die-strasse-6964ae8a4d1d5f581eeb3d3d"><!-- --><!--[--><!--[-->brutale Niederschlagung<!--]--><!--]--></a><!--[--> der Proteste im Iran, bei der nach Angaben von Menschenrechtsorganisationen tausende Menschen getötet wurden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Aufnahmen aus einem Video der Nachrichtenagentur AP, das zwischen dem 9. und 11. Januar entstanden ist, zeigen trauernde Menschen im Iran<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Irans „Elitetruppe“ steht für Blut und Terror. Mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-ministerium-bericht-spricht-von-30-000-toten-in-zwei-tagen-6975bfde707d4aa20758060e"><!-- --><!--[--><!--[-->Gewalt <!--]--><!--]--></a><!--[-->ließ das iranische Regime die Proteste niederschlagen, schaltete dafür im ganzen Land das Internet ab. Laut der Menschenrechtsorganisation Human Rights Activists News Agency (HRANA) wurden dabei 6.221 Menschen getötet. Mehrere Außenminister von EU-Staaten sprachen am Donnerstag sogar von möglicherweise bis zu 30.000 Opfern. Zudem soll es Zehntausende Festnahmen gegeben haben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 15:42:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kampfjets in der Region ++ Iraner zeigen brisantes Foto:Trump beginnt Psycho-Krieg gegen die Mullahs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/iran-eskalation-trump-beginnt-psycho-krieg-gegen-die-mullahs-697b195b41a8aad2d8dc369c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b195b41a8aad2d8dc369d/93c80914e8cc2e077b2de12a790fdea2,93501d0d?w=992" alt="Kampfjets in der Region ++ Iraner zeigen brisantes Foto:Trump beginnt Psycho-Krieg gegen die Mullahs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Informanten sagen BILD in vertraulichen Gesprächen: Alle Zeichen stehen auf Angriff. Alles deutet darauf hin, dass Donald Trump das iranische Regime nun angreifen wird.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wird es wirklich dazu kommen? Klar ist: Trump beginnt jetzt den Psycho-Krieg gegen die Mullahs und hat mehrere Optionen, um genau das von ihnen zu bekommen, was er wirklich will.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie jetzt nur mit BILDplus, was Trump jetzt tun kann – und was ein brisantes Foto aus dem Iran damit zu tun hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 15:42:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Spielt die eine Rolle?“:Boris spekuliert über Zverev und Daur</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boris-becker-spekuliert-ueber-alexander-zverev-und-caro-daur-697b2abfe4f9f267aa118227</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b2abfe4f9f267aa118228/ab296cdea89e27d7fdc4947ba205d5ca,d2487738?w=992" alt="„Spielt die eine Rolle?“:Boris spekuliert über Zverev und Daur" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Auftritte in Melbourne sorgen für immer neue Spekulationen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun auch bei Deutschlands Tennis-Legende Boris Becker (58). Es geht um Model <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/caro-daur-plant-ausland-abenteuer-die-sonne-lockt-696de1d7173ea7f40d17cc77"><!-- --><!--[--><!--[-->Caro Daur<!--]--><!--]--></a><!--[--> (30), die bei den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht nur Training und Matches von Freundin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/eva-lys-knieverletzung-wochenlange-pause-6979ef6718848ea619289dfa"><!-- --><!--[--><!--[-->Eva Lys<!--]--><!--]--></a><!--[--> (24) besuchte, sondern auch von Alexander Zverev (28). Zuletzt saß sie Dienstag beim Viertelfinale gegen den Amerikaner Learner Tien (20) neben Frauen-Bundestrainer Torben Beltz (49). Im vierten Satz gesellte sich dann die frühere Nummer 1, Angelique Kerber (38), dazu.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tennis-Legende Boris Becker (58)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das fiel auch Becker auf. Im Podcast mit Ex-Profi Andrea Petkovic (38) fragt er plötzlich: „Du bist in Melbourne, Andrea. Da ist so ’ne blonde Hamburgerin immer da. Spielt die eine Rolle? In München munkelt man, er sei so ausgeglichen, so lustig, dem geht‘s immer so gut. Gibt‘s irgendwas, was wir nicht wissen?“ Petkovic lacht laut: „Kein Kommentar! Ich heiße Peter und Klaus und weiß von nichts. Das müssen die Beteiligten selbst beantworten.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 15:42:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Halbfinale gegen Kroatien:Jetzt müssen wir unseren Titel-Trainer rauswerfen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em-jetzt-muss-deutschland-titel-trainer-dagur-sigurdsson-rauswerfen-697b32a4b9ea3c35dc62c5f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b32a4b9ea3c35dc62c5fa/7335106db9be5d45fdc06d99219530af,fb20ec80?w=576" alt="Halbfinale gegen Kroatien:Jetzt müssen wir unseren Titel-Trainer rauswerfen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Moment, auf den ganz </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Deutschland gehofft hat, ist da: HALBFINALE! Und jetzt wird es pikant. Im Kampf um das Finale wartet ausgerechnet Kroatien – mit Dagur Sigurdsson (52), dem deutschen Titel-Trainer von 2016, an der Seitenlinie. Die </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dhb.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>DHB</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Auswahl hat den zweiten Halbfinal-Matchball genutzt und steht nach der Heim-</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-em/home-86274912.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> 2024 wieder unter den letzten vier. Am Freitag (17.45 Uhr, ARD und Dyn live) geht es in der Jyske Bank Boxen in Herning um den Finaleinzug. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bundestrainer Alfred Gíslason (66) war nach dem Einzug erleichtert: „Ich bin glücklich, dass wir es geschafft haben. Das war eine herausragende Leistung.“ Vor zwei Jahren endete der Traum im Halbfinale von Köln (26:29 gegen Dänemark). Diesmal soll es weitergehen – Richtung Finale, Richtung Medaille.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders: Erstmals treffen beide Nationen bei einem großen Turnier im Halbfinale aufeinander. Auf der Bank kommt es zum Island-Duell: Gíslason gegen Sigurdsson, zwei Landsleute, die sich seit Jahrzehnten kennen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 15:42:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicola Peltz:Brooklyns Frau bekommt eine Million Dollar Taschengeld</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicola-peltz-bekommt-eine-million-dollar-taschengeld-von-ihrem-vater-697b02072c6b7a14efe2033f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b02072c6b7a14efe20340/4040dc70cbe280f97325c81cc037f15f,6f625828?w=656" alt="Nicola Peltz:Brooklyns Frau bekommt eine Million Dollar Taschengeld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Urlaub in Luxus-Orten, Mega-Mansion und Dinner für Tausende Euro: Das Leben von Nicola (31) und Brooklyn Peltz Beckham (26) wirkt wie ein Hollywood-Film. Das Glamour-Paar gibt regelmäßig Einblicke in ihren extravaganten Jet-Set-Lifestyle. Doch wie bezahlen sie für den ganzen Luxus?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar haben <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/nicola-peltz-rache-kuss-fuer-david-und-victoria-beckham-6979da7a2c6b7a14efe1f28c"><!-- --><!--[--><!--[-->Nicola und Brooklyn<!--]--><!--]--></a><!--[--> diverse Werbeverträge, doch laut der britischen Kolumnistin und Podcasterin Marina Hyde (51) soll Nicolas Milliardärsvater Nelson Peltz (83) seiner Tochter Taschengeld überweisen – in Höhe von einer Million Dollar (835.200 Euro) pro Monat!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Vielleicht würde Nelson Peltz das abstreiten, aber ich habe gehört, dass er gesagt haben soll: ‚Ich gebe meiner Tochter eine Million Dollar Taschengeld im Monat‘“, so Hyde im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dailymail.co.uk/tvshowbiz/article-15504629/Nicola-Peltz-getting-1MILLION-month-allowance-father-Nelson-Brooklyn-Beckhamss-billionaire-laws-wing.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Podcast<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nelson Peltz mit seiner Tochter Nicola. Er ist seit 1985 mit Nicolas Mutter Claudia (70, Ex-Model) verheiratet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 15:42:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„The Streets Of Minneapolis“:Rocklegende Springsteen attackiert Donald Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kultur/e-streets-of-minneapolis-bruce-springsteen-attackiert-donald-trump-697b4b97f0e62064809de16a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b4b97f0e62064809de16a/e5371c4ff7e1570bf57b463fdea8fee2,42565c6f?w=320" alt="„The Streets Of Minneapolis“:Rocklegende Springsteen attackiert Donald Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Frontalangriff vom Boss: Die amerikanische Musiklegende Bruce Springsteen (76, „Born In The USA“, „The River“, „Streets Of Philadelphia“) hat einen Protestsong gegen die umstrittenen Ereignisse von Minneapolis geschrieben, bei denen zwei Menschen erschossen wurden. In dem Lied attackiert Springsteen die ICE-Truppen des Heimatschutzministeriums als Schlägerbande und ruft zum Widerstand gegen die Regierungstruppen auf.   </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist nicht das erste Mal, dass Springsteen, der den vormaligen Präsidenten Barack Obama in dessen Wahlkämpfen unterstützte, gegen Donald Trump Stellung bezieht. Doch die Deutlichkeit von „The Streets Of Minneapolis“ erinnert an die Bürgerrechtsbewegung gegen Rassentrennung und Vietnamkrieg in den 1960er und 1970er Jahren, die sich musikalisch unter anderen in Joan Baez und Pete Seeger manifestierte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem aktuellen Lied, das durch seinen Titel an Springsteens Welthit „Streets Of Philadelphia“ gegen die Stigmatisierung von Aids-Kranken erinnert, spricht „The Boss“ den Bundesbeamten jegliche politische und demokratische Legitimierung ab. „Eine Stadt in Flammen kämpfte gegen Feuer und Eis“, heißt es da – wie stets mit dem üblichen Springsteen-Pathos –, wobei Eis, auf Englisch, ice, gleichzeitig die Abkürzung für die umstrittenen Anti-Migrations-Truppen ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und weiter: „Unter den Stiefeln der Besatzer, König Trumps Privatarmee vom DHS (<!--]--><!--[--><i>Department of Homeland Security, Dachbehörde der ICE, Red.</i><!--]--><!--[-->), mit Waffen an ihren Mänteln, kamen sie nach Minneapolis, um das Gesetz durchzusetzen – so lautet zumindest ihre Lesart.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 15:42:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nächste Preisoffensive:Discounter senken Preise bei Schokolade</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/discounter-senken-preise-bei-schokolade-697b380bb9ea3c35dc62c69f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b380bb9ea3c35dc62c69f/a0a334e02003d299434ff699df7d1eef,ae5b2c52?w=320" alt="Nächste Preisoffensive:Discounter senken Preise bei Schokolade" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Discounter zünden die nächste Preisoffensive: Rund 30 Schokoladenprodukte werden günstiger – vor allem Eigenmarken. Je nach Artikel sinken die Preise meist um 10 bis 20 Cent, in Einzelfällen sogar um bis zu 50 Cent pro Packung. Vorreiter ist Aldi. Auch Edeka, Kaufland, Lidl, Norma, Netto Marken-Discount, Penny und Rewe kündigten an, nachzuziehen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So kosten die Milchriegel beim <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Discounter<!--]--><!--]--></a><!--[--> (200 Gramm) künftig 2,19 Euro und sind damit 10 Cent billiger als zuvor. Die 100-Gramm-Tafel Vollmilchschokolade wird ebenfalls 10 Cent billiger und kostet nunmehr 89 Cent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass die Händler ausgerechnet <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/schokolade/ratgeber-nachrichten-news-fotos-videos-19406060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schokolade<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den Fokus rücken, hat einen klaren Hintergrund: In den vergangenen Jahren sind die Schokoladenpreise deutlich gestiegen – vor allem wegen des hohen Kakaobohnenpreises. Seit 2023 legten die Preise laut Statistik um 27 Prozent zu. Noch drastischer fällt der Vergleich über einen längeren Zeitraum aus: Eine klassische Tafel Schokolade ist nach Angaben des Statistischen Bundesamts seit 2020 rund 70 Prozent teurer geworden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch das Timing der Preissenkung ist kein Zufall. In wenigen Tagen beginnt in Köln die internationale Süßwarenmesse ISM. Dort warnt die Branche bereits vor einem schwierigen Jahr: Hohe Rohstoffkosten, geringere Produktion und ein schwächelnder Export belasten die Hersteller. Für die Discounter ist es bereits die siebte Preissenkung in diesem Jahr. Erst vor wenigen Tagen hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lidl/lidl-news-fotos-videos-20313166.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Lidl<!--]--><!--]--></a><!--[--> die Preise unter anderem für Wurst und Käse gesenkt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/aldi/der-milliarden-discounter-02-42676220.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Aldi<!--]--><!--]--></a><!--[--> und der gesamte Handel folgten kurzerhand dieser Offensive.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 15:42:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD weiß, was heute Abend im Camp passiert:Trügerischer Dschungel-Frieden zwischen Ariel und Eva</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-truegerischer-frieden-zwischen-ariel-und-eva-697b1c9f6cd82fb45b1bf832</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b1c9f6cd82fb45b1bf833/48d0628b2d4afd4c258dcaed3d5cb77c,ef517184?w=992" alt="BILD weiß, was heute Abend im Camp passiert:Trügerischer Dschungel-Frieden zwischen Ariel und Eva" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es wirkt wie ein Friedensangebot. Doch im Dschungelcamp ist nichts so einfach, wie es aussieht.  Wie BILD vor TV-Ausstrahlung erfuhr, kommt es an Tag sieben zur Aussprache zwischen Dschungelcamperin Eva Benetatou (33) und Krawallbürste Ariel (22). Eine echte Überraschung!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer auf wen zugeht, worum es geht und was danach passiert – das lesen Sie mit BILDplus. Sehen Sie außerdem die ersten Fotos der Dschungelprüfung, in die Camp-Küken Ariel heute von den Zuschauern geschickt wird. Auf sie wartet das „TraumAschiff“!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 15:42:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Möglicher US-Schlag gegen Iran:„Israel blickt mit Sorge auf das Wochenende“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/moeglicher-us-schlag-gegen-iran-israel-blickt-mit-sorge-auf-das-wochenende-697b49a5d7ccc21a5b4c6cb8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b49a5d7ccc21a5b4c6cb9/8283c27c43a831bf3ef33f3c81529c04,f3c172e9?w=576" alt="Möglicher US-Schlag gegen Iran:„Israel blickt mit Sorge auf das Wochenende“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Lage im Nahen Osten spitzt sich weiter zu. US-Präsident Donald Trump droht dem Iran offen mit einem Militärschlag. BILD-Vize Paul Ronzheimer berichtet aus Israel über die wachsende Kriegsgefahr und die Nervosität in der Region.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 15:42:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Behördenskandal wird Fall für die Staatsanwaltschaft:Spitzen-Beamter bekam 12 Jahre Sonderurlaub</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vorermittlungen-eingeleitet-12-jahre-sonderurlaub-fuer-spitzen-beamten-6979ef192c6b7a14efe1f522</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6979ef192c6b7a14efe1f523/db14867485ab52e2100342970067df21,4ad59fb0?w=576" alt="Behördenskandal wird Fall für die Staatsanwaltschaft:Spitzen-Beamter bekam 12 Jahre Sonderurlaub" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz (Rheinland-Pfalz) – <!--]--><!--[--><b>Sie kassierten jahrelang Managergehälter – aber, so der Vorwurf: Ihre Pensionsansprüche liefen weiter. Regeln für Sonderurlaube von Spitzenbeamten des Landes Rheinland-Pfalz sind jetzt ein Fall für die Justiz. Weil die Landesregierung in mindestens zwei Fällen Staatssekretären teils jahrelange Auszeiten gewährte, konnten diese währenddessen hoch bezahlte Managerjobs annehmen. Die Staatsanwaltschaft leitete Vorermittlungen ein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beide schieden nicht aus dem Beamtenverhältnis aus, offenbar, um weiter Pensionsansprüche anzusammeln. Ein von den Freien Wählern in Auftrag gegebenes Gutachten des Düsseldorfer Strafrechtlers Till Zimmermann (46) kommt zu dem Schluss, dass durch die Regelungen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/steuern/steuern-alle-infos-78745604.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Steuergelder<!--]--><!--]--></a><!--[--> verschwendet worden sein könnten. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mainz sagte dem SWR, dass nun geprüft werde, ob der Anfangsverdacht der Untreue bestehe.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Alexander Schweitzer (52, SPD) ist heute Ministerpräsident von Rheinland-Pfalz. Die Fälle liegen vor seiner Amtszeit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zimmermann sieht demnach bei der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->SPD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-geführten Landesregierung Anhaltspunkte „für Untreue in einem besonders schweren Fall“. Durch die Sonderregeln sei Staatsvermögen geschädigt worden. Der Staat müsse schließlich Pension für eine Zeit zahlen, in der die Beamten gar nicht als Beamte tätig gewesen seien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 15:42:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Studie zur Finanzlücke:Renten-Bilanz! Wer wirklich wie viel Geld im Alter hat</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/rente-was-ab-60-jahren-davon-uebrig-bleibt-697b143d41a8aad2d8dc3623</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697b143d41a8aad2d8dc3623/e723e05df23ecb3e3d0b5a86019b134f,7f26482e?w=656" alt="Studie zur Finanzlücke:Renten-Bilanz! Wer wirklich wie viel Geld im Alter hat" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Renten-Debatte kocht seit Jahren – doch die wichtigste Frage wird selten gestellt: Wovon leben die Deutschen im Ruhestand <!--]--><!--[--><i>wirklich</i><!--]--><!--[-->? Eine neue Studie zeigt jetzt die bittere Wahrheit: Viele Rentner geben jeden Monat mehr aus, als sie einnehmen und stopfen die Lücke mit ihrem Ersparten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Rentner-Typen am meisten Geld brauchen, warum Alleinstehende besonders oft ins Minus rutschen – und wie entscheidend die richtige Vorsorge-Strategie ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 15:42:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die neuen Apple & Amazon:7 günstige Tech-Aktien versprechen fette Gewinne</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/nasdaq-100-diese-7-tech-aktien-koennten-die-neuen-boersenstars-werden-6970c84a568b91954b0ea0f6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6970c84a568b91954b0ea0f6/e37073ebe7bc63f3a97932eaf67168b8,b2e373d9?w=320" alt="Die neuen Apple & Amazon:7 günstige Tech-Aktien versprechen fette Gewinne" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Börsengiganten Amazon, Apple und Co. dominieren die Schlagzeilen, doch Analysten warnen: Das Potenzial dieser Tech-Riesen könnte ausgereizt sein. Es ist Zeit, nach neuen Sternen im Nasdaq-100 zu suchen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Börsenexperte Cliff Michel hat sieben vielversprechende Alternativen identifiziert, deren Wachstumspotenzial beeindruckt. Von cloudbasierter Sicherheit bis hin zu innovativer Diabetes-Technologie – welche Unternehmen können die nächste Erfolgswelle der Technologiebranche anführen? Lesen Sie die Einschätzungen und Tipps des erfahrenen Börsenanalysten mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 15:42:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>