<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Bei Hamburg: Lkw kracht in Polizeiauto – Beamtin schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bei-hamburg-lkw-kracht-in-polizeiauto-beamtin-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250515-id36590-1-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=135px%2C181px%2C1227px%2C1227px&webp=1" alt="Bei Hamburg: Lkw kracht in Polizeiauto – Beamtin schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">EIne Beamtin wurde bei dem Unfall schwer verletzt. Am Polizeiwagen entstand hoher Sachschaden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5/Schröder</span></p><p><strong>Auf der Bundesstraße 404, Höhe der Ausfahrt Grünwohld (Kreis Stormarn), ist es am Donnerstagnachmittag zu einem schweren Unfall gekommen. Ein Lkw war in ein Polizeiauto gekracht, das eine Fahrbahn wegen einer Panne eines Pkw absicherte.</strong></p><p>Laut einer Polizeisprecherin geschah der Unfall gegen 15.30 Uhr. Ein Streifenwagen war wegen eines Autos angerückt, das mit einer Panne liegen geblieben war. Das Polizeiauto sicherte eine Fahrspur mit Blaulicht und Warnblinklicht ab.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-parkendes-auto-gefahren-frau-bei-unfall-in-hamburg-schwer-verletzt/">Smart knallt gegen parkendes Auto und stürzt um – Frau schwer verletzt</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 17:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen (12) aus Hamburg vermisst – Polizei bittet um Mithilfe</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/junges-maedchen-aus-hamburg-vermisst-polizei-bittet-um-mithilfe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/vermisste-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mädchen (12) aus Hamburg vermisst – Polizei bittet um Mithilfe" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit Mittwochnachmittag wird die 12-Jährige vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Mittwochnachmittag wird die 12-jährige Aaliyah F.-W. aus Wilhelmsburg vermisst. Die Eltern und die Polizei sind aufgrund ihres jungen Alters in großer Sorge und bitten um Mithilfe bei der Suche.</strong></p><p>Das Mädchen soll die elterliche Wohnung an der Fährstraße am Nachmittag verlassen haben und ist seither unauffindbar. Auch über ihr Handy meldet sie sich nicht.</p><p>Aaliyah sieht deutlich älter aus, etwa wie 16 bis 19 Jahre. Sie ist etwa 1,60 bis 1,65 Meter groß und hat lange, lockige, schwarze Haare. Sie trug zuletzt einen beige- oder khakifarbenen Zweiteiler (Bluse/Hose) und rot-weiße Sportschuhe. Wahrscheinlich hat sie eine beige Handtasche bei sich. Hinweise an Tel. 4286 56789.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 17:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Jahr nach Eröffnung: Ärger im Hamburger „Viva con Agua“-Hotel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aerger-im-sozialen-paradies-schlechte-bilanz-nach-erstem-jahr-im-viva-con-agua-hotel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/whatsapp-image-2025-05-15-at-141328.jpeg?resize=300%2C300&crop=444px%2C504px%2C956px%2C957px&webp=1" alt="Ein Jahr nach Eröffnung: Ärger im Hamburger „Viva con Agua“-Hotel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Benjamin „Benji“ Adrion (44) auf der Dachterrasse seines „Villa Viva“ Hotels.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Pauline Reibe </span></p><p><b>Nachhaltigkeit, Soziales und Qualität vereint: Das „Villa Viva“ Hotel im Münzviertel war 2024 mit hohen Zielen gestartet. Zu hoch, wie die Bilanz des ersten Hoteljahrs zeigt. Statt ein erfolgreiches Konzept zu feiern, muss Geschäftsführer und Ex-FC St. Pauli-Spieler Benjamin „Benji“ Adrion sich mit schlechter Stimmung im Team, hoher Fluktuation und miesen Zahlen herumschlagen. Besonders im Restaurant knirscht es gewaltig – doch Adrion will nicht aufgeben.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 18:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Opfer vor Supermarkt bewusstlos gewürgt – 21-Jähriger festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/opfer-vor-supermarkt-bewusstlos-gewuergt-21-jaehriger-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/handschellen-309952223-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=730px%2C294px%2C1414px%2C1413px&webp=1" alt="Opfer vor Supermarkt bewusstlos gewürgt – 21-Jähriger festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizist mit Handschellen (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Picture alliance/Marius Bulling/Ostalb Network</span></p><p><strong>Ein 34-Jähriger wurde Anfang Mai in einem Supermarkt in Eidelstedt bis zur Bewusstlosigkeit gewürgt, getreten und geschlagen. Vom Täter fehlte zunächst jede Spur. Rund zwei Wochen später konnte die Polizei ihn ausfindig machen und festnehmen</strong>.</p><p>Zwei Männer gerieten am Abend des 3. Mai in einem Supermarkt an der Alten Elbgaustraße in einen Streit. Erst beschimpften sie sich laut Polizei nur gegenseitig. Dann verlagerte sich der Streit nach draußen: Dort würgte der Täter sein Opfer und schleuderte es auf den Boden, bis es bewusstlos zusammenbrach. Danach schlug und trat er weiter auf den 34-Jährigen ein. Als Passanten sich einmischten, floh der Täter.</p><p>Polizei und Rettungskräfte rückten an. Das Opfer wurde leicht verletzt mit einem Rettungswagen ins Krankenhaus gebracht. Die Polizei begann währenddessen umgehend mit der Suche nach dem Täter – erfolglos. Die Kriminalpolizei nahm schließlich die Ermittlungen auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 17:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geiselnahme am Flughafen Hamburg: BGH verwirft Revision</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geiselnahme-am-flughafen-hamburg-bgh-verwirft-revision/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/geiselnahme-am-hambu-86020398.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Geiselnahme am Flughafen Hamburg: BGH verwirft Revision" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">November 2023: Der Geiselnehmer steigt mit seinem Kind auf dem Arm am Flughafen aus seinem Fahrzeug nahe einem Flugzeug. Ein bewaffneter Mann hatte auf dem Airport seine vierjährige Tochter in seiner Gewalt gehalten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jonas Walzberg/dpa</span></p><p><strong>Rund eineinhalb Jahre nach der Geiselnahme am Hamburger Flughafen ist der Täter rechtskräftig verurteilt. Der Bundesgerichtshof am Standort Leipzig verwarf die Revision des Mannes gegen das Urteil des Landgerichts Hamburg, wie aus einer Mitteilung des Gerichts hervorgeht. </strong></p><p>Es habe keine Fehler zu seinem Nachteil gegeben, heißt es. Das Hamburger Landgericht hatte ihn am 25. Juni 2024 unter anderem wegen Geiselnahme zu einer Freiheitsstrafe von zwölf Jahren verurteilt.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/geiseldrama-am-hamburger-flughafen-sie-hat-so-schoen-geschlafen/">Am Abend des 4. November 2023 hatte der Mann seine Tochter aus der Wohnung seiner Ex-Frau im niedersächsischen Stade entführt.</a> Mit der Vierjährigen im Auto war der damals 35-Jährige auf das Vorfeld des Hamburger Flughafens gefahren. Er warf Brandsätze, schoss in die Luft und drohte, sich und das Kind in die Luft zu sprengen. Nach mehr als 18 Stunden gab er die Geiselnahme auf. Ein vermeintlicher Sprengstoffgürtel erwies sich als Attrappe. (dpa/mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 16:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Badesaison an Hamburger Seen und Naturbädern startet – die wichtigsten Infos</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-badesaison-an-hamburger-seen-und-naturbaedern-startet-die-wichtigsten-infos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/106683402-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=894px%2C0px%2C1666px%2C1666px&webp=1" alt="Die Badesaison an Hamburger Seen und Naturbädern startet – die wichtigsten Infos" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf den Öjendorfer See im Öjendorfer Park. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Am Freitag ist es so weit: An Hamburgs Seen beginnt die Badesaison 2025. Aber wie ist dort die Wasserqualität? Das Institut für Hygiene und Umwelt wertet regelmäßig Proben der Gewässer aus. Besonders Blaualgen könnten dem Badespaß immer wieder einen Strich durch die Rechnung machen. </strong></p><p>Die Badegewässer in Hamburg werden regelmäßig kontrolliert. Alle drei Wochen entnehmen die Bezirksämter Proben, um die Qualität zu überprüfen. Diese Proben werden vom Institut für Hygiene und Umwelt auf Darmbakterien untersucht. Wenn die bakterielle Belastung zu hoch ist, könnte das Baden mögliche gesundheitliche Folgen haben. Dementsprechend werden Maßnahmen ergriffen.</p><p>Blaualgen sind in Hamburger Gewässern immer wieder ein Problem. Sie produzieren giftige Stoffe, die zu Übelkeit, Erbrechen, Durchfall und Hautreizungen führen können. Der Senat weist darauf hin, dass man nicht baden gehen sollte, wenn man seine Füße im knietiefen Wasser nicht sehen kann – Blaualgen könnten der Grund dafür sein. Außerdem sollten Badegäste darauf achten, dass es an den Baggerseen eine starke Abbruchkante gibt und das Wasser abrupt sehr tief wird.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 16:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>AfD-Chef plötzlich Vorsitzender im Innenausschuss – wie das passieren konnte</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/afd-chef-nockemann-leitet-jetzt-innenausschuss-der-buergerschaft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/01/442427068-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C143px%2C1563px%2C1564px&webp=1" alt="AfD-Chef plötzlich Vorsitzender im Innenausschuss – wie das passieren konnte" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">AfD-Fraktionschef Dirk Nockemann</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><b>Nach der Einstufung der AfD als gesichert rechtsextremistisch will die schwarz-rote Bundesregierung unbedingt verhindern, dass die Partei einen Ausschussvorsitz im Bundestag übernimmt. In Hamburg dagegen wird AfD-Parteichef Dirk Nockemann in Zukunft den Innenausschuss der Bürgerschaft leiten. Wie kam es zu dieser Personalie? Und welche Auswirkungen wird das haben?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 13:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diebe schlachten Mercedes von HSV-Sportdirektor aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/diebe-schlachten-mercedes-von-hsv-sportdirektor-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/claus-costa-515915735-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=488px%2C132px%2C1575px%2C1574px&webp=1" alt="Diebe schlachten Mercedes von HSV-Sportdirektor aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Claus Costa, Sportdirektor des HSV (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/Fußball-News Saarland/Sebastian Bach</span></p><p><strong>Böse Überraschung für HSV-Sportdirektor Claus Costa: Nur wenige Tage nach der gigantischen Party zum Aufstieg seines Vereins in die Bundesliga stand der Manager vor seinem ausgeschlachteten Mercedes.</strong></p><p>Der 40-Jährige hatte seinen SUV am Montagabend in Othmarschen abgestellt. Am Dienstagmorgen, so berichtet „Bild“, entdeckte er, dass an dem GLB 200 etliche Teile fehlten.</p><p>Motorhaube, Scheinwerfer und Stoßstange des rund 50.000 Euro teuren Wagens waren weg. Offenbar nachts abmontiert von Dieben, die die Teile auf dem Schwarzmarkt verhökern.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 11:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Laden in der City: So schmeckt die Pizza vom Sterne-Gastronomen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-laden-in-der-city-so-schmeckt-die-pizza-vom-sternekoch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua5689-302-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=285px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Neuer Laden in der City: So schmeckt die Pizza vom Sterne-Gastronomen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Reporterin Lea Wessendorf testet die Mortadella-Pizza im „Frames“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Im Springer Quartier in der Innenstadt hat ein neues Lokal eröffnet: Sternekoch Fabio Haebel verkauft im „Frames“ Pizza, Salate und Drinks. Wie schmeckt die Pizza vom Sterne-Gastronom? Die MOPO war vor Ort und probiert. Eine Pizza hat es den Testern besonders angetan. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 11:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Smart knallt gegen parkendes Auto und stürzt um – Frau schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-parkendes-auto-gefahren-frau-bei-unfall-in-hamburg-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/20250515-roeer-9098-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=299px%2C445px%2C1401px%2C1402px&webp=1" alt="Smart knallt gegen parkendes Auto und stürzt um – Frau schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute trennten das Dach des Smart ab, um das Unfallopfer zu befreien. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In Jenfeld ist es am Donnerstagmorgen zu einem schweren Verkehrsunfall gekommen. Eine Autofahrerin fuhr auf ein parkendes Auto, danach kippte ihr Fahrzeug auf die Seite. Feuerwehrkräfte befreiten die Frau.</strong></p><p>Laut Polizei wurde der Unfall gegen 7.50 Uhr gemeldet. Die Autofahrerin (60) war aus ungeklärter Ursache mit ihrem Smart auf der Jenfelder Straße in ein parkendes Fahrzeug gekracht. Daraufhin kippte der Smart auf die Seite. Die Feuerwehr rückte mit einem Großaufgebot und einem Notarzt an.</p><p>Nach Angaben der Feuerwehr wurde das Dach des Smarts abgetrennt, um das Unfallopfer zu befreien. Die Frau war schwer verletzt und wurde mit dem Notarzt in eine Klinik gebracht. Die Jenfelder Straße war mehr als eine Stunde lang gesperrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 10:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raser kracht gegen Laterne – Wagen brennt komplett aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/raser-kracht-gegen-laterne-wagen-brennt-komplett-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250514-id36573-7-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=393px%2C539px%2C1167px%2C1168px&webp=1" alt="Raser kracht gegen Laterne – Wagen brennt komplett aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Kleinwagen fing nach dem Crash Feuer und brannte komplett aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Dramatischer Unfall in Lurup: Am Mittwochabend ist ein Auto gegen einen Laternenmast gekracht und hat Feuer gefangen. Zeugen retteten den schwer verletzten Fahrer aus dem brennenden Wagen.</strong></p><p>Der Notruf ging kurz gegen 20.30 Uhr ein: Auf der Straße Böttcherkamp im Bereich der Einmündung in die Straßen Bornheide und Am Barls hatte ein 57-Jähriger laut Polizei die Kontrolle über seinen Kleinwagen verloren. Es soll Hinweise darauf geben, dass der Mann deutlich zu schnell gefahren ist.</p><p>Er touchierte den Bordstein und rammte dann einen Laternenmast. Die Front des Wagens wurde eingedrückt, das Auto fing Feuer.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 07:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rattenplage mitten in Hamburg: „So schlimm war es noch nie“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/achtung-ratten-diese-strasse-in-st-pauli-ist-momentan-besonders-betroffen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/519742706-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Rattenplage mitten in Hamburg: „So schlimm war es noch nie“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gelbe Müllsäcke liegen am Straßenrand zur Abholung bereit. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Müllberge und Essensreste auf den Straßen: Als vor einigen Wochen die Stadtreinigung streikte, freuten sich in der Clemens-Schultz-Straße auf St. Pauli die Ratten. Die Folgen spüren die Anwohner:innen bis heute. „So schlimm war der Rattenbefall hier noch nie“, klagt ein Bewohner im Gespräch mit der MOPO. In Stadtteilen wie St. Pauli sind Ratten zwar keine Seltenheit – doch so massiv war das Problem lange nicht.</strong></p><p>In der Clemens-Schultz-Straße sind viele der hölzernen Baumschutzumrandungen durchlöchert – die Ratten haben sich hindurchgefressen, angelockt vom tagelang liegen gebliebenen Müll. Während sich Anwohner über die Zustände beklagen, nehmen es die Gastronomen gelassener: „Das ist St. Pauli“, sagt einer von ihnen schulterzuckend auf MOPO-Nachfrage. „Hier gibt es eben Ratten.“</p><p>Dass der Befall in den vergangenen Wochen größer geworden ist, bestätigt allerdings auch das Hamburger Institut für Hygiene und Umwelt. Seit Anfang des Jahres sei die Schädlingsbekämpfung bereits mehrmals vor Ort gewesen. Neben den Müllbergen lockt vor allem „zusätzlicher Partymüll an den Wochenenden“ die Tiere an – und macht die Gegend besonders attraktiv für Ratten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Zeitplan: Wann die Pannenbrücke von Wilhelmsburg endlich fertig wird</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pannen-bruecke-von-wilhelmsburg-wann-sie-endlich-fertig-werden-soll/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-5706-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=729px%2C799px%2C1121px%2C1121px&webp=1" alt="Neuer Zeitplan: Wann die Pannenbrücke von Wilhelmsburg endlich fertig wird" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neue Schulzenbrücke in Wilhelmsburg sollte eigentlich schon längst fertig sein (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Mathis Neuburger</span></p><p><b>Innerhalb von vier Monaten sollte die neue Schulzenbrücke in Wilhelmsburg im Jahr 2023 gebaut werden – inzwischen sind mehr als zwei Jahre vergangen. Mehrfach kündigte die Stadt ihre Fertigstellung an, doch stets tauchten unvorhergesehene Hindernisse auf. Zuletzt gab es Lieferengpässe beim Stahl. Jetzt steht wieder mal ein neuer Zeitplan. Die MOPO hat erfahren, wann die Brücke über die Wilhelmsburger Dove-Elbe endlich fertig sein soll – dieses Mal aber wirklich.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 15 May 2025 06:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>