<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>125 Jahre Willy Fritsch: Der Charme des Wahlhamburgers ließ Frauenherzen schmelzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/125-jahre-willy-fritsch-der-charme-des-wahlhamburgers-liess-frauenherzen-schmelzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/91373563-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=301px%2C149px%2C1662px%2C1662px&webp=1" alt="125 Jahre Willy Fritsch: Der Charme des Wahlhamburgers ließ Frauenherzen schmelzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Willy Fritsch war ein Autonarr: Hier ist der berühmte Filmschauspieler 1925 in einem Automobil zu sehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance / akg-images | akg-images</span></p><p><b>Im Film ist er der Liebhaber vom Dienst – charmant, elegant, einer, der Herzen schmelzen lässt. In den 1930er-Jahren gehört er zu den bestbezahlten Schauspielern des Landes. Sein größter Erfolg: „Die drei von der Tankstelle“. Von Willy Fritsch ist hier die Rede, dessen Wahlheimat nach dem Krieg Hamburg ist. Dort setzt er seine Karriere fort und dort ist er auch begraben. <br/> <br/> Vor 125 Jahren, am 27. Januar 1901, kommt Fritsch im oberschlesischen Kattowitz zur Welt. Kurz nach seiner Geburt zieht die Familie um – und so wächst der Junge in Berlin-Charlottenburg auf. Nichts deutet anfangs darauf hin, dass er mal Karriere machen würde. Er ist ein schlechter Schüler, vor allem Mathe und Französisch werden ihm zum Verhängnis. Nicht mal Gedichte kann er gescheit aufsagen – jedesmal bekommt er Panik. Lampenfieber – ein Problem, das ihn sein Leben lang begleiten wird.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 21:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umfrage räumt mit Klischee auf: Gen Z will doch arbeiten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umfrage-raeumt-mit-klischee-auf-generation-z-will-doch-arbeiten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/467846941-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Umfrage räumt mit Klischee auf: Gen Z will doch arbeiten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Generation Z ist laut einer Umfrage bereit, Vollzeit zu arbeiten. Trotz Bdeutung von Work-Life-Balance.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/Christian Klose</span></p><p><strong>Work-Life-Balance schön und gut – aber die Generation Z ist offenbar deutlich arbeitsbereiter als ihr Ruf. Eine neue Befragung zeigt aber auch: Für Mathematik und Jobs in der Industrie interessieren sich nur wenige. Der Grund beruht teils auf einer Fehleinschätzung der Gen Z.</strong></p><p>Von wegen nur Work-Life-Balance und Selbstverwirklichung: Zumindest gegenüber den Arbeitgebern der norddeutschen Metall- und Elektroindustrie zeigt die Generation Z in einer Befragung eine hohe Arbeitsbereitschaft und großen Optimismus. So streben laut einer Untersuchung zwei Drittel der etwa zwischen 1995 und 2010 geborenen Jugendlichen eine Vollzeitbeschäftigung an. Ein Viertel wünscht sich jedoch die Möglichkeit, je nach Lebensphase zwischen Voll- und Teilzeit wechseln zu können.</p><p>Für die Untersuchung haben der Arbeitgeberverband Nordmetall, die Nordakademie und das Institut für angewandte Arbeitswissenschaft (ifaa) nach eigenen Angaben in den Jahren 2022 bis 2024 in Schleswig-Holstein, Hamburg und Mecklenburg-Vorpommern mehr als 2700 Abiturientinnen und Abiturienten sowie 200 Geschäftsführungen und Personalleitungen befragt. Die Ergebnisse seien nun in einer Broschüre zusammengefasst worden. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 21:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/horoskope/tageshoroskope/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-samstag-fuer-sie-102/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/imago816207582-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Samstag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop: Was halten die Sterne für Sie parat? Erfahren Sie es hier!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Zoonar</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-f08dbac3-e95d-43a2-bdc1-c1e649a308ab">Kümmern Sie sich vordringlich um eine berufliche Angelegenheit, die geklärt werden muss. Lassen Sie sich nachmittags von scheinbaren Widersprüchen nicht beunruhigen.</p><p id="block-d5cc1b60-aa49-47b9-a35f-dbb6fc3350ab">Bringen Sie heute Ordnung in Ihre Gedanken. Lassen Sie sich dabei nicht von anderen beeinflussen oder ablenken! Nachmittags kommt man ihnen ein gutes Stück entgegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 21:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirtschaftstreffen: Schwesig und Günther pochen auf Unterstützung für Häfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wirtschaftstreffen-schwesig-und-guenther-pochen-auf-unterstuetzung-fuer-haefen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/572208425.jpg?resize=300%2C300&crop=686px%2C0px%2C1362px%2C1362px&webp=1" alt="Wirtschaftstreffen: Schwesig und Günther pochen auf Unterstützung für Häfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Peter Tschentscher (l.) (SPD) mit Wirtschaftsministerin Katharina Reiche (3. v. l.) (CDU) und den anderen norddeutschen Regierungschefinnen und -chefs in Berlin.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Britta Pedersen</span></p><p><strong>Die nördlichen Bundesländer machen in Berlin Druck: Beim Treffen mit Wirtschaftsministerin Reiche geht es um Wirtschaftswachstum, Jobs und Geld für die Häfen. Auch bei Energiewende und Biogasanlagen fordern die Länder klare Zusagen.</strong></p><p>Maßnahmen zur Ankurbelung der Wirtschaft sind das zentrale Thema eines Treffens der Nordländer-Chefs mit Bundeswirtschaftsministerin Katherina Reiche (CDU) heute in Berlin. „Unsere wichtigste Erwartung an die Bundesregierung ist es, dass sie die Wirtschaft ankurbelt, damit Arbeitsplätze entstehen und gesichert werden“, sagte Mecklenburg-Vorpommerns Ministerpräsidentin Manuela Schwesig (SPD).</p><p>Auch Schleswig-Holsteins Ministerpräsident Daniel Günther (CDU) fordert Unterstützung für die maritime Wirtschaft. „Unsere Häfen und die Hafeninfrastruktur sind von nationaler Bedeutung für Wertschöpfung, Versorgungssicherheit und Transformation“, sagte Günther im Vorfeld des Wirtschaftstreffens. „Deshalb erwarten wir hier klare Unterstützung des Bundes. Wir suchen den engen Schulterschluss, damit Norddeutschland als Energie- und Industriestandort weiter vorangehen kann.“</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 21:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Angst vorm U-Bahn-Schubser: Eine deutschlandweit gefürchtete Tat</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wie-sicher-sind-hamburgs-bahnsteige-vor-u-bahn-schubsern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/572207105-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=908px%2C0px%2C1455px%2C1455px&webp=1" alt="Die Angst vorm U-Bahn-Schubser: Eine deutschlandweit gefürchtete Tat" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine U-Bahn steht im Bahnhof „Wandsbek-Markt“ (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Der schreckliche Vorfall an der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/zwei-menschen-stuerzen-vor-u-bahn-mordkommission-ermittelt/">U-Bahnstation in Wandsbek</a>, bei dem eine Person eine andere mutmaßlich vor eine U-Bahn gestoßen hat und beide ums Leben kamen, wirft viele Fragen auf. Klar ist: Solche Gewalttaten sind äußerst selten, aber sie schockieren besonders, weil sie mitten im Alltag passieren.</strong></p><p>Die Rechtslage ist eindeutig: Wird eine Person absichtlich auf die Gleise oder direkt vor eine einfahrende Bahn geschubst, handelt es sich nach deutschem Strafrecht in der Regel um Mord oder Totschlag, abhängig von Vorsatz und Motiv. Entscheidend ist, ob der Täter den Tod des Opfers billigend in Kauf nimmt oder gezielt herbeiführen will.</p><p>Glücklicherweise sind gezielte Angriffe, wie es nun offenbar einen in Hamburg gegeben hat, sehr selten. Für die vergangenen Jahre liegen bundesweit keine Auswertungen vor. 2021 waren es aber 47 Fälle, das Jahr davor 29, in denen Menschen vorsätzlich auf Gleise gedrängt oder gestoßen wurden – darunter sind auch nicht tödliche Vorfälle. Die Statistik unterscheidet allerdings nicht immer klar zwischen S-Bahn, U-Bahn oder Fernverkehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 21:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod am U-Bahnhof Wandsbek Markt: „Ich habe einen lauten Knall gehört“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tod-an-u-bahnstation-wandsbek-markt-ich-habe-nur-einen-lauten-knall-gehoert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/nonstopnews-1475637-48218.jpg?resize=300%2C300&crop=608px%2C32px%2C912px%2C914px&webp=1" alt="Tod am U-Bahnhof Wandsbek Markt: „Ich habe einen lauten Knall gehört“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Augenzeugen wurden nach der Tat an der Bahnstation Wandsbek Markt von Notfallseelsorgern betreut. Auch am Tag danach sitzt der Schock bei den Menschen noch tief.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NonStopNews</span></p><p><strong>„Schrecklich“, „unfassbar“ – das Entsetzen <strong>an der U-Bahnstation Wandsbek Markt</strong></strong> <strong>ist</strong> <strong>auch am Freitag noch groß. Am Donnerstagabend wurde hier eine 18-Jährige von einem Mann in den Tod gezerrt. Der 25-Jährige warf sich vor eine einfahrende Bahn und riss sie mit. Die MOPO erfuhr Details zum Täter – und war vor Ort, um mit denjenigen zu sprechen, die schon wenige Stunden nach der Tat wieder am Bahnhof arbeiten: „Ich habe einen lauten Knall gehört“, sagt ein Kioskbesitzer, der nur wenige Meter entfernt war.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 20:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Juwelier in Hamburg überfallen – Kunden und Mitarbeiter verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/juwelier-in-harburg-ueberfallen-taeter-und-kunden-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/image1-5-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=293px%2C342px%2C1330px%2C1330px&webp=1" alt="Juwelier in Hamburg überfallen – Kunden und Mitarbeiter verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einem Überfall auf einen Juwelier im Marktkauf-Center Harburg wurden mehrere Menschen verletzt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lenthe-Medien/Reimer</span></p><p><strong>Im Marktkauf-Center am Seeveplatz (Harburg) ist am Freitag ein Juwelier überfallen worden. Dabei wurden mehrere Menschen verletzt. </strong></p><p>Nach ersten Erkenntnissen der Polizei stürmte der Täter gegen 18.20 Uhr in das Juweliergeschäft im Erdgeschoss und sprühte mit Pfefferspray auf zwei Kundinnen sowie Mitarbeiter.</p><p>Der Täter zertrümmerte mit einer Eisenstange eine Ausstellungsvitrine und griff hinein. Bereits in dem Geschäft kam es zu einem Handgemenge zwischen dem Personal und dem Räuber. Bei seiner Flucht wurde er durch das Security-Personal gestellt und an eintreffende Polizeikräfte bereits mit Handfesseln übergeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 20:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Stürze wegen Glätte – Kliniken bleiben entspannt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-stuerze-wegen-glaette-kliniken-bleiben-entspannt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/urn-newsml-dpa-com-20090101-260129-935-1113433-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C231px%2C1471px%2C1473px&webp=1" alt="Mehr Stürze wegen Glätte – Kliniken bleiben entspannt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stürze wegen Glätte: Typisch sind Verstauchungen, Frakturen und Kopfplatzwunden. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Uwe Zucchi/dpa</span></p><p><strong>Wer heute in der Stadt unterwegs war, wurde teils von glatten Stellen überrascht, denn Schnee bedeckte viele vereiste Flächen. Trotzdem herrschte in den Notaufnahmen keine Hektik. Welche typischen Verletzungen die Kliniken jetzt besonders beschäftigen.</strong></p><p>Die Notaufnahmen der Kliniken in Hamburg und Schleswig-Holstein sind für die Verletzungen von Glätteunfällen gut gerüstet. „Es gibt einen moderaten Zuwachs der Zahlen”, sagte ein Sprecher des Universitätsklinikums Schleswig-Holstein mit seinen Standorten in Lübeck und Kiel. Die Lage sei insgesamt aber „gut handhabbar und im Rahmen”.</p><p>Das gilt auch für die Hansestadt Hamburg. Unfallchirurgisch sei mehr zu tun, sagte ein Sprecher der Asklepios-Kliniken: „Die Notaufnahmen sind aber immer darauf vorbereitet.” Exakte Zahlen zu Verletzungen durch Glatteis-Stürze lagen in beiden Bundesländern nicht vor.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 20:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/noch-nichts-vor-das-geht-morgen-in-hamburg-31-01-2026/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568293818-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=629px%2C410px%2C1506px%2C1507px&webp=1" alt="Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Noch nichts vor? Das geht morgen in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / HOCH ZWEI | Juergen Tap</span></p><p><strong>Von Kinderprogramm am Nachmittag über Theater, Comedy und Konzerte bis zu großen Shows am Abend: Unser täglicher Überblick zeigt, was in Hamburg los ist – für Familien, Kulturfans, Nachtschwärmer und alle, die spontan das Haus verlassen wollen.</strong></p><p>Bastelaktion für Kinder ab 4 Jahren (Die Eiskönigin)<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.buecherhallen.de/steilshoop-termin/olaf-den-schneemann-aus-moosgummi-basteln/datum/20260131.html">Bücherhalle Steilshoop</a>, Gropiusring 43a, 22309 Hamburg  ·  11:00-13:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> kostenlos</p><p>Familien-Musical im Schmidts Tivoli rund um einen Tiger, der mit Klischees über „gefährlich“ aufräumt.<br/><strong>Ort &amp; Uhrzeit:</strong> <a href="https://www.tivoli.de/programm-tickets/der-achtsame-tiger">Schmidts Tivoli</a>, Spielbudenplatz 27-28, 20359 Hamburg  ·  11:00 Uhr<br/><strong>Preis:</strong> Kinder ab 19,90 €</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 19:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Messerangriff in Eimsbüttler Imbiss – Tatverdächtiger in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-in-eimsbuettler-imbiss-tatverdaechtiger-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/555713432-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1232px%2C302px%2C1293px%2C1293px&webp=1" alt="Messerangriff in Eimsbüttler Imbiss – Tatverdächtiger in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei nimmt einen 31-Jährigen nach Messerangriff in einem Imbiss in Eimsbüttel fest. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Fotostand | Fotostand / K. Schmitt</span></p><p><strong>Messerangriff im Imbiss: In Eimsbüttel hat am Donnerstag ein Ein Ex-Mitarbeiter einen Angestellten lebensgefährlich verletzt. Wie die Polizei dem Verdächtigen auf die Spur kam und wie es dem Opfer geht.</strong></p><p>Nach Informationen der Polizei Hamburg betrat der Tatverdächtige am Donnerstag gegen 15.30 Uhr den Imbiss am Kleiner Schäferkamp und ging gezielt hinter den Tresen. Dort soll er auf einen 25-jährigen Mitarbeiter eingestochen und ihn mit einem Stich in den Bauch verletzt haben. Dann soll der Angreifer die Flucht ergriffen haben. Zeugen alarmierten den Notruf. Der schwer verletzte Mann wurde in ein Krankenhaus gebracht und dort notoperiert. In Lebensgefahr schwebt er nicht mehr.</p><p>Hinweise führten die Polizisten zu einem ehemaligen Mitarbeiter des Imbisses. Noch am späten Nachmittag nahmen die Beamten einen 31-jährigen Mann im Stadtteil Langenhorn fest. Bei der Durchsuchung seiner Wohnung konnten sie auch Beweismittel sicherstellen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 18:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg erlebt schneereichsten Januar seit vielen Jahren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-erlebt-schneereichsten-januar-seit-vielen-jahren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567081863-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=375px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Hamburg erlebt schneereichsten Januar seit vielen Jahren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rodelpiste im Jenischpark zum Jahresbeginn 2026. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen | Chris Emil Janssen</span></p><p><strong>Im Nordwesten war es der schneereichste Jahresbeginn seit 15 Jahren. Dazu gab es Sonne satt und einen Temperatur-Durchschnitt mit einem Minus davor.</strong></p><p>So soll Winter sein: viel Schnee, viel Sonne, frostig kalt. Und genau so ist der Januar im Durchschnitt auch gewesen, wie die vorläufige Monatsbilanz des Deutschen Wetterdienstes (DWD) für ganz Deutschland zeigt. Im Nordwesten war es – gemessen an der Zahl der Schneedeckentage – sogar der schneereichste Januar seit 2010. </p><p>„Trotz dieser Schneefälle war der erste Monat des Jahres 2026 insgesamt niederschlagsarm“, berichtet der DWD nach ersten Auswertungen der Daten seiner rund 2.000 Messstationen. „Auffällig war zudem die Sonnenscheindauer, die in Süddeutschland außergewöhnlich hohe Werte erreichte.”</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 18:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mädchen vermisst: Wer hat Ranin gesehen? 14-Jährige ist auf Medikamente angewiesen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/maedchen-vermisst-wer-hat-ranin-gesehen-14-jaehrige-dringend-auf-medikamente-angewiesen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/lichtbild-vermissteperson-bramfeld.jpg?resize=300%2C300&crop=646px%2C240px%2C1104px%2C1104px&webp=1" alt="Mädchen vermisst: Wer hat Ranin gesehen? 14-Jährige ist auf Medikamente angewiesen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die 14-jährige Ranin A. aus Bramfeld wird vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Polizei Hamburg sucht öffentlich mit einem Foto nach der 14-jährigen Ranin A. aus Bramfeld. Das Mädchen wird seit dem 17. Januar vermisst. Wer hat Ranin gesehen?</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei war die Jugendliche an diesem Tag gegen 14 Uhr nicht wie vereinbart zu einem Treffpunkt gekommen, den sie mit ihrer Mutter vereinbart hatte. Daraufhin erstattete die besorgte Frau eine Vermisstenanzeige. Trotz umfangreicher Suchmaßnahmen und mehrerer Hinweise auf mögliche Aufenthaltsorte konnte das vermisste Mädchen bislang nicht gefunden werden. Bis Mitte dieser Woche bestand noch sporadischer telefonischer oder persönlicher Kontakt zu ihr.</p><p>Da Ranin aufgrund einer Erkrankung dringend auf Medikamente angewiesen ist, hat ein Richter nun eine Öffentlichkeitsfahndung angeordnet. Die 14-Jährige ist etwa 1,55 Meter groß, schlank, hat braune Augen und lange braune Haare. Zuletzt trug das vermisste Mädchen ein schwarzes T-Shirt, eine schwarze Hose und eine schwarze Jacke.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleingarten in Hamburg: Laube brennt ab – Einsatzkräfte finden eine Leiche</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kleingarten-in-steilshoop-mann-stirbt-bei-feuer/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/cover-1.jpeg?resize=300%2C300&crop=140px%2C60px%2C300px%2C300px&webp=1" alt="Kleingarten in Hamburg: Laube brennt ab – Einsatzkräfte finden eine Leiche" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In einem Kleingartenverein in Steilshoop brannte am Freitag eine Laube – ein Mann kam dabei ums Leben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><strong>Flammen loderten am Freitagmittag in Steilshoop</strong>. <strong>Passanten hatten eine brennende Gartenlaube im Kleingartenverein Steilshoop bemerkt und alarmierten die Feuerwehr. In den Trümmern wurde eine Leiche entdeckt. </strong></p><p>Die Einsatzkräfte wurden nach Informationen eines Polizeisprechers gegen 13.20 Uhr informiert. Die Feuerwehr rückte mit einem Großaufgebot in den Eichenlohweg aus.</p><p>Während der Löscharbeiten entdecken Einsatzkräfte der Feuerwehr den Leichnam eines Mannes in der Laube. Weitere Verletzte gab es nicht. Über die Identität des Verstorbenen ist bislang nichts bekannt. Die betroffene Laube war nicht mehr zu retten. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit eskaliert in Modegeschäft: Pfefferspray und Tritte im Elbe-EKZ</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/familiendrama-eskaliert-in-modegschaeft-pfefferspray-und-tritte-im-elbe-einkaufszentrum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-1820-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=714px%2C96px%2C1823px%2C1824px&webp=1" alt="Streit eskaliert in Modegeschäft: Pfefferspray und Tritte im Elbe-EKZ" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Nach dem Angriff im Elbe-Einkaufszentrum äußerte sich einer der Angeklagten (ein 33-Jähriger) nicht zu den Vorwürfen, die anderen schon. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Im Mai 2022 kommt es in einem Modegeschäft im Elbe-Einkaufszentrum zu einem Streit. Pfefferspray wird gesprüht, es wird getreten, geschlagen, angeblich wird ein Handy geklaut. Was zunächst wie versuchter Raub wirkt, hat einen völlig anderen Hintergrund, wie sich im Prozess vor dem Landgericht herausstellt. Im Zentrum: eine zerbrochene Liebesbeziehung.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 17:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>