<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Eigentlich sollte er ab heute rollen:Trump verschiebt den Zoll-Tsunami</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trumps-zoll-tsunami-verschoben-688c079eeba40421e07e0313</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c079eeba40421e07e0314/ccc43340746226c730c048907ae9a4d1,57aeb2a3?w=992" alt="Eigentlich sollte er ab heute rollen:Trump verschiebt den Zoll-Tsunami" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die von US-Präsident Donald Trump (79) angeordneten höheren Zölle für Dutzende Handelspartner der USA werden nach Angaben eines hochrangigen Beamten des Weißen Hauses erst am 7. August in Kraft treten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grund der Verzögerung sei, dass den Grenz- und Zollbehörden Zeit gegeben werden soll, das neue System „umzusetzen“, erklärte der US-Beamte vor Journalisten am Donnerstag (Ortszeit). Die Zölle hätten ursprünglich am 1. August in Kraft treten sollen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eigentlich hätten ab dem 1. August 2025 in den USA neue Importzölle für zahlreiche Länder gelten sollen. Trump hatte die Abgaben in den vergangenen Wochen angekündigt – und den betroffenen Staaten eine Frist gesetzt, um neue Handelsabkommen mit Washington zu schließen. Diese Frist wurde nun um eine Woche verlängert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im April 2025 führte Trump wegen des hohen Handelsdefizits Zölle auf Importe aus mehreren Ländern ein. Diese sollten zunächst bis zum 9. Juli gelten. Kurz vor Ablauf der Frist informierten die USA eine Reihe von Ländern über neue Zölle oder mögliche Handelsabkommen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 05:35:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die letzten Fotos von Laura Dahlmeier:Mit einem Lächeln brach sie zu ihrer Tour auf</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/laura-dahlmeier-auf-den-letzten-aufnahmen-vor-ihrem-tod-laechelte-sie-688b3fdf4ab4754741bf99c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b3fdf4ab4754741bf99c4/095a870fece80fc6ae31d91382dd4c46,724cb986?w=992" alt="Die letzten Fotos von Laura Dahlmeier:Mit einem Lächeln brach sie zu ihrer Tour auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist vielleicht ein kleiner Trost zu wissen, dass sie in ihren letzten Momenten auf dieser Welt, das tat, was sie liebte. Laura Dahlmeier (†31) sieht auf den Fotos, die man kurz vor dem tödlichen Unglück von ihr machte, glücklich aus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die siebenfache Biathlon-Weltmeisterin ihre letzten Stunden verbrachte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 05:35:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hartes Urteil!:Was man aus der Mannschaft über Palhinha hört</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-hartes-mannschafts-urteil-ueber-palhinha-688b85a5eba40421e07dfebf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b85a5eba40421e07dfec0/3563e4a9cefcf76a2bc36f460c8e6f5a,19e16b93?w=576" alt="Hartes Urteil!:Was man aus der Mannschaft über Palhinha hört" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Joao Palhinha (30) wechselte 2024 für 51 Millionen Euro zu Bayern München – als Wunschspieler von Thomas Tuchel. Doch Verletzungen machten ihm das Leben schwer. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun steht er vor dem Abgang. Und offenbar zweifeln auch seine Teamkollegen an seinen Fähigkeiten!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was Bayern-Insider Christian Falk aus der Mannschaft über Palhinha gehört hat, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 05:35:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach der Kritik an seinen letzten Konzerten:Justin Timberlake macht schwere Erkrankung öffentlich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/justin-timberlake-saenger-macht-schwere-erkrankung-oeffentlich-688ba7b697501d2cebe0639c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688ba7b697501d2cebe0639d/3c047d453106fc1bbce17a50ef9f107b,c70d9131?w=576" alt="Nach der Kritik an seinen letzten Konzerten:Justin Timberlake macht schwere Erkrankung öffentlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles –<!--]--><!--[--><b> Vom Weltstar zum Schmerzpatienten! Pop-Idol Justin Timberlake leidet an Lyme-Borreliose. Dabei handelt es sich um eine tückische Zeckenkrankheit, die ihn über Jahre hinweg still und heimlich zermürbte. Selbst auf der Bühne habe er mit Schmerzen zu kämpfen gehabt, so der Sänger.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag machte Timberlake seine Erkrankung öffentlich. In einem emotionalen Instagram-Post zum Tour-Finale erklärt er: „Ich habe mit gesundheitlichen Problemen gekämpft, bei mir wurde Borreliose diagnostiziert. Ich sage das nicht, um Mitleid zu bekommen, sondern weil ich zeigen will, was hinter den Kulissen passiert ist. Ich stand auf der Bühne, mit Nervenschmerzen und totaler Erschöpfung, fühlte mich einfach nur krank.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Statement folgt auf die Kritik von Fans, dass Timberlake auf seinen Konzerten „lustlos“, „träge“ oder „abwesend“ gewirkt habe. Oft ließ er seine Gesangsparts zudem vom Publikum singen, während er auf der Bühne lediglich tanzte, wurde dafür stark kritisiert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Forget Tomorrow World Tour“ mit rund 90 Shows weltweit war für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lollapalooza-justin-timberlake-feiert-wilde-regenparty-in-berlin-6872d25176c936104ca7934b"><!-- --><!--[--><!--[-->Justin Timberlake<!--]--><!--]--></a><!--[--> „das Anstrengendste, aber auch das Schönste“, wie er schreibt. Doch hinter den Kulissen kämpfte der Sänger mit seinem eigenen Körper. „Als ich die Diagnose bekam, war ich geschockt. Aber wenigstens wusste ich endlich, was los war.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 05:35:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten im Stalking-Drama:Influencerin Tanja Makarić schwanger!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mitten-im-stalking-drama-influencerin-tanja-makaric-schwanger-688b390074590e27a46a182f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b390074590e27a46a182f/6201c9525e0bcc2a1b421e6ba465b9bd,2c5bf6be?w=656" alt="Mitten im Stalking-Drama:Influencerin Tanja Makarić schwanger!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie lebt in ständiger Angst – während sie gleichzeitig in freudiger Erwartung ist. Gerade erst machte Influencerin Tanja Makarić (28) öffentlich, dass sie von einem Stalker verfolgt wird. Makarić fühlt sich bedroht, hat Angst um ihr Leben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und das, obwohl sie gerade besonders schutzbedürftig ist und sich um noch ein weiteres Leben sorgt. Bild erfuhr exklusiv: Tanja Makarić ist schwanger. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Details! Was Tanja selbst exklusiv dazu erzählt und was über den Vater des Kindes bislang bekannt ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 05:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hardware-Wallets im Test:Auf dem Weg zum Krypto-Millionär</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/hardware-wallet-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ee1aadc57cf72b6438146/7b46f8777ce993c199c8ec7589efc660,304baa3a?w=320" alt="Hardware-Wallets im Test:Auf dem Weg zum Krypto-Millionär" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 05:36:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gericht entscheidet:Pocher-Schläger Fat Comedy muss in den Knast!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/gericht-entscheidet-knast-fuer-pocher-schlaeger-fat-comedy-688b60af97501d2cebe05d14</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b60af97501d2cebe05d14/80330215cd9a7f72fdacfd014dc4e4de,eef2b38e?w=320" alt="Gericht entscheidet:Pocher-Schläger Fat Comedy muss in den Knast!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt –<!--]--><!--[--><b> Mächtige Ohrfeige für den Rapper Fat Comedy im Zoff mit Oliver Pocher!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Rapper und Influencer Fat Comedy muss nach einem Bericht von „Legal Tribune Online“ für zwölf Tage in Ordnungshaft (Az. 16 W 29/25 und 16 W 31/25). Begründung: Er hatte trotz gerichtlichen Verbots weiterhin Videos seiner Ohrfeige gegen Oliver Pocher online gestellt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Oliver Pocher (47) bei der Aufzeichnung der vergangenen Staffel von „Let’s Dance“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Rückblick: 2022 schlug er den TV-Star Oliver Pocher (46) bei einem Box-Event ins Gesicht. Ein Gericht untersagte ihm daraufhin die Verbreitung des Clips und legte ein Ordnungsgeld von 45.000 Euro sowie 5.000 Euro Schmerzensgeld fest.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 05:36:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es klingt (fast) zu schön, um wahr zu sein:Pam Anderson und Liam Neeson längst ein Paar?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pamela-anderson-und-liam-neeson-liebespaar-oder-pr-trick-688b380f97501d2cebe0577e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b380f97501d2cebe0577f/81fd805866f4dfc2367df098e09073ba,755a3845?w=992" alt="Es klingt (fast) zu schön, um wahr zu sein:Pam Anderson und Liam Neeson längst ein Paar?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Sie drückt ihm einen Kuss auf die Wange, er hält sie eng in seinen Armen. Pamela Anderson und Liam Neeson wirken auf dem roten Teppich wie ein Traumpaar. Aber ist das echte Liebe oder geht es ums liebe Geld?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die Stars steht einiges auf dem Spiel. Am 31. Juli startet ihr Kinofilm „Die nackte Kanone“ – eine Fortsetzung der Kultkomödien rund um einen tollpatschigen Ermittler. Aber wie lockt man ein junges Publikum ins Kino, das die dreißig Jahre alte Trilogie nicht kennt?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sehr vertraut: Pamela Anderson und Liam Neeson bei BILD zu Gast<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine mögliche Strategie ist eine medienwirksame PR-Kampagne. Pam und Liams kuschelige Auftritte auf den Film-Premieren gehen seit Wochen um die Welt. Die beiden geben sich vertraut, stecken die Köpfe zusammen, suchen Körperkontakt – und küssen sich in einer Sendung sogar vor laufender Kamera!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 05:36:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht mehr bestellbar!:Tesla streicht Model S und X in Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/ploetzlich-weg-tesla-kickt-zwei-modelle-aus-dem-shop-in-deutschland-6889ec05eba40421e07de46c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889ec05eba40421e07de46d/afbac1da3d5f62c872474380b378d337,d9c4fd76?w=576" alt="Nicht mehr bestellbar!:Tesla streicht Model S und X in Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nie wieder bestellbar? Zwei Luxus-Teslas verschwinden plötzlich vom Markt – und keiner sagt, warum.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer sich jetzt ein neues <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.autobild.de/marken-modelle/tesla/model-s/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Model S<!--]--><!--]--></a><!--[--> oder <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.autobild.de/marken-modelle/tesla/tesla-model-x/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Model X<!--]--><!--]--></a><!--[--> bei Tesla bestellen will, schaut seit Juli in die Röhre. Auf der Website fehlen die beiden Modelle komplett. Sie sind einfach aus dem Konfigurator verschwunden. Nur Vorführwagen und gebrauchte Exemplare sind noch zu haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Teslas Model S: vom Flaggschiff zum Auslaufmodell<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei hatte Tesla die Oberklasse-Stromer gerade erst in den USA aufgefrischt: neue Lacke („Frost Blue“, „Diamond Black“), schwarze Logos, frische Felgen und dezent überarbeitete Schürzen. Selbst am Model S Plaid wurde geschraubt – für bessere Aerodynamik. Technisch bleibt alles beim Alten: rund 660 Kilometer Reichweite in der Long-Range-Version.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 05:36:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wrestling-Legende:Todesursache von Hulk Hogan (71) enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/florida-todesursache-von-wrestling-legende-hulk-hogan-71-enthuellt-688b8593eba40421e07dfeba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b8593eba40421e07dfebb/718e896bb65187e25e10e124c8798d17,f4266255?w=576" alt="Wrestling-Legende:Todesursache von Hulk Hogan (71) enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Clearwater (Florida) – <!--]--><!--[--><b>Eine Woche nach dem plötzlichen Tod von Wrestling-Legende Hulk Hogan (†71) ist nun auch die offizielle Todesursache bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut einem Bericht des Forensischen Wissenschaftszentrums von Pinellas County, starb Hogan – bürgerlich Terrence Gene Bollea – an einem akuten Myokardinfarkt, besser bekannt als <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/herzinfarkt/herzinfarkt-alles-ueber-anzeichen-ursachen-und-vorsorge-02-42586292.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Herzinfarkt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Dabei wird die Blutzufuhr zum Herzmuskel abrupt unterbrochen, was zu schweren Gewebeschäden führt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hulk Hogan mit Ehefrau Sky Daily (46)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Unterlagen, die der „New York Post“ vorliegen, zeigen zudem: Hogan litt bereits seit längerer Zeit an Vorhofflimmern – einer Herzerkrankung, bei der der Herzschlag unregelmäßig und oft zu schnell ist. Außerdem wurde bei ihm eine chronisch lymphatische <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/leukaemie/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-19405228.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leukämie<!--]--><!--]--></a><!--[--> (CLL) diagnostiziert – eine Form von Blutkrebs, die weiße Blutkörperchen befällt. Öffentlich war über diese Erkrankung bislang nichts bekannt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 05:36:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Reporter bei 32 Grad in Nord-Finnland:Mir reicht’s! Ich genieße die Sonne am Polarkreis</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/32-grad-am-polarkreis-in-nordfinnland-ist-es-viel-heisser-als-in-berlin-688b419a4ab4754741bf99ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b419a4ab4754741bf99ef/22883d705d7c7bcfcb766d03fd246013,f1ab44d6?w=656" alt="BILD-Reporter bei 32 Grad in Nord-Finnland:Mir reicht’s! Ich genieße die Sonne am Polarkreis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rovaniemi (Finnland) – <!--]--><!--[--><b>Am Polarkreis in Finnisch-Lappland, wo der Weihnachtsmann zu Hause ist, scheint die Sonne im Winter höchstens zwei Stunden am Tag, die Temperatur sinkt auch mal auf minus 37 Grad. Aber jetzt ist es hier viel wärmer als in Berlin, wo der Sommer gerade im Regen untergeht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->9 Uhr morgens, Norvajärvi-See, nördlich von Rovaniemi (65.000 Einwohner). Das Thermometer zeigt schon 26 Grad. Durch die geografische Lage geht die Sonne auch in der Nacht nicht unter, wärmt das glasklare Wasser angenehm mild. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sommer, Sonne, Sonnenschein – am Polarkreis<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hier erinnert das <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://wetter.bild.de/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> jetzt eher an Südfrankreich als an Nordfinnland. Google meldet Hitzewarnungen. Der pinke Plastik-Flamingo zum Aufblasen, den BILD aus Deutschland mitgebracht hat, fällt nicht aus der Reihe. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 05:36:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Gaza verschleppt:Terroristen veröffentlichen Video von deutscher Geisel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/terroristen-veroeffentlichen-neues-video-von-deutscher-geisel-688bc8659c92705a2cd0653f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688bc8659c92705a2cd0653f/3f28d9c04058398eed88df4b3763f49d,d2fcd750?w=320" alt="Nach Gaza verschleppt:Terroristen veröffentlichen Video von deutscher Geisel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein neues, erschütterndes Video des Palästinensischen Islamischen Dschihad soll erneut ein Lebenszeichen von Rom Braslavski (21) zeigen. Die Terrororganisation veröffentlichte am Donnerstag eine weitere Aufnahme des deutsch-israelischen Staatsbürgers, der sich weiterhin in der Gewalt der Terroristen in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/8-fakten-ueber-den-gaza-hunger-die-niemand-hoeren-will-688a0b3b04c6af4608d5c37b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Gaza</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> befindet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Video ist zu sehen, wie ein junger Mann, deutlich abgemagert und sichtlich unter Zwang, an die israelische Regierung appelliert, seine Befreiung zu ermöglichen. Die Echtheit des Videos konnte zunächst nicht bestätigt werden. Die militante Terrorgruppe hatte im April bereits eine Aufnahme von Braslavski veröffentlicht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ausschnitt aus dem Video, das der Islamische Dschihad veröffentlichte: BILD hat sein Gesicht unkenntlich gemacht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Gruppe hatte vergangene Woche erklärt, den Kontakt zu den Entführern der Geisel verloren zu haben. Grund solle demnach eine Operation der israelischen Armee in dem Gebiet gewesen sein, in dem Braslavski festgehalten wurde. Zuletzt waren erstmals Bodentruppen der IDF in die Stadt Deir al-Balah im Zentrum des Gazastreifens vorgedrungen. Zuvor hatte man dies vermieden, da vermutet wurde, dass sich dort Geiseln befinden.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 05:36:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um 69.000 Euro:Tafel-Chefin als Betrügerin in U-Haft</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/regensburg-tafel-chefin-als-betruegerin-in-u-haft-688b4efe97501d2cebe05aea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b4efe97501d2cebe05aea/d3b88671ebac27a462344d18995a9181,11e531a7?w=320" alt="Es geht um 69.000 Euro:Tafel-Chefin als Betrügerin in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Regensburg (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Sie gab vor, den Ärmsten uneigennützig helfen zu wollen. Jetzt sitzt Jonah L. (49), Ex-Vereinsvorsitzende der Tafel Regensburg, in Haft, weil sie rund 69.000 Euro unterschlagen haben soll!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Keine bezahlte Arbeit hat mir vorher mehr gegeben als meine ehrenamtliche Tätigkeit bei der Tafel“, beschreibt Jonah L. einst ihre Motivation für ihr Engagement. Worte, die in Anbetracht der jetzt erhobenen Vorwürfe wie Hohn klingen. Ermittelt wird wegen des Verdachts der Untreue in 352 Fällen. Der Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft,<!--]--><!--]--></a><!--[--> Thomas Rauscher, sagt: „Die Beschuldigte wurde aufgrund eines Untersuchungshaftbefehls festgenommen.“ Aktuell befindet sich die Ex-Tafel-Chefin aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> in einem bayerischen Gefängnis.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Vorsitzende soll über Jahre hinweg Gelder veruntreut haben, die eigentlich der Tafel Regensburg e.V. zustanden. Rund 69.000 Euro aus verschiedenen Quellen – ob Spenden, staatliche Förderungen oder Projektmittel – sollen in die eigene Tasche gewandert sein. Die Ermittlungen laufen schon länger. Bereits im Juni war die Geschäftsstelle der Tafel in Regensburg durchsucht worden.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Lebensmittelausgabe der Tafel an der Abensstraße ist seit Wochen geschlossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 05:36:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>