<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Es fährt ein Zug nach Nirgendwo: Strecke Hamburg-Sylt macht Probleme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/es-faehrt-ein-zug-nach-nirgendwo-strecke-hamburg-sylt-macht-probleme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/entspannter-mit-dem-auto-reisen-auf-der-schiene-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1376px%2C567px%2C1184px%2C1183px&webp=1" alt="Es fährt ein Zug nach Nirgendwo: Strecke Hamburg-Sylt macht Probleme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hindenburgdamm auf die Nordseeinsel Sylt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Auf der <a href="https://www.mopo.de/im-norden/feuer-auf-autozug-bahnverkehr-nach-sylt-gestoppt/">Marschbahnstrecke zwischen Hamburg und Sylt</a> haben Verspätungen und teilweise auch Zugausfälle zuletzt deutlich zugenommen. „Die Ursachen für Störungen im komplexen Bahnsystem sind vielschichtig und reichen von internen bis zu externen Ursachen – wie Personen im Gleis oder Störungen an der Infrastruktur“, teilte eine Sprecherin der Deutschen Bahn (DB) mit. </strong></p><p>Zu den Gründen zählen laut DB etwa eine Weichenstörung oder ein qualmendes Auto auf einem Autozug. Zu Teilausfällen auf der Regionalbahn-Linie war es demnach auch aufgrund mehrerer, kurzfristiger Krankmeldungen beim Zugpersonal gekommen. Auch das Stellwerk in Husum war für einige Stunden ausgefallen nach einem Kabelschaden bei Tiefbauarbeiten.</p><p>Um die Zuverlässigkeit und Pünktlichkeit zu verbessern, hatte die Bahn zuletzt rund 160 Millionen Euro in die Infrastruktur der Marschbahn investiert. Umfangreich erneuert wurden dabei Gleisanlagen, Brücken, Signale und Bahnübergänge. Zudem ist die Elektrifizierung der Strecke geplant. Zwischen Itzehoe (Kreis Steinburg) und Sylt fahren noch Dieselloks. Darüber hinaus läuft die Umrüstung auf elektronische Stellwerke.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das ist Hamburgs neue Hermine: „Habe alle magischen Tricks drauf“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-ist-hamburgs-neue-hermine-habe-alle-magischen-tricks-drauf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hamburgs-neue-hermine-habe-alle-magischen-tricks-drauf-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=645px%2C45px%2C1291px%2C1290px&webp=1" alt="Das ist Hamburgs neue Hermine: „Habe alle magischen Tricks drauf“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Salyma Chatty (r) und ihre Londoner Kollegin Naana Agyei-Ampadu (l).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Philip Dethlefs/dpa</span></p><p><strong>Die Aufregung steigt bei Salyma Chatty. Aber auf ihre neue Rolle ist die Schauspielerin bestens vorbereitet. „Ich habe jetzt mittlerweile alle magischen Tricks drauf“, sagt Chatty. „Ich bin auf jeden Fall sehr vertraut mit meinem Zauberstab.“ Die 24-Jährige ist die neue Hermine Granger im Theaterstück „Harry Potter und das verwunschene Kind“. Am Donnerstag (30.10.) feiert die in Teilen neue Besetzung in Hamburg ihre Premiere.</strong></p><p>Seit Dezember 2021 läuft die aufwendige Produktion in der Hansestadt. Das Theater am Großmarkt wurde dafür umgebaut. „Harry Potter und das verwunschene Kind“ (Originaltitel: „Harry Potter and the cursed child“) hatte 2016 am Londoner West End seine Uraufführung und läuft inzwischen auch am Broadway in New York und in Tokio. Die Vorfreude darauf, in Hamburg dabei zu sein, ist Salyma Chatty anzumerken. Für die gebürtige Berlinerin ist es die erste Rolle nach dem Studium.</p><p>„Ganz am Anfang hat mich überrascht, wie komplex das ist – mit den ganzen Zeitriese-Geschichten innerhalb der Story“, erzählt sie. In einem Notizbuch hat sie Handlungsdetails und Anmerkungen gesammelt. „Jetzt ist schon das ganze Buch voll und hier liegt schon mein zweites Notizbuch, einfach weil es so viel aufzuschreiben gibt, weil die Geschichte so komplex ist.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg, Stadt der Verbrechen? Von wegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-stadt-der-verbrechen-von-wegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/hamburger-polizeipraesidium-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburg, Stadt der Verbrechen? Von wegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hamburger Polizeipräsidium (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Weniger angezeigte Diebstähle, aber mehr gemeldete Sexualstraftaten und Sachbeschädigungen: Diese Entwicklungen gehen aus der polizeilichen Kriminalstatistik für die ersten neun Monate dieses Jahres hervor. Die Ermittler bearbeiteten demnach insgesamt 163.940 Straftaten – also 7,3 Prozent weniger als im Vorjahreszeitraum.</strong></p><p>Die Aufklärungsquote lag bei 48,7 Prozent. „Ein sehr guter Wert“, hieß es von der Polizei. Ein Vergleichswert für die ersten neun Monate des Vorjahres wurde nicht genannt. Im gesamten Vorjahr lag die Quote bei 47,9 Prozent.</p><p>Vergleichsweise stark sank die Zahl der angezeigten Diebstähle: um 10,3 Prozent auf 64.771 Fälle. Die Polizei kommentierte diese Entwicklung nicht. Diebstähle bei Wohnungseinbrüchen werden gesondert ausgewiesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kassenärzte mahnen: Jetzt gegen Grippe und Corona impfen lassen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kassenaerzte-mahnen-jetzt-gegen-grippe-und-corona-impfen-lassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/495161093-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=580px%2C0px%2C1577px%2C1577px&webp=1" alt="Kassenärzte mahnen: Jetzt gegen Grippe und Corona impfen lassen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Kassenärzte appellieren an Risikogruppen, sich gegen Grippe und Corona impfen zu lassen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / PHOTOPQR/LE DAUPHINE/MAXPPP | Thibaut DURAND</span></p><p><strong>Die Kassenärztliche Vereinigung Hamburg (KVH) appelliert an Menschen mit erhöhtem Risiko, sich in den kommenden Wochen gegen Grippe und Corona impfen zu lassen. Besonders Personen ab 60 Jahren sollten jetzt aktiv werden, um rechtzeitig Schutz vor den Wintermonaten aufzubauen. </strong></p><p>Nach Angaben der KVH dauert es rund zwei Wochen, bis die Impfungen ihren vollen Schutz entfalten. „Impfen kann Leben retten! Jetzt ist der beste Zeitpunkt für eine Impfung gegen Influenza und Corona in den Praxen“, sagte Björn Parey, stellvertretender Vorsitzender der Vertreterversammlung der KV Hamburg.</p><p>Eine „echte“ Grippe könne schwerwiegende Folgen für Menschen aus den Risikogruppen haben – sogar lebensbedrohlich sein. Trotzdem waren in der vergangenen Saison laut dem RKI nur 38,2 Prozent der über 60-Jährigen gegen Influenza geimpft.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie entsetzt: Hilfe, wir sollen unser Haus abreißen!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/familie-entsetzt-hilfe-wir-sollen-unser-haus-abreissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/dsc-5939kleingarten-174-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=531px%2C0px%2C1703px%2C1702px&webp=1" alt="Familie entsetzt: Hilfe, wir sollen unser Haus abreißen!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Familie Balat ist entsetzt: Sie sollen ihr Häuschen wieder abreißen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><b>Riesige Aufregung in einer kleinen Siedlung in Marmstorf: Viele Bewohner dort haben Meldeadressen, Postkästen, Strom, Abwasser, Straßenlaternen und mehr – eigentlich alles, was es zum Wohnen so braucht. Teilweise leben sie hier seit vielen Jahren. Doch damit ist nun Schluss, denn laut Bezirksamt ist das Wohnen dort gar nicht erlaubt. Etliche Familien müssen um ihre Wohnhäuser fürchten, es drohen Zwangs-Rückbau und Obdachlosigkeit.</b><br/><br/><br/><br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Alsterschwäne müssen sich umgewöhnen: Winterquartier wird abgerissen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/alsterschwaene-muessen-sich-umgewoehnen-winterquartier-wird-abgerissen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/515275010.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C85px%2C731px%2C732px&webp=1" alt="Alsterschwäne müssen sich umgewöhnen: Winterquartier wird abgerissen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Alsterschwäne überwintern dieses Jahr in Ohlsdorf, während für sieben Millionen Euro ein neues Winterquartier für sie gebaut wird.(Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Eigentlich überwintern die Hamburger Alsterschwäne immer rund um den Eppendorfer Mühlenteich. Wegen der Vogelgrippe mal mit und mal ohne Zelt. Doch dieses Jahr ist alles anders. Das hat gute Gründe.</strong></p><p>Erstmals seit vielen Jahren überwintern die Hamburger Alsterschwäne in dieser Saison nicht rund um den Eppendorfer Mühlenteich, sondern im Stadtteil Ohlsdorf. Die Tiere werden in die rund fünf Kilometer entfernte Wildtierstation des Hamburger Schwanenwesens gebracht, wie eine Sprecherin des Bezirksamtes Nord der Deutschen Presse-Agentur sagte. Dort werden sie bis zum Frühjahr provisorisch untergebracht. Das Team des Schwanenwesens fängt die Alsterschwäne bereits seit Tagen in kleinen Gruppen ein.</p><p>Grund für den Standortwechsel sind die Bauarbeiten am Schwanenquartier in Eppendorf, wo derzeit für sieben Millionen Euro eine moderne, große Winterunterkunft für die Schwäne errichtet wird. 1,3 Millionen Euro davon kommen vom Bund. Unter anderem der schwierige Untergrund am Eppendorfer Mühlenteich habe die hohen Baukosten verursacht, heißt es aus dem Bezirksamt Nord. Die alte Dienststelle werde vollständig abgerissen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 13:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tierischer Einsatz am Hauptbahnhof – Katze landet in Gewahrsam</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/tierischer-einsatz-am-hauptbahnhof-katze-landet-in-gewahrsam/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/veroffentlichung.jpg?resize=300%2C300&crop=16px%2C103px%2C915px%2C915px&webp=1" alt="Tierischer Einsatz am Hauptbahnhof – Katze landet in Gewahrsam" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten mit der Katze auf dem Revier: Die zutrauliche Samtpfote streunte in der Nähe des Hauptbahnhofes herum.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizei</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Freitagmorgen am Hauptbahnhof (St. Georg) eine Katze aufgegriffen, grau getigert mit weißer Brust und Pfoten. Weil das Tier nicht gechippt war und sich ein Besitzer nicht feststellen ließ, kam die Streunerin in die Obhut des Tierschutzvereins, der <a href="https://www.facebook.com/photo?fbid=1272353434931929&amp;set=pcb.1272355174931755">nun mit einem Foto auf Facebook </a>den Besitzer der hübschen kleinen Miez sucht.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Bundespolizei mitteilte, hatte eine Streife die Katze gegen 6.50 Uhr in Höhe des Fischerturms entdeckt. Einfangen mussten die Beamten das Tier nicht: Der zutrauliche Stubentiger ließ sich gleich auf den Arm nehmen und zur Wache transportieren.</p><p>Mit einem Chip-Lesegerät versuchten die Beamten, den Besitzer zu ermitteln. Dies schlug fehl, weil die Katze nicht gechippt war. So blieb den Beamten nichts anderes übrig, als den Streuner in die Obhut des Tierheims zu übergeben. Nun wartet die zutrauliche Samtpfote im Tierheim Süderstraße darauf, von ihren Menschen abgeholt zu werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 11:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umbau, Leerstand, Abriss? Das passiert mit Hamburgs Karstadt-Gebäuden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/umbau-leerstand-abriss-das-passiert-mit-hamburgs-karstadt-gebaeuden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20250827-101152-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=559px%2C205px%2C1237px%2C1236px&webp=1" alt="Umbau, Leerstand, Abriss? Das passiert mit Hamburgs Karstadt-Gebäuden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In dem Gebäude an der Mönckebergstraße war bis Ende April die Kreativnutzung „Jupiter“ beheimatet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Fusionen, Pleite, Verluste: Jahrezehntelang lockten die großen Kaufhäuser von Galeria, Karstadt und Kaufhof Besucher an und prägten das Gesicht vieler Innenstädte, auch das von Hamburg. Doch diese Zeiten sind lange vorbei, inzwischen sind viele der Warenhäuser zu Dauersanierungsfällen geworden. Was passiert jetzt mit den Gebäuden, die im gesamten Stadtgebiet verteilt stehen? Eine Übersicht.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 11:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zweite Sturmflut binnen 48 Stunden – Warnung auch für Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zweite-sturmflut-binnen-48-stunden-warnung-auch-fuer-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/sonntagsflut22-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Zweite Sturmflut binnen 48 Stunden – Warnung auch für Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der überflutete Lüheanleger. Im Hintergrund läuft die Aidasol Richtung Hamburg ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TVElbNews</span></p><p><strong><strong>Das Warnsystem KATWARN hat am Sonntagmorgen in Hamburg vor einer Sturmflut gewarnt. Auch im Alten Land (Kreis Stade) wurde erneut eine Warnung ausgegeben. Erst am Samstag waren das Elbgebiet und mehrere Fähranleger überflutet worden. Am Sonntagmorgen wurde dann erneut Alarm ausgelöst.</strong></strong></p><p>Um kurz nach 8 Uhr am Sonntagmorgen meldete KATWARN: „Lagezentrum Polizei Hamburg, Behörde für Inneres und Sport meldet: Sturmflut heute gegen 19.04 Uhr mit ca. 3,65 Metern über Normalhöhennull – Hamburger Elbgebiet.“ Zuvor hatte gegen 7.50 Uhr die WarnApp Nina zum zweiten Mal binnen 48 Stunden im Kreis Stade ausgelöst. Erneut wurde vor einer schweren Sturmflut gewarnt. Davon sollen ersten Vorhersagen dann auch Teile von Hamburg betroffen sein.</p><p>Sturm „Joshua“ nahm in der Nacht zu Samstag im Norden Fahrt auf. Am Samstag wurden im Norden Windböen von bis zu 120 km/h gemessen. „Für die deutsche Nordseeküste besteht die Gefahr für eine Sturmflut“, warnte das Bundesamt für Seeschifffahrt und Hydrographie bereits am Freitagmorgen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hochzeitsfeier endet blutig – vier Verletzte müssen ins Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hochzeitsfeier-endet-blutig-vier-verletzte-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/messerstiche.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hochzeitsfeier endet blutig – vier Verletzte müssen ins Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Rettungskräfte versorgten vier Verletzte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In Tonndorf ist eine Hochzeitsfeier am Samstagabend aus dem Ruder gelaufen. Mehrere Gäste gingen aufeinander los. Am Ende gab es vier zum Teil schwer Verletze.</strong></p><p>Laut Lagedienst der Polizei waren die Einsatzkräfte gegen 23.50 Uhr zur Jenfelder Allee gerufen worden. Von dort wurde eine Schlägerei mit mehreren Personen gemeldet. Weil auch von einem Messer die Rede war, rückten neben neun Streifenwagen auch zwei Rettungswagen und ein Notarzt an.</p><p>Nach MOPO-Informationen war es dort anlässlich einer Hochzeitsfeier mit zahlreichen Gästen aus dem Ausland zu einem Streit gekommen. Mehrere Personen gingen mit Fäusten, Flaschen und Scherben aufeinander los.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kfz-Mechaniker in Ottensen: Wer ihm sein Auto brachte, sah es nie wieder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kfz-mechaniker-des-grauens-wer-ihm-sein-auto-brachte-sah-es-nie-wieder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/217753062-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=856px%2C0px%2C1704px%2C1703px&webp=1" alt="Kfz-Mechaniker in Ottensen: Wer ihm sein Auto brachte, sah es nie wieder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Werkstattbetreiber aus Ottensen verkaufte die Autos seiner Kunden einfach weiter, statt sie zu reparieren. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Fabian Sommer</span></p><p><b>Seine Kunden brachten ihren Wagen zur Reparatur vorbei – und sahen ihn dann nie wieder. Denn der Mechaniker aus Ottensen hatte andere Pläne: Statt die Autos zu reparieren, verkaufte er die Fahrzeuge schamlos weiter. Der Weiterverkauf ist nur eine von verschiedenen Betrugsmaschen, mit denen der Mann mehr als 200.000 Euro verdiente.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sexuelle Belästigung im Hauptbahnhof – Zeuge verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sexuelle-belaestigung-am-hauptbahnhof-zeuge-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/495269432.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Sexuelle Belästigung im Hauptbahnhof – Zeuge verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Def Vorfall geschah auf einem Bahnsteig im Hauptbahnhof.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>In der Nacht zu Samstag kam es an einem Bahnsteig am Hauptbahnhof (St. Georg) zu einer sexuellen Belästigung. Als zwei Zeugen couragiert einschritten, schlug der mutmaßliche Täter zu.</strong></p><p>Laut einem Sprecher der Bundespolizei geschah der Vorfall gegen 0.10 Uhr auf dem Bahnsteig am Gleis 3. Dort soll ein Mann (37) zwei Frauen (19 und 20 Jahre) an den Po gefasst haben. Eine weitere Frau und ein Mann (beide 19), schritten ein und sprachen den Täter an.</p><p>Daraufhin soll der Po-Grapscher dem 19-Jährigen einen Schlag ins Gesicht verpasst haben. Ein in der Nähe befindlicher Sicherheitsmitarbeiter schritt ein und alarmierte die Bundespolizei. Der mutmaßliche Täter kam in Gewahrsam. Er hatte 1,99 Promille und musste die nächsten Stunden in der Zelle verbringen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>