<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schwerer Unfall auf Hamburger Kreuzung: Mehrere Verletzte, darunter Kinder</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schwerer-unfall-in-hamburg-vier-verletzte-darunter-zwei-kinder/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/auto-prallt-gegen-am-86267616.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C113px%2C729px%2C729px&webp=1" alt="Schwerer Unfall auf Hamburger Kreuzung: Mehrere Verletzte, darunter Kinder" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Audi wurde bei dem Unfall zerstört und musste abgeschleppt werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bodo Marks/dpa</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Bahrenfeld: Auf der viel befahrenen Kreuzung Stresemannstraße/Ecke Bornkampsweg hat sich am Samstagabend ein Audi A4 überschlagen. Erst vor einem Pizza-Laden kam das Fahrzeug zum Stehen. Vier Menschen wurden verletzt, darunter zwei Kinder.</strong></p><p>Laut Polizei verlor der Audi-Fahrer gegen 21.50 Uhr plötzlich die Kontrolle über sein Fahrzeug, stieß gegen ein Auto, das parallel neben ihm in Richtung Innenstadt fuhr, und kam anschließend von der Straße ab. In der Folge fuhr der Audi über eine Mittelinsel, hob ab, krachte gegen eine Ampel, schleuderte zurück, überschlug sich und prallte gegen einen Baum und einen Ampelschaltkasten, bevor er schließlich vor einer „Dominos“-Filiale zum Stehen kam.</p><p>Großes Glück: Fußgänger wurden durch den Kontrollverlust des Fahrers weder getroffen noch verletzt. Allerdings mussten diverse Zeugen von Sanitätern wegen Schocksymptomen betreut und behandelt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 08:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/horoskop-so-stehen-die-sterne-am-sonntag-fuer-sie-72/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/10/imago0102136382h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Horoskop: So stehen die Sterne am Sonntag für Sie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Horoskop heute: Hier gibt's täglich kostenlos den Blick in die Sterne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ob Fisch, Löwe, Zwilling oder ein anderes Sternbild – für alle Sternzeichen gibt es jeden Tag einen Blick in die Zukunft. Für viele Menschen ist ein Horoskop eine kleine, wertvolle Entscheidungshilfe. Lesen Sie hier, wie die Sterne heute für Sie stehen: Das Tageshoroskop gibt’s täglich kostenlos auf MOPO.de!</strong></p><p id="block-374b093b-881f-4f65-acd5-a819f9f7a341">Lassen Sie sich heute nicht in die Enge treiben, grenzen Sie sich frühzeitig ab. Am Vormittag können Sie jemandem einen Gefallen tun, wenn Sie ihm bei einer Arbeit helfen.</p><p id="block-ae9818ff-18e0-4f67-bb29-8d758496bf0a">Setzen Sie sich heute im Beruf ein, übernehmen Sie neue Aufgaben! Ihr Engagement kann sich schnell lohnen. Abends sollten Sie etwas früher schlafen gehen als gewöhnlich!</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 08:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>