<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>15.000 Euro Kaution:Frei! Nach nur 19 Stunden im Ösi-Knast</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/jimi-blue-ochsenknecht-so-kam-er-nach-der-auslieferung-wieder-frei-6878bd6904a5864b7b8d9138</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878bd6904a5864b7b8d9139/a6e0cc500726d1bab31219beda86ed22,a96fc423?w=992" alt="15.000 Euro Kaution:Frei! Nach nur 19 Stunden im Ösi-Knast" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Innsbruck (Österreich) –<!--]--><!--[--><b> Was für eine Wende nach fast zwei Wochen in Haft in Hamburg und acht Tagen Auslieferungs-Anreise nach Österreich!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erst am Mittwoch zog Jimi Blue Ochsenknecht (33) in den berüchtigten Knast „Ziegelstadl“ in Innsbruck ein. Doch er kam nicht, um zu bleiben – der Schauspieler kaufte sich am Donnerstagmorgen schon wieder frei! Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> Innsbruck teilte mit: „Nachdem am 17.07.2025 zunächst die Untersuchungshaft verhängt wurde, wurde kurz darauf die festgesetzte Kaution in der Höhe von 15.000 Euro bezahlt und Herr Ochsenknecht aus der Haft entlassen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 25. Juni nehmen Polizisten den Reality-Star (Baseballkappe, Koffer) am Flughafen in Hamburg fest<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Landesgericht Innsbruck habe am Donnerstagvormittag – entsprechend dem Antrag der Staatsanwaltschaft – zunächst Untersuchungshaft wegen des dringenden Verdachts des schweren Betruges verhängt. Haftgrund: Fluchtgefahr!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:24:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>So teuer war eine Spielerin noch nie:Weltrekord-Transfer im Frauenfußball</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/weltrekord-transfer-im-frauenfussball-so-teuer-war-eine-spielerin-noch-nie-6878cc060d28e0459fe53fdb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878cc060d28e0459fe53fdc/c9d4c50084d68ff7a7fd3e6bd8467613,c841a398?w=576" alt="So teuer war eine Spielerin noch nie:Weltrekord-Transfer im Frauenfußball" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->So teuer war eine Spielerin noch nie!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Stürmerin Olivia Smith (20) wechselt für die Weltrekord-Ablösesumme im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-MFPMCJoOkwUjgI7AfwLP"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Frauenfußball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> von umgerechnet 1,16 Millionen Euro vom FC Liverpool zum FC Arsenal. Damit ist die kanadische Nationalspielerin nun die teuerste Fußballerin aller Zeiten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der bisherige Höchstwert lag bei umgerechnet rund 1,06 Millionen Euro. Diese Summe hatte Arsenals Londoner Stadtrivale FC Chelsea Anfang dieses Jahres für die US-Amerikanerin Naomi Girma (25) an die San Diego Waves aus den USA überwiesen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die „Gunners“ am Donnerstag bekanntgaben, hat Smith einen „langfristigen“ Vertrag unterschrieben.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:24:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brüssel plant neue Verordnung:Ohne Tüv kein Autoverkauf mehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-verkompliziert-gebrauchtwagenhandel-tuev-bericht-noetig-687782dccd5987311f2d01f9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687782dccd5987311f2d01fa/3073c8e7ba575f728774520c14dcd1ac,77e902ce?w=576" alt="Brüssel plant neue Verordnung:Ohne Tüv kein Autoverkauf mehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Gebrauchtwagen verkaufen? Wird bald teurer – und vor allem komplizierter! Die EU greift in den Autohandel ein: Wer künftig sein altes Auto loswerden will, muss strengere Regeln beachten. Die geplante Altfahrzeug-Verordnung soll die Umwelt schützen, den illegalen Export von Schrottautos stoppen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die neue Regel der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Bei jedem Verkauf muss klar sein, ob das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auto<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch fahrtüchtig ist – oder bereits als „Altfahrzeug“ gilt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► </b><!--]--><!--[-->Wer sein Auto online verkauft, braucht deshalb in Zukunft einen Nachweis, dass es noch fährt. Entweder einen gültigen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/service/tuev/tuev-alle-infos-78345918.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tüv<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Bericht und, wenn der fehlt, ein teures Sachverständigen-Gutachten. Anders ist künftig kein Verkauf, keine Ummeldung, kein Export mehr möglich.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wenn der Tüv abgelaufen ist, muss bei Geschäften im Internet künftig ein Gutachten vorgelegt werden, dass das Auto noch fahrtüchtig ist<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:24:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Laura Maria Rypa soll auf Liste der Fahnder stehen:„Ich bin der reinste Mensch, was Steuern zahlen angeht“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/influencerin-laura-maria-rypa-sie-soll-auf-liste-der-steuerfahndung-stehen-68789c3f6b4719369aa5dc68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68789c3f6b4719369aa5dc69/a9a091627d5e7999e96cb2b248fab0f7,37da58d6?w=656" alt="Laura Maria Rypa soll auf Liste der Fahnder stehen:„Ich bin der reinste Mensch, was Steuern zahlen angeht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie zeigt nicht nur ihren Alltag, sondern auch Traumstrände und macht Werbung für Beauty-Produkte – Laura Maria Rypa, die Verlobte von Pietro Lombardi, ist erfolgreiche Influencerin. Und nach BILD-Infos eine von vielen, die nun ins Visier von Steuerfahndern geraten ist.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie Laura auf möglichen Ermittlungen reagiert und was Pietro über ihren Umgang mit Geld sagt – das lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:24:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„American Idol“-Chefin tot:Ist dieser Oben-ohne-Mann ein eiskalter Killer?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/american-idol-chefin-robin-kaye-tot-ist-dieser-bubi-ein-killer-6878910104a5864b7b8d8e55</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878910104a5864b7b8d8e55/c3a6cd9e777e99be91bd33032b5f221d,6b30f5bc?w=320" alt="„American Idol“-Chefin tot:Ist dieser Oben-ohne-Mann ein eiskalter Killer?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Ein junger Mann steht mit freiem Oberkörper vor einer Garagentür, umringt von Polizisten. Er wurde gerade festgenommen. Ist dieser Oben-ohne-Kerl der Killer von „American Idol“-Managerin Robin Kaye und ihrem Ehemann Thomas Deluca (beide †70)?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/american-idol-chefin-ermodert-polizei-fand-sie-mit-kopfschuss-68773e327310134cfb62b592"><!-- --><!--[--><!--[-->„American Idol“-Chefin und ihr Mann wurden am Montag tot in ihrem Haus in Los Angeles gefunden<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Getötet durch Kopfschüsse. Am Tag danach nahm die Polizei einen Verdächtigen im Doppelmordfall fest – den 22-jährigen Raymond Boodarian. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Raymond Boodarian (22) hatte kein Oberteil an, als Polizisten ihn am Dienstag auf der Straße festnahmen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Fingerabdrücke stimmen mit denen überein, die am Tatort gefunden wurden, berichten US-Medien. Zudem wurde Raymond Boodarian, der nur 13 Minuten entfernt von der Fünf-Millionen-Dollar-Villa der „American Idol“-Chefin im Nobelort Encino wohnen soll, anhand von Überwachungsaufnahmen identifiziert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:24:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lulu Lewe wird Mama:Baby-News im Connor-Clan!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sarah-connor-schwester-lulu-lewe-ist-schwanger-6878a14704a5864b7b8d8f12</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878a14704a5864b7b8d8f12/4738a36d1d8c5d88f4ad4b0dc46fa57f,8e0e2911?w=320" alt="Lulu Lewe wird Mama:Baby-News im Connor-Clan!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sarah Connor wird wieder Tante!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lulu Lewe, die kleine Schwester der Sängerin, erwartet ihr erstes Baby. Nach einer Blitz-Hochzeit und einem zweiten Ja-Wort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Details zur Schwangerschaft und Lulus romantische Liebesgeschichte gibt es mit BILDplus! </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:24:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Merz und Starmer schließen Freundschaftspakt:Brexit-Briten wollen plötzlich wieder Best Buddys sein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/merz-schliesst-pakt-mit-starmer-brexit-briten-ploetzlich-wieder-best-buddys-6878aaaf6ea2c1003f007830</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878aaaf6ea2c1003f007831/3c91c02cc5c44e100ba59b02e21118be,bccd3138?w=992" alt="Merz und Starmer schließen Freundschaftspakt:Brexit-Briten wollen plötzlich wieder Best Buddys sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Wochenlang wurde gerätselt, wann der Bundeskanzler endlich zu seinem Antrittsbesuch nach London fliegen würde. Jetzt, kurz vor Beginn der Sommerferien, ist es so weit. Friedrich Merz (69, CDU) ist in London. Im Gepäck hat er einen 23 Seiten starken deutsch-britischen Freundschaftsvertrag, den er am frühen Nachmittag im „Victoria &amp; Albert“-Museum mit Briten-Premier Keir Starmer unterzeichnet hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Vertragswerk soll irgendwie ersetzen, was Deutschen und Briten durch den – von Merz bis heute schwer bedauerten – Brexit verloren gegangen ist. Die Mission ist also, die Insel wieder näher an uns heranzurücken. Nicht nur sicherheits- und wirtschaftspolitisch, sondern vor allem auch kulturell. Und dabei, das ist der Clou, spielt der Nachwuchs die Hauptrolle.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß: Kanzler Merz war es besonders wichtig, den Schüler- und Studentenaustausch zwischen Deutschland und Großbritannien wieder easy zu machen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sei „ein besonderer Tag“ für die deutsch-britischen Beziehungen, sagte Merz. Der Vertrag und die künftig noch engere Zusammenarbeit sei „überfällig“ sagte Merz – und nannte explizit die Verbesserungen für den Schüleraustausch als Hoffnungszeichen für die Zukunft nach dem Brexit-Bruch. Starmer nannte den Vertrag „historisch“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:24:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gehen Sie jetzt noch an Bord:Diese Raketen-Aktien sind Aktien-Raketen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/bezos-und-musk-machens-vor-investieren-sie-in-den-mega-trend-weltall-68723a8f74e4d975940b5411</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68723a8f74e4d975940b5412/eaa6e47f1fb48b89eeb45e41cb97dc26,d0719a31?w=576" alt="Gehen Sie jetzt noch an Bord:Diese Raketen-Aktien sind Aktien-Raketen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Drei der vermögendsten Männer der Welt investieren ein Vermögen ins Weltall. Sollten Sie nicht auch dabei sein?! Die Eroberung des Alls ist längst nicht mehr nur Science-Fiction, sondern real – ein Mega-Trend.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Aktien sich jetzt lohnen, worauf Sie achten müssen und welche Chancen sich bieten, analysiert BILD-Kolumnist Michael Braun Alexander – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:24:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt kann es ganz schnell gehen:Frankfurts Ekitiké vor Wechsel zu diesem Klub!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt-frankfurts-ekitike-vor-wechsel-nach-liverpool-6878b05e6ea2c1003f0078a2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878b05e6ea2c1003f0078a3/9eb864cfc38f2fe78b4857e8075b80df,e0d4e216?w=576" alt="Jetzt kann es ganz schnell gehen:Frankfurts Ekitiké vor Wechsel zu diesem Klub!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt kann es ganz schnell gehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Transfer-Krimi um Hugo Ekitiké (23) wird immer spannender und schreitet mit großen Schritten voran. Ein Klub steht mittlerweile kurz vor der Verpflichtung des Franzosen. Bei Eintracht Frankfurt wird die Hoffnung immer größer, dass es am Ende wirklich die geforderten 100 Mio. gibt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Und geht es nach Ekitiké, kommen diese von einem bestimmten Klub!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wohin der Stürmer am liebsten wechseln würde und das auch wahrscheinlicht tut, was er bereits intern andeutete und weitere spannende Einzelheiten lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:24:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EU will Agrar-Hilfen kürzen:Jetzt droht der große Bauernaufstand</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-kuerzt-agrarhilfen-kommt-jetzt-der-grosse-bauernaufstand-687767c99ecd0f747df65ce6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687767c99ecd0f747df65ce6/a416e545dc9aceb983ea4df71c96c2e9,3071b9b?w=656" alt="EU will Agrar-Hilfen kürzen:Jetzt droht der große Bauernaufstand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Monatelang wurde in Hinterzimmern geschachert, jetzt endlich liegen alle Zahlen und Fakten auf dem Tisch! Die EU-Kommission von Ursula von der Leyen hat am Nachmittag ihre Vorschläge für den Mehrjahreshaushalt von 2028 bis 2034 vorgelegt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zentraler Punkt: Die Reform der Agrar-Hilfen, die mit anderen Geldtöpfen zusammengelegt und nach neuen Kriterien vergeben werden sollen. „Wir sichern 300 Milliarden Euro zur Unterstützung der Einkommen der Landwirte, sagte von der Leyen in Brüssel. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar ist: Damit wäre im EU-Haushalt weniger Geld für Landwirte vorgesehen als bisher, die 27 Mitgliedsländer können das Budget aber aus anderen Töpfen aufstocken. Und immerhin: Agrarkommissar Christophe Hansen versprach, den Topf für Hilfen bei Überschwemmungen oder Dürren aufzustocken.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ändert aber nichts am Kern: Die Gemeinsame Agrarpolitik (GAP) macht laut Vorschlag nur noch rund 15 Prozent der EU-Ausgaben aus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:24:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch 2 Wochen Zeit für Steuererklärung:Im Schnitt 1063 Euro Rückzahlung</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/steuersoftware-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683da99172b82d20ec758f10/ed61b5bd329b228fb9862d6820982d22,b9c2b823?w=320" alt="Noch 2 Wochen Zeit für Steuererklärung:Im Schnitt 1063 Euro Rückzahlung" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:24:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwarz-roter Richter-Zoff:Union droht jetzt das gefährlichste Szenario</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schwarz-roter-richter-zoff-union-droht-das-gefaehrlichste-szenario-68779a31cd5987311f2d0402</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68779a31cd5987311f2d0402/6682d569ffb3a0ce9004bd0131d4d9f1,667295b5?w=320" alt="Schwarz-roter Richter-Zoff:Union droht jetzt das gefährlichste Szenario" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Wie geht’s weiter im ungelösten Koalitionsstreit um die Richter-Wahl ins oberste Gericht? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Wir sind in einem Chicken Game, einer Mutprobe, bei der zwei Autos aufeinander zurasen und einer abweichen muss, damit beide überleben“, erklärt Politik-Professor Jürgen Falter BILD. Da gäbe es im Prinzip nur drei mögliche Grundszenarien: Entweder Frauke Brosius-Gersdorf (54) und die SPD knicken ein, oder die Union knickt ein. Oder: Es kommt zum Total-Crash!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Politik-Experte Albrecht von Lucke glaubt: „Frau Brosius-Gersdorf wird zurückziehen. Sie hat gesagt, sie sei dazu bereit, weil sie keine Krise der Koalition verantworten wolle.“ Er bedauert das. „Die Strategie der AfD ist voll aufgegangen“, sagt er BILD. „Sie wollte einen Kulturkampf innerhalb der Koalition provozieren, und nun triumphiert sie.“ Allerdings werde Schwarz-Rot daran nicht zerbrechen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Albrecht von Lucke<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:24:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geheim-Flug ohne Radar:Antonow gelingt Flucht vor den Russen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/leipzig/geheim-flug-ohne-radar-antonow-gelingt-flucht-vor-den-russen-6878b9690d28e0459fe53d02</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878b9690d28e0459fe53d03/c8a61af4044c0fa2640c157b04466084,eb17becb?w=992" alt="Geheim-Flug ohne Radar:Antonow gelingt Flucht vor den Russen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es ist der 11. Juli 2025, kurz nach 14 Uhr. Die Antonow An-124 setzt auf dem Flughafen Halle-Leipzig auf. Das Transportflugzeug kommt aus Kiew, wurde dort ab März 2021 gewartet. Dann kam der Krieg gegen Russland und die Arbeiten mussten eingestellt werden. Das zumindest dachten alle, auch Russland. Doch mittlerweile ist klar – die Arbeiten an der Antonow gingen unbeobachtet weiter!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:24:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es ist einfach besser!“:Trump dreht an der Cola-Rezeptur</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-dreht-an-der-cola-rezeptur-es-ist-einfach-besser-687837950d28e0459fe537a8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687837960d28e0459fe537a9/043f37190d0a25c638f5ce321e95baa6,260a1f95?w=576" alt="„Es ist einfach besser!“:Trump dreht an der Cola-Rezeptur" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) will das Coca-Cola-Rezept in seiner Heimat verändern – und zwar grundlegend. Statt wie seit Jahrzehnten mit billigem Maissirup soll Coca-Cola in den USA künftig mit Zuckerrohr gesüßt werden. Das kündigte Trump auf seiner Plattform Truth Social an.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er habe persönlich mit dem Konzern gesprochen. Dessen Bosse hätten zugestimmt, so der Präsident. Offiziell bestätigt Coca-Cola den Umstieg nicht, lobt aber Trumps „Enthusiasmus“ für das Produkt und dass es bald „mehr Details zu neuen innovativen Angeboten innerhalb der Coca-Cola-Produktpalette“ geben werde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> selbst greift lieber zur zuckerfreien Diet Coke – trotzdem ist er überzeugt: Cola mit Zuckerrohr „ist einfach besser“, schreibt er.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Deutschland verwendet Coca-Cola nach eigenen Angaben Zucker, der zu 98 Prozent aus heimischen Zuckerrüben stammt. In vielen anderen Ländern wird hingegen Zuckerrohr zur Süßung eingesetzt – in den USA dagegen setzt Coca-Cola seit den 1980er-Jahren fast ausschließlich auf Maissirup. Der hat einen hohen Fructosegehalt, ist süßer, billiger und länger haltbar als andere Zuckerarten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 11:24:20 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>