<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Streit um Graffiti-Haus eskaliert: Bezirksamt erstattet Anzeige</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/streit-um-graffiti-haus-eskaliert-bezirksamt-erstattet-anzeige/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/20250429-160959-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=424px%2C377px%2C1065px%2C1064px&webp=1" alt="Streit um Graffiti-Haus eskaliert: Bezirksamt erstattet Anzeige" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Bezirksamt Altona hat das besprayte einstige Klo-Haus nun abgesperrt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Jetzt wird es ungemütlich im Kampf um das „Fischi-Haus“ in Altona: Das ehemalige Klohäuschen, das aus Sicherheitsgründen abgerissen werden soll, wurde vom Bezirksamt eingezäunt. Das wollten die Graffiti-Kids wohl nicht auf sich sitzen lassen und haben den Zaun zerstört. Das Bezirksamt will Anzeige erstatten.</strong></p><p>Eine Petition, ein Spendenaufruf, ein eigener Instagram-Kanal: In die Rettung des „Fischi-Hauses“ stecken Altonaer Jugendliche gerade viel Liebe. Kein Wunder: Das ehemalige Toilettenhäuschen ist seit etlichen Jahren nicht nur Proberaum für lokale junge Musiker, sondern die Außenwände dienen als legale Graffiti-Fläche und sind mittlerweile von einer dicken Farbschicht bedeckt. Ein wichtiger Treffpunkt für Heranwachsende.</p><p>Zur Wahrheit gehört aber auch: Das „Fischi-Haus“ ist marode, und zwar so richtig. Das Mauerwerk ist feucht, von oben und unten dringt Wasser ein, der Proberaum ist nicht zu retten, das Häuschen muss abgerissen werden. Sagt das Bezirksamt – und die Jugendlichen wollen es retten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 20:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frisch ermittelt: das sind die beliebtesten Baby-Vornamen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mohammed-und-emilia-sind-die-beliebtesten-vornamen-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/imago0375597896h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=565px%2C270px%2C1433px%2C1436px&webp=1" alt="Frisch ermittelt: das sind die beliebtesten Baby-Vornamen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Neugeborenes (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Cavan Images</span></p><p><strong>Mohammed und Emilia! Das sind die beliebtesten Vornamen in der Hansestadt im Geburtsjahr 2024. Die neue Auswertung liegt frisch von der Gesellschaft für Deutsche Sprache vor. </strong></p><p>Ebenfalls beliebt bei den Hamburger Eltern sind die Namen Noah und Henry sowie Emma und Sophia.</p><p>In den angrenzenden Bundesländern ist der Geschmack ein wenig anders gelagert: Bei den Schleswig-Holsteinern ist neben Noah und Henry auch Emil sehr beliebt. In Niedersachsen schafft es ein anderer Name auf den ersten Rang: Matheo. Auch Finn ist dort immer noch sehr beliebt. Mecklenburg-Vorpommern bringt bei den Jungs noch Oskar und Karl ins Spiel. Bei den Mädchennamen sind die Unterschiede der Bundesländer nicht so groß, man steht überall ähnlich auf Namen mit nordischem Touch: Emma, Ella, Frieda und Mia sind dort angesagt. Im deutschlandweiten Vergleich liegen Noah und Sophia auf dem ersten Platz.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 21:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BMW rammt Motorradfahrer – Insassen flüchten zu Fuß</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bmw-rammt-motorradfahrer-insassen-fluechten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-08-um-212451.png?resize=300%2C300&crop=600px%2C0px%2C1455px%2C1456px&webp=1" alt="BMW rammt Motorradfahrer – Insassen flüchten zu Fuß" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine der beiden verunglückten Maschinen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>Bei einem schweren Verkehrsunfall nahe Lütjensee (Kreis Stormarn) ist am Donnerstagabend eine 29-jährige Motorradfahrerin lebensgefährlich verletzt worden. Auch ein 31-jähriger Motorradfahrer erlitt schwere Verletzungen.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei war gegen 17.18 Uhr ein BMW mit ausländischem Kennzeichen auf der Großenseer Straße in Richtung Großensee unterwegs. In einer langgezogenen Rechtskurve verlor der Fahrer offenbar wegen überhöhter Geschwindigkeit die Kontrolle – und krachte frontal in die beiden entgegenkommenden Biker.</p><p>Die Frau wurde durch den Aufprall rund 40 Meter weit in einen Graben geschleudert, der Mann stürzte ebenfalls schwer. Beide wurden in Krankenhäuser gebracht – die Frau unter Reanimationsbedingungen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 21:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gesicht kaputtschießen“: Hamburger zieht raubend durchs Nobelviertel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/gesicht-kaputtschiessen-hamburger-zieht-raubend-durchs-nobelviertel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-4533-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C553px%2C1366px%2C1367px&webp=1" alt="„Gesicht kaputtschießen“: Hamburger zieht raubend durchs Nobelviertel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagten stehen zu Prozessbeginn neben ihren Verteidigern im Gerichtssaal.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Dörffler</span></p><p><b>„Ich bete, dass es klappt“: Versehen mit einer Liebesbekundung schickte Christina C. (37) diese Nachricht an ihren Freund. Für Sebastian R. (39) kam der Zuspruch gerade recht. Schließlich war er drauf und dran, einen Juwelier zu überfallen. Auf einer vorherigen Raubtour musste schon das Holi-Kino dran glauben. Gut ein Jahr später sitzen die beiden auf der Anklagebank des Landgerichts Hamburg. Das Geld ist weg – und die Liebe auch.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 20:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktuelle Zahlen: So viel verdient man in Hamburg im Durchschnitt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/aktuelle-zahlen-so-viel-verdient-man-in-hamburg-im-durchschnitt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/517708970-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=377px%2C0px%2C1700px%2C1700px&webp=1" alt="Aktuelle Zahlen: So viel verdient man in Hamburg im Durchschnitt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Gehälter in Hamburg sind abgängig vom Bildungsabschluss. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | stockfotos-mg</span></p><p><strong>Je höher der Bildungsabschluss, desto höher der Lohn. Das Statistische Amt für Hamburg und Schleswig-Holstein hat die Gehälter in Hamburg ermittelt</strong> <strong>– und zwischen den Abschlüssen große Unterschiede festgestellt. </strong></p><p>Im Durchschnitt verdienen Hamburger Berufstätige 5100 Euro brutto pro Monat<strong>.</strong> Je nach Bildungsabschluss schwankt dieser Wert jedoch deutlich. Voll berufstätige Personen mit Berufsausbildung verdienen im Durchschnitt 4402 Euro monatlich. Im Gegensatz dazu bekommen Beschäftigte ohne Ausbildung bei einem Vollzeit-Job nur 3484 Euro.</p><p>Berufstätige mit Bachelor-Abschluss kassieren durchschnittlich 5102 Euro im Monat. Anschließend noch einen Master dranzuhängen, lohnt sich finanziell: Beschäftigte mit Master-Abschluss verdienen durchschnittlich 6872 Euro pro Monat. Hamburger mit Meister-, Techniker- oder Fachschulabschluss bekommen 5583 Euro. Die Bestverdiener in Hamburg sind laut Statistikamt diejenigen, die eine Promotion oder Habilitation vorweisen können: sie verdienen im Schnitt 8864 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 19:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hafengeburtstag: Das komplette Programm für alle drei Tage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hafengeburtstag-dieses-programm-geht-ab-an-der-elbe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/05/462352894-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1763px%2C856px%2C797px%2C797px&webp=1" alt="Hafengeburtstag: Das komplette Programm für alle drei Tage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Highlight bei jedem Hafengeburtstag: das Schlepperballett!</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Happy Birthday! Der Hamburger Hafen wird wieder ein Jahr älter und feiert an diesem Wochenende seinen 836. Geburtstag. Dabei steigt an der Elbe wie immer die größte maritime Party der Welt – mit 250 Schiffen, dem berühmten Schlepperballett und Feuerwerk. Gastland ist in diesem Jahr  das österreichische Burgenland, das mit Wein und Gesang zum allgemeinen Schunkeln beiträgt. Die Programm-Highlights im Überblick</strong>:</p><p><strong>Schiffe</strong>: Insgesamt 250 Schiffe kommen dieses Jahr zum Hafengeburtstag. Los geht’s gleich am frühen Morgen.<br/><strong>7 Uhr: </strong>Erster Gast des Hafengeburtstags ist die „Queen Anne“. Das Kreuzfahrtschiff läuft früh morgens in Hamburg ein und macht am Terminal Steinwerder fest. Um 20 Uhr läuft sie wieder aus. <br/><strong>13-14 Uhr:</strong> Große Einlaufparade der Schiffe<br/><strong>15.45-16.15 Uhr:</strong> Showfahrt der Motor- und Segelyachten vor den Landungsbrücken <br/><strong>18.15-19 Uhr:</strong> Wasserski-Show an den Landungsbrücken. <br/><strong>Den ganzen Tag über:</strong> Open Ship auf der Flussschifferkirche am Anleger Kajen (9.30-19.30), auf dem Dampfschiff „Schaarhörn“ im Hansahafen (10-18 Uhr), auf dem Elbfischkutter „Greta“ (10-18 Uhr, Sandtorhafen), auf dem Getreidefrachtschiff „MS Klostersande“ (10-17 Uhr, Johannisbollwerk), auf den Traditionsschiffen im Museumshafen Oevelgönne (10-21 Uhr), auf dem Wasserschutzpolizeiboot „Bürgermeister Brauer“ (15-17 Uhr, Brandenburger Hafen (Niederhafen), auf dem Mehrzweckschiff „Neuwerk“ an den Landungsbrücken (16-20 Uhr), auf der „Dar Młodzieży” an den Landungsbrücken (17-23 Uhr).</p><p><strong>Landprogramm</strong>: Auch an Land gibt es ordentlich was zu erleben.<br/><strong>10-24 Uhr:</strong> Bunte Hafenmeile mit Souvenirständen, Fischbrötchen und vielen flotten Sprüchen<br/><strong>10 bis 20 Uhr:</strong> Flohmarkt auf dem Fischmarktgelände<br/><strong>10-20 Uhr:</strong> Tourismusmeile auf der Niederbaumbrücke mit Urlaubstipps für Norddeutschland<br/><strong>10-24 Uhr:</strong> Elfmeterschießen-Festival an der St. Pauli Hafenstraße<br/><strong>10-24 Uhr: </strong>Erlebniswelt Hafenwirtschaft am Fischmarkt mit Einblicken in die Arbeitswelt an der Kaikante <br/><strong>11-12 Uhr:</strong> Ökumenischer Eröffnungsgottesdienst im Michel <br/><strong>13-22 Uhr:</strong> Streetart auf dem Fischmarkt mit Live-Graffiti, Mitmach-Zirkus, Puppentheater und Clowns<br/><strong>14-19.30 Uhr:</strong> NGO-Meile an der Großen Elbstraße<br/><strong>10-24 Uhr: </strong>Harbour Pride: Aktionsfläche der  LGBTQI*Community Hamburgs an der Großen Elbstraße (Bühnenprogramm ab 15 Uhr)</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 19:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahrradfahrer fällt ins Gleis – Mann schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/fahrradfahrer-faellt-ins-gleis-s-bahn-verkehr-eine-stunde-unterbrochen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/s-bahn-hammerbrook-mann-in-den-gleisen.png?resize=300%2C300&crop=417px%2C222px%2C1169px%2C1169px&webp=1" alt="Fahrradfahrer fällt ins Gleis – Mann schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann wurde bei dem Unfall verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Donnerstagnachmittag ist ein Fahrradfahrer am S-Bahnhof Hammerbrook schwer gestürzt. Der Mann fiel gegen 16.04 Uhr vom Bahnsteig in die Gleise und zog sich dabei erhebliche, aber nicht lebensgefährliche Verletzungen zu. </strong></p><p>Der Radfahrer wurde von der Feuerwehr aus dem Gleis gerettet. Sein Fahrrad lag auf dem Bahnsteig und wurde von der Polizei sichergestellt. Nach ersten Erkenntnissen der Bundespolizei war der Mann gestolpert und dann ins Gleis gefallen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/es-rumort-im-rotlicht-milieu-fast-woechentlich-fliesst-blut/">Schüsse, Messerattacken: Machtkampf auf dem Kiez – fast jede Woche fließt Blut</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 18:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wollen das nicht“: Anwohneraufstand gegen Hinterhof-Bebauung in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wollen-das-nicht-anwohneraufstand-gegen-hinterhof-bebauung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/bildschirmfoto-2025-05-08-um-175136.png?resize=300%2C300&crop=148px%2C82px%2C502px%2C502px&webp=1" alt="„Wollen das nicht“: Anwohneraufstand gegen Hinterhof-Bebauung in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der ehemalige Gewerbehof ist 6,7 Hektar groß. Die ehemaligen Werkstätten und Schuppen sollen Platz machen für 150 Wohnungen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephanie Lamprecht</span></p><p><b>Rund 100 Anwohner waren am Mittwoch ins Rathaus Altona gekommen, um Bezirkspolitikern und Investor klipp und klar zu machen, was sie von dem Neubauprojekt in ihrem geräumigen Ottenser Hinterhof halten: gar nichts. 150 Wohnungen sollen in einem der begehrtesten Hamburger Quartiere entstehen, davon 53 Sozialwohnungen. Die Protestler haben ihren Anwalt mitgebracht, der schon mal die Klagefreudigkeit seiner Mandanten ankündigt. Und er hat guten Grund, siegessicher zu sein.</b><br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 17:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbruch bei Hamburger Influencerin:  Schmuck, Uhren und Luxus-Taschen weg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-bei-hamburger-influencerin-teurer-schmuck-uhren-und-luxus-taschen-weg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/imago77938607-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Einbruch bei Hamburger Influencerin:  Schmuck, Uhren und Luxus-Taschen weg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Stadtteil Uhlenhorst aus der Vogelperspektive (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Westend61</span></p><p><strong>Böse Überraschung für eine Hamburger Influencerin nach dem Urlaub: Während ihrer Abwesenheit wurde in ihrer Wohnung eingebrochen. Die Einbrecher ließen teure Dinge mitgehen – der Schaden ist hoch. </strong></p><p>Die Mode-Influencerin (35) hatte ihren Followern von der anstehenden Reise in sonnige Gefilde berichtet. Ein Fehler. Denn in ihrer Abwesenheit brachen Unbekannte in ihre Wohnung auf der Uhlenhorst ein und stahlen teuren Schmuck, Uhren und Luxus-Handtaschen, wie die Polizei sagte. Nach MOPO-Informationen liegt der Schaden im sechsstelligen Bereich.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/plage-in-dreckigem-park-der-ratten-streit-von-altona/">Plage in dreckigem Park: Der Ratten-Streit von Altona</a><a href="#engagently-banner"></a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 17:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wechsel im Senat: Er soll künftig Tschentschers Politik erklären</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sprecher-wechsel-im-hamburger-senat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/1a-2.jpg?resize=300%2C300&crop=1557px%2C496px%2C5143px%2C5143px&webp=1" alt="Wechsel im Senat: Er soll künftig Tschentschers Politik erklären" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christopher Harms ist neuer Sprecher des Hamburger Senats.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Senatskanzlei Hamburg</span></p><p><strong>Der 44-jährige Christopher Harms ist neuer Sprecher des Hamburger Senats. Er folgt auf Marcel Schweitzer, der die Pressestelle des Senats seit 2018 geleitet hat.</strong></p><p>Christopher Harms arbeitet seit Mai 2018 in der Pressestelle des Senats, zuletzt als stellvertretender Senatssprecher und Abteilungsleiter. Von 2022 bis 2023 leitete er zudem die Stabsstelle Bundesratspräsident. Vor seinem Wechsel in die Senatskanzlei war Harms Sprecher der Finanzbehörde.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/bremen/bremer-senat-will-afd-verbotsverfahren-anschieben/">Rot-rot-grüner Senat will AfD-Verbotsverfahren anschieben</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 16:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs AfD: In Reih und Glied mit Faschisten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/hamburgs-afd-in-reih-und-glied-mit-faschisten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/224248451-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=763px%2C0px%2C1731px%2C1732px&webp=1" alt="Hamburgs AfD: In Reih und Glied mit Faschisten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">AfD-Chef Dirk Nockemann (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Axel Heimken</span></p><p><strong>In der Welt der AfD ist Hamburg eine gescheiterte Stadt, in der man sich kaum noch auf die Straße wagen kann, ohne von „Messermigranten“ und „importierten Vergewaltigern“ überfallen zu werden. Der Kontrollverlust? Längst eingetreten. Die Volksvertreter? „Kartellparteien“, geeint in dem Ziel, Deutschland abzuschaffen. Und jetzt soll auch noch die einzig wahre Oppositionspartei verboten werden! </strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/verfassungsschutz-setzt-einstufung-der-afd-als-rechtsextremistisch-aus/">Die (vorläufig ausgesetzte) Einstufung der Partei als „gesichert rechtsextrem“</a> durch den Verfassungsschutz ist für Hamburgs AfD daher auch nur eine „Verzweiflungstat“, das „letzte Aufgebot“, die „letzte Waffe“ eines sterbenden Regimes. Und doch ist die Aufregung groß: Schließlich treten die Hamburger Vertreter unter Ex-Innensenator Dirk Nockemann gerne als ehrbare, aber leider heimatlose Konservative auf, die mit den Höcke-Faschos und Putin-Fans von Sachsen bis Rügen nur zufällig eine Parteimitgliedschaft teilen.</p><p>Die Abgrenzung zum „Flügel“ wirkte zwar stets mehr wie Kalkül als Überzeugung, zuletzt trat auch der Hamburger Landesverband verbal immer radikaler auf – und doch gilt der hiesige Landesverband als vergleichsweise moderat. Nockemann etwa wehrte sich im Januar 2024 im MOPO-Interview gegen Remigrations-Fantasien und ethnische Volksdefinitionen (<a href="https://api.cleverpush.com/channel/qGYwWXechkXtBoKv6/email/clicked?notificationId=Eht4ZixGGb2KQPL8u&amp;subscriptionId=4eFmZWNmooSTA4DmX&amp;urlIndex=0&amp;redirectUrl=https%3A%2F%2Fwww.mopo.de%2Fhamburg%2Fafd-chef-zu-abschiebungs-plaenen-wer-so-etwas-fordert-hat-nicht-alle-latten-am-zaun%2F%3Futm_source%3Demail%26utm_medium%3Demail-newsletter%26utm_campaign%3Dcleverpush-1746452126">„Wer das fordert, hat nicht mehr alle Latten am Zaun“</a>) in seiner Partei. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 16:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Sportanlage mitten in Hamburg wird komplett saniert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grosse-sportanlage-mitten-in-hamburg-wird-komplett-saniert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/spatenstich-hammer-park-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=0px%2C640px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Große Sportanlage mitten in Hamburg wird komplett saniert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Spatenstich im Stadion Hammer Park ist vollbracht. Auf dem Bild zu sehen sind SPD-Fraktionsvorsitzender Dirk Kienscherf (v.r.), Bezirksamtsleiter Ralf Neubauer sowie Stefanie Blaschka, Marleen Schenk und Olcay Aydik.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bezirksamt Hamburg-Mitte/hfr</span></p><p><strong>Der symbolische Spatenstich ist gemacht! Nun soll die leichtathletische Wettkampfanlage im Stadion Hammer Park bis Ende September umfassend saniert werden. Kostenpunkt: rund 800.000 Euro.</strong></p><p>Die Rundlaufbahn sowie die Hoch- und Weitsprunganlagen werden komplett erneuert – genau wie die Kugelstoßsektoren sowie die Speerwurf- und Diskusanlage. Außerdem werden an der Sportstätte am Hammer Steindamm neue Drainagen verlegt und Sportflächen nach internationalem Regelwerk neu asphaltiert.</p><p>„Mit der Sanierung der Leichtathletikanlagen schaffen wir eine moderne Infrastruktur, die auch offizielle Meisterschaften wieder möglich macht“, sagt Bezirksamtsleiter Ralf Neubauer zu dem Bauvorhaben. (fred)</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 16:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Anwalt: Oma ließ Kinder entführen – Beweis soll 120.000-Euro-Abhebung sein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-anwalt-tote-oma-liess-kinder-entfuehren-120-000-euro-ueberweisung-als-beweis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/500810333-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=506px%2C328px%2C1350px%2C1351px&webp=1" alt="Block-Anwalt: Oma ließ Kinder entführen – Beweis soll 120.000-Euro-Abhebung sein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block kämpft um ihre Kinder. Laut ihrem Anwalt soll die verstorbene Großmutter die Entführung der Kinder beauftragt haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Der Sorgerechtsstreit der Unternehmerin Christina Block sorgt seit Jahren für Aufsehen. Sie ist wegen mutmaßlicher Entführung ihrer Kinder angeklagt. Nun nennt ihr Anwalt die mögliche Auftraggeberin.</strong></p><p>Der Anwalt von <a href="https://www.mopo.de/hamburg/christina-block-wegen-verdacht-auf-kindesentfuehrung-angeklagt/">Christina Block</a> hat nun die bereits verstorbene Großmutter der Kinder als Auftraggeberin für die Entführungsaktion beschuldigt. „Nach den durch Frau Block und mich geführten Ermittlungen wurde festgestellt, dass die Großmutter, die ihre Enkel liebte, und unter der rechtswidrigen Entführung der beiden Enkel schwerste, psychische Schäden erlitten hatte, den Auftrag wohl erteilt hatte, die Kinder aus Dänemark wieder zurückzuholen“, sagte Blocks Verteidiger Otmar Kury. Zuvor hatte der „Spiegel“ berichtet. </p><p>Gegenüber der Staatsanwaltschaft habe er bereits entsprechende Beweisanträge gestellt, denen auch nachgegangen worden sei, sagte Kury weiter. Ein Beweis sei dabei eine Bankaktion: „Eine Bank bestätigte, dass die Großmutter 120.000 Euro in bar abgehoben hatte.“ Zudem hätten Zeuginnen bestätigt, dass die Großmutter unter der Entführung der beiden Enkel durch den Vater enorm gelitten habe. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 08 May 2025 15:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>