<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Eine Abschiebung wäre für ihn wie ein Todesurteil“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/liefern-sie-ihn-der-tuerkei-aus-kommt-das-einem-todesurteil-gleich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/c5c13421-21b8-4cf3-8b63-6cf1cf84c913.jpeg?resize=300%2C300&crop=286px%2C0px%2C554px%2C554px&webp=1" alt="„Eine Abschiebung wäre für ihn wie ein Todesurteil“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehmet Çakas ist 45, wurde 2024 zu zwei Jahren und zehn Monaten Gefängnis verurteilt. Vorwurf: Mitgliedschaft in einer terroristischen Vereinigung - so wird die PKK in Deutschland eingestuft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Bodo Ramelow von der Linken-Bundestagsfraktion warnt, der Flüchtlingsrat Niedersachsen ist empört, und der Republikanische Anwälteverein spricht davon, dass eine Abschiebung ein Verstoß gegen die Europäische Menschenrechtskonvention wäre. Inzwischen haben mehr als 2000 Menschen eine Petition unterschrieben und fordern, den 45-jährigen kurdischen Aktivisten Mehmet Çakas nicht an die türkischen Behörden auszuliefern – denn dort drohten ihm Folter und Schlimmeres.</strong></p><p>Trotzdem: Nach derzeitigem Stand wird Çakas, der aktuell eine Haftstrafe in der Justizvollzugsanstalt Uelzen absitzt, am 28. August direkt aus dem Gefängnis in die Türkei gebracht. So ist es jedenfalls geplant. Laut Dr. Lukas Theune, dem Vorsitzenden des Republikanischen Anwältevereins (RAV), ist es das erste Mal, dass deutsche Behörden in einem solchen Fall die Abschiebung vorantreiben. Theune ist überzeugt: „Deutschland will einen Präzedenzfall schaffen.“</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 08:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verfolgungsjagd mit Polizei: Zugedröhnter Raser lässt Heroin-Tüte fallen – Anklage</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/zugedroehnt-und-ohne-licht-28-jaehriger-liefert-sich-verfolgungsjagd-mit-der-polizei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/blaulicht-polizei-picture-alliancedpa-karl-josef-hildenbrand-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Verfolgungsjagd mit Polizei: Zugedröhnter Raser lässt Heroin-Tüte fallen – Anklage" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die wilde Fahrt führte die Beamten durch Blankenese und Wedel. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Karl-Josef Hildbrand Picture Alliance dpa</span></p><p><strong>Wilde Szenen im Hamburger Westen: Im Oktober soll sich ein Mann eine Verfolgungsjagd mit der Polizei geliefert haben – ohne Licht, mit Vollgas und unter Drogeneinfluss. Die Fahrt endete, als er eine Metall- und eine Holzschranke durchbrach. Jetzt wird ihm der Prozess gemacht.</strong></p><p>Die Hamburger Staatsanwaltschaft wirft dem 28-Jährigen Gefährdung des Straßenverkehrs, verbotenes Kraftfahrzeugrennen, unerlaubtes Entfernen vom Unfallort und unerlaubten Besitz von Betäubungsmitteln vor.</p><p>Zwei Polizeibeamtinnen war der Mann am Abend des 29. Oktober vergangenen Jahres aufgefallen, als er mit überhöhter Geschwindigkeit die Sülldorfer Landstraße entlang raste und eine rote Ampel ignorierte. Die Polizistinnen nahmen die Verfolgung auf. Sie stoppten den Mann und erklärten ihn nach einem Fahrtüchtigkeitstest für nicht mehr fahrtauglich.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 07:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>33-Jähriger soll auf Schwiegervater eingestochen haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prozess-mann-soll-auf-schwiegervater-eingestochen-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/ottensen-messerattacke-auf-schwiegervater.jpeg?resize=300%2C300&webp=1" alt="33-Jähriger soll auf Schwiegervater eingestochen haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In diesem Mehrfamilienhaus in Ottensen kam es zu der Messerattacke (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Im Februar 2025 werden zwei Männer in Ottensen durch einen Messerangriff schwer verletzt. Bei dem einen Opfer handelt es sich um den Schwiegervater des mutmaßlichen Täters. Der 33-Jährige steht jetzt wegen versuchten Mordes vor Gericht.</strong></p><p>Es ist der 14. Februar, als die Polizei gegen kurz vor 21 Uhr zu einem Einsatz am Piependreiherweg gerufen wird. Unter einem Vorwand hatte sich der Angeklagte Zutritt zu der Wohnung seiner Schwiegereltern im vierten Obergeschoss eines Mehrfamilienhauses verschafft. Dort soll er unvermittelt mit einem Messer auf seinen in der Wohnungstür stehenden Schwiegervater eingestochen haben.</p><p>Dabei soll er zunächst auf den Hals des 56-Jährigen gezielt haben. Der konnte laut Anklage den Stich ablenken und wurde im Bereich der linken Brust getroffen. Sofort eilte sein 22-jähriger Sohn herbei und stellte sich schützend vor seinen verletzten Vater. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/familienstreit-in-hamburg-zwei-maenner-in-ottensen-durch-messer-schwer-verletzt/">Der Angeklagte soll schließlich auch auf ihn eingestochen haben. </a>Weil sich der junge Mann jedoch erheblich gegen den Angriff wehrt, ergriff der 33-Jährige schließlich die Flucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Finanzsenator: „Wir gehen an unsere letzten Haushaltsreserven ran“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburgs-finanzsenator-gehen-an-letzte-haushaltsreserven/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/502095545-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=202px%2C366px%2C1539px%2C1538px&webp=1" alt="Hamburgs Finanzsenator: „Wir gehen an unsere letzten Haushaltsreserven ran“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) spricht im Interview mit der MOPO über die steigenden Ausgaben für Sozialhilfen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Ob Bürger-, Eltern- oder Wohngeld – die Ausgaben für Sozialhilfe sind in allen Bereichen stark gestiegen. Die SPD sollte das „nicht schulterzuckend hinnehmen“, meldete sich Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) in dieser Woche zu Wort. Ist er etwa ausnahmsweise mal einer Meinung mit der Union? Und was bedeuten die ausufernden Kosten konkret für Hamburg? Die MOPO hat den Senator im Interview dazu befragt und erfahren, dass auch die Hansestadt vor einer „riesigen Herausforderung“ steht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>