<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Im Urlaubsort Porto Cervo auf Sardinien:Tödliches Unfall-Drama um Frau des Lufthansa-Chefs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/im-urlaubsort-porto-cervo-auf-sardinien-toedliches-unfall-drama-um-frau-des-lufthansa-chefs-686fb30aa893122c2b97e71a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fb30aa893122c2b97e71b/c2bec8b3614bee6417a211ebcd4c2dc0,17ee4998?w=992" alt="Im Urlaubsort Porto Cervo auf Sardinien:Tödliches Unfall-Drama um Frau des Lufthansa-Chefs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tragischer Verkehrsunfall auf auf Sardinien: Vivian Spohr, Ehefrau des Lufthansa-Chefs Carsten Spohr, soll mit ihrem Auto eine Fußgängerin erfasst haben, die noch am Unfallort verstarb. Die Polizei ermittelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe zum Unfall.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 16:33:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wichtige Änderung:Deutsche Post stellt Service für Rentner ein</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/rente-auszahlen-wichtige-aenderung-bei-der-deutschen-post-686f96bad1592e395c9d6b09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f96bad1592e395c9d6b0a/54399f377380b89df83d1e60284fe83a,dea596bd?w=576" alt="Wichtige Änderung:Deutsche Post stellt Service für Rentner ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab 1. Januar 2026 zahlt die Deutsche Post keine Renten mehr bar aus – nur noch per Überweisung. Wer kein Bankkonto hat, steht vorerst ohne Geld da.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang konnten viele ältere Menschen ihre Rente direkt in der Postfiliale abholen. Dieser Service wird ersatzlos gestrichen. Letzter Auszahlungstag ist der 1. Dezember 2025. Das bestätigte die Post auf Anfrage.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>► </b><!--]--><!--[-->Früher, besonders bis in die 90er-Jahre, war der Renten-Scheck Standard, heute ist er eine Rarität: Rund 3300 Menschen in Deutschland erhalten ihre <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/geld/rente-und-senioren-alle-infos-2jNPZ3SoykXE0J8J3DVP"><!-- --><!--[--><!--[-->Rente<!--]--><!--]--></a><!--[--> derzeit noch ohne Konto. Meist sind es hochbetagte Senioren, Wohnungslose oder gesundheitlich stark eingeschränkte Personen, aber auch solche mit Schulden oder gepfändeten Konten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Sprecher erklärte: „Die Fallzahl sinkt gerade schnell, weil die Betroffenen derzeit mehrfach angeschrieben und gebeten werden, auf unbare Zahlweise umzustellen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 16:33:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 142 Jahren:Beliebte Berghütte muss dichtmachen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-142-jahren-beliebte-berghuette-schliesst-fuer-immer-686f8daea893122c2b97e295</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f8daea893122c2b97e296/8a8ab69d8c439cad170c0591e40ea2bd,160a991a?w=576" alt="Nach 142 Jahren:Beliebte Berghütte muss dichtmachen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Salzburg (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>An manchen Tagen ist von der traumhaften Berghütte aus sogar der Münchner Fernsehturm zu sehen. Direkt darunter liegt Salzburg. Jetzt hat der Alpenverein beschlossen, das Zeppezauer Haus auf dem Untersberg zu schließen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wirtin Uschi Klumaier-Wiebecke (56) zu BILD: „Wir sind geschockt und völlig überrascht, dass es so weit gekommen ist.“ Die Wirtin, die zusammen mit Anton Langer (60) seit sechs Jahren die Hütte in 1663 Meter Höhe auf der österreichischen Seite der Berchtesgadener <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/alpen/reise-orte-freizeit-nachrichten-news-fotos-videos-20896038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alpen<!--]--><!--]--></a><!--[--> betreibt, hat keine Idee, wie es jetzt weitergehen soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Problem: Da das „Zeppi“, wie das Zeppezauer Haus von Einheimischen liebevoll genannt wird, seit Jahren an die Untersberg-Seilbahn angeschlossen ist, hat es seinen Status als Schutzhütte der Kategorie 1 verloren. Damit fallen für den Alpenverein auch die Zuschüsse des Landes weg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alpenvereins-Geschäftsführerin Anita Bitterlich zu BILD: „Die Kategorie 1 darf nicht mit einem Hilfsmittel erreichbar sein. Durch die Seilbahn sind wir in die Kategorie 2 abgerutscht und erhalten keine nennenswerten Subventionen mehr.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 16:33:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sabalenka scheitert:Wimbledon-Knaller! Die Nr. 1 ist raus</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-aryna-sabalenka-scheitert-wimbledon-knaller-die-nr-1-ist-raus-686fd592ac61ad562eaf6280</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fd592ac61ad562eaf6281/9113e149cb18e7448ed41c9df44d91fa,e82c26a9?w=992" alt="Sabalenka scheitert:Wimbledon-Knaller! Die Nr. 1 ist raus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dicke Überraschung auf dem Centre Court von Wimbledon!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Nummer 1 der Welt, Aryna Sabalenka (27), verliert das Halbfinale in London nach einem Dreisatz-Krimi über 2:36 Stunden gegen Amanda Anisimova (23) mit 4:6, 6:4 und 4:6.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bitter:</b><!--]--><!--[--> In ihrem dritten Wimbledon-Halbfinale verpasst die Belarussin zum dritten Mal das Finale des prestigeträchtigsten Rasenturniers. 2021 verlor sie in drei Sätzen gegen Karolína Pliskova (33), 2023 – ebenfalls in drei Sätzen – gegen Ons Jabeur (30).<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Drama in Wimbledon: Zuschauerin kollabiert, Sabalenka hilft sofort mit Wasser.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 16:33:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch er wird angeklagt:Delling nur einen Tag vor Block-Prozess aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nur-einen-tag-vor-block-prozess-delling-bei-carlo-von-tiedemanns-trauerfeier-686fd36c42216d6f5d537117</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fd36c42216d6f5d537118/fcc00fbea77670a06239d533056467d8,8ae611fb?w=576" alt="Auch er wird angeklagt:Delling nur einen Tag vor Block-Prozess aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Quickborn/Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Am Freitag beginnt der spektakulärste Familien-Prozess des Jahres: Der Entführungsfall Block! Laut der 148 Seiten starken Anklage soll die Steakhaus-Erbin Christina Block („Block House“) die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder in Auftrag gegeben haben. Auch Gerhard Delling (66), Sportmoderator und Lebensgefährte von Christina Block, muss sich vor Gericht verantworten – wegen Beihilfe!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag – nur einen Tag vor dem Prozess  – musste Delling einen anderen, schweren Gang antreten: Er betrauerte einen Freund. Der frühere Sportmoderator war bei der öffentlichen Trauerfeier für Carlo von Tiedemann (†81). Rund 800 Trauernde nahmen im Hamburger Michel Abschied. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schon lange kannten sich Delling und von Tiedemann, moderierten gemeinsam bei „Sport 3“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Delling wirkte locker, begrüßte die NDR-Moderatorin Juli-Niharika Sen mit Küsschen und Umarmung. Auf BILD-Nachfrage, wie es ihm kurz vor dem großen Prozess geht, sagte er: „Ich bin heute nur für Carlo hier.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 16:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mama Middleton versuchte, sie umzustimmen:Kates engste Palast-Vertraute schmeißt hin!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinzessin-kates-engste-palast-vertraute-schmeisst-nach-18-jahren-hin-686f6625a893122c2b97de7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f6625a893122c2b97de7c/b1aa549db52fb362a0227fb08133b39d,3b38767f?w=576" alt="Mama Middleton versuchte, sie umzustimmen:Kates engste Palast-Vertraute schmeißt hin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor –<!--]--><!--[--><b> In den glanzvollsten Momenten und dunkelsten Stunden stand sie ihr stets zur Seite: Natasha Archer gilt als rechte Hand und engste Vertraute von Prinzessin Kate. Jetzt verlässt die Assistentin die Royals – nach 18 gemeinsamen Jahren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Archer erlebte nicht nur die Geburt von Kates Kindern, den Tod der Queen (†96) und Kates Aufstieg von der Herzogin zur Prinzessin mit. Auch als Kates Leben nach der Krebsdiagnose im Frühjahr 2024 aus den Fugen geriet, konnte sie sich auf Natasha verlassen. Die Blondine, selbst zweifache Mama, wurde zur leitenden Assistentin befördert. Niemand außer der engsten Familie war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/catherine-mountbatten-windsor/thema-prinzessin-kate-alle-infos-80189376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->der Prinzessin<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Kampf um ihre Gesundheit so nah wie sie.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bereits 2014 zeichneten sich modische Gemeinsamkeiten zwischen Natasha Archer (damals 26, l.) und Herzogin Kate (32) ab: Beide trugen graue Kaschmirpullover<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nun verlässt Natasha Archer das Königshaus – auf eigenen Wunsch. Für Kate „ein herber Schlag. Sie waren auch gute Freundinnen“, wie ein Palastmitarbeiter gegenüber BILD verrät. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 16:34:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Operation Beichtstuhl“:Richter-Krimi in der Kanzler-Fraktion</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/operation-beichtstuhl-richter-krimi-in-der-kanzler-fraktion-686fac0f42216d6f5d536de3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fac0f42216d6f5d536de4/d6a625a4cfd3a53d00749f1376a35065,efde76e0?w=656" alt="„Operation Beichtstuhl“:Richter-Krimi in der Kanzler-Fraktion" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom/Berlin –<!--]--><!--[--><b> Jetzt tobt der Kampf um die Besetzung des Bundesverfassungsgerichts!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Friedrich Merz (CDU) berät gerade mit Italiens Regierungschefin Giorgia Meloni (48) und anderen Staatenlenker-Kollegen am Fuße des Kolosseum in Rom (28 Grad, sonnig) über weitere Ukraine-Hilfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die eigentliche politische Arena – der Bundestag –  ist 1505,88 Kilometer entfernt. Der Kanzler hat damit Sicherheitsabstand zu einer Krise, die seine Koalition einer heftigen Belastungsprobe aussetzt. Noch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Denn schon am Freitag – Merz kommt Donnerstagabend zurück – stimmen die Abgeordneten im Bundestag darüber ab, ob die derzeit vielleicht umstrittenste Juristin Deutschlands, Frauke Brosius-Gersdorf (54), neue Verfassungsrichterin wird oder nicht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 16:34:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steckt Putin dahinter?:Hoher Geheimdienst-Offizier in Kiew erschossen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kiew-unbekannter-erschiesst-geheimdienst-offizier-auf-offener-strasse-686f9bd9d1592e395c9d6b8c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f9bd9d1592e395c9d6b8c/6823caca6bead72ae136854d96a71de8,c3de3b7?w=320" alt="Steckt Putin dahinter?:Hoher Geheimdienst-Offizier in Kiew erschossen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew – <!--]--><!--[--><b>Erschossen auf offener Straße! Unbekannte haben in Kiew einen hohen Offizier des ukrainischen Geheimdienstes getötet. Noch ist unklar, wer dahintersteckt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einem Bericht von BBC Ukraine hatte sich im Kiewer Bezirk Holosiivskyi am Morgen ein unbekannter Mann dem Offizier genähert. Er feuerte fünf gezielte Schüsse auf ihn ab und floh. Als die Polizei eintraf, war es schon zu spät: Das Opfer sei noch am Tatort gestorben, heißt es in dem Bericht. Die Ermittlungen haben begonnen, Polizei und Sicherheitsbehörden fahnden nach dem Täter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Medienberichten handele es sich bei dem getöteten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/nachrichtendienste/news-fotos-videos-17020266.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geheimdienst<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Mann um Oberst Ivan Voronych, Abteilungsleiter beim SBU, dem Inlandsgeheimdienst der Ukraine. Ein ehemaliger Offizierskollege schrieb bei Facebook von einem „Verlust“, der Oberst sei „durch einen feindlichen Saboteur“ getötet worden. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">SBU-Chef träumte seit seiner Kindheit davon, Geheimdienst-Offizier zu werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 16:34:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überdosis auf Fusion-Party?:Festival-Besucherin (31) stirbt im Krankenhaus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/ueberdosis-auf-der-fusion-festival-besucherin-stirbt-im-krankenhaus-686f6c68ac61ad562eaf56a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f6c68ac61ad562eaf56a6/1fa048f9317035bc0fb22ef9f166b775,994f34a8?w=320" alt="Überdosis auf Fusion-Party?:Festival-Besucherin (31) stirbt im Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lärz (Mecklenburg-Vorpommern) – <!--]--><!--[--><b>Sie wollte feiern, Musik hören und Spaß haben. Jetzt ist eine junge Frau (31) tot. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem die 31-Jährige auf dem Fusion-Festival Ende Juni zusammengebrochen war, kam sie in ein Krankenhaus. Dort starb sie letzte Woche, wie eine Polizeisprecherin BILD bestätigte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Waren Drogen schuld? Laut Polizei wird ein Zusammenhang vermutet. Zeugen hatten ausgesagt, dass die Frau zuvor Rauschgift konsumiert haben soll – so wie es oft auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/festivals/news-nachrichten-news-fotos-videos-33218658.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Musikfestivals<!--]--><!--]--></a><!--[--> vorkommt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch steht die Todesursache aber nicht eindeutig fest. Deshalb wurde ein toxikologisches Gutachten in Auftrag gegeben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 16:34:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verspätungen nach Sturm:Der Flughafen Palma ist undicht!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/mallorca-verspaetungen-nach-sturm-am-flughafen-palma-tropft-es-686fb6dbd1592e395c9d6e42</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fb6dbd1592e395c9d6e42/e8d3a8a71a03e420ef1b94642f12d276,716985e2?w=576" alt="Verspätungen nach Sturm:Der Flughafen Palma ist undicht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palma (Mallorca) –<!--]--><!--[--><b> Eimer kennen viele Mallorca-Urlauber ja nur zu gut. Aus diesen sollte man freilich nicht trinken!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Morgen hatte ein schwerer Sturm <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/mallorca/mallorca/thema-mallorca-ballermann-alle-infos-79877106.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mallorca<!--]--><!--]--></a><!--[--> getroffen – mit Folgen für den Airport des beliebten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/urlaub/reise-news-fotos-videos-17008080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urlaubsz<!--]--><!--]--></a><!--[-->iels. „Passagiere, die heute, Donnerstag, den 10. Juli, über den Flughafen Palma de Mallorca reisen, müssen mit erheblichen Beeinträchtigungen rechnen, da heute früh ein heftiger Sommersturm über die Insel fegte“, teilte der Reise-Ratgeber „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.palmaairport.info/2025/07/10/stormy-skies-disrupt-flights-at-palma-airport-what-travellers-need-to-know/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Palma Airport<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ mit. Es heißt also Geduld mitbringen – und einen Regenschirm.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nerviges Warten ist für viele Urlauber derzeit angesagt – viele Flüge haben Verspätungen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Starker Regen, begleitet von Donner und Blitzschlag, traf im Morgengrauen weite Teile Mallorcas. Die Reiseseite schreibt weiter über die aktuelle Lage am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/flughaefen/nachrichten-news-fotos-videos-19062042.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Flughafen<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Die schweren Bedingungen führten zu Einschränkungen des Flugverkehrs am Flughafen Palma Son Sant Joan. Enaire, die für die Verwaltung des spanischen Luftraums zuständige Behörde, beschränkte aus Sicherheitsgründen Starts und Landungen während des Höhepunkts des Sturms.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 16:34:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Skandal um Mineralwasser:Razzia in Nestlé-Zentrale</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/razzia-bei-nestle-in-paris-ermittler-durchsuchen-hauptsitz-in-frankreich-686fa26c42216d6f5d536c97</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fa26c42216d6f5d536c98/e4974be6f7990306f3863f49ce437408,433fc9af?w=576" alt="Skandal um Mineralwasser:Razzia in Nestlé-Zentrale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Paris – <!--]--><!--[--><b>Razzia im französischen Hauptsitz von Nestlé! Ermittler haben die Konzern-Niederlassung im Pariser Vorort Issy-les-Moulineaux durchsucht, berichtet der französische Sender „France Info“. Der Schweizer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/lebensmittel/lebensmittel-essen-trinken-news-fotos-videos-17007572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lebensmittelgigant</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (rund 100 Milliarden Euro Jahresumsatz) soll über Jahre illegal verunreinigtes Wasser aufbereitet und als „natürliches Mineralwasser“ verkauft haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Paris ermittelt wegen Verbrauchertäuschung und Lebensmittelbetrugs. An der Durchsuchung waren demnach Beamte der französischen Betrugsbekämpfung und der Umweltpolizei OCLAESP beteiligt. Die Razzia steht im Zusammenhang mit einem Ermittlungsverfahren, das die Pariser Justiz im Februar 2025 eröffnete.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es ist nicht der erste Skandal um Wasser von Nestlé.</p><p><!--[--><!--[-->Auslöser ist eine Zivilklage der Verbraucherorganisation <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.foodwatch.org/de/illegal-gefiltertes-mineralwasser-foodwatch-klagt-erneut-gegen-nestle-und-sources-alma" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Foodwatch<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen Nestlé und Nestlé Waters. Der Verdacht: Die Konzerne sollen Rohwasser illegal behandelt haben, um Verunreinigungen durch Bakterien und Pestizide zu verschleiern. Laut <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Gesetz darf Mineralwasser nur minimal behandelt werden, damit es das Siegel „natürlich“ tragen darf. Trotzdem landeten bekannte Marken wie Perrier, Vittel oder Contrex in Millionen Haushalten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 16:34:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>