<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trump bastelt heimlich an Abkommen:Brisanter Ukraine-Plan durchgesickert</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/von-trump-und-putin-brutaler-ukraine-plan-sickert-durch-691e09fddca5d80035a074b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e09fddca5d80035a074b5/6c63707b8f96ebc5de8ffda34994bd91,cbb9ae68?w=992" alt="Trump bastelt heimlich an Abkommen:Brisanter Ukraine-Plan durchgesickert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die Trump-Regierung soll laut US-Medien an einem Friedensplan für die Ukraine basteln – und dabei ausgerechnet Putins Forderungen übernehmen! Konkret geht es um den Entwurf eines 28-Punkte-Plans, den die Trump-Regierung heimlich mit russischen Regierungsvertretern für die Ukraine ausarbeitet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kernforderung: Die Ukraine muss die Donbas-Region im Osten des Landes an Russland abgeben – auch wenn sie aktuell Teile davon kontrolliert. Im Gegenzug gewährleistet die US-Regierung Sicherheitsgarantien gegen Russland. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Ukrainer bauen rosa Rakete gegen Russland, finanziert durch tschechisches Crowdfunding.</p><p><!--[--><!--[--><b>Dazu kommt: Die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/politik-ausland/ukraine-krieg-die-aktuelle-lage-im-live-ticker-83726300.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> soll ihre Armee halbieren und wichtige Waffen aus dem Westen aufgeben und auf US-Militär-Unterstützung verzichten. Russisch soll als offizielle Sprache anerkannt werden, auch die russisch-orthodoxe Kirche in der Ukraine soll gestärkt werden. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:21:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwalt legt Einspruch gegen Geldstrafe ein:Verdient die Krasavice gar nicht so viel, wie sie immer sagt?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/anwalt-legt-einspruch-ein-katja-krasavice-droht-idiotentest-691c4ca4ee9461e7cd9e7af2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c4ca4ee9461e7cd9e7af3/77c4685a34e45145812298514784d791,a61ca96f?w=992" alt="Anwalt legt Einspruch gegen Geldstrafe ein:Verdient die Krasavice gar nicht so viel, wie sie immer sagt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Katja Krasavice steht vor einer unerwarteten Herausforderung: Für ihre Trunkenheitsfahrt am Männertag fordert die Justiz eine Geldstrafe im sechsstelligen Bereich. Doch die Rapperin wehrt sich – ihr Anwalt hat Einspruch eingelegt. Interessant wird es, wenn das Gericht ihr tatsächliches Einkommen prüft. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alle Details zu diesem brisanten Fall und möglichen weiteren Konsequenzen für Krasavice erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:21:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cristiano Ronaldo trifft Trump:Auf diese Bilder wartete die ganze Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/cristiano-ronaldo-trifft-trump-auf-diese-bilder-wartete-die-ganze-welt-691df3a576d3bd8e531d0774</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691df3a576d3bd8e531d0775/a488a1bd79ad179811979f18532e5d93,5c616cab?w=576" alt="Cristiano Ronaldo trifft Trump:Auf diese Bilder wartete die ganze Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Er war die heiß erwartete Begleitung beim Besuch des Saudi-Prinzen im Weißen Haus: Cristiano Ronaldo. Dass der portugiesische Fußballstar Teil der saudischen Delegation sein würde, war wenige Stunden zuvor durchgesickert. Doch vor den Kameras ließ sich Ronaldo am Dienstag zunächst nicht blicken – die Welt wartete vergeblich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen Tag später hat das Weiße Haus die ersten hinter den Kulissen entstandenen Aufnahmen veröffentlicht, die den in Saudi-Arabien spielenden Kicker mit US-Präsident Donald Trump zeigen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ronaldo interessierte sich für das Modell des B2-Bombers, das Trump auf dem Resolute Desk im Oval Office stehen hat. Mit dem Hightech-Kampfjet griffen die USA im Juni die Atom-Anlagen im Iran an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Treffen der beiden schien genauso herzlich gewesen zu sein wie das zwischen Trump und dem Saudi-Kronprinzen Mohammed bin Salman (40): <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/cristiano-ronaldo/cristiano-ronaldo-alle-infos-76678874.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ronaldo<!--]--><!--]--></a><!--[--> bricht in heftiges Lachen aus, als er mit dem Republikaner an der Präsidenten-Galerie im Rosengarten des Weißen Hauses vorbeiläuft. Offenbar hatte Trump ihm gerade einen Witz erzählt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:21:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Royaler Weihnachtskitsch:Intim wie nie! Meghan küsst Harry in neuer Netflix-Show</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/meghan-und-harry-royaler-weihnachtskitsch-in-neuer-netflix-show-691dff2f76d3bd8e531d083d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691dff2f76d3bd8e531d083e/69b8f731ad95950a033cba0eae2a2c10,b049c8d2?w=576" alt="Royaler Weihnachtskitsch:Intim wie nie! Meghan küsst Harry in neuer Netflix-Show" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Montecito – <!--]--><!--[--><b>Küsse, Kekse, Kerzen und ganz viel royaler Kitsch! Herzogin Meghan Markle zeigt sich im neuen Netflix-Trailer zu ihrem Weihnachtsspecial „With Love, Meghan: Holiday Celebration“ so privat und verliebt wie selten – und das mitten im Festglitzer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Clip, den der Streamingriese jetzt veröffentlicht hat, küsst Meghan ihren Ehemann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/prinz-harry/prinz-harry-alle-infos-79485472.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz Harry<!--]--><!--]--></a><!--[-->, backt Plätzchen, bastelt Geschenke und verrät, wie die Sussex-Familie in Kalifornien feiert. „Diese Zeit ist da, um sich mit den Menschen zu verbinden, die wir lieben“, sagt sie mit sanfter Stimme und serviert mit einem Lachen ein Tablett mit Zimtsternen und Milch.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Meghan bastelt mit Freundinnen Kelly Zajfen (l.) und Lindsay Roth (r.) Weihnachtsschmuck<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals/meghan-herzogin-von-sussex/meghan-markle-alle-infos-76683152.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Meghan<!--]--><!--]--></a><!--[--> wäre nicht Meghan, wenn sie nicht auch gleich ihr eigenes Lifestyle-Imperium promoten würde. Ihre Marke „As Ever“ verkauft Marmeladen, Gewürz-Sets für heißen Punsch und handgegossene Duftkerzen. Im Trailer heißt es passend: „Unwrap the magic“ – also „Pack die Magie aus“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:21:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Parallelen zum Fall von Hamburger Familie:Auch deutsche Studentin wurde in Istanbul vergiftet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/frau-und-kinder-starben-bereits-jetzt-auch-vater-in-istanbul-tot-691dee77dca5d80035a072e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691dee77dca5d80035a072e9/e3844b776164ffd589fef9e0111e7af7,256f6db8?w=656" alt="Parallelen zum Fall von Hamburger Familie:Auch deutsche Studentin wurde in Istanbul vergiftet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Die tödliche Tragödie um die Hamburger Familie im Türkei-Urlaub. Offenbar gibt es erschreckende Parallelen zum Tod der ebenfalls aus Hamburg stammenden Erasmusstudentin Marlene P. (23)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch sie war vor einem Jahr in Istanbul vergiftet worden. Wie türkische Medien jetzt berichten, wurde – <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/toxikologischer-bericht-zur-istanbul-traegoedie-deutsche-familie-starb-durch-vergiftung-im-hotel-691c947215479c9d7f9a05f9"><!-- --><!--[--><!--[-->wie zunächst bei der Hamburger Familie<!--]--><!--]--></a><!--[--> – eine Lebensmittelvergiftung vermutet. Dies bestätigt auch der Anwalt der Familie von Marlene P. Doch erst in diesem August ergab ein forensischer Bericht, dass sie mutmaßlich durch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gefahrenstoffe/news-fotos-videos-17002572.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Pestizide<!--]--><!--]--></a><!--[--> getötet wurde. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ihr Urlaub wurde zum Albtraum, eine mutmaßliche Vergiftung löschte die ganze Familie aus: Servet (†38), Çiğdem (†27) und ihre Kinder Masal (†3) und Kadir (†6)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Marlene P. hatte für ihr Erasmusjahr im zweiten Stock eines Wohnhauses in Istanbul gelebt. Das Mittel zur Bekämpfung von Bettwanzen sei im ersten Stockwerk eingesetzt worden, habe sich in Gas verwandelt und im ganzen Gebäude ausgebreitet, heißt es in dem Bericht. Laut der <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mopo.de/hamburg/tod-einer-hamburger-familie-in-istanbul-weiterer-fall-bekannt-geworden/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Hamburger Morgenpost<!--]--><!--]--></a><!--[--> war sie in der Nacht zum 2. November 2024 mit Erbrechen und Übelkeit aufgewacht. Ähnlich wie ihre Mitbewohner, die sich entschlossen, zum Arzt zu gehen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:21:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gericht gibt grünes Licht:Italien liefert Nord-Stream-Verdächtigen aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/gericht-gibt-gruenes-licht-italien-liefert-nord-stream-verdaechtigen-aus-691e13e3dca5d80035a07532</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691e13e3dca5d80035a07532/6431ed1cd3f6b84083162b9df0e26d1c,7f47e48b?w=320" alt="Gericht gibt grünes Licht:Italien liefert Nord-Stream-Verdächtigen aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rom – <!--]--><!--[--><b>Jetzt also doch! Italiens oberstes Gericht hat grünes Licht für die Auslieferung des mutmaßlichen Drahtziehers der Anschläge auf die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nord-stream-2/nord-stream-2-alle-infos-79316188.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Nord-Stream</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Gasleitungen in der Ostsee gegeben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Kassationshof in Rom entschied, dass der Ukrainer an die deutschen Behörden übergeben werden darf. Dies teilte der Anwalt des Beschuldigten am Abend mit. Die Anschläge auf das frühere deutsch-russische Prestigeprojekt hatten vor drei Jahren weltweit Schlagzeilen gemacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der 49 Jahre alte Serhij K. wird nun vermutlich bereits in den nächsten Tagen der deutschen Polizei überstellt und dann nach Deutschland geflogen. Vermutlich kommt er in Hamburg vor Gericht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Ermittlungen zufolge soll er die Anschläge auf die beiden Pipelines im September 2022 koordiniert haben. Die Bundesanwaltschaft wirft ihm gemeinschaftliches Herbeiführen einer Sprengstoffexplosion und verfassungsfeindliche Sabotage vor. Nach Überzeugung der deutschen Ermittler soll K. ein Team von insgesamt sieben Verdächtigen geleitet haben, darunter vier Taucher. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:21:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>700 Mitarbeiter betroffen:Bekannte Motorrad-Firma insolvent</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/bekannte-motorrad-firma-insolvent-700-jobs-und-90-filialen-betroffen-691db01b74ad4b5ab154caf8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691db01b74ad4b5ab154caf8/f048c938b0c92c29b6e0890e1739ebcb,1e689521?w=320" alt="700 Mitarbeiter betroffen:Bekannte Motorrad-Firma insolvent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jüchen – <!--]--><!--[--><b>Nächster Schlag für eine Firma, die bei vielen Motorradfahrern in Deutschland bekannt und beliebt ist: Polo Motorrad ist zum zweiten Mal insolvent!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polo <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/motorrad/nachrichten-auto-news-fotos-videos-22099468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Motorrad<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Sportswear hat am 18. November 2025 beim Amtsgericht Mönchengladbach eine Insolvenz in Eigenverwaltung beantragt. Damit plant das Unternehmen, eine Sanierung unter Insolvenzschutz durchzuziehen. Das bedeutet: Der Betrieb läuft weiter, die Löhne der rund 700 Mitarbeiter sind über das Insolvenzgeld bis Ende Januar 2026 gesichert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polo Motorrad rutschte bereits 2011 in die Insolvenz. Nun schlägt das Unternehmen einen Sparkurs ein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Standort Jüchen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) und in allen Filialen herrscht also vorerst Normalbetrieb. Doch die Zukunft ist ungewiss. CEO Andrew Thorndike erklärte, das gerichtliche Verfahren sei nötig, um das Unternehmen langfristig zu entschulden und unabhängiger zu machen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:21:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bewegende Trauerfeier für Jack White:„Du hattest keine Kraft mehr, weiterzugehen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jack-whites-kinder-trauern-abschied-voller-emotionen-691d8487073d0eb6833e4b44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d8487073d0eb6833e4b45/c59842fb26147faf6c0a8f9405e7edac,9ff5d485?w=992" alt="Bewegende Trauerfeier für Jack White:„Du hattest keine Kraft mehr, weiterzugehen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Trauerfeier für den Hit-Produzenten Jack White in Berlin war ein tief bewegender Abschied. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 16. Oktober hatte sich Jack White in seiner Villa im Grunewald das Leben genommen. Seine Kinder aus den ersten drei Ehen sorgten in der Kirche mit ihren Reden und Fürbitten für Gänsehautmomente. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, warum so viele Tränen flossen, welche Worte Whites ältester Sohn an seinen Vater richtete und wie sich Whites engster Freund über eine unerfüllte letzte Bitte beklagte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:21:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Motorboot gekentert:Mann (63) in See vermisst, Junge (12) gerettet</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/motorboot-gekentert-mann-63-in-see-vermisst-junge-12-gerettet-691df819dca5d80035a073b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691df819dca5d80035a073b8/e19ae6562561379609b67a24eda487a7,9f87b58b?w=576" alt="Motorboot gekentert:Mann (63) in See vermisst, Junge (12) gerettet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Geierswalde (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Die Hoffnung schwindet mit jeder Minute ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einem Bootsunglück auf dem Geierswalder See wird ein Mann (63) vermisst. Der Hobbykapitän war am frühen Nachmittag auf dem Gewässer an der Grenze zwischen <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.google.com/search?q=sachsen+bild.de&amp;oq=sac&amp;gs_lcrp=EgZjaHJvbWUqBggAEEUYOzIGCAAQRRg7MhIIARAAGEMYgwEYsQMYgAQYigUyDQgCEC4YgwEYsQMYgAQyBggDEEUYOTIQCAQQABiDARixAxiABBiKBTIHCAUQABiABDIGCAYQRRg8MgYIBxBFGEHSAQgxNDQ4ajBqNKgCALACAA&amp;sourceid=chrome&amp;ie=UTF-8" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[--> und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/home-4iuSIwgeKB4eBkcDkDKD"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandenburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterwegs, als sein Motorboot plötzlich aus ungeklärter Ursache kenterte. Ein Junge (12), der mit an Bord war, konnte unterdessen unmittelbar nach dem Unfall um 13 Uhr von zwei Augenzeugen gerettet werden. Ob es sich bei den beiden Schiffbrüchigen um Großvater und Enkel handelt, wollte die Polizei am Nachmittag noch nicht bestätigen. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Rettungskräfte waren mit einem Großaufgebot vor Ort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während das Kind aus den eiskalten Fluten gezogen und versorgt wurde, ging die großangelegte Suche nach dem vermissten Bootsführer weiter: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungskräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus Sachsen und Brandenburg, Wasserwacht und Wasserschutzpolizei waren vor Ort, sechs Boote wurden ins Wasser gebracht, ein Hubschrauber kreiste. Dennoch konnte der Mann bis zum Einbruch der Dunkelheit nicht gefunden werden. „Bislang hatten wir keinen Erfolg. Der Mann ist weiter vermisst“, bestätigte ein Polizeisprecher.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:21:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um Mitarbeiter zu bezahlen:Großstadt nimmt Millionenkredit auf</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/um-mitarbeiter-zu-bezahlen-grossstadt-nimmt-millionenkredit-auf-691d84e3cc502a07021df22a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d84e3cc502a07021df22a/21e89402a22216c5596c0d09bbb9fb48,43343a12?w=656" alt="Um Mitarbeiter zu bezahlen:Großstadt nimmt Millionenkredit auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rostock – <!--]--><!--[--><b>Weil sich die Stadt Rostock verrechnet hat, klafft in der Stadtkasse ein riesiges Loch! 2700 Mitarbeiter der Verwaltung mussten um ihr Gehalt bangen. Jetzt muss das Geld mithilfe eines Mega-Kredits besorgt werden. Es geht um satte 11 Millionen Euro!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der bittere Grund für die Finanzmisere: Die Stadt hat sich bei den Personalkosten verrechnet beziehungsweise die Kosten unterschätzt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Bei der Festlegung des Doppelhaushalts 2024/25 habe die Stadt mit weniger Personal-Mehrausgaben gerechnet, als es tatsächlich gegeben hat. Das liege unter anderem an den Tarifverhandlungen sowie gestiegenen Arbeitgeberkosten für Krankenversicherung und Pflegebeiträge, berichtet die „Ostsee-Zeitung“ mit Berufung auf das Rostocker Rathaus.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt müssen die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-gesellschaft/mein-geld-finanzportal/alle-news-HpYSOPoVPZOkw3Mm7LLK"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Gehälter</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auf Pump bezahlt werden. Am Dienstagabend hat der Finanzausschuss in einer Dringlichkeitssitzung einem Kredit in Höhe von 11 Millionen Euro zugestimmt. Am Mittwoch muss außerdem noch die Bürgerschaft zustimmen – das gilt allerdings als wahrscheinlich, berichtet der NDR.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:21:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Bank nimmt Stellung:Kundenkritik an neuer „Miles & More“-Kreditkarte</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/deutsche-bank-nimmt-stellung-kundenkritik-an-neuer-miles-more-kreditkarte-691cc24258bed58dd4b7dbb3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691cc24258bed58dd4b7dbb3/f6fd04c024662f83158a8414c595a25a,e7f34df9?w=320" alt="Deutsche Bank nimmt Stellung:Kundenkritik an neuer „Miles & More“-Kreditkarte" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-469"><!--[--><!--[--><b>Seit Oktober gibt es die neue Kreditkarte der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lufthansa/fluege-nachrichten-news-fotos-videos-19291056.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Lufthansa</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Tochter „Miles &amp; More“. Diese wird jetzt erstmals herausgegeben von der Deutschen Bank. Bislang war es die Direktbank DKB, deren langjährige Karte endgültig Ende Februar ausläuft. Doch für die Deutsche Bank war es ein eher holpriger Start. Gerade gibt es Probleme für Kunden, die neue Karte zu nutzen. Während die Bank von Einzelfällen spricht, gibt es im Netz etliche Beschwerden. Ist das Prozedere zu kompliziert? </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-469-1003"><!--[--><!--[-->Um die neue <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/lufthansa-senator-status-so-gelingt-die-verlaengerung-noch-bis-31-dezember-691b4a605be12c0b0e0c3384"><!-- --><!--[--><!--[-->Kreditkarte<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu nutzen, brauchen Kunden die spezielle App von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/die-neuen-miles-more-preise-das-muessen-sie-wissen-683ed07edc57cf72b6437fcb"><!-- --><!--[--><!--[-->„Miles &amp; More“<!--]--><!--]--></a><!--[-->, die über eine Schnittstelle zum größten deutschen Kreditinstitut verfügt. „Die Aktivierung funktioniert nicht so, wie in den Briefen beschrieben wird“, klagen Kunden. Sie können die Karte demnach nicht nutzen. Dabei zahlen sie Monat für Monat. Die Jahresgebühr für die „Miles &amp; More“-Gold-Kreditkarte liegt weiterhin bei ca. 138 Euro, die Blue-Version bei ca. 66 Euro. <!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-469-1003"><!--[--><!--[-->Ein Deutsche-Bank-Sprecher sagt zu BILD: „Die Prozesse der App laufen grundsätzlich stabil, wir sehen keine Auffälligkeit beim Log-in oder der Nutzung der App. Wo Anfragen der Kunden nicht zu deren Zufriedenheit gelöst werden konnten, arbeiten wir daran, uns kontinuierlich zu verbessern.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD sagt, wie Sie die wertvollen Punkte jetzt noch Last Minute am günstigsten erhalten.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:21:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Studie über 30 Jahre:Schimpansen zeigen, warum Menschen Krieg führen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/schimpansen-kriege-in-uganda-warum-gewalt-zu-mehr-geburten-fuehrt-691c4c69e2c7d59420f7a7a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691c4c69e2c7d59420f7a7a1/c460ac8632f7cb82dee68d5c8f4656e8,3154ad03?w=320" alt="Studie über 30 Jahre:Schimpansen zeigen, warum Menschen Krieg führen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-510"><!--[--><!--[--><b>Schimpansen führen Krieg und profitieren davon. Forscher haben herausgefunden: Wenn Schimpansen ihre Rivalen töten und neues Land erobern, steigt ihre Geburtenrate rasant –  mehr Jungtiere überleben. Was bedeutet das für uns Menschen?</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-510"><!--[--><!--[-->Die Ngogo-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schimpansen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/uganda/nachrichten-news-fotos-videos-17305426.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Uganda<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind für ihre „Schimpansenkriege“ bekannt. Primatologen beobachten seit Jahrzehnten die brutalen Kämpfe und wollen verstehen, warum sie entstehen. Bei den Kämpfen geht es hauptsächlich um Territorium.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Gold ist eher Versicherung als Investment und sollte altersgerecht im Portfolio sein.</p><p class="teaser__text">Alzheimer-Patient testet neues Medikament, das den Krankheitsverlauf verzögern kann.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:21:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufstand gegen neuen Tarif-Vertrag:In dieser Klinik kündigen ALLE Hebammen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/krankenhaus-bekommt-kuendigung-von-gesamtem-hebammen-team-6915d4fe58d2cfb625f5ae66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915d4fe58d2cfb625f5ae67/f8a4189f0ccc654ac227845c7cefb696,7206a9bc?w=992" alt="Aufstand gegen neuen Tarif-Vertrag:In dieser Klinik kündigen ALLE Hebammen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rottweil – <!--]--><!--[--><b>Zwölf Hebammen einer Klinik blicken in die Kamera. Eine ist in Rente – die anderen elf Hebammen haben alle gekündigt. Es ist ein Aufstand gegen ein neues Tarifsystem, das ihren Beruf aus ihrer Sicht kaputtmacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frauen bilden das Hebammen-Team der Helios-Klinik in Rottweil <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->(Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->). BILD traf zwei von ihnen: Jessica Wenzler (43) hat in 22 Jahren rund 1300 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baby/nachrichten-news-fotos-videos-33314732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Babys<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf die Welt geholfen. Isabelle Kaltenbacher (45) war bei rund 500 Geburten dabei.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser für die Gruppen-Kündigung zum 1. März 2026: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/kreisssaal-kollaps-hebammen-aufstand-wegen-neuer-baby-praemie-6894b6fa8d87bf286ac88ba2"><!-- --><!--[--><!--[-->der neue Hebammenhilfevertrag<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der seit 1. November gilt. Er regelt bundesweit die Bezahlung freiberuflicher Klinik-Hebammen neu. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Klinik selbst trägt also keine Schuld für den Unmut der Frauen. Der Knackpunkt: Wenn mehrere Frauen gleichzeitig betreut werden, gibt es laut dem Deutschen Hebammenverband für die zweite und dritte Frau nur noch 30 Prozent der ursprünglichen Vergütung. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:21:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traumrolle, doch niemand sieht ihr Gesicht:Pilates-Trainerin verzaubert in „Wicked 2“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/wicked-2-pilates-lehrerin-ergatterte-traumrolle-als-dorothy-gale-691d79801e5b9ce0068148fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691d79801e5b9ce0068148fc/f23f3171d6768cf823b82f57d0d988d1,b3d0559f?w=576" alt="Traumrolle, doch niemand sieht ihr Gesicht:Pilates-Trainerin verzaubert in „Wicked 2“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Surrey (England) – <!--]--><!--[--><b>In ihrem blau-weiß karierten Kleid, mit braunen Zöpfen und Hund Toto an der Seite wurde die Figur von Dorothy Gale (gespielt von Judy Garland, †47) im Klassiker „Der Zauberer von Oz“ (1939) zum Kult.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt – 86 Jahre später – kehrt das Schulmädchen aus Kansas zurück auf die große Leinwand: Im zweiten Teil der Musicalverfilmung <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/film-kino/wicked-teil-2-noch-dieses-jahr-im-kino-das-verraet-der-trailer-6842a58128e5c13c1b054e37"><!-- --><!--[--><!--[-->„Wicked“<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Kinostart: 20. November) bekommt Dorothy eine neue Gestalt. Doch nicht etwa durch einen Hollywoodstar, sondern durch eine Pilates-Trainerin aus dem englischen Surrey!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->1939: Judy Garland (damals 17) als Dorothy Gale mit Hund Toto – ein Duo, das Filmgeschichte schrieb im Filmmusical „Der Zauberer von Oz“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bethany Weaver wurde als neue Dorothy in „Wicked: For Good“ besetzt. Ein Traum für die 30-jährige Britin – auch wenn ihr großer Auftritt ziemlich klein ausfällt: Nur 69 Sekunden ist sie auf der Leinwand zu sehen, sagt gerade einmal sechs Wörter. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:21:16 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>