<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>18-Jähriger fährt Jungen (12) nach Streit tot:Hinter dieser Schutzwand trauerten die Eltern vier Stunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/junge-12-in-niedernhall-totgefahren-eltern-trauern-4-stunden-am-tatort-68c4014671cb1c5d8bb74528</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c4014671cb1c5d8bb74529/0c9251c82139d135b6b7001f2815c8d6,6a2ac1b8?w=992" alt="18-Jähriger fährt Jungen (12) nach Streit tot:Hinter dieser Schutzwand trauerten die Eltern vier Stunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Niedernhall – <!--]--><!--[--><b>Die Stimmung auf dem ländlich gelegenen Supermarktparkplatz in Baden-Württemberg ist erdrückend: Trauer mischt sich mit Wut und Fassungslosigkeit. Hier starb am Donnerstag ein Junge (12) – er wurde nach einem Streit von einem 18-Jährigen überfahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Tag nach der schrecklichen Tat fuhr gegen 12 Uhr ein grauer SUV auf den Parkplatz. Darin sitzen die Eltern des toten Jungen, bestätigt Bürgermeister Achim Beck (39) gegenüber BILD. Sie tragen einen Mantel mit Pokémon-Motiv an den Ort, an dem ihr Kind gestorben ist. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf den Markierungen, die von den Ermittlern auf dem Boden hinterlassen wurden, legten Trauernde Kerzen, Blumen und ein Kuscheltier nieder<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mutter schreit verzweifelt: „Er war doch mein einziges Kind!“ Auf dem Boden stehen zwölf Kerzen, Rosen und ein lilafarbenes gehäkeltes Kuscheltier. Die Eltern sitzen minutenlang auf dem Boden, lassen ihrer Trauer freien Lauf. Dann wird die Feuerwehr dazugerufen. Sie stellen aufblasbare Sichtschutzwände auf, um den Angehörigen in ihrem Schmerz etwas Ruhe zu verschaffen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 19:18:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Interessanter ist, gegen welche Aussagen im Buch sie nicht vorgeht:Lilly will Boris Becker verklagen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-neues-buch-entfacht-streit-mit-ex-frau-lilly-68c3bec74845e275697a3315</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3bec74845e275697a3316/6514168b4929d913ec8e629ce807a8b5,2afb84b8?w=992" alt="Interessanter ist, gegen welche Aussagen im Buch sie nicht vorgeht:Lilly will Boris Becker verklagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kaum ist Boris Beckers Buch „Inside“ im Handel, versucht Ex-Frau Lilly Becker juristisch gegen ihn vorzugehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Spannend dabei: Gegen welche Aussagen sie vorgehen will – und gegen welche eben nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche brisanten Inhalte Boris Becker in seiner Autobiografie enthüllt und wie Lilly darauf reagiert, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 19:18:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mediziner in England vor Gericht:Arzt (44) unterbricht OP für Quickie mit Schwester</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fuer-quicki-mit-krankenschwester-arzt-laesst-patient-im-op-saal-zurueck-68c3c681cfa8697452eec030</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3c681cfa8697452eec031/d1cc564d9bbc22097c14ed60e38cf340,20440b0c?w=576" alt="Mediziner in England vor Gericht:Arzt (44) unterbricht OP für Quickie mit Schwester" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Greater Manchester (England) –<!--]--><!--[--><b> Hallo, geht’s noch? Für ein Schäferstündchen mit der Krankenschwester ließ dieser Arzt seinen narkotisierten Patienten auf dem OP-Tisch zurück. Jetzt steht er vor Gericht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anästhesist Dr. Suhail Anjum (44) ließ während einer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/medizinische-operation/gesundheit-nachrichten-news-fotos-videos-19409996.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Operation<!--]--><!--]--></a><!--[--> seinen narkotisierten Patienten einfach zurück, den er eigentlich sofort operieren sollte. Der Grund für die Verzögerung war kein Notfall, sondern Lust: In einem Nebenraum vergnügte sich der Arzt mit einer Krankenschwester, wie ITV News berichtete. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aufgedeckt wurde der Vorfall, der sich bereits im September 2023 im Tameside Hospital ereignete, nun in einer Anhörung des Medical Practitioners Tribunal Service (MPTS) in Manchester, bei der es um die Berufstauglichkeit des Arztes ging. Er hatte zuvor in Pakistan gelebt und erneut einen Antrag auf eine Arbeitsstelle im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/grossbritannien/nachrichten-news-fotos-videos-17279212.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Vereinigten Königreich<!--]--><!--]--></a><!--[--> gestellt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der verheiratete Arzt hatte demnach im OP erklärt, er brauche eine „Ruhepause“ und bat einen Kollegen, den narkotisierten Patienten zu überwachen. Doch anstatt sich zu erholen, traf er sich in einem anderen OP-Saal mit einer Kollegin, die in den Akten als „Krankenschwester C“ bezeichnet wird.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 19:18:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Täter machen Millionenbeute in Stuttgart:Ehepaar in Villa eingesperrt und ausgeraubt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/millionen-beute-ehepaar-in-stuttgart-eingesperrt-und-ausgeraubt-68c3d2934845e275697a34aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3d2934845e275697a34ab/f4c63483413c58f4065c044da629d727,4f9d210d?w=576" alt="Täter machen Millionenbeute in Stuttgart:Ehepaar in Villa eingesperrt und ausgeraubt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Todesangst nachts im eigenen Haus: Gangster haben ein Ehepaar (über 80 Jahre alt) in Stuttgart in seiner Villa eingesperrt und ausgeraubt. Dabei sollen die Kriminellen Beute in Millionenhöhe gemacht haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Haus des Ehepaars in der Feuerbacher Heide im gut situierten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/stuttgart/stuttgart-regional/home-16344498.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stuttgarte<!--]--><!--]--></a><!--[-->r Norden sollen die Täter gegen 2 Uhr nachts die Terrassentür aufgehebelt und zunächst auf den Ehemann getroffen sein. Eine Polizeisprecherin auf BILD-Anfrage: „Sie schlugen ihn und forderten ihn unter Drohungen auf, den Tresor zu öffnen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizisten ermitteln am Tag nach dem Überfall in dem Villen-Viertel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Danach sperrten die Täter das Ehepaar in einen anderen Raum und räumten alles aus: Geld, Schmuck, Wertgegenstände. Im Morgengrauen flohen sie mit der Beute in Millionenhöhe. Es soll sich um drei bis vier dunkel gekleidete und maskierte Männer gehandelt haben, alle um die 1,80 Meter groß. Sie trugen Handschuhe.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 19:18:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Attentat auf Charlie Kirk (†31):Jugendpfarrer verriet Tyler Robinson (22) an Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/attentat-auf-charlie-kirk-31-jugendpfarrer-verriet-tyler-robinson-22-an-polizei-68c42036f313976149c6d67b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c42036f313976149c6d67c/f52d7e66c81d20f2d51f00aa8972e3c4,dd66609a?w=992" alt="Attentat auf Charlie Kirk (†31):Jugendpfarrer verriet Tyler Robinson (22) an Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Es sind unvorstellbare Details: Nach dem tödlichen Attentat auf den bekannten Trump-Unterstützer Charlie Kirk wurde ein erst 22-jähriger Student verhaftet. Es handelt sich dabei um Tyler Robinson aus Utah. Wie die Behörden auf einer Pressekonferenz am Freitag bekannt gaben, wurde Robinson von einem Freund der Familie – einem Jugendpfarrer – verraten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robinsons Vater erkannte seinen Sohn demnach auf den Fahndungsfotos und forderte ihn auf, sich zu stellen. Außerdem rief er den befreundeten Jugendpfarrer zu Hilfe. Der informierte wiederum die Polizei, berichtet „CNN“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut Utah-Gouverneur Spencer Cox (50), der die Pressekonferenz leitete, soll Robinson im Gespräch mit Familienmitgliedern vor dem Besuch von Charlie Kirk (†31) in Utah gesagt haben, der Podcaster und Trump-Unterstützer sei „voller Hass“ – ein Hinweis auf sein Motiv. Robinson sei auf Videomaterial zu sehen, wie er vier Stunden vor dem tödlichen Schuss in der Kleidung des später aufgenommenen Attentäters das Uni-Gelände betreten habe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ <!--]--><!--[--><i>Besonders verstörend: Auf Patronenhülsen im Magazin der Tatwaffe waren demnach verschiedene Ausdrücke eingraviert, unter anderem „Hey Faschist, fang“ und „Bella Ciao“ – eine Anspielung auf ein altes Partisanenlied, das italienischen Kämpfer während des Zweiten Weltkriegs im Kampf gegen Nazi-Deutschland sangen.  </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 19:18:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experte irritiert bei Lanz:Hat Kirk diese schrecklichen Dinge wirklich gesagt?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/experte-irritiert-bei-lanz-hat-kirk-diese-schrecklichen-dinge-wirklich-gesagt-68c3d504f313976149c6cdc7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3d504f313976149c6cdc8/fcd7d7991b749d4796f35b20891f5307,16331a4?w=576" alt="Experte irritiert bei Lanz:Hat Kirk diese schrecklichen Dinge wirklich gesagt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der ermordete Charlie Kirk war ohne Wenn und Aber konservativ und gläubig, unterstützte offen die Präsidentschaftskandidatur von Donald Trump (79). Er vertrat bisweilen auch sehr harte, kontroverse Standpunkte, etwa zu Abtreibungen (die er mit dem Holocaust verglich), Waffenbesitz (müsse erlaubt sein, auch wenn mehr Menschen sterben) oder der Ukraine (Selenskyj sei „gesteuert“).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber war er ein Menschenfeind, der Schwule steinigen lassen und Schwarze ausgrenzen wollte? Das behauptete der USA-Korrespondent des ZDF, Elmar Theveßen (58), bei „Markus Lanz“ am Donnerstagabend. Problem: Die Äußerungen, die der ZDF-Experte Kirk unterstellte, sind nicht exakt so gefallen oder verkürzt bzw. aus dem Zusammenhang gerissen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Theveßen wörtlich: „Kirk hat gesagt beispielsweise, dass Homosexuelle gesteinigt werden müssen (...) die Frau muss sich dem Mann unterwerfen  (...),  dass Schwarze die Positionen der Weißen wegnehmen wegen dieser Politik der Demokraten der vergangenen Jahre (...). Er hat gesagt, wenn man im Flugzeug sitzt mit einem schwarzen Piloten,  muss man Angst haben (...).“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Das sind rassistische Äußerungen, da sind minderheitsfeindliche Äußerungen, er gehört zu den Rechtsradikalen in den USA“, sagte Theveßen – auch, wenn Kirk nicht selbst zu Gewalt aufgerufen habe. Lanz fragte ungläubig nach: „Homosexuelle steinigen?“ Theveßen bekräftigte: „Er bezieht sich da natürlich auf die Bibel.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 19:18:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Student Hunter Kozak (29):Er stellte Charlie Kirk (31†) die letzte Frage</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/attentat-in-utah-er-sprach-als-letzter-mit-charlie-kirk-31-68c3e57e71cb1c5d8bb741ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3e57e71cb1c5d8bb741cf/ef0ac7c66dba4a3bf0e97208fb216abf,9fd950ad?w=576" alt="Student Hunter Kozak (29):Er stellte Charlie Kirk (31†) die letzte Frage" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Utah (USA)<!--]--><!--[--><b> – Mathematik-Student Hunter Kozak (29) war der letzte Mensch, der mit Charlie Kirk sprach – Sekunden bevor der rechtskonservative Aktivist bei einer Uni-Veranstaltung erschossen wurde. Nun meldete sich Kozak mit einer emotionalen Botschaft bei Instagram.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich weiß nicht, wie ich dieses Video machen soll“, beginnt er seine Video-Botschaft. Und weiter: „Es waren harte 24 Stunden“. In dem Clip blickt der 29-Jährige in die Kamera und zeigt Fotos, die bei der Campusveranstaltung aufgenommen worden waren. Auf denen ist zu sehen, wie er im Publikum sitzend mit Kirk spricht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier stellte Student Hunter Kozak die letzte Frage an Charlie Kirk<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kozak hatte Kirk die letzte Frage gestellt: Nämlich, wie viele von Transgender-Personen verübte Attentate es in den USA in den vergangenen Jahren gegeben habe. Kirk fragte zurück: „Meinen Sie mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/charlie-kirks-letztes-wort-war-gewalt-dann-traf-ihn-die-kugel-68c21ecd14783f3062eebb88"><!-- --><!--[--><!--[-->oder ohne Gang-Gewalt?<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ Dann wurde Kirk erschossen. Seit dem Schuss quäle Kozak sich mit der Entscheidung, Kirk ausgerechnet nach Waffengewalt gefragt zu haben, berichtete er der New York Times.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 19:18:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Franz in Bronze:Beckenbauer-Statue vor Bayern-Arena enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-franz-beckenbauer-statue-vor-der-arena-enthuellt-68c434338276cc6e68d46158</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c434338276cc6e68d46159/34a4b42018e06a75edda458f3e2e381c,beb0f6d?w=576" alt="Franz in Bronze:Beckenbauer-Statue vor Bayern-Arena enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt hat der Kaiser auch sein Denkmal! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Franz Beckenbauer (†78) wäre am Donnerstag 80 Jahre alt geworden. Am Freitag wurde nun die Bronze-Statue an der Esplanade der Allianz Arena enthüllt, die unweit der von Ausnahme-Stürmer Gerd Müller (†75) steht. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei der Zeremonie waren am Nachmittag neben Witwe Heidi Beckenbauer (59) u.a. auch </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Patron Uli Hoeneß (73), Karl-Heinz Rummenigge (69), Präsident Herbert Hainer (71), Vorstands-Chef Jan-Christian Dreesen (58) sowie viele Bayern-Weggefährten und 1990-Weltmeister wie Lothar Matthäus (64), Sepp Maier (81), Paul Breitner (74), Bulle Roth (79) und Raimond Aumann (61) etc.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nick Woltemade steht vor dem Debüt bei Newcastle. Didi Hamann lobt den Wechsel nach England.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 19:18:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Glücksgefühle“-Headliner:Black Eyed Peas stehen auf deutschen Hip-Hop</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/gluecksgefuehle-festival-black-eyed-peas-stehen-auf-deutschen-hip-hop-68c272880a141d71c7ec9b2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c272880a141d71c7ec9b30/9fe4561684e4526d05b6d80f1cbf8871,19b0dcdb?w=992" alt="„Glücksgefühle“-Headliner:Black Eyed Peas stehen auf deutschen Hip-Hop" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hockenheim – <!--]--><!--[--><b>Die Hip-Hop-Giganten mögen es deutsch. Die Black Eyed Peas sind mit 140 Mio. verkauften Tonträgern Weltstars. Beim „Glücksgefühle“-Festival auf dem Hockenheimring am 12. und 13. September sind sie der Headliner. Exklusiv bei BILD sprechen sie über die deutsche Szene, ihren TikTok-Hit und verraten, mit wem sie einen Song aufnehmen möchten.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beim „Glücksgefühle“-Festival wird nicht nur die Musik, sondern auch ein Lebensgefühl gefeiert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl die US-Gruppe schon in vielen Ländern aufgetreten ist, sei das „Glücksgefühle“-Festival von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/helene-fischer-podolski-verraet-geheimplan-fuer-gluecksgefuehle-festival-68b6b144394a800681e3a86d"><!-- --><!--[--><!--[-->Lukas Podolski <!--]--><!--]--></a><!--[-->(40) und Markus Krampe (54) besonders. „Schon der Name steht für Glück – und genau das empfinden wir, wenn wir wieder bei unserer deutschen Community sind“, sagt Sänger will.i.am (50). „In Deutschland ist die Energie auf einem völlig neuen Level.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bandgründer, der schon Songs für Michael Jackson (†50) und U2 produziert hat, steht auf deutschen Hip-Hop. „Tream finde ich sehr spannend. Weil er Schlager und Rap auf einzigartige Weise verbindet. Ein großartiges Beispiel für die Vielfalt und Kreativität der deutschen Hip-Hop-Szene.“ Gespannt sei er auch auf Sido (44), der vor ihnen auf der Bühne ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 19:18:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sammer-Rat an Eberl nach Hoeneß-Kritik:„Darf auch mal knurren oder zurückbeißen“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-matthias-sammer-raet-max-eberl-auch-mal-knurren-oder-zurueckbeissen-68c43053f313976149c6d81c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c43053f313976149c6d81d/910e3a5aaf4135741441decb227ddfb3,7857502c?w=576" alt="Sammer-Rat an Eberl nach Hoeneß-Kritik:„Darf auch mal knurren oder zurückbeißen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er weiß ganz genau, wie es ist, unter Uli Hoeneß zu arbeiten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuletzt wurde bei den Bayern über die Zukunft von Max Eberl (51) spekuliert. Grund dafür waren die Aussagen von Klub-Patron Uli Hoeneß (73) im „Doppelpass“. Jetzt meldet sich Matthias Sammer (58) zu Wort.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Setzt es am Samstag die nächste herbe Pleite für den HSV in München? In den letzten ach...</p><p class="teaser__text">Schockierende Diagnose für Ex-NBA-Star Jason Collins (46)!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 19:18:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gericht entscheidet:Rassismus rechtfertigt Rauswurf von Mieterin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hannover/gerichtsurteil-vermieter-darf-mieterin-wegen-rassismus-rauswerfen-68c3d60a4845e275697a34db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c3d60a4845e275697a34dc/7c062800a1cc8e422e59ee17949889d1,87ea26a0?w=576" alt="Gericht entscheidet:Rassismus rechtfertigt Rauswurf von Mieterin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hannover – <!--]--><!--[--><b>Klare Kante: Eine rassistische Entgleisung gegenüber dem Vermieter rechtfertigt die außerordentliche Kündigung der Wohnung eines Mieters. Das entschied das Amtsgericht Hannover in einem aktuellen Urteil. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Tatort: eine heruntergekommene Siedlung im hannoverschen Stadtteil Badenstedt. Hier bewohnt eine alleinstehende Seniorin seit Jahren ein bungalowartiges Reihenhaus für preiswerte 340 Euro Kaltmiete im Monat. Dann übernahm ein neuer, türkischstämmiger Eigentümer die Immobilie. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim persönlichen Gespräch zwischen Vermieter und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/mieterrecht/recht-nachrichten-news-fotos-videos-18245568.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mieterin<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Dezember 2024 u. a. über Mängel in dem sanierungsbedürftigen Haus sei es zum Eklat gekommen. So soll die Seniorin den Eigentümer nach Angaben des Amtsgerichts als „Scheiß Ausländer“ und „Ihr Kanaken“ übel beschimpft haben. „Bald kommt die AfD. Euer Leben wird genauso enden wie bei den Juden!“, fügte sie drohend hinzu. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Amtsgericht Hannover entschied, dass der Vermieter das Mietverhältnis wegen der herabwürdigenden Aussagen kündigen darf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 19:18:44 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>