<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD kennt exklusiv die Details:Ana Ivanović reicht die Scheidung von Schweini ein!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bastian-schweinsteiger-und-ana-ivanovic-sie-hat-jetzt-die-scheidung-eingereicht-692e917b9372035036979e24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e917b9372035036979e25/c69e0f6bf10fa9b4ce21b1c3f48741c4,eba26d9f?w=992" alt="BILD kennt exklusiv die Details:Ana Ivanović reicht die Scheidung von Schweini ein!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das einstige Traumpaar Ana Ivanović und Bastian Schweinsteiger steht vor dem endgültigen Aus: Die frühere Weltklasse-Tennisspielerin hat die Scheidung eingereicht!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neun Jahre nach der Märchenhochzeit in Venedig und drei gemeinsamen Söhnen ist die Beziehung Geschichte. Erfahren Sie alle Hintergründe und warum kein Rosenkrieg zu erwarten ist – nur mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 11:25:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Milliarden-Poker mit Moskau:Geht es um Frieden oder um Bodenschätze?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/milliarden-poker-mit-moskau-geht-es-um-frieden-oder-umbodenschaetze-692ea71f158dcfd10d2d0b66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692ea71f158dcfd10d2d0b67/02227abf5ebfe1a03fb518571b0b14f1,fa613675?w=992" alt="Milliarden-Poker mit Moskau:Geht es um Frieden oder um Bodenschätze?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>Es könnten die entscheidenden Verhandlungen im Deal um einen Frieden in der Ukraine werden: Steve Witkoff, Sondergesandter von US-Präsident Donald Trump (79), reist am Dienstag nach Moskau, um Kriegstreiber Wladimir Putin zu treffen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch geht es bei diesem Treffen vor allem um Frieden? Darum, das Blutvergießen endlich zu stoppen? Oder stehen bei Immobilien-Unternehmer Witkoff und Trump-Schwiegersohn Jared Kushner (44), der ebenfalls mitreist, die Business-Interessen von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Vordergrund?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der US-Präsident will laut einem „Wall Street Journal“-Bericht neben dem im Mai mit der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> geschlossenen Rohstoff-Deal auch neue Profitmöglichkeiten im rohstoffreichen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Russland</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> erschließen – und die Russen an neuen Geschäften teilhaben lassen. Als wäre nichts gewesen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trumps Berater wollen „Frieden“ um jeden Preis – und planen schon Big Business für danach.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 11:25:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hoffnung auf Schnee schmilzt:Wettermodell rechnet Winter wieder weg</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/weisse-weihnacht-schmilzt-wettermodelle-drehen-sich-692e896a46f39b6230ff7d0f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e896a46f39b6230ff7d10/343660802d3a9d97d688cf42d3ac7b1f,a3b80667?w=576" alt="Hoffnung auf Schnee schmilzt:Wettermodell rechnet Winter wieder weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Och (Sch)nee! Es war eine leise Hoffnung auf weiße Weihnacht, doch sie schmilzt schon wieder weg.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wetter-dieser-winter-startet-mild-ab-dem-3-advent-ist-alles-moeglich-692d434a5e75871cc1fca0b2"><!-- --><!--[--><!--[-->Montag prognostizierte das amerikanische Wettermodell<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch einen Kälteeinbruch zum dritten Advent. Die Temperaturen sollten auf bis zu minus 10 Grad fallen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/unfaelle-sperrungen-schnee-sorgt-fuer-chaos-auf-deutschlands-strassen-691eb60e39cf5e52053e9b16"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> bis ins Flachland erschien möglich – und weiße Weihnachten nicht ausgeschlossen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Statt schöner Schneedecke gibt es in den meisten Teilen Deutschlands eher Matschwetter im Advent<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Dominik Jung von wetter.net auf BILD-Anfrage: „Aktuell sehen die meisten ‚Läufe‘ der Wettermodelle um den dritten Advent wieder eher mildes <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://wetter.bild.de/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[-->!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 11:25:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hatte Fressattacken“:Pietro Lombardi nahm 15 Kilo zu</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/pietro-lombardi-nahm-15-kilo-zu-hatte-fressattacken-692e9d4546f39b6230ff7e1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e9d4546f39b6230ff7e1e/7df92acdb544367675cef732eb05bae2,bc8ce16e?w=576" alt="„Hatte Fressattacken“:Pietro Lombardi nahm 15 Kilo zu" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Es sind Kommentare, die ihn nicht kaltlassen. Mit deutlichen Worten knöpft sich Pietro Lombardi jetzt auf Instagram alle Bodyshamer vor. Nachdem ihm wegen seines aktuellen Körpergewichts fiese Beleidigungen zugeschickt wurden, platzt ihm der Kragen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Schaut euch hier die Kommentare an: Pietro, fett geworden, Rollmops …“, so der Sänger in einer aktuellen Instagram-Story. Er zeigt einige der unverschämten Nachrichten, die ihm aktuell geschickt wurden. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf Instagram zeigt Pietro Lombardi, wie im Netz sein Aussehen kommentiert wird<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Sänger erklärt: „Ich habe in den letzten drei, vier Monaten wirklich 15 Kilo zugenommen. Und ich würde auch am liebsten morgen zum Sport gehen und sagen: Ab jetzt zieh’ ich durch. Aber manchmal gibt es eine Blockade im Kopf, und dann war es bei mir so: Ich habe einfach Fressattacken gehabt.“ Er wisse, dass es für seinen Körper, „das Beste“ wäre, „Sport zu machen und sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/themen-uebersicht/ernaehrung/gesunde-ernaehrung-tipps-richtig-essen-36176792.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->gesund zu ernähren<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Doch manchmal sei eben „diese Blockade da und dann funktioniert es einfach nicht, wie man sich das wünscht“.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 11:25:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Entscheidet er sogar über Eckbälle?:Große VAR-Revolution bei der WM geplant!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-fifa-plant-grosse-var-revolution-692e9809158dcfd10d2d0a77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e9809158dcfd10d2d0a78/5cdc6cc785a1968f398140b271369c81,4873bc?w=656" alt="Entscheidet er sogar über Eckbälle?:Große VAR-Revolution bei der WM geplant!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Revolution wird sicherlich für Diskussionen sorgen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die britische Tageszeitung „The Times“ berichtet, will die Fifa die Befugnisse der Video-Schiedsrichter (VAR) für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/weltmeisterschaft-2026-alle-infos-die-vorfreude-steigt-687648c475e6eb6eedf7e239"><!-- --><!--[--><!--[-->WM 2026 in den USA, Mexiko und Kanada<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausweiten. Beim Mega-Turnier im kommenden Sommer sollen sie auch zweite Gelbe Karten und Eckball-Entscheidungen überprüfen dürfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bislang hat der VAR – so im Regelwerk festgelegt – Tore und torrelevante Szenen, Strafstoß-Entscheidungen, direkte Rote Karten und mögliche Spielerverwechslungen bei Platzverweis oder Kartenvergabe überprüft.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Verkommt die WM-Auslosung zu seiner Show?</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 11:25:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Börsen-Experte überzeugt:Diese Aktien bieten gerade besonders gute Einstiegskurse</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/angst-treibt-boerse-feulner-sieht-rallye-chance-692d96a9f6a0a10b35a131c6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d96a9f6a0a10b35a131c6/7e6b9334ea12c06bfda0f4fec64dae69,16f2382c?w=320" alt="Börsen-Experte überzeugt:Diese Aktien bieten gerade besonders gute Einstiegskurse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Extreme Angst an den Börsen könnte gerade jetzt der Schlüssel zu beeindruckenden Gewinnen sein, glaubt Börsenexperte Stefan Feulner. Während Tech-Giganten wie Nvidia und Alphabet mit Bewertungsängsten kämpfen, schlummern andere Branchen im Hintergrund – bereit, die heimlichen Gewinner des Jahres zu werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Welche Aktien jetzt das attraktivste Chance-Risiko-Verhältnis bieten und warum ETF-Anleger besonders wachsam sein sollten, erfahren Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 11:25:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ausgerechnet der Günstige:Überraschender Sieger im Waffeleisen-Test!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/herz-waffeleisen-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692eb2e946f39b6230ff7fe4/79ecbccc9edb19ceedbfd0732337e9f6,f7c620ba?w=320" alt="Ausgerechnet der Günstige:Überraschender Sieger im Waffeleisen-Test!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 11:25:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Industriepräsident spricht Klartext:„Historisch tiefste Krise seit Bestehen der Bundesrepublik“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/industrie-schlaegt-alarm-unsere-wirtschaft-ist-im-freien-fall-692ea1b69372035036979f0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692ea1b69372035036979f0c/c672d84bfbb42efeba3857e9860e11a7,735fa54e?w=992" alt="Industriepräsident spricht Klartext:„Historisch tiefste Krise seit Bestehen der Bundesrepublik“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Berlin – Der Bundesverband der Deutschen Industrie (BDI) sieht den Wirtschaftsstandort Deutschland im „freien Fall“. Die deutsche Industrie stehe am Ende des Jahres 2025 vor einem dramatischen Tiefpunkt, sagte BDI-Präsident Peter Leibinger. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die alarmierende Feststellung Leibingers:  „Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/insolvenzen-arbeitslosigkeit-und-stellenabbau-so-schlecht-geht-es-der-deutschen-wirtschaft-692868bd53b08e325e21c8a7"><!-- --><!--[--><!--[-->Wirtschaftsstandort<!--]--><!--]--></a><!--[--> befindet sich in seiner historisch tiefsten Krise seit Bestehen der Bundesrepublik, doch die Bundesregierung reagiert nicht entschlossen genug.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem neuen Industriebericht wird für 2025 ein Rückgang der Produktion in der Industrie um zwei Prozent erwartet. Damit würde sie das vierte Jahr in Folge schrumpfen. „Das ist keine konjunkturelle Delle, sondern ein struktureller Abstieg“, so Leibinger. Die deutsche Industrie verliere kontinuierlich an Substanz. Der Wirtschaftsstandort befinde sich „im freien Fall“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Besonders der Chemieindustrie geht es schlecht – wie aktuell dem Venator-Werk in Duisburg-Homberg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 11:25:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Anhebung jetzt besonders schädlich“:Weil Mindestlohn steigt: Firmen planen Job-Abbau</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weil-mindestlohn-steigt-firmen-planen-job-abbau-692eb8e21b3201955317e6c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692eb8e21b3201955317e6c2/fd98576d6e45f41428216ce7ef79782d,5d272ace?w=576" alt="„Anhebung jetzt besonders schädlich“:Weil Mindestlohn steigt: Firmen planen Job-Abbau" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>München – Nächste Hiobsbotschaft aus der kriselnden Wirtschaft! Mehr als jedes fünfte direkt betroffene Unternehmen will als Reaktion auf die Mindestlohnerhöhung am 1. Januar Jobs abbauen. Konkret sagen das 21,7 Prozent in der aktuellen Konjunkturumfrage des Ifo-Instituts, wie die Wirtschaftsforscher mitteilen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allerdings sind nur 37 Prozent direkt von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/mindestlohn/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20444388.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mindestlohnerhöhung<!--]--><!--]--></a><!--[--> betroffen. Unter ihnen wollen zudem viele Betriebe auf Investitionen verzichten und Preise anheben. Der Mindestlohn steigt zum Jahreswechsel zunächst um 1,08 Euro auf 13,90 Euro pro Stunde.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die anstehende Mindestlohnerhöhung zum Jahreswechsel stellt einen bedeutenden Lohnkostenanstieg für die betroffenen Unternehmen dar“, sagt<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/wirtschaftsexperte-ist-alarmiert-in-deutschland-waechst-nur-noch-der-staat-68fcf80359e2e0975070b970"><!-- --><!--[--><!--[--> Ifo<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Forscher Sebastian Link. „Die Reaktionen der Unternehmen zeigen, dass die Anhebung des Mindestlohns in der aktuellen Phase der wirtschaftlichen Schwäche besonders schädlich ist.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auffallend ist, dass die Reaktionen der Unternehmen deutlich schärfer ausfallen, als bei der letzten großen Mindestlohnerhöhung 2022. Damals war es sogar um 1,55 auf 12 Euro nach oben gegangen. Jetzt planten sie häufiger mit Stellenabbau und Investitionskürzungen, betont Link. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 11:25:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Maßnahmen zwingend notwendig“:RTL streicht 600 Stellen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/rtl-baut-600-stellen-ab-ceo-massnahmen-zwingend-notwendig-692e9c441b3201955317e498</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692e9c441b3201955317e499/e47db25e01427c6ff19b75c9aacaa8e5,3d8b2745?w=576" alt="„Maßnahmen zwingend notwendig“:RTL streicht 600 Stellen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>RTL Deutschland verkündete der Belegschaft am Morgen den Abbau von 600 Stellen in allen Bereichen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der größte Privatsender rüttelt an seinen Grundfesten: Um 9.30 Uhr erklärte die Geschäftsführung ihren Mitarbeitern, wie sie Unternehmens- und Kostenstrukturen verschlanken will, um sich der Verlagerung von linearer Fernsehnutzung zum Streaming „zukunftssicher“ anzupassen. Dafür werden im Unternehmen – u.a. RTL, Vox, n-tv – 600 (statt der gestern kursierenden 800 bis 1.000 Stellen) von insgesamt 7.500 Stellen gestrichen. „An allen Standorten“, erklärt der Sender. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Maßnahmen sollen „so sozialverträglich wie möglich“ mit Abfindungen und Altersteilzeit umgesetzt werden. Wie BILD erfuhr, beginnen die Gespräche mit den potenziell Betroffenen am 7. Januar.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Köln gilt als Medienhauptstadt mit über 15 000 Angestellten in der Film- und Fernsehindustrie. RTL ist hier einer der größten Arbeitgeber in bester Rheinlage<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 11:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Typisch Mann, er wollte nicht zum Arzt“:Der Moment, als Karina Gottschalks Leben rettete</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-hat-krebs-karina-rette-ihm-das-leben-692d806c46f39b6230ff70a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692d806c46f39b6230ff70a7/8a5abf2f0f5bea9db0695c49de384f88,86fc2708?w=320" alt="„Typisch Mann, er wollte nicht zum Arzt“:Der Moment, als Karina Gottschalks Leben rettete" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Thomas Gottschalk, den ganz Deutschland kennt und der auf der Bühne immer der Lauteste war, wurde Anfang Juli dieses Jahres zu Hause plötzlich ganz leise. Der Showmaster ist an Krebs erkrankt. Zum Glück hatte er seine Frau Karina. Sie rettete ihm vorerst das Leben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Karina ahnte, dass etwas nicht stimmte, wie Thomas sich verhielt und wie sie ihren sturen Mann überzeugen konnte, doch zum Arzt zu gehen, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 11:26:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sachsen erlässt neue Regeln:Schluss mit Motorradkluft im Parlament!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/biker-auftritt-im-saechsischen-landtag-neue-benimmregeln-692eafbb1b3201955317e5f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692eafbb1b3201955317e5f1/932a497c1c3510626c3b2f17832379bd,38697f78?w=320" alt="Sachsen erlässt neue Regeln:Schluss mit Motorradkluft im Parlament!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>„Rrrräng-gedäng-gedäng!“ Schon der etwas eigenwillige Antragstitel des BSW sorgte im November-Plenum des Sächsischen Landtags für Kopfschütteln. Doch was als humoriger Antrag zur Fankultur am Sachsenring begann, endet jetzt in einer parlamentarischen Vollbremsung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn weil Abgeordneter Nico Rudolph (BSW) im Vollleder-Style seiner Motorradkombi ans Rednerpult donnern wollte, hat der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/landtagswahlen-sachsen/politik-nachrichten-news-fotos-videos-15882054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sächsische Landtag<!--]--><!--]--></a><!--[--> nun – kein Witz – neue Benimmregeln für das Hohe Haus erlassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Anlass: Rudolph, bekannt dafür, dass er regelmäßig mit blubbernder Maschine unterwegs ist, trat zur Debatte in kompletter Biker-Montur an. Doch statt Applaus gab’s erst einmal eine scharfe Ansage vom sitzungsleitenden Vizepräsidenten Albrecht Pallas (45, SPD). Der stoppte Rudolph schon beim Auflaufen: „In dieser Kleidung treten Sie nicht ans Mikro!“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Wenn im Bundestag künftig die Fetzen fliegen, wird es teuer! Zumindest dann, w...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 11:26:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>