<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Irans Hauptstadt vor Katastrophe:„Teheran hat wirklich kein Wasser mehr!“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/teherans-wasserkrise-regierung-plant-dramatische-massnahmen-6887909b0de20e76e50bcb05</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6887909b0de20e76e50bcb06/3c1cd34031da0cf4263354fae6a0c8e7,b0da1725?w=992" alt="Irans Hauptstadt vor Katastrophe:„Teheran hat wirklich kein Wasser mehr!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran –<!--]--><!--[--><b> Die Wasserkrise im Iran spitzt sich dramatisch zu – jetzt droht Teheran sogar eine Zwangspause.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Regierungssprecherin Fatemeh Mohadscherani erklärte: „Die Wassersituation in Teheran ist gar nicht gut, weshalb wir eine einwöchige Schließung der Hauptstadt in Erwägung ziehen müssen.“ Gemeint ist: Behörden, Unis, Schulen sollen dichtmachen. Iran kämpft gegen das Austrocknen<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mohadscherani sprach von einem „nationalen Problem“, das sich zur Katastrophe ausweiten könnte. Die Regierung denke deshalb über „unkonventionelle Optionen“ nach, berichtet die staatliche Nachrichtenagentur Irna.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was haben die Angriffe auf das Mullah-Regime gebracht. Israel zieht erste Bilanz.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 19:23:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Tote in Zwiesel:Der Stückel-Killer nahm mir mein einziges Kind</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/zwiesel-der-stueckel-killer-hat-mir-mein-einziges-kind-genommen-68865d30c27f88052196feed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68865d30c27f88052196feee/dd0e6fa712938f5ccbefea7179ba6545,10e47373?w=992" alt="Drei Tote in Zwiesel:Der Stückel-Killer nahm mir mein einziges Kind" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der kleine Ort Zwiesel in Bayern wird von einer furchtbaren Bluttat erschüttert: Ein Stückel-Killer tötete drei Nachbarn und bewahrte Teile ihrer Leichen im Haus auf. Irmgard W. verlor ihr einziges Kind. Jetzt erzählt sie in BILD, wie ihr Sohn an den Mörder geriet, warum er sich in dem Haus aufhielt und welche Träume er im Leben noch hatte. Lesen Sie die bewegende Geschichte und alle Details exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 19:23:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wo fährt der Weltmeister 2026?:Red-Bull-Boss bestätigt Verstappens Zukunft</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-red-bull-bestaetigt-verstappens-zukunft-wo-faehrt-er-2026-688788a30de20e76e50bca88</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688788a30de20e76e50bca89/d17c02abfc08181c44d5b98644ba52d4,a50e9445?w=576" alt="Wo fährt der Weltmeister 2026?:Red-Bull-Boss bestätigt Verstappens Zukunft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Machtwort vom Motorsportchef!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt herrscht Klarheit in der Zukunftsfrage um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/home-17620118.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel-1-Weltmeister<!--]--><!--]--></a><!--[--> Max Verstappen (27). Der Holländer fährt auch in der kommenden Saison für Red Bull.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Helmut Marko im Gespräch mit </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.sport.de/news/ne11175650/formel-1--exklusiv-marko-bestaetigt-verstappen-hammer/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>RTL/ntv und sport.de</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: „Ja, ich kann bestätigen, dass Max Verstappen 2026 für Red Bull fährt.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bayerns Wunsch-Stürmer ist schon in Bayern!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 19:23:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Strand auf Sardinien mit Booten evakuiert:Badegäste retten sich vor Feuer ins Meer</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/feuer-am-strand-badegaeste-retten-sich-ins-meer-68874d129b0ba028671f628f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68874d129b0ba028671f6290/de8f8bac1b45e06b837b3ea05f120db0,3ec075f?w=576" alt="Strand auf Sardinien mit Booten evakuiert:Badegäste retten sich vor Feuer ins Meer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Cagliari –<!--]--><!--[--><b> Dichte Rauchschwaden verdüstern den Himmel über dem Badeort auf Sardinien. Unter den Strandurlaubern macht sich Panik breit: Alle Fluchtwege an Land sind durch Feuer versperrt. In Panik packen die Badegäste ihre Handtücher, Sonnenschirme und Picknick-Taschen und flüchten ins Mittelmeer. Zum Glück warten dort Rettungsboote!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Inferno am beliebten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/strand/reise-nachrichten-news-fotos-videos-19063400.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Strand<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Punta Molentis! Immer wieder facht der böige Wind die knisternden Flammen an. Die dichte mediterrane Macchia brannte bei dem Vorfall am Sonntagnachmittag lichterloh. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/waldbrand/thema-waldbrand-alle-infos-80571054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Buschbrand<!--]--><!--]--></a><!--[--> vernichtete etliche parkende Autos der Strandurlauber. Die Feuerwehr hatte Mühe, an die Brandherde zu gelangen. Einigen Autobesitzern gelang es gerade noch, ihre Wagen auf den Strand zu fahren, bevor sie ins Wasser flüchteten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Etliche Autos von Strandbesuchern gingen in Flammen auf. Das Foto veröffentlichte die italienische Feuerwehr<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 19:23:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Mit freundlichen Grüßen“:Magdeburg-Attentäter schreibt Opfern Briefe</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/magdeburg/justiz-machtlos-magdeburg-attentaeter-schreibt-opfern-briefe-68879f8aca8b17416eda693d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68879f8aca8b17416eda693d/8f9734047bf7d1a138e6dae659d21a96,27173d93?w=656" alt="„Mit freundlichen Grüßen“:Magdeburg-Attentäter schreibt Opfern Briefe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg – <!--]--><!--[--><b>Im Dezember 2024 raste Taleb Al-Abdulmohsen (50) mit einem BMW mitten in die Menschenmenge auf dem Weihnachtsmarkt, tötete sechs Besucher, darunter ein sechsjähriges Kind, verletzte mehr als 300. Jetzt meldet sich der Todesfahrer mit Briefen bei seinen Opfern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann aus Saudi-Arabien sitzt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen-anhalt/todesfahrer-von-magdeburg-in-gefaengnis-nach-berlin-verlegt-686bda4c98601a3392661297"><!-- --><!--[--><!--[-->in Berlin in Untersuchungshaft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Trotzdem schrieb er in den vergangenen Wochen mindestens fünf Überlebenden des Anschlags. Eines der handschriftlichen Schreiben liegt der Lokalzeitung „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.volksstimme.de/sachsen-anhalt/anschlag-magdeburg-attentaeter-taleb-a-brief-opfer-4088862" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Volksstimme<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ vor.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit diesem Auto fuhr Taleb Al-Abdulmohsen in die Besuchermasse auf dem Magdeburger Weihnachtsmarkt <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem linierten, DIN-A4-großen Brief bittet der Attentäter um Verzeihung. Außerdem hofft er, dass es dem Empfänger, den er namentlich anspricht, wieder gut gehen würde. Gleichzeitig äußert er sich wirr und abfällig über saudische Asylbewerber, denen angeblich der Tod drohe. Solche und andere verstörende Aussagen hatte er schon vor seiner Tat in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/magdeburg/anschlag-in-magdeburg-kuendigte-taleb-a-50-seine-todesfahrt-an-67665d74ea4f0347ed564f2d"><!-- --><!--[--><!--[-->sozialen Netzwerken<!--]--><!--]--></a><!--[--> verbreitet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 19:23:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sieg im Trainingsspiel!:Dieses Werner-Foto sollte es gar nicht geben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/rb-leipzig-dieses-foto-von-timo-werner-sollte-es-gar-nicht-geben-6887829f9b0ba028671f66f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6887829f9b0ba028671f66f3/06dc1dc11a989ae4a7126ad030d24028,197cc68d?w=320" alt="Sieg im Trainingsspiel!:Dieses Werner-Foto sollte es gar nicht geben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit einem täglichen Live-Ticker aus dem Trainingslager in Donaueschingen hält RB Leipzig seine Fans auf dem Laufenden. Eine Woche lang verewigt das 16-köpfige Medienteam alles und jeden auf Foto und Video. Also fast jeden …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn der Klub meidet es für gewöhnlich, die großen Abgangskandidaten zu zeigen. Wie Timo Werner (29), der den Klub trotz Vertrages bis 2026 unbedingt verlassen soll. Von ihm gibt es – aus Klubsicht durchaus verständlich – auch nach über zwei Wochen Vorbereitung kein Dokument auf den offiziellen Klub-Kanälen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bis jetzt! Denn am Montagmittag trug es sich zu, dass Werner plötzlich im Sieger-Team des Blitz-Turniers auftauchte.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was wird aus Xavi Simons? Noch ist der Ausnahmekönner mit RB Leipzig im Camp.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 19:23:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>New York Times:AfD gesteht, was sie wirklich fürchtet</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/afd-gesteht-in-us-zeitung-was-sie-wirklich-fuerchtet-688722c40e680a76f4e97af3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688722c40e680a76f4e97af3/29d928b3def4025708e818f4d9c0d7a7,cdef46f6?w=320" alt="New York Times:AfD gesteht, was sie wirklich fürchtet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Brisantes Geständnis aus der AfD-Führungsriege: Die Partei fürchtet sich konkret vor einer Maßnahme der Regierung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die renommierte US-Zeitung „New York Times“ sprach darüber mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fraktionsvize Beatrix von Storch (54). Konkret: „Frau von Storch sagte, dass AfD-Wähler zu Herrn Merz strömen könnten, wenn er die Position der Partei zur Einwanderung effektiv übernehmen würde, einschließlich der Blockade neuer Migranten an der deutschen Grenze und der Abschiebung von Millionen Asylbewerbern aus Syrien und anderen Ländern.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Satter Gehaltssprung für Tino Chrupalla und Alice Weidel.  Das Extra-Gehalt de...</p><p><!--[--><!--[--><b>Heißt: Verschärft Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) seine Migrationspolitik, rechnet man innerhalb der AfD mit heftigen Stimmverlusten. Denn: Die Regierung würde der Rechtsaußen-Truppe bei der Migration, ihrem wichtigsten Thema, das Wasser abgraben. Die AfD könnte sich nicht mehr mit heftigen Angriffen auf die Migrationspolitik der Regierung profilieren. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 19:23:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wendler-Ex Claudia Norberg:3 Mio. Euro Schulden! Und jetzt ‘ne Riesenvilla</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/wendler-ex-claudia-norberg-luxus-villa-trotz-millionenschulden-688722bb0e680a76f4e97aed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688722bb0e680a76f4e97aee/74d9fa2729e718f9d9f7c2a4f2202683,33a0cf45?w=992" alt="Wendler-Ex Claudia Norberg:3 Mio. Euro Schulden! Und jetzt ‘ne Riesenvilla" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist offiziell, was ihre Gläubiger schon immer vermutet haben. Claudia Norberg, insolvente Ex-Ehefrau von Michael Wendler, ist alles andere als mittellos. Sie lebt seit Jahren unbehelligt in Florida (USA), während in Deutschland ein Schuldenberg von über drei Millionen Euro auf ihr lastet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Claudia Norberg ihre Gläubiger ausgetrickst hat, was ein brisantes Dokument über sie aussagt und wie Norberg jetzt von ihren Schulden eingeholt werden kann!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 19:23:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnliches Shooting!:Wo Hertha-Star Reese jetzt zu sehen ist</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hertha-bsc-fabian-reese-ist-jetzt-cover-model-fuer-mode-katalog-68876c73ca8b17416eda650b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68876c73ca8b17416eda650c/61e7a58ab20cf0da850f34cccef188ce,f70f611b?w=576" alt="Ungewöhnliches Shooting!:Wo Hertha-Star Reese jetzt zu sehen ist" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf dem Platz ist er für die sportlichen Glanzlichter verantwortlich, neben dem Platz setzt er erneut modische Akzente!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Herthas Superstar Fabian Reese (27) ist im neuen Modekatalog des „Apropos“ zu sehen, einer Luxusbekleidungsgeschäfts-Kette, die seit 2023 auch am Berliner Kurfürstendamm eine Filiale besitzt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Kolbe und Karbownik waren angeschlagen, sind aber einsatzbereit für Zweitliga-Start.</p><p class="teaser__text">Kennet Eichhorn (16) könnte bei Hertha Geschichte schreiben.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 19:23:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundeskanzler Merz warnt:„Zölle werden deutscher Wirtschaft erheblich schaden“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/eu-usa-zoll-einigung-merz-warnt-vor-harten-folgen-6887a38b0de20e76e50bcc61</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6887a38b0de20e76e50bcc62/35846d673796c4056d5f3d7b47173155,9f4cf84e?w=576" alt="Bundeskanzler Merz warnt:„Zölle werden deutscher Wirtschaft erheblich schaden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Am Tag nach der Zoll-Einigung zwischen der EU und den USA herrscht im politischen Berlin Ernüchterung. Bundeskanzler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Friedrich Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> räumte jetzt ganz offen ein, dass der Kompromiss im Zollkonflikt mit der Regierung von US-Präsident </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Donald Trump</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (79) die deutsche Wirtschaft vor große Probleme stellen wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz sagte nach der Sitzung des Sicherheitskabinetts am Montagabend: „Die deutsche Wirtschaft wird erheblichen Schaden nehmen durch diese Zölle.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Auswirkungen blieben aber nicht auf Deutschland und Europa begrenzt: „Wir werden auch in Amerika die Folgen dieser Handelspolitik sehen.“ Es werde nicht nur eine höhere Inflationsrate geben, sondern auch eine Beeinträchtigung des transatlantischen Handels insgesamt, sagte Merz. Und: „Diese Zölle sind auch nach meiner festen Überzeugung nicht im Interesse der Vereinigten Staaten von Amerika.“ Das werde die Zeit zeigen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump und die EU haben sich auf einen Zoll-Deal geeinigt. Experten üben Kritik.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 19:23:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch das noch!:Darum nerven uns so viele Wespen im Murks-Sommer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wohnen-living/wespen-2025-gibt-es-mehr-wespen-als-im-vorjahr-und-sie-kommen-frueher-688769bc893b255c80daf300</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688769bc893b255c80daf300/905a1e9091f7c79c4956bab7869a48f6,1e3da9a7?w=656" alt="Auch das noch!:Darum nerven uns so viele Wespen im Murks-Sommer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Juli ist verregnet, die Sonne lässt sich kaum blicken – und trotzdem summt es auf Balkonen und Terrassen wie selten zuvor. Aktuell schwirren trotz des Murks-Sommers extrem viele Wespen umher.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„2025 ist ein sehr lebhaftes Wespenjahr“, sagt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/sind-wespen-die-besseren-bienen-ein-nabu-experte-ueber-die-insekten-66a209fc4531ad5944f25467"><!-- --><!--[--><!--[-->Stephan Härtel vom Naturschutzbund (Nabu) in Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auch Stadtnatur-Experte Derk Ehlert spricht von einem „guten Wespenjahr“ für Berlin. Es seien mehr Tiere unterwegs als 2023 und 2024, in denen es in den ersten Jahreshälften insgesamt feuchter als in diesem Jahr war. Und sie nerven uns früher als üblich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Hochsauerlandkreis meldete bereits vor einigen Wochen mehr Wespen als im Vorjahr. Und auch in vielen anderen Regionen Deutschlands gibt es derzeit mehr von den lästigen Viechern.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Eine Expertin erklärt, wie man sich verhalten soll, wenn man ein Wespennest im Pkw findet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 19:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fotos gelöscht und entfolgt:Alles für die Katz! Iris Klein wieder allein</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/iris-klein-wieder-allein-katzen-mama-loeschte-liebesfotos-mit-stefan-688727df10b8f718b6503dc6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688727df10b8f718b6503dc6/19d0690ef81a0e58b996afbaa072eb06,f5bf4240?w=320" alt="Fotos gelöscht und entfolgt:Alles für die Katz! Iris Klein wieder allein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Worms – <!--]--><!--[--><b>Sie nannte ihn „Teddybär“ und wollte nach ihm keinen anderen Mann mehr haben. Ihre große Liebe zeigten Iris Klein und Stefan Braun auf allen Kanälen. Und jetzt? Sind plötzlich alle Liebesfotos auf Instagram gelöscht, außerdem folgen sie einander dort nicht mehr. Nach BILD-Infos soll Iris Klein wieder allein sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf eine entsprechende BILD-Anfrage reagierte das gemeinsame Management von Iris Klein und Stefan Braun am Montag nur mit einem ausweichenden „Keinen Kommentar“. Auch das ist bei dem Paar, das sonst sehr auskunftsfreudig ist, sehr ungewöhnlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dafür schreibt Iris auf Instagram: „Ich habe gelernt, wer einen Platz an meinem Tisch verdient. Und wer dort nie wieder sitzen wird.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am 3. März turtelten Iris und Stefan noch auf der BILD-Tribüne im bunten Kölner Karnevalsgetümmel<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 19:24:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ungewöhnliche Funktion:Nicht nur Musikfans brauchen diese Stöpsel!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/konzert-ohrstoepsel-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68873a1e0e680a76f4e97c47/0d300a68e606f03b143512af2f39cdd2,34b14c68?w=320" alt="Ungewöhnliche Funktion:Nicht nur Musikfans brauchen diese Stöpsel!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 19:24:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Zugunglück mit drei Toten:Retter räumen tonnenschwere Trümmer weg</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/zugunglueck-bei-riedlingen-so-lange-dauert-die-bergung-mit-spezialkran-68877ac60de20e76e50bc961</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68877ac60de20e76e50bc962/50e47831b8d3810d95c6ed100cb3fa1d,f2e992df?w=992" alt="Nach Zugunglück mit drei Toten:Retter räumen tonnenschwere Trümmer weg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Riedlingen (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine mühsame und komplizierte Arbeit: Mit einem Spezialkran wird versucht, den hinteren Waggon anzuheben. Doch immer wieder muss er abgelegt werden. Schließlich ziehen die Bergungskräfte das tonnenschwere Wrack Stück für Stück nach vorn. Man hört Glas splittern und Metall bersten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem tödlichen Bahnunglück von Riedlingen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) begannen am Montag die Bergungsarbeiten mithilfe eines Spezialkrans. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/deutsche-bahn-ag/thema-deutsche-bahn-ag-alle-infos-G2swWR48FxDiFmY2B35c"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutsche Bahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> (DB) rechnet damit, dass die Arbeiten bis Dienstagvormittag dauern. Anschließend sollen Experten die Schäden an der Strecke begutachten. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei dem Unglück krachten die Waggons mit voller Wucht ineinander und verkeilten sich<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Über die Dauer der Sperrung ist eine verlässliche Aussage erst möglich, nachdem die Begutachtung der Schäden erfolgt ist“, heißt es in der DB-Mitteilung. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 19:24:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>