<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>In 2 Jahren hat der Dresdner einen ordentlichen Batzen Geld gescheffelt:Mit Pfandsammeln finanziert Alex seinen Führerschein</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/fuehrerschein-auto-so-reich-wurde-alex-24-als-flaschensammler-68a729c851e5702e54477d57</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a729c851e5702e54477d58/01d5fdb5eebe3f68b899482f2f5dc2a1,b3dcd46a?w=992" alt="In 2 Jahren hat der Dresdner einen ordentlichen Batzen Geld gescheffelt:Mit Pfandsammeln finanziert Alex seinen Führerschein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Als „Pfandhauptmeister“ ist der Leergut-Sammler Alex Müller (24) aus Sachsen zum Social-Media-Star geworden. Mit Flaschen und Dosen hat er sich bereits den Führerschein finanziert. Sein nächstes Ziel: Ein eigenes Auto!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie Alex zum Flaschensammler wurde, was er in einer Stunde verdient – und warum er manchmal die Kasse des Supermarkts sprengt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:26:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lebensgefahr! Bürgermeisterin von Herdecke niedergestochen:Polizei nimmt Adoptivsohn (15) mit</title>
    <link>https://www.bild.de/news/herdecke-angriff-auf-buergermeisterin-iris-stalzer-adoptivsohn-abgefuehrt-68e4fa681de834f4da2e1a6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4fa681de834f4da2e1a70/7a83126320908b541a91bb8c80ed5215,f1efb193?w=992" alt="Lebensgefahr! Bürgermeisterin von Herdecke niedergestochen:Polizei nimmt Adoptivsohn (15) mit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Herdecke (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Messer-Angriff auf die neue Bürgermeisterin von Herdecke (NRW)! Iris Stalzer (57, SPD) soll nach einer Attacke in Lebensgefahr schweben. Ihr Zustand sei kritisch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wurde die frisch gewählte Bürgermeisterin am Dienstag schwer verletzt in ihrer Wohnung in Herdecke-Herrentisch (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/spd/spd-alle-infos-76661710.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) gefunden. Sie soll zahlreiche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messerstiche<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Bauch- und Rückenbereich erlitten haben. Im Haus befanden sich ihr Adoptivsohn (15) und ihre Adoptivtochter (17). <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Anwältin Iris Stalzer (57, SPD) ist gerade zur neuen Bürgermeisterin gewählt worden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Kinder verständigten den Notruf. Die Polizei rückte aus und nahm den 15-Jährigen mit. Im Streifenwagen werden dem Jungen Handschellen und ein Spurensicherungsanzug angelegt. Laut Ermittlern nur, um zu verhindern, dass Spuren verwischt werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:26:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tolle Nachricht für den Klub:Neuer Millionen-Deal für Schalke enthüllt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/tolle-nachricht-fuer-den-klub-neuer-millionen-deal-fuer-schalke-enthuellt-68e4e352c9fcb483178ba455</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4e352c9fcb483178ba456/be8e307f75aae4759d10e657dc7c551f,35afe52a?w=576" alt="Tolle Nachricht für den Klub:Neuer Millionen-Deal für Schalke enthüllt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neuer Millionen-Deal für Schalke enthüllt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der abgestürzte Traditionsklub hat einen attraktiven Vertrag langfristig verlängert!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILDplus lesen Sie exklusiv, mit wem Schalke verlängert hat, was Königsblau kassiert und wie viel Kohle es gibt, wenn der Klub aufsteigt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:26:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Marc Terenzi behauptet bei „Promi Big Brother“:„Verena sperrte mich tagelang 
ohne Essen ein“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/marc-terenzi-verena-kerth-sperrte-mich-tagelang-ohne-essen-ein-68e4d3de453c0752a42df0a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4d3de453c0752a42df0a5/37bacf899bd022fdcb9c627529027a4a,2417d497?w=656" alt="Marc Terenzi behauptet bei „Promi Big Brother“:„Verena sperrte mich tagelang 
ohne Essen ein“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Explosiver Auftakt bei „Promi Big Brother“: Sänger Marc Terenzi packt über seine Höllen-Beziehung mit Model Verena Kerth aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Es geht um schockierende Vorwürfe von Gewalt und Misshandlungen. Lesen Sie mit BILDplus die Details. Was Terenzi behauptet, wie hingegen seine Ex-Freundin darauf postwendend reagiert und sich wehrt – und was Sender Sat.1 auf BILD-Anfrage zum Zoff sagt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:26:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große Änderung:WhatsApp ersetzt Telefonnummer durch Nutzernamen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/digital/whatsapp-ersetzt-telefonnummer-durch-nutzernamen-68e4f50dc9fcb483178ba65b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4f50dc9fcb483178ba65b/7422cdbc6863165db24b7f4287ce7166,65c5baac?w=320" alt="Große Änderung:WhatsApp ersetzt Telefonnummer durch Nutzernamen" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-458"><!--[--><!--[--><b>Seit Jahren gilt bei WhatsApp der Grundsatz: Ohne Telefonnummer geht nichts! Wer den Messenger nutzt, muss seine Nummer preisgeben – und das ist nicht nur umständlich, sondern auch ein echtes Risiko für den Datenschutz. Jetzt steht eine große Änderung bevor: </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/digital/betrueger-freuen-sich-wenn-sie-diese-fotos-per-whatsapp-versenden-68c82b7563f3b3031922e070"><!-- --><!--[--><!--[--><b>WhatsApp</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> will den Nutzernamen einführen – und startet schon mit Tests zur Namensreservierung.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-458"><!--[--><!--[-->Seit 2009 ist die Telefonnummer der Schlüssel zum WhatsApp-Account. Das bedeutet aber auch: Jeder, der die Nummer kennt, kann einfach schreiben – egal ob gewollt oder nicht. Außerdem sehen alle Kontakte die eigene Nummer, was viele als Eingriff in die Privatsphäre empfinden.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-458-820"><!--[--><!--[--><b>Das soll sich jetzt ändern! Künftig reicht ein eindeutiger Nutzername, um sich zu verbinden. Zusätzlich kann ein Schlüssel festgelegt werden. Nur wer diesen kennt, kann wirklich Kontakt aufnehmen – selbst wenn der Nutzername bekannt ist.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-820-1107"><!--[--><!--[-->Wie das Portal „WABetaInfo“ berichtet, testet WhatsApp die neue Funktion bereits. In der Android-Beta-Version 2.25.28.12 taucht in der Profilübersicht die Option „Nutzername reservieren“ auf. Damit können Nutzer ihren Wunsch-Namen sichern, bevor WhatsApp komplett auf das neue System umstellt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:26:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Höhle der Löwen“-Gründer:So ging es nach meinem Mega-Blackout weiter</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/hoehle-der-loewen-it-gruender-kaempft-nach-blackout-um-comeback-68e4c1cac9fcb483178ba0ee</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4c1cac9fcb483178ba0ee/051d000a959d14688a20d06369ecacac,5f5f7429?w=320" alt="„Höhle der Löwen“-Gründer:So ging es nach meinem Mega-Blackout weiter" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er wollte die Löwen überzeugen und erlebte den Patzer-Moment seines Lebens.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gründer Michal Napiórkowski wollte am Montagabend mit seiner App „Irondots“ in der „Höhle der Löwen“ überzeugen, doch lieferte stattdessen einen absoluten Planlos-Auftritt. Er verhaspelte sich, war nervös. Carsten Maschmeyer (66) verabschiedete ihn mit den Worten: „Du gehst nach Hause und übst noch ein bisschen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt spricht Michal mit BILD über seinen Blackout. Lesen Sie, was er über DEN Patzer im TV sagt, was er direkt danach für Nachrichten bekam, wie es nun weitergeht – und was nach der Show alles passierte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:26:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am 7. Oktober überfiel die Hamas den jüdischen Staat:Seit diesem Tag ist alles anders</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/7-oktober-israels-tragoedie-erschuettert-welt-68e4065eaac5bf94c04e8fc1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4065eaac5bf94c04e8fc2/a75031596e220cfd41147f36a4d184cc,4e1cbe03?w=992" alt="Am 7. Oktober überfiel die Hamas den jüdischen Staat:Seit diesem Tag ist alles anders" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Einschusslöcher an der Wand, die mir Daria (53) im Kibbutz Beeri an der Grenze zu Gaza zeigt, zeugen vom Grauen, das in Zahlen nicht zu fassen ist. Genau hier, in diesem Raum, löschten palästinensische Terroristen vor zwei Jahren am 7. Oktober 2023 ihre Familie aus: ihre Zwillingsschwester Yasmin († 51), ihren Mann Oron († 54) und die Kinder Tair († 22) und Tahel (†15).<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Daria an dem Ort, an dem ihre Familie von palästinensischen Terroristen ausgelöscht wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch am frühen Morgen hatte Daria mit ihnen geschrieben – kurze WhatsApp-Nachrichten, wie immer, wenn es mal wieder Raketenalarm gab. Minuten später drangen Hamas-Terroristen durchs Fenster ins Haus ein. Sie richteten die gesamte Familie hin. Sogar den Familienhund. Darias Geschichte ist eine von tausenden, deren Familien an und seit diesem Tag zerstört wurden. Eine von tausenden Geschichten, die die Welt weit über Kibbuz-Dörfer in Südisrael hinaus verändert haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->★ ★ ★<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:26:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überlebende zeigen Ausstellung zum 7. Oktober in Berlin:Als sie tanzten, kamen die Mörder</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/berlin-ausstellung-zeigt-horror-des-nova-festivals-in-israel-68de96ff89973cba61e7fbb9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68de96ff89973cba61e7fbba/45479bd9a83bd0e5d8b2081822cbe318,63605d72?w=576" alt="Überlebende zeigen Ausstellung zum 7. Oktober in Berlin:Als sie tanzten, kamen die Mörder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Die Ausstellung „The Nova Exhibition“ in Berlin auf dem ehemaligen Flughafen Tempelhof erinnert an den Horror des 7. Oktober auf einem Musikfestival in Israel. Einer der Macher, Ofir Amir (42), überlebte das Hamas-Massaker nur knapp. Das ist seine Geschichte. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ofir Amir sagt, die Nacht vom 6. Oktober 2023 auf den 7. in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/palaestinenser-terror-in-der-nacht-raketen-beschuss-auf-israel-85661094.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Israel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> war magisch. Mit Freunden hatte er seit Jahren Trance-Festivals in der Natur veranstaltet, und das „Nova-Festival“ in der Nähe von Gaza war das größte. 4000 Menschen aus der ganzen Welt waren zusammengekommen, um das Leben zu feiern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als am 7. Oktober die Sonne aufging, stand Ofir Amir gerade am DJ-Pult und erlebte, wie die Masse in Ekstase tanzte. Da flogen auf einmal hunderte Raketen aus Gaza. Schnell war klar: Der Raketenabwehrschild Iron Dome würde diese Massen schwer aufhalten können. Erste Nachrichten kamen, dass Terroristen nach Israel vorgedrungen waren. Da hörte Amir auch schon die ersten Schüsse. Die Hamas-Mörder waren da. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Hamas-Mörder schießt am 7. Oktober 2023 in einen Raketenschutzraum am Nova-Festival. Hier hatten sich viele zuvor Feiernde in Panik versteckt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:26:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Jahre nach dem Hamas-Angriff:Israel gedenkt der Opfer von Kfar Aza</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zwei-jahre-nach-dem-hamas-angriff-israel-gedenkt-der-opfer-von-kfar-aza-68e4b09b89973cba61e83ed6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4b09b89973cba61e83ed7/8aaebbd068196f455ea8ca5c9378e10f,a9d13603?w=576" alt="Zwei Jahre nach dem Hamas-Angriff:Israel gedenkt der Opfer von Kfar Aza" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwei Jahre nach dem Hamas-Angriff auf Kfar Aza hält Israel inne – genau zu der Minute, als damals die Raketen einschlugen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:26:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung vom Himmel:Nasa-Sonde stürzt auf Texas-Farm</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nasa-sonde-stuerzt-auf-farm-einer-familie-68e415ec89973cba61e83a5c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e415ec89973cba61e83a5c/f866d4b584f3945a9c2241b7a161d8a1,3f401925?w=320" alt="Überraschung vom Himmel:Nasa-Sonde stürzt auf Texas-Farm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Eine riesige Nasa-Forschungsprobe landet ausgerechnet auf der Farm einer Familie in Westtexas.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:26:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 1,4 in unserem Test:Apple Sale! iPhone HEUTE mit fettem Rabatt</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/iphones-test/#h-test-empfehlung-zu-den-prime-deal-days-iphone-16e-mit-fettem-rabatt</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e4b9ff453c0752a42dee3b/13a0d310b485cd787a933bd6d8fed1f2,8ae58319?w=320" alt="Note 1,4 in unserem Test:Apple Sale! iPhone HEUTE mit fettem Rabatt" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:26:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immer mehr Attacken mit Langstreckendrohnen:Jetzt knöpft sich die Ukraine Russland vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/auge-um-auge-kiew-intensiviert-angriffe-auf-russland-68e3e270c9fcb483178b99e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68e3e270c9fcb483178b99e8/7e60aa1fd91a37960f26f070d7213efa,6db51257?w=992" alt="Immer mehr Attacken mit Langstreckendrohnen:Jetzt knöpft sich die Ukraine Russland vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Kiew –<!--]--><!--[--><b> Seit 43 Monaten terrorisiert Russland die ukrainische Zivilbevölkerung mit gezielten Angriffen auf deren Stromversorgung und Energie-Reserven. Millionen Menschen verbrachten die Winter 2023 und 2024 im Dunkeln und bei eisiger Kälte. Jetzt schlägt die Ukraine mit gleicher Münze zurück!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Allein am Wochenende attackierten ukrainische Langstreckendrohnen sieben strategische Ziele in russischen Städten zwischen 30 und 1700 Kilometern Entfernung von der eigenen Grenze.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei nahm Kiew unter anderem die Gaskraftwerke in der 330.000-Einwohner-Stadt Belgorod und der nahegelegenen Stadt Klinzy (63.000 Einwohner) unter Beschuss. Durch mehrere Angriffe am Sonntag und Montag stellten ukrainische Raketen- und Drohnen-Einheiten sicher, dass zumindest das Kraftwerk in Belgorod nicht mehr arbeitete und der Strom für Zehntausende Menschen in der Stadt ausfiel.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bereits am Freitag und Samstag schlugen ukrainische Drohnen in die russischen Raffinerien in Kirischi bei Sankt Petersburg, Kstowo, 300 Kilometer östlich von Moskau, und Orsk an der Grenze zu Kasachstan ein. Die drei Attacken führten zu einer Teilschließung der Treibstoffproduktions-Anlagen, was die schlimme Benzin-Krise in Putins Reich noch einmal verschärfen könnte.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:26:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>