<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Zwischenruf von Chef-Autor Peter Tiede:Dieser Gipfel ist ein Mini-Erfolg für Selenskyj</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/meinung-kommentare-kolumnen/zwischenruf-von-chef-autor-peter-tiede-dieser-gipfel-ist-ein-mini-erfolg-fuer-selenskyj-6951ad37ad3fd5aba8798e85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6951ad37ad3fd5aba8798e86/f4e89e42def3c5fdc020d11cbe01be0e,f3451dff?w=992" alt="Zwischenruf von Chef-Autor Peter Tiede:Dieser Gipfel ist ein Mini-Erfolg für Selenskyj" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach (USA) – <!--]--><!--[--><b>Der Weg zu einem Frieden für die Ukraine: Wenn es ihn denn überhaupt mit dem Kreml-Führer Putin gibt, dann besteht er wohl aus verdammt vielen kleinen Würfen. Fehlwürfe inklusive. Der Gipfel in Florida zwischen den Präsidenten Selenskyj (Ukraine) und Trump (USA) am Sonntag war zumindest das: kein Fehlwurf. Keine Katastrophe. Ob es mehr war, hängt mal wieder am Mann in Moskau. Senkt der den Daumen oder nicht?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unterm Strich steht aber auf jeden Fall ein Erfölgchen für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Er ist nicht unter die Räder gekommen, er wurde nicht von Trump in dessen Mar-a-Lago-Speisesaal verfrühstückt. Seine Ukraine auch nicht. Er musste den Donbass nicht, wie von Putin gefordert, „unverzüglich“ an den Kriegs-Russen abtreten. Und – politisches Hochreckturnen: Er hat sich Trump gewogen, den US-Präsidenten bei Laune gehalten. Allein das ist schon verdammt viel wert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Selenskyj hat Trump seine Punkte gelassen: Man redet über Geschäfte und Wahlen in der Ukraine. Trump hat – das ist ein Fortschritt – anerkannt, dass jedes Verhandlungsergebnis in der Ukraine vom Volk abgesegnet werden muss. Und: Europa ist mit am Tisch.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Russlands Krieg gegen die Ukraine – aktuelle Entwicklungen im Live-Ticker bei BILD.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:39:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video-Clip geht viral:Als Trump Putin lobt, sagt das Gesicht von Selenskyj alles</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-lobt-putin-selenskyj-reagiert-mit-raetselhaftem-laecheln-695222e345876d161e2330c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695222e345876d161e2330c4/d0385be703d14cf9b754de2d69651b75,b089333b?w=576" alt="Video-Clip geht viral:Als Trump Putin lobt, sagt das Gesicht von Selenskyj alles" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mar-a-Lago (Florida, USA)– <!--]--><!--[--><b>Selten sagte ein Gesichtsausdruck so viel über den Stand der Ukraine-Verhandlungen aus: Nachdem das Treffen von US-Präsident Donald Trump in dessen Florida-Residenz mit Wolodymyr Selenskyj weitgehend ergebnislos verlaufen ist, macht nun ein kurzer Video-Clip von der abschließenden Pressekonferenz die Runde. Zu sehen: Selenskyjs verrutschtes Pokerface, als Trump von seinem Telefonat mit Putin erzählt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Russland wünsche sich „den Erfolg der Ukraine“, erklärte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> und sorgte damit auch für Stirnrunzeln der anwesenden Journalisten. Daraufhin setzte Trump nach, das klinge „ein bisschen merkwürdig“, aber Russland werde der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> beim Wiederaufbau helfen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/wolodymyr-selenski/wolodymyr-selenskyj-alle-infos-79314966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Selenskyj<!--]--><!--]--></a><!--[--> hörte zu, dann reagierte er sichtbar – neigte zunächst etwas ungläubig den Kopf, zog eine Augenbraue hoch und lächelte dann. Eine stumme Szene, die viele Beobachter sofort verstanden. Der Clip sammelte auf X zahlreiche Klicks ein. Denn er zeigt, wie viel Distanz zwischen Worten und Wirklichkeit liegen kann.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sogar der russische Regierungskritiker und frühere Schachweltmeister Garry Kasparow (62) kommentierte es mit Bewunderung: „Wir sind alle Selenskyj. Aber niemand auf Erden hat seine Selbstkontrolle.“ Auch das Magazin „Business Ukraine“ erklärte auf X: „Selenskyj verdient einen Preis allein dafür, dass er sich an diesem Punkt der Pressekonferenz beherrscht.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:39:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ukraine-Gipfel in Florida:Das verrät der Kreml über das Putin-Telefonat mit Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-gipfel-in-florida-das-verraet-der-kreml-uebers-putin-telefonat-mit-trump-695196faba368aa0126a56a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695196faba368aa0126a56a1/885c3277f03f1957714b5ba432ec97ae,29169d46?w=576" alt="Ukraine-Gipfel in Florida:Das verrät der Kreml über das Putin-Telefonat mit Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Mehr als eine Stunde hatten sie telefoniert vor dem USA/Ukraine-Gipfel an diesem Sonntag in Florida: US-Präsident Donald Trump (79) und Kreml-Führer Wladimir Putin (73). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump hatte nur kurz von einem „guten und sehr produktiven Telefongespräch“ berichtet, jetzt hat der Kreml seine Sicht auf das Telefonat veröffentlicht. Und das Statement von Putins Chef-Berater und Ukraine-Verhandler Juri Uchakow (78) hat es durchaus in sich!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kern: Moskau will nur mit Washington verhandeln – aber ausdrücklich nicht über Gebietsfragen oder einen Waffenstillstand! Putin will den ganzen Donbass – und zwar „unverzüglich“. Einen Waffenstillstand will er auch nicht.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Putins Chef-Berater Juri Uschakow (78)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:39:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Riesen-Abzocke mit den Sozial-Hotels:36 Namen am Briefkasten, aber keiner macht auf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/betrug-mit-sozial-hotels-36-namen-am-briefkasten-aber-keiner-macht-auf-694a6b70f6fc544dba9b1d60</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694a6b70f6fc544dba9b1d61/1125527ea2022de8379b4ee351c6b93a,ce970097?w=656" alt="Die Riesen-Abzocke mit den Sozial-Hotels:36 Namen am Briefkasten, aber keiner macht auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Für die Betreiber ist es das große Geschäft, doch bei Anwohnern sorgen sogenannte Sozial-Hotels regelmäßig für Ärger. Etwa wenn es zu Müll, Pöbeleien, Ungeziefer-Befall und regelmäßigen Polizeieinsätzen kommt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem BILD mehrfach über das berüchtigte „BB Hotel“ in Berlin-Schöneberg berichtet hatte, wo es u. a. zu einer Razzia wegen des Verdachts auf Sozialleistungsbetrug kam, werden nun immer mehr Fälle von verdächtigen Unterkünften bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was für ein System steckt dahinter? Lesen Sie alles über das große Geschäft mit den Sozial-Hotels mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:39:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Molly und Abigail:Influencerin verliert zwei Töchter in nur 20 Monaten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/usa-influencerin-verliert-zwei-toechter-in-nur-20-monaten-6950651dba368aa0126a4c3d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6950651dba368aa0126a4c3d/a2a0f339565e51624605957b032644fe/Kennung_Archivfoto,f6bd7404?w=320" alt="Trauer um Molly und Abigail:Influencerin verliert zwei Töchter in nur 20 Monaten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eltern fotografieren ihre Kinder an Weihnachten normalerweise dabei, wie sie aufgeregt ihre Geschenke auspacken oder glücklich vor dem geschmückten Baum stehen. Von der kleinen Molly Carlton aus den USA gibt es dieses Jahr solch ein Foto nicht. Stattdessen sieht man das Mädchen in einem Krankenbett. Schützend legen ihre Eltern Melissa Mae und Tom ihre Arme um sie.  Doch vor dem Allerschlimmsten konnten sie ihr Kind nicht bewahren: Molly ist am 25. Dezember gestorben, wie Melissa auf ihrem Instagram-Account bekannt gibt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Wir sind am Boden zerstört. Wir können es nicht fassen. Wir sind verwirrt und stehen unter Schock“, gibt die trauernde Mutter Einblick in ihr Seelenleben. „Wir sind erschöpft und zutiefst erschüttert nach einem Tag voller Trauma und Kummer. Ich fühle mich wie betäubt. Ich kann immer noch nicht glauben, dass das wahr ist. Ich bin nicht bereit für diesen Schmerz.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein Schmerz, den die Eltern schon einmal ertragen mussten: Im April 2024 starb ihre ältere Tochter Abigail mit nur neun Jahren an einer Sepsis. „Am Weihnachtsmorgen wurden unsere liebe Molly und ihre große Schwester Abi wieder vereint. Das ist das Einzige, was mir auch nur ein kleines bisschen Trost spendet. Molly hat ihre Schwester so sehr vermisst“, schreibt Melissa weiter auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/instagram/digital-news-fotos-videos-35595990.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Instagram<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar ging es Molly, deren Alter die Eltern für sich behalten, am Weihnachtsmorgen plötzlich sehr schlecht. „Die Rettungssanitäter waren nur drei Minuten entfernt stationiert und trafen schnell ein. Das pädiatrische Traumazentrum war nur fünfzehn Minuten von uns entfernt. Wir befanden uns am bestmöglichen Ort, alles war optimal vorbereitet für die bestmöglichen Bedingungen und den bestmöglichen Ausgang. Ihr kleiner Körper kämpfte so tapfer.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:39:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>App schickte ihn auf Kletterweg:Wanderer (49) stürzt mit Hund von Felswand</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/wanderer-und-hund-stuerzen-in-saechsischer-schweiz-ab-69522b8f45876d161e233144</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69522b8f45876d161e233144/33f0b75f9f724aa8442dead5595f83e4,e80ad035?w=320" alt="App schickte ihn auf Kletterweg:Wanderer (49) stürzt mit Hund von Felswand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bad Schandau (Sachsen) – <!--]--><!--[--><b>Weil er sich offenbar auf seine Wander-App verließ, stürzten in der Sächsischen Schweiz ein Wanderer (49) und sein Hund ab. Beide überlebten schwer verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann war am Sonntag mit Partnerin und Hund am Fritschenstein bei Waltersdorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) unterwegs. Nachdem das Paar die Aussicht auf die am anderen Polenz-Ufer gelegene Brand-Baude genossen hatte, machte es sich am Nachmittag auf den Rückweg. Nach BILD-Informationen benutzte der Mann dafür eine bekannte Wander-App. Die schickte ihn allerdings auf einen mit Kletterpassagen gespickten Weg. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Verletzte wurde mit dem Hubschrauber in die Klinik gebracht<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Dabei stürzte der 49-jährige Mann vom Felsband circa fünf Meter zum Wandfuß“, teilte die Bergwacht Bad Schandau mit. Auch der treue Hund war offenbar mit abgestürzt. Die Frau konnte zum Glück den Notruf absetzen. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bergrettung-aktuelle-news-und-infos-PCgkIXl257LfmzBMPDgW"><!-- --><!--[--><!--[-->Bergretter<!--]--><!--]--></a><!--[--> eilten zur Absturzstelle. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:39:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Sollten öfter trainieren“:Van Gerwen attackiert deutsche Darts-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-van-gerwen-attackiert-deutsche-stars-sollten-oefter-trainieren-69522fc8ba368aa0126a5ab3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69522fc8ba368aa0126a5ab4/1bd739cb24cd3a7e5de63479518d072e,ee8d9d01?w=992" alt="„Sollten öfter trainieren“:Van Gerwen attackiert deutsche Darts-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alle acht Deutschen haben sich frühzeitig von der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Darts-WM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> verabschiedet. Michael van Gerwen wird im Anschluss an seinen Sieg gegen Debütant Arno Merk nach den Gründen gefragt. Der Superstar kassiert eine gern bemühte Ausrede ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als Michael van Gerwen nach seinem Sieg gegen Arno Merk (4:1) auf der Pressekonferenz gesagt bekam, dass deutsche Reporter im Raum sind, imitierte er ein ganz bestimmtes Geräusch. Es klang wie der hämische Sound aus einer Gameshow, wenn einer der Teilnehmer falsch geantwortet oder das Spiel verloren hatte. Drei Töne gab der niederländische Darts-Superstar von sich. Sie trafen die deutsche Stimmung bei der Darts-WM auf den Punkt. Mies.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es sollte der deutsche Super-Sonntag werden. Am Ende wurde es der Horror-Sonntag!</p><p class="teaser__text">Dieser Humphries war einfach zu stark!</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:40:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Schock-Zahlen vom BKA:46.357 Attacken auf Polizisten in nur einem Jahr!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/polizei-neue-zahlen-vom-bka-46-357-attacken-auf-beamte-in-einem-jahr-69521f53ba368aa0126a59ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69521f53ba368aa0126a59ee/17a0aa02dce93f27d8a8dbcc7645d6d7,4514e0cf?w=576" alt="Neue Schock-Zahlen vom BKA:46.357 Attacken auf Polizisten in nur einem Jahr!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Diese Zahlen wirbeln die Politik auf! Mehr als 100.000 Polizisten wurden im vergangenen Jahr bedroht, genötigt oder sogar körperlich verletzt – 67 Prozent mehr als noch 2015. Justizministerin Stefanie Hubig (SPD) fordert nun drastische Strafen für die Täter. Ein erster Anlauf für härtere Gesetze war in der Ampel-Koalition gescheitert. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz vor der – in den vergangenen Jahren unrühmlich gewordenen – Silvesternacht äußerte sich Justizministerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/stefanie-hubig-im-steckbrief-ihr-weg-zur-bundesjustizministerin-681b2211c956e61cc27afb57"><!-- --><!--[--><!--[-->Hubig<!--]--><!--]--></a><!--[--> in den Funke-Zeitungen besorgt über die Attacken auf Polizisten, Sanitäter und andere Einsatzkräfte. Diese hätten ein „erschreckendes Ausmaß“ angenommen: „Dieser Verrohung muss der Rechtsstaat entschieden entgegentreten – auch und gerade mit den Mitteln des Strafrechts. Deshalb wollen wir das Strafrecht nachschärfen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Justizministerin Stefanie Hubig (57, SPD) arbeitet an einer Gesetzesreform <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret sehen die Pläne des Ministeriums vor, dass Attacken künftig mindestens sechs Monate Haft bedeuten sollen (zuvor: mindestens drei Monate). Außerdem sollen Täter, die Polizisten in einen Hinterhalt locken, mindestens ein Jahr (zuvor: mindestens sechs Monate) einsitzen müssen. Auch Ärzte und anderes medizinisches Personal sollen besser geschützt werden. Bislang galten verschärfte Strafvorschriften für sie nur im Noteinsatz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:40:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Star genießt die Karibik:Wontorra urlaubt auf legendärem Luxus-Segelschiff</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/laura-wontorra-geniesst-luxus-kreuzfahrt-durch-die-karibik-6951246bf3140d4649da4394</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6951246bf3140d4649da4394/dd52d6aa2290adfb15f0e97edd1eede3,af4524c6?w=656" alt="TV-Star genießt die Karibik:Wontorra urlaubt auf legendärem Luxus-Segelschiff" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit ihr würden viele Menschen gerade wohl gern tauschen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn während wir aufgrund von Kälte und Glatteis gerade durch Deutschland rutschen, ist <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/sommer-segel-weihnachten-laura-wontorra-sendet-sonnige-urlaubsgruesse-694a55b836dab63128b5b139"><!-- --><!--[--><!--[-->Laura Wontorra (36)<!--]--><!--]--></a><!--[--> dem Winter entflohen und schippert bei herrlich sommerlichen Temperaturen von 26 Grad Celsius und mehr durch die Karibik. Ihre Fans nimmt die TV-Moderatorin (u.a. DAZN und RTL) dabei täglich mit und liefert Einblicke von der Luxus-Kreuzfahrt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar ist Wontorra aktuell an Bord der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/sommer-segel-weihnachten-laura-wontorra-sendet-sonnige-urlaubsgruesse-694a8d35832c476d0f35a0d6"><!-- --><!--[--><!--[-->„Sea Cloud Spirit“<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie ist die kleine Schwester (fertiggestellt 2021) der legendären „Sea Cloud“, die bereits 1931 gebaut wurde und während des 2. Weltkriegs als Wetter- und Patrouillenschiff der US-Navy diente. Seit 1979 wird sie als Luxus-Segeljacht genutzt. Die Crew klettert tatsächlich noch selbst in die Masten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutlich jüngere „Sea Cloud Spirit“ ist 138 Meter lang, gehört wie das legendäre Schwesterschiff zum Hamburger Unternehmen Sea Cloud Cruises und bietet Platz für bis zu 136 Passagiere. Eine davon ist Wontorra, die während der Reise im Rahmen einer Partnerschaft auf ihrem Instagram-Profil für die Firma wirbt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:40:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirtschaft alarmiert:Crasht dieser EU-Plan unsere Tarifverträge?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/eu-greift-tarifvertraege-an-gefahr-fuer-deutschlands-loehne-695109d0f3140d4649da4227</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695109d0f3140d4649da4227/f6e9e1d703e84e8b64c53001f50ff9ba,448b3e5a?w=320" alt="Wirtschaft alarmiert:Crasht dieser EU-Plan unsere Tarifverträge?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Die EU-Kommission knöpft sich im nächsten Jahr die Tarifverträge vor. Mit einer neuen Richtlinie (2023/970/EU) will sie nach eigenen Aussagen u. a. Lohn-Diskriminierung verhindern und gleiche Bezahlung sicherstellen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die schwarz-rote Bundesregierung muss die Richtlinie bis spätestens 7. Juni 2026 umsetzen.  Doch die Arbeitgeber warnen: Die EU will damit die deutschen Tarifverträge zerstören. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Richtlinie zur Entgelttransparenz ist ein Angriff auf die Tarifverträge in Deutschland“, schimpft Arbeitgeber-Chef Steffen Kampeter (62, BDA): „Tarifverträge garantieren die gleiche Bezahlung von Frauen und Männern. Wer das infrage stellt, der stellt die Gültigkeit von Tarifverträgen und damit die Tarifautonomie infrage.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die EU-Richtlinie sieht u. a. vor, dass Firmen Bewerbern künftig die Einstiegsgehälter offenlegen müssen. Umgekehrt dürfen sie Bewerber nicht nach früheren Löhnen fragen. Außerdem können Beschäftigte Details zu Durchschnittslöhnen in ihrer Firma erhalten (nach Geschlecht, Tätigkeit). Bei Verstößen werden Strafen fällig. Kampeter warnt, das werde viele Firmenchefs verunsichern. Die Folge sei eine Flucht aus Tarifverträgen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:40:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht, BVB!:Real Madrid steigt in Schlotterbeck-Poker ein</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-real-madrid-steigt-in-schlotterbeck-poker-ein-69515c66f6fc544dba9b5b25</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69515c66f6fc544dba9b5b25/fadd7043e324c212832be60140f38b4e,757d6099?w=320" alt="Vorsicht, BVB!:Real Madrid steigt in Schlotterbeck-Poker ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der anstehenden Rückrunde muss sich Nico Schlotterbeck (26) entscheiden. Noch zockt Dortmunds Star-Verteidiger: Dass er das Verlängerungs-Angebot des BVB über sein aktuelles Vertrags-Ende 2027 hinaus annimmt, wird längst auch im eigenen Verein bezweifelt. Sein Ziel: einer der zehn größten europäischen Klubs – inklusive Titel-Aussichten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der FC Barcelona beschäftigt sich mit Schlotterbeck bereits intensiv. Der FC Bayern und Real Madrid waren im Poker bislang Beobachter – (noch) ohne konkreten Vorstoß. Doch in den Überlegungen des spanischen Weltklubs nimmt das Thema Schlotterbeck nun Fahrt auf.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein Transfer-Modell soll angeblich ein spektakuläres Tauschgeschäft sein. Mit BILD PLUS erfahren Sie, was Real plant und wie Schlotterbeck denkt!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:40:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Turbulenter „Traumschiff“-Dreh mit Florian Silbereisen und GZSZ-Star Valentina Pahde:„Die Kuss-Szene kam völlig ohne Vorwarnung!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/florian-silbereisen-und-valentina-pahde-kuesse-auf-dem-traumschiff-69440b63e23b7abeabf81595</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69440b63e23b7abeabf81596/2f1a23565f086ad30c6c5ea34077c027,53e44423?w=992" alt="Turbulenter „Traumschiff“-Dreh mit Florian Silbereisen und GZSZ-Star Valentina Pahde:„Die Kuss-Szene kam völlig ohne Vorwarnung!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hier sprühen die Funken …<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Neujahrsfolge des „Traumschiffs“ sorgt GZSZ-Star Valentina Pahde als Ärztin für Herzklopfen bei Kapitän Max Parger, gespielt von Florian Silbereisen. Im BILD-Interview verrät Pahde unter anderem, wie es war, Silbereisen zu küssen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum die Kuss-Szene jedoch alles andere als romantisch war und welche witzigen Momente am Set entstanden, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:40:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wer hätte das gedacht?:Hollywood-Star gewinnt Mega-Poker-Pot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wer-haette-das-gedacht-hollywood-star-gewinnt-mega-poker-pot-69512847ba368aa0126a528a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69512847ba368aa0126a528b/15026564ffc56750a3c6870c7aa8e3bb,c842051e?w=576" alt="Wer hätte das gedacht?:Hollywood-Star gewinnt Mega-Poker-Pot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da staunten seine Kontrahenten sicherlich nicht schlecht! In der neuesten Staffel von „High Stakes Poker“, einer der bekanntesten Poker-Shows der USA, sitzt diesmal auch ein absoluter Hollywood-Star mit am Tisch. Comedian Kevin Hart (46), der unter anderem den Film Jumanji mit Dwayne „The Rock“ Johnson (53) drehte, zeigt den echten Profis, dass auch er es am Kartentisch faustdick hinter den Ohren hat. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Highlight: Briten-Star Andrew Robl eröffnete die Setzrunde mit 7 und 4 in Pik, erhöhte auf 15.000 Dollar. Hart, der zwei Buben auf der Hand hielt, ging einfach nur mit. Auch Landsmann Justin Gavri blieb mit 5 und 3 in Herz dabei. Der Flop: 5, Bube und Dame. Wobei die letzten beiden Karten in Pik waren. Ein Knaller-Flop, weil jeder Spieler was getroffen hat.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Cool und entspannt: Kevin Hart (46) spielt mit hohen Einsätzen bei einer Cash-Game-Runde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:40:11 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>