<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Diese Region wird Länderpartner beim Hamburger Hafengeburtstag</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/britischer-flair-beim-hafengeburtstag-liverpool-wird-laenderpartner/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/524324513.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Diese Region wird Länderpartner beim Hamburger Hafengeburtstag" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwerk über der Elbe: Zum Hafengeburtstag verwandelt sich der Hamburger Hafen jedes Jahr in eine große Bühne aus Licht, Musik und maritimer Kulisse.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Hamburg Messe und Congress GmbH | Alexander Wöckener</span></p><p><strong>Jedes Jahr Anfang Mai feiert Hamburg den Hafengeburtstag als großes Volksfest an der Elbe. In diesem Jahr bereichern britische Lebensfreude und Kulinarik das maritime Spektakel.</strong></p><p>Beatles, Fußball und Kreuzfahrten: Die Liverpool City Region wird in diesem Jahr Länderpartner beim Hamburger Hafengeburtstag. Die Region stehe wie kaum eine andere für kulturelle Vielfalt, maritime Geschichte und zukunftsweisende Innovation, teilten die Veranstalter mit. „Beim Besuch des Länderpartners erleben die Gäste internationales Flair und britische Lebensfreude“, hieß es. Das Liverpool City Region Festival lade dazu ein, die britische Lebensart zu genießen, neue Perspektiven zu entdecken und sich mit kulinarischen Spezialitäten verwöhnen zu lassen. </p><p>„Die Liverpool City Region ist weltberühmt als Geburtsstätte der Beatles und als pulsierendes Zentrum britischer Popkultur“, hieß es weiter. Zwei Premier-League-Fußballvereine (FC Liverpool und FC Everton) sorgten für sportliche Leidenschaft. Außerdem sei die Region ein Innovationszentrum im Bereich Infektionsprävention, Materialchemie und Künstliche Intelligenz. Zudem verfüge Liverpool über zukunftsweisende Stärken in den Bereichen Klimaneutralität und maritime Technologien. Der Hafen habe die Kreuzfahrtindustrie begründet und wickele fast die Hälfte des britischen Handels mit den USA ab.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 20:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>U-Bahn entgleist: Probleme bei Bergung – wann die Strecke wieder frei ist</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/u-bahn-entgleist-auf-der-u2-truemmer-treffen-weiteren-zug/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hn-bb-bergung-der-entgleisten-u-bahn-202601210004.jpg?resize=300%2C300&crop=473px%2C391px%2C809px%2C809px&webp=1" alt="U-Bahn entgleist: Probleme bei Bergung – wann die Strecke wieder frei ist" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die leere U-Bahn war am Dienstagabend entgleist – die Fahrgäste eines weiteren Zuges hatten großes Glück.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Schwerer Zwischenfall auf der U2: In Billstedt ist am Dienstagabend eine U-Bahn entgleist, drei Waggons sprangen aus den Schienen. Nun ist klar, wann die betroffene Teilstrecke der U2 wieder freigegeben wird.</strong></p><p>Eine wichtige Nachricht für Pendler: Nach dem schweren Zwischenfall in Billstedt wird die Teilstrecke der U2 am Donnerstagmorgen wieder freigegeben. „Den Einsatzteams der Hochbahn ist es gelungen, den havarierten Zug so zu entkuppeln, dass der nicht beschädigte hintere Teil weggezogen werden konnte“, teilte Hochbahn-Sprecher Andreas Ernst am Mittwoch mit. „Damit kann der Fahrgastbetrieb der U2 zwischen Billstedt und Mümmelmannsberg zu Betriebsbeginn am Donnerstag wieder aufgenommen werden.“</p><p>Der Ersatzverkehr mit Bussen wird dementsprechend eingestellt. Die Bergung des havarierten vorderen Zugteils gestaltet sich weiterhin schwierig und steht noch aus. „Zurzeit wird geprüft, wie dieser geborgen werden kann“, so Ernst weiter. Die weiteren Untersuchungen zur Unfallursache vor Ort dauern an.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Bahnstrecke ab Hamburg: Fridays for Future & Co. machen Druck</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neue-bahnstrecke-nach-hannover-fridays-for-future-co-machen-druck-auf-berlin/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/imago788331750-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=401px%2C195px%2C1510px%2C1512px&webp=1" alt="Neue Bahnstrecke ab Hamburg: Fridays for Future & Co. machen Druck" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Entscheidung über die neue Bahnstrecke Hamburg-Hannover rückt näher (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Maximilian Koch</span></p><p><strong>Mehrere Initiativen fordern von der Koalition im Bund ein klares Ja zur Neubaustrecke Hamburg-Hannover. Kritiker warnen vor Milliardenkosten und Natur-Eingriffen – die Entscheidung im Bundestag rückt näher.</strong></p><p>Mehrere Initiativen wie Fridays for Future, Allianz pro Schiene, die Jusos Niedersachsen und der Verkehrsclub VCD haben die verkehrspolitischen Sprecher der Koalitionsfraktionen im Bund in einem offenen Brief zur Zustimmung für die Neubaustrecke zwischen Hannover und Hamburg aufgefordert. Demnach soll der Verkehrsausschuss des Bundestages voraussichtlich Ende Januar über das Projekt entscheiden.</p><p>„Seit langem leiden Passagiere wie Güterverkehrskunden unter Verspätungen und Zugausfällen auf dieser Strecke”, heißt es in dem Schreiben. Nur ein Neubau könne die Kapazitäten schaffen, die es brauche, um mehr Verkehr von der Straße auf die Schiene zu verlagern – „ein notwendiger Schritt für eine Verkehrswende im Sinne des Klimas und der Umwelt”. Vom Bündnis heißt es: „Machen Sie jetzt Nägel mit Köpfen, damit der Deutschlandtakt vorankommt!”</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 19:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia im Rockermilieu: Mehrere Männer in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-im-rockermilieu-vier-maenner-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/547443992-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=827px%2C88px%2C1541px%2C1541px&webp=1" alt="Razzia im Rockermilieu: Mehrere Männer in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Spezialkräfte der Polizei bereiten sich auf eine Durchsuchung vor (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Nico Pointner</span></p><p><strong>Großrazzia im Rockermilieu: In Hamburg, Quickborn und Lübeck hat die Polizei zugeschlagen. Vier Männer sitzen wegen schwerer räuberischer Erpressung und Freiheitsberaubung in U-Haft.</strong></p><p>Am frühen Mittwochmorgen haben Einsatzkräfte der Landespolizei Schleswig-Holstein mehrere Objekte in Hamburg, Quickborn und Lübeck durchsucht. Wie Polizei und Staatsanwaltschaft mitteilen, richtet sich das Verfahren gegen vier Männer im Alter zwischen 21 und 49 Jahren. Sie stehen im Verdacht, im Rockermilieu schwere räuberische Erpressung sowie Freiheitsberaubung begangen zu haben.</p><p>Unter der Leitung der Kriminalpolizei Pinneberg und der Staatsanwaltschaft Itzehoe wurden insgesamt sechs Durchsuchungsbeschlüsse vollstreckt, darunter auch für das Clubhaus einer Rockergruppierung in Lübeck. Unterstützt wurden die Ermittler von Kräften aus Lübeck, Eutin, Norderstedt und Segeberg. Der Schwerpunkt der Einsätze lag nach Angaben der Polizei in Hamburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 19:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polarlichter über Hamburg: Spektakuläres Video zeigt Naturschauspiel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spektakulaere-polarlichter-ueber-deutschland-auch-letzte-nacht-sichtbar/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/616194088-1164960255717143-4977022816989799138-n.jpg?resize=300%2C300&crop=255px%2C122px%2C413px%2C412px&webp=1" alt="Polarlichter über Hamburg: Spektakuläres Video zeigt Naturschauspiel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch in der vergangenen Nacht waren über Deutschland wieder Polarlichter zu sehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: René Sievert</span></p><p><strong>Der Himmel hat wieder geliefert! Nachdem uns in der Nacht zum Dienstag ein kräftiger Sonnensturm ein farbenprächtiges Lichtspektakel am Nachthimmel bescherte, konnten sich auch in der vergangenen Nacht Himmelsbeobachter über weitere Sichtungen freuen. Ein Leser fing die grünen und violetten Schleier in einem spektakulären Video ein.</strong></p><p>Die ungewöhnlich starke geomagnetische Aktivität sorgt derzeit dafür, dass Polarlichter bis weit in mitteleuropäische Regionen sichtbar werden – ein seltenes Naturschauspiel, das sonst vor allem in nördlicheren Breiten vorkommt.</p><p>Unser Leser René Sievert konnte die tanzenden Nordlichter in einem Zeitraffer-Video über Blankenese einfangen und mit uns teilen. Die zarten, grünen und violetten Schleier am Himmel entstehen, wenn elektrisch geladene Teilchen aus einem Sonnensturm auf das Magnetfeld der Erde treffen und in der oberen Atmosphäre Licht aussenden – ein Effekt, der derzeit auch in Deutschland mehrfach beobachtet wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassistischer Angriff? Urteil nach Prügelattacke auf chinesische Studenten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/rassistischer-angriff-urteil-nach-pruegelattacke-auf-chinesische-studenten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-0534-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C419px%2C1311px%2C1311px&webp=1" alt="Rassistischer Angriff? Urteil nach Prügelattacke auf chinesische Studenten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den drei Angeklagten, die ihre Gesichter verbergen, wird gefährliche Körperverletzung vorgeworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><strong>Drei junge Männer stehen vor Gericht, weil sie an Silvester 2023/24 eine Gruppe chinesischer Studenten angegriffen haben sollen. </strong>„<strong>Hier sind junge Leute verprügelt worden, einfach weil sie anders aussehen“, sagt der Nebenklagevertreter. „Eine andere Erklärung gibt es nicht.“ Die Verteidigung hält dagegen. Kann den Angeklagten ein rassistisches Motiv nachgewiesen werden? Die Richterin kommt am Mittwoch zu einem eindeutigen Urteil, eine letzte Warnung.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Termine für beliebte Straßenfeste in Hamburg – doch ein Risiko bleibt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/findet-das-osterstrassenfest-2026-statt-termin-steht-risiko-bleibt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/hamburg-eimsbuettel-osterstrassenfest-strassenfest-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=249px%2C795px%2C912px%2C912px&webp=1" alt="Neue Termine für beliebte Straßenfeste in Hamburg – doch ein Risiko bleibt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In den vergangenen Jahren fand das Osterstraßenfest im Mai statt. (Archiv)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Julia Haas</span></p><p><em>Der Beitrag <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/osterstrassenfest-2026-termin-steht-risiko-bleibt/">Findet das Osterstraßenfest 2026 statt? Termin steht, Risiko bleibt</a> erschien zuerst auf <a href="https://www.eimsbuetteler-nachrichten.de/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">Eimsbütteler Nachrichten</a>.</em></p><p><strong>Das Osterstraßenfest soll 2026 wieder stattfinden. Allerdings später als gewöhnlich. So hoffen die Betreiber, die Fernwärme-Baustelle zu umgehen. Eine Genehmigung gibt es noch nicht. Und auch beim beliebten Weinfest auf dem Fanny-Mendelssohn-Platz gibt es eine wichtige Änderung.</strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschend frühes Urteil: Das ist die Strafe für Messer-Angreifer vom Jungfernstieg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/lange-haftstrafe-fuer-messer-angreifer-am-jungfernstieg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/n5-250709-id37585-1.jpg?resize=300%2C300&crop=747px%2C210px%2C871px%2C870px&webp=1" alt="Überraschend frühes Urteil: Das ist die Strafe für Messer-Angreifer vom Jungfernstieg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ermittler des LKA sichern nach der Messerattacke Spuren am Zugang zur Station Jungfernstieg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Fabian Höfig</span></p><p><strong>Vor knapp einer Woche war das Verfahren gegen Arman D. gestartet. Eigentlich sollte es bis Ende Februar dauern, doch heute wurde im Landgericht überraschend das Urteil gesprochen – und Arman D. muss  für den Messerangriff am Jungfernstieg lange hinter Gitter. </strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/messerattacke-am-jungfernstieg-ploetzlich-sagt-die-richterin-ueberlegen-sie-es-sich/">Nur kurz hatte man das Gesicht des 29-Jährigen zu Prozessbeginn am 13. Januar 2026 sehen können</a>, dann war es unter seiner Kapuze verschwunden. Arman D. (Name geändert) hatte mit dem Rücken zum Publikum gesessen und keinen Mucks von sich gegeben.</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-gruppe-eskaliert-messerstecherei-am-jungfernstieg/">Am Abend des 9. Juli 2025 hat Arman D. am Jungfernstieg einen anderen Mann angegriffen.</a> Mithilfe eines Klappmessers mit 8,5 Zentimeter langer Klinge attackierte er gegen 20.18 Uhr den Mann mehrfach – dann floh er vom Tatort.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:05:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kinder gehen über brüchiges Eis – Großeinsatz an Hamburger See</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kinder-auf-oejendorfer-see-in-gefahr-grosseinsatz-der-feuerwehr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/leimig.jpg?resize=300%2C300&crop=788px%2C408px%2C745px%2C744px&webp=1" alt="Kinder gehen über brüchiges Eis – Großeinsatz an Hamburger See" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr rettete die Kinder (r.) mit einem Schauchboot.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong>Am Mittwochnachmittag haben sich drei Jungen im Öjendorfer Park in Gefahr gebracht. Sie waren über das teilweise brüchige Eis zu einem Landvorsprung gegangen – und saßen dort fest.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 15.35 Uhr. Laut Feuerwehrsprecher Steffen Malz waren am Öjendorfer See am Reinskamp (Billstedt) drei Kinder in Gefahr geraten. Deshalb rückte neben einem Löschzug auch die Tauchergruppe aus, vorsichtshalber wurde zudem ein Notarzt alarmiert.</p><p>Die Jungen im Schulalter hatten sich auf das brüchige Eis begeben, um einen Landvorsprung zu erreichen. Dabei brachen sie teilweise die Eisschicht auf und kamen nicht mehr zurück. Die Feuerwehr brachte sie mit einem Schlauchboot sicher ans Ufer und ermahnte sie anschließend. Verletzt wurde zum Glück niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 17:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drogen, Fäkalien, Lärm: Langjähriger Zoff um diesen Hamburger Innenhof</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/junkies-faekalien-laerm-langjaehriger-zoff-um-diesen-hamburger-innenhof/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-7371-478-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Drogen, Fäkalien, Lärm: Langjähriger Zoff um diesen Hamburger Innenhof" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Um diesen Innenhof wird seit über zwei Jahren gestritten: Der Altstädter Hof in der Hamburger Innenstadt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bettina Blumenthal</span></p><p><b>Das Bild der Steinstraße am Rande der Hamburger Altstadt ist vor allem durch Kontorhäuser, Einzelhandel und Büros geprägt. Dass hier auch Menschen wohnen, wissen die wenigsten. Seit über zwei Jahren schwelt dort ein erbitterter Streit um einen Innenhof. Im Zentrum steht die Tageseinrichtung der Caritas, eine Anlaufstelle für wohnungs- und obdachlose Menschen. Mieter erzählen von Lärm, Exkrementen, Drogen und Personen in den Hauseingängen, die Caritas berichtet wiederum von teils fehlender Gesprächsbereitschaft und einer inzwischen aggressiven Grundstimmung gegenüber der Einrichtung – eine verfahrene Situation?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Von Auto erfasst – Fußgänger in Hamburg schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/von-auto-erfasst-fussgaenger-in-hamburg-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/n5-260121-id40436-9-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=618px%2C300px%2C1620px%2C1620px&webp=1" alt="Von Auto erfasst – Fußgänger in Hamburg schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Fußgänger wurde von diesem BMW erfasst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Ein Fußgänger ist am Mittwochmittag in Neugraben-Fischbek bei einem Verkehrsunfall schwer verletzt worden. Der Mann war abseits einer Ampel auf die Straße getreten und wurde von einem BMW erfasst.</strong></p><p>Zu dem Unfall kam es laut Polizei gegen 13.25 Uhr an der Cuxhavener Straße in Höhe Süderelbebogen. Dort soll ein 36-Jähriger versucht haben, die viel befahrene Hauptstraße zu überqueren. Nach ersten Erkenntnissen geschah dies nur wenige Meter von einem Fußgängerüberweg entfernt.</p><p>Der Fahrer eines heranfahrenden BMW hatte offenbar keine Chance auszuweichen oder zu bremsen und erfasste den Fußgänger. Dieser erlitt schwere Verletzungen und wurde mit dem Notarzt in eine Klinik gebracht. Lebensgefahr besteht laut Polizei jedoch nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 15:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>XXL-Projekt in Hamburg: Hier entstehen Azubi-Wohnungen – in besonderer Bauweise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/xxl-projekt-in-hamburg-hier-entstehen-azubi-wohnungen-in-besonderer-bauweise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bildschirmfoto-2026-01-21-um-114001.png?resize=300%2C300&crop=271px%2C107px%2C721px%2C708px&webp=1" alt="XXL-Projekt in Hamburg: Hier entstehen Azubi-Wohnungen – in besonderer Bauweise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So könnte es einmal aussehen: Das neue Azubi- und Studierenden-Wohnheim in Farmsen-Berne.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nunivo/AT P Architekten Ingenieure</span></p><p><b>Wohnraum in Hamburg ist nicht nur knapp, sondern auch teuer – vor allem für diejenigen, die noch in der Ausbildung sind oder studieren. Genau für diese Zielgruppe soll jetzt ein neues „On Boarding House“ im Bezirk Wandsbek entstehen - was steckt dahinter?</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 15:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Küchenbrand in Flüchtlingsunterkunft – Großeinsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kuechenbrand-in-fluechtlingunterkunft-grosseinsatz-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/feu1963-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=775px%2C516px%2C1191px%2C1191px&webp=1" alt="Küchenbrand in Flüchtlingsunterkunft – Großeinsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr war mit mehreren Löschfahrzeugen und Rettungswagen im Einsatz. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>In Heimfeld ist die Feuerwehr am Mittwochmittag mit einem Großaufgebot zu einem Küchenbrand in einer Flüchtlingsunterkunft ausgerückt. Auch mehrere Rettungswagen waren im Einsatz.</strong></p><p>Zu dem Brand kam es gegen 12.25 Uhr in der Straße Am Radeland. Dort war nach Angaben von Feuerwehrsprecher Steffen Malz ein Küchenbrand in einer Flüchtlingsunterkunft gemeldet worden. Da zunächst unklar war, ob es Verletzte gab, löste die Feuerwehr die zweite Alarmstufe aus.</p><p>Mehrere Löschzüge und Rettungswagen rückten an. Verletzt wurde zum Glück niemand. Bewohner und Mitarbeiter hatten den Brand bereits vor dem Eintreffen der Einsatzkräfte weitgehend gelöscht. Die Feuerwehr übernahm die Nachlöscharbeiten und belüftete die Räume.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klirrende Kälte im Norden: Gibt's bald nochmal Schnee?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klirrende-kaelte-im-norden-gibts-bald-nochmal-schnee/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua0352-214-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=654px%2C658px%2C1051px%2C1050px&webp=1" alt="Klirrende Kälte im Norden: Gibt's bald nochmal Schnee?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Hamburgerin läuft durch das Schneetreiben (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Nach einem sonnigen Start bringt die Wochenmitte in Norddeutschland ungemütliches Wetter. Es wird sogar mit Schnee gerechnet.</strong></p><p>Nach einem sonnigen Start in die Woche wird es in der zweiten Wochenhälfte vermehrt bewölkt. Der Mittwoch zeigte sich in Hamburg und Schleswig-Holstein überwiegend mit Wolken, ansonsten heiter und trocken, die Maximalwerte lagen bei bis zu einem Grad. Im Nordwesten war es bis in den späten Vormittag noch frostig und glatt. An der Küste wurde es teils böig. In Mecklenburg-Vorpommern zogen erst abends Wolken auf, davor war es meist sonnig. Gebietsweise gab es hier Dauerfrost mit Höchsttemperaturen zwischen minus zwei und null Grad. </p><p>In der Nacht auf Donnerstag bleibt es laut Deutschem Wetterdienst (DWD) zunächst wolkig, an der Grenze zu Dänemark kann Schneegriesel fallen. Dort muss mit Glätte gerechnet werden. Die Tiefsttemperaturen sinken auf minus ein Grad an der dänischen Grenze und bis minus fünf Grad in Hamburg und Lauenburg. In Mecklenburg-Vorpommern liegen die Minimalwerte sogar bei minus vier bis minus sieben Grad im Landesinneren.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 18:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>