<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger Bahnhof: Belästigung wird gesuchtem Dieb zum Verhängnis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburger-bahnhof-belaestigung-wird-gesuchtem-dieb-zum-verhaengnis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/bahnhof-altona-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=444px%2C468px%2C1241px%2C1241px&webp=1" alt="Hamburger Bahnhof: Belästigung wird gesuchtem Dieb zum Verhängnis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizeiwagen am Bahnhof Altona (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Ein 40 Jahre alter Dieb ist verhaftet worden, nachdem er betrunken Reisende im Bahnhof Altona belästigt haben soll. Das geht aus einer Mitteilung der Bundespolizeiinspektion hervor. </strong></p><p>Reisende hatten die mutmaßlichen Belästigungen am Sonntagnachmittag der Bundespolizei gemeldet. Beamte überprüften den Mann und stellten fest, dass gegen ihn ein Haftbefehl ausgeschrieben ist.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/wohnungen-statt-bahnhof-betonklotz-so-koennte-das-neue-zentrum-altona-aussehen/">Wohnungen, Park, neuer Busbahnhof? Jetzt beginnt der Kampf um Altonas „neues Zentrum“</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 21:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schießerei in Hamburg? Polizei im Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schiesserei-in-hamburg-farmsen-grosseinsatz-der-polizei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hncn-schiesserei-bullskamp-farmsen-20250609-0007.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schießerei in Hamburg? Polizei im Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In der Straße Bullskamp in Hamburg-Farmsen soll es am Abend zu einer Schießerei gekommen sein. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Am späten Pfingstmontag ist es im Hamburger Stadtteil Farmsen-Berne zu einem Gewaltverbrechen, vermutlich mit Schusswaffengebrauch gekommen. Nach bisherigen Erkenntnissen durch Reporter vor Ort wurde ein Mann durch mehrere Treffer im Oberkörper schwer verletzt. Offiziell bestätigt wurde das bislang aber noch nicht. Der Täter konnte fliehen, vermutlich mit einem Auto. Die Polizei hat eine Großfahndung eingeleitet.</strong></p><p>Gegen 19.30 Uhr wurde der Notruf alarmiert. Anwohner hatten laute Geräusche in der Straße Bullskamp gemeldet. Kurz darauf rückten zahlreiche Einsatzkräfte an und sperrten das Gebiet weiträumig ab. Vor Ort fanden sie einen schwer verletzten Mann, der medizinisch versorgt wurde.</p><p>Die genauen Umstände der Tat sind derzeit noch unklar. Ein Sprecher der Polizei bestätigte nur, dass ein Mann verletzt wurde. Eine Schießerei oder einen Schusswechsel wollte der Lagedienst gegenüber der MOPO zunächst nicht bestätigen. Angaben zur Identität und zum Gesundheitszustand des Opfers machte die Polizei ebenfalls noch nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 22:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das heimliche Schwalbenparadies in der Innenstadt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-heimliche-schwalbenparadies-in-der-innenstadt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/imago818600146-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Das heimliche Schwalbenparadies in der Innenstadt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">2300 Rauchschwalbenpaare gibt es laut Nabu in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Vor ein paar Wochen haben sie locker mal eben mehr als 5000 Kilometer zurückgelegt und sind aus dem Winterquartier in der südlichen Sahara nach Hamburg zurückgekehrt. Und hier haben sie sich ein ganz besonderes Brutquartier ausgesucht – die historischen Alsterarkaden. 31 Nester hat die MOPO jetzt gezählt. Eine Seltenheit im innerstädtischen Bereich. Doch gleich um die Ecke an den Großen Bleichen sind die flotten Flieger vorerst heimatlos geworden.</strong></p><p>Während Hamburger und Touristen an der Ecke Alsterarkaden/Schleusenbrücke ihren Kaffee schlürfen, saust und piept es über ihren Köpfen. Aus den Nestern oben an der Arkadendecke in etwa fünf Meter Höhe fliegen die Mehlschwalben los, drehen über der Kleinen Alster vorm Rathaus ihre Runden und fangen pausenlos Insekten.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 20:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grausiger Fund in Hamburg: Vermisster tot in der Elbe entdeckt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/in-hamburg-feuerwehr-birgt-toten-aus-der-elbe/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hncs-wasserleiche-finkenwerder-20250608-0001.jpg?resize=300%2C300&crop=255px%2C486px%2C594px%2C594px&webp=1" alt="Grausiger Fund in Hamburg: Vermisster tot in der Elbe entdeckt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungskräfte der Feuerwehr bargen den Leichnam.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburg-News</span></p><p><strong>Am Sonntagabend melden Passanten in Finkenwerder eine leblose Person in der Elbe. Für sie kam jede Hilfe zu spät. Zuvor hatte es eine große Suchaktion gegeben.</strong></p><p>Gegen 21.40 Uhr hatten Passanten den Notruf der Feuerwehr gewählt und eine im Wasser treibende Person am Rüschweg gemeldet. Daraufhin rückte ein Großaufgebot von Rettungskräften sowie die Feuerwehrtaucher aus.</p><p>Die Retter zogen die Leiche aus dem Wasser. Bei dem Toten soll es sich ersten Informationen zufolge um einen 56-Jährigen handeln. Seit Mittwoch war der Mann an gleicher Stelle vermisst worden. Die Suchmaßnahmen waren allerdings ergebnislos geblieben. Nun gibt es traurige Gewissheit. Der Leichnam wurde zur Identifizierung in das Institut für Rechtsmedizin gebracht. Die weiteren Ermittlungen dauern an.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 09:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs kleinster Buchladen gerettet: Glas-Pavillon in Rotherbaum wird saniert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-kleinster-buchladen-gerettet-glas-pavillon-in-rotherbaum-wird-saniert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/1-buecherstube-stolterfoht-2025-andreas-weiss.jpg?resize=300%2C300&crop=1462px%2C1289px%2C4175px%2C4175px&webp=1" alt="Hamburgs kleinster Buchladen gerettet: Glas-Pavillon in Rotherbaum wird saniert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs kleinster Buchladen: Die Bücherstube Stolterfoht  an der Rothenbaumchaussee</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Andreas Weiss</span></p><p><b>Sie ist nur so groß wie ein Wohnzimmer – und trotzdem eine Perle unter Hamburgs Buchläden: die Bücherstube Stolterfoht, untergebracht in einem Glaspavillon an der Rothenbaumchaussee. Zuletzt stand es schlecht um das 76 Jahre alte Schmuckkästchen: Der Zahn der Zeit hatte an ihm genagt. Jetzt gibt es eine gute Nachricht für Hamburgs kleinste Buchhandlung.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 18:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Leute geben kein Vollgas mehr“: Hamburgs Weinläden in der Krise</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-leute-geben-kein-vollgas-mehr-hamburgs-weinlaeden-in-der-krise/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2022/09/sun-8122-262-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=632px%2C590px%2C1071px%2C1073px&webp=1" alt="„Die Leute geben kein Vollgas mehr“: Hamburgs Weinläden in der Krise" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stephanie Döring vom „Weinladen St. Pauli“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><b>Ein Gläschen in Ehren, oder auch zwei oder drei … Diese Zeiten sind längst vorbei. Der Weinkonsum geht zurück, denn bewusstes Trinken oder kompletter Verzicht liegen im Trend. Hamburgs Weinläden geraten dadurch unter Druck, denn die Umsätze schrumpfen. Doch ist Alkoholverzicht nicht eigentlich eine gute Nachricht? Warum hier die eigentliche Chance liegt! </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 14:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter in Hamburg: Ab dann wird es richtig sommerlich!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-in-hamburg-ab-dann-wird-es-richtig-sommerlich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/qua4477-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=547px%2C51px%2C1651px%2C1650px&webp=1" alt="Wetter in Hamburg: Ab dann wird es richtig sommerlich!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Echtes Hamburg-Idyll: Wassersportler auf der Außenalster, im Hintergrund der Fernsehturm.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Noch ist es wechselhaft, aber der Sommer klopft schon an: Ab Donnerstag werden bis zu 25 Grad und viel Sonnenschein im Norden erwartet.</strong></p><p>Zum Wochenstart geht es erst einmal kühl und wechselhaft los – mit Schauern, einzelnen Gewittern und frischem Wind. Wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) mitteilte, zeigt sich der Pfingstmontag nur zeitweise freundlich. Am Nachmittag können sich lokal kurze Gewitter bilden. Die Temperaturen steigen dabei auf 16 bis 18 Grad, auf den Inseln bleibt es mit bis zu 15 Grad kühler.</p><p>Der Wind weht schwach bis mäßig aus westlichen Richtungen, an den Küsten auch frisch mit einzelnen Böen. Am Abend lassen Wind und Schauer nach. In der Nacht zum Dienstag bleibt es zunächst trocken, von Westen zieht jedoch im Verlauf Regen auf. Die Tiefstwerte liegen zwischen 9 und 12 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 11:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann macht Selfies auf Gleisen – S-Bahnverkehr in Hamburg gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-macht-selfies-auf-gleisen-s-bahnverkehr-in-hamburg-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/s-bahnverkehr-am-hau-86277250-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=522px%2C179px%2C1340px%2C1339px&webp=1" alt="Mann macht Selfies auf Gleisen – S-Bahnverkehr in Hamburg gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine S-Bahn der Linie S1 fährt im Hauptbahnhof ein (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p><strong>Bundespolizisten haben am Sonntag am Hauptbahnhof eine Streckensperrung des S-Bahnverkehrs veranlasst. Der Grund: Ein Mann war ins Gleisbett gestiegen, um mit seinem Handy Fotos zu machen.</strong></p><p>Laut Bundespolizei wurden die Beamten gegen 13.50 Uhr von Reisenden darüber informiert, dass ein Mann (28) mehrfach in das Gleisbett am Bahnsteig 1 gestiegen sein sollte. Aus diesem Grund wurde sofort eine Stromabschaltung für den Bereich veranlasst. Mehrere Züge waren davon betroffen.</p><p>Der 28-Jährige, der mit 1,91 Promille erheblich alkoholisiert war, wurde in Gewahrsam genommen und kam zur Ausnüchterung in eine Klinik. Nach MOPO-Informationen haben Auswertungen der Videoüberwachung ergeben, dass der Mann Selfies im Gleisbett angefertigt hat. Gegen ihn wurde ein Strafverfahren eingeleitet.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs höchstes Bauwerk muss abgerissen und erneuert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-hoechstes-bauwerk-muss-abgerissen-und-erneuert-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/hamburg-skyline-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburgs höchstes Bauwerk muss abgerissen und erneuert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburg von oben, die Kirchen sind schon hoch, aber einige Installationen sind noch deutlich höher.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: xblickwinkel/S.xZiesex /Imago</span></p><p><b>Früher waren die Kirchen die höchsten Gebäude der Stadt, etwa der Michel mit 132 Metern, dann kam der Fernsehturm (279 Meter) und mittlerweile sind einige Windkraftanlagen fast 200 Meter hoch. Aber das höchste Bauwerk wird dabei oft vergessen, es ist sogar 304 Meter hoch und hat einen Fahrstuhl bis in eine Höhe von 250 Metern! Jetzt ist es in die Jahre gekommen, wird abgerissen und neu gebaut.</b><br/><br/><br/><br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 09:23:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienstreit in Hamburg eskaliert: Mehrere Verletzte, darunter ein Säugling</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/familienstreit-in-hamburg-eskaliert-saeugling-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/dsc-3933-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1051px%2C530px%2C1167px%2C1167px&webp=1" alt="Familienstreit in Hamburg eskaliert: Mehrere Verletzte, darunter ein Säugling" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei nahm den mutmaßlichen Angreifer, der selbst verletzt war, fest.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>In der Nacht zu Pfingstmontag hat ein eskalierter Familienstreit in Billwerder Großalarm bei Polizei und Rettungsdienst ausgelöst. Es gab fünf Verletzte, darunter ein Säugling. Ein Mann wurde festgenommen.</strong></p><p>Laut Polizei wurden die Einsatzkräfte gegen 0.15 Uhr zur Straße Am Gleisdreieck gerufen. Da mehrere blutende Personen gemeldet wurden, rückten neben mehreren Streifenwagen auch drei Rettungswagen und ein Notarzt aus.</p><p>Ersten Erkenntnissen zufolge eskalierte ein schwelender Familienstreit. Dabei soll ein Mann mindestens vier Personen, darunter ein Säugling, verletzt haben. Er selbst erlitt dabei blutende Wunden und wurde unter Polizeibegleitung in eine Klinik gebracht. Die Polizei ermittelt die Hintergründe.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 08:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>