<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>US-Operation „Epische Wut“:Angriff auf Iran, jetzt Bomben und Raketen in sechs Ländern</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-videobotschaft-an-die-mullahs-legt-die-waffen-nieder-oder-ihr-werdet-sterben-69a289077c787f6a1cef1b52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a289077c787f6a1cef1b53/dc971b09ffaa9c614862a50bf79df17d,1f0c247c?w=992" alt="US-Operation „Epische Wut“:Angriff auf Iran, jetzt Bomben und Raketen in sechs Ländern" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Jerusalem – <!--]--><!--[--><b>Die US-Streitkräfte haben eine „große Kampfoperation im Iran begonnen“, das hat US-Präsident Donald Trump (79) verkündet. Auf seiner Plattform „Truth Social“ teilte er ein Video des rund achtminütigen Statements. Ziel der Operation sei es, „unmittelbare Bedrohungen durch das iranische Regime“ auszuschalten. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In der Millionenmetropole Teheran bilden sich nach den Angriffen durch Israel und die USA lange Schlangen an den Tankstellen. Massen versuchten, die Hauptstadt zu verlassen, wie Augenzeugen berichteten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegen 7 Uhr deutscher Zeit hatte es erste Meldungen über Explosionen in der iranischen Hauptstadt Teheran gegeben. Das israelische Verteidigungsministerium erklärte daraufhin am Samstagmorgen, einen Präventivschlag ‌gegen den Iran ‌gestartet zu haben. „Der Staat Israel hat einen Präventivschlag gegen den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Iran<!--]--><!--]--></a><!--[--> gestartet, um Bedrohungen für den Staat Israel zu beseitigen. Infolgedessen wird in unmittelbarer Zukunft ein Raketen- und Drohnenangriff auf den Staat <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> und seine Zivilbevölkerung erwartet“, sagte Israels Verteidigungsminister Israel Katz (70) am Morgen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Israel startet Präventivschlag gegen Iran, Ausnahmezustand ausgerufen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 11:26:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker zum Iran-Angriff:Todesangst in Israel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/mullah-regime-im-iran-wackelt-tod-dem-diktator-rufe-hallen-durch-teheran-696036f24d1d5f581eeb0751</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696036f24d1d5f581eeb0752/c154c7f959cb7f8c9195aa25f77358cc,c57bcaaf?w=992" alt="Live-Ticker zum Iran-Angriff:Todesangst in Israel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran/Tel Aviv – <!--]--><!--[--><b>Israel hat am Samstagmorgen einen Präventivschlag auf den Iran begonnen – um unmittelbar bevorstehenden Bedrohungen gegen den Staat zu begegnen. Alarmstufe Rot: Israels Verteidigungsminister Israel Katz hat einen landesweiten Ausnahmezustand ausgerufen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->US-Präsident <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> (79) hatte zuvor betont, dass er sich eine diplomatische Lösung wünscht, schloss eine Militäroperation jedoch nie aus. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->amerikanische Militär<!--]--><!--]--></a><!--[--> beteiligte sich an den Schlägen gegen die Mullahs und nannte die Operation „Epische Wut“. In <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> heißt die Militäraktion „Operation Brüllender Löwe“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Alle Entwicklungen zur aktuellen Lage im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/iran/thema-iran-alle-infos-80032832.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Iran</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> lesen Sie in unserem Live-Ticker. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Israel hat am Samstag einen Präventivschlag ‌gegen den Iran ‌gestartet. Die USA waren ebenfalls an dem Angriff beteiligt. Das iranische Regime hat daraufhin Israel und US-Stützpunkte in der Region ins Visier genommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 11:26:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Knapp sieben Stunden vor dem Iran-Angriff:Trump geht in Texas noch Burger essen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/wenige-stunden-vor-dem-angriff-auf-den-iran-ging-trump-noch-burger-essen-69a2a3981e34e485f8afe40c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a2a3981e34e485f8afe40d/dbe5509d92825898c168d6c536722a0a,d019b264?w=992" alt="Knapp sieben Stunden vor dem Iran-Angriff:Trump geht in Texas noch Burger essen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/ Texas –<!--]--><!--[--><b> Um 2.30 Uhr Ortszeit hat US-Präsident Donald Trump (79) per Videobotschaft den amerikanischen Militärschlag gegen den Iran verkündet. Die US-Streitkräfte hätten eine „große Kampfoperation im Iran begonnen“, erklärte Trump staatstragend. Nur wenige Stunden zuvor noch eine völlig andere Szenerie: der US-Präsident im Burgerladen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Während eines Besuchs im US-Bundesstaat Texas besuchte er eine Filiale der Fast-Food-Kette „Whataburger“ in der rund 300.000-Einwohner-Stadt Corpus Christi. 17.26 Uhr Ortszeit (18.26 Uhr Washington-Zeit): Die Glastür schwingt auf und der US-Präsident betritt die Filiale. Für ihn typisch mit roter „Make America Great Again“-Kappe. Kameras gehen hoch, Handys filmen. „<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->! USA!“, rufen die Gäste. Gut gelaunt heizt Trump seinen Anhängern ein. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Trump fragt in die Runde, ob ihnen seine Rede zur Lage der Nation vor kurzem gefallen hat. Antwort: „Ja.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US-Präsident<!--]--><!--]--></a><!--[--> schüttelt Hände, lächelt, klopft Besuchern auf die Schulter. „Mir gefällt deine Kappe“, ruft er einem Anhänger zu. Neben ihm läuft der republikanische Senator Ted Cruz (55) aus Texas. Trump scherzt mit den Gästen und fragt in die Runde: „Sind das die besten Burger?“ Am Bestelltresen überreicht ihm ein Mitarbeiter einen Milchshake, eine Burgertüte und ein Tischschild mit der Nummer 47. Dann ruft der Präsident: „Hamburger für alle.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 11:26:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ex-BVB-Star in LA:3. Baby für Marco Reus und seine Scarlett</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ex-bvb-star-in-usa-3-baby-fuer-marco-reus-und-seine-scarlett-69a29d347c787f6a1cef1c54</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a29d347c787f6a1cef1c54/45005844d2a61829bdbcd5e3c3be8824,aa105001?w=656" alt="Ex-BVB-Star in LA:3. Baby für Marco Reus und seine Scarlett" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Familien-Hattrick für Marco Reus (36)!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der langjährige BVB-Star und seine Frau Scarlett Gartmann (32) erwarten ihr drittes Kind. Das gab das Paar jetzt bei Instagram bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Video zeigen sich die beiden dort in Familien-Idylle pur! Ein Sommertag in ihrem Wohnort Los Angeles, das Ehepaar umarmt sich verliebt, die Kinder tollen um das Paar herum. Dazu die Worte: „Unsere Familie wächst ... Baby Nummer 3 ist unterwegs.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Marco Reus (36) spielt seit August 2024 für US-Klub Los Angeles Galaxy<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 11:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fast unsichtbar:Nasa findet rätselhaftes Spinnennetz auf dem Mars</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/fast-unsichtbar-nasa-findet-raetselhaftes-spinnennetz-auf-dem-mars-69a2952e4b8f567f12fcd14f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a2952e4b8f567f12fcd14f/52fa50a5a871ea2c0775d14876577373,af622606?w=320" alt="Fast unsichtbar:Nasa findet rätselhaftes Spinnennetz auf dem Mars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf dem Mars haben Wissenschaftler eine Landschaft entdeckt, die aussieht, als hätte eine riesige Spinne ihr Netz über den Planeten gespannt. Doch hinter den seltsamen Mustern steckt kein außerirdisches Tier, sondern eine geologische Struktur, die Forschern nun neue Hinweise auf Wasser – und vielleicht sogar einstiges Leben – auf dem Roten Planeten liefert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/nasa/nachrichten-news-fotos-videos-16975122.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nasa<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Rover „Curiosity“ konzentriert sich seit gut sechs Monaten auf eine Region voller ungewöhnlicher Gesteinsformationen. Diese von Forschern „Boxwork“ genannten Strukturen bestehen aus Felsrücken. „Diese Hügelkämme ragen etwa ein bis zwei Meter in die Höhe“, erklärt Missionswissenschaftlerin Tina Seeger von der Rice University. Dazwischen liegen sandige Vertiefungen. Zusammen bilden sie ein Netzwerk, das sich über viele Kilometer über die Oberfläche zieht und aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/weltall/news-fotos-videos-17021770.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->All<!--]--><!--]--></a><!--[--> wie ein gigantisches Spinnennetz wirkt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wissenschaft/news-fotos-videos-17018634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wissenschaftler<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind diese Formationen besonders spannend, weil sie darauf hindeuten könnten, dass hier einst Grundwasser geflossen ist – möglicherweise deutlich später, als Forscher bisher angenommen hatten. Das wirft eine zentrale Frage auf: Könnten auf dem Mars länger lebensfreundliche Bedingungen geherrscht haben als bislang gedacht?<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Am 28. Februar 2026 sind sechs Planeten gleichzeitig am Himmel zu sehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 11:26:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pfui, dreckig!:Selena Gomez’ Mann sorgt für Fuß-Fremdschämen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/benny-blancos-podcast-auftritt-sorgt-fuer-aufsehen-fans-ruempfen-die-nase-69a14a30fbaca2d647a95133</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a14a30fbaca2d647a95133/7b66eff534ed44e5909201e733782c18,a8dce82e?w=320" alt="Pfui, dreckig!:Selena Gomez’ Mann sorgt für Fuß-Fremdschämen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Selena Gomez (33) schwebt im Eheglück, doch ihr Mann sorgt gerade für ordentlich Fuß-Fremdschämen! Musikproduzent Benny Blanco (37) präsentierte sich in seinem neuen Video-Podcast „Friends Keep Secrets“ so ungepflegt, dass Fans jetzt die Nase rümpfen – und am liebsten auch die Augen schließen würden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beim Plausch mit seinem besten Freund Lil Dicky und dessen Frau Kristin Batalucco machte es sich Blanco barfuß auf einer Couch gemütlich – orange-weißes Shirt, helle Hose, keine Socken und Füße, die aussahen, als hätten sie gerade einen Straßenspaziergang ohne Schuhe hinter sich. Die Kamera fing die schmutzigen Füße gnadenlos ein.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bennys Füße haben schon bessere und vor allem sauberere Tage gesehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch damit nicht genug: Als wäre der optische Eindruck noch nicht eindringlich genug gewesen, setzte Blanco auch akustisch einen drauf. Mit sichtlicher Vorfreude kündigte er an: „Wartet mal, mal sehen, ob ihr das hören könnt“ – und ließ absichtlich einen Furz los. Podcast-Entertainment auf ganz eigene Art.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 11:26:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor Liga-Hit heute beim BVB:So viel reicher ist Bayern wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-fc-bayern-vor-klassiker-heute-so-viel-reicher-sind-die-muenchner-wirklich-69a2b35fd50e53f39000fd2b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a2b35fd50e53f39000fd2c/df6598f2778284ab6639a65bd8e47c7f,6cb9909e?w=992" alt="Vor Liga-Hit heute beim BVB:So viel reicher ist Bayern wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Heute steigt die Neu-Auflage des Bundesliga-Klassikers Borussia Dortmund gegen den FC Bayern (ab 18.30 Uhr im </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/bundesliga/ma11200568/borussia-dortmund_bayern-muenchen/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>Liveticker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>). Begleitet von der ewigen Debatte: Wie chancengleich ist dieses Dauerduell eigentlich wirklich? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vor gut einem Monat sprach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Trainer Niko Kovac (54) quasi eine Kapitulation aus im Meisterkampf: „Dass wir die Bayern nicht angreifen können, das sieht jeder. Wir wissen, wo wir herkommen. Wir wissen, wo die Bayern sind. Wir wissen letzten Endes, wo die Bayern einkaufen und wir einkaufen. Das ist einfach so. Das müssen wir alle so hinnehmen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aber woran liegt es denn eigentlich, dass Bayern so viel mehr Kohle hat – obwohl doch Dortmund auch seit Jahren immer in der Champions League spielt? Warum führt ein frühes Aus gleich zu einem dicken Finanzloch? <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BVB: Dieser Star fällt im Klassiker gegen die Bayern aus</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 11:26:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Seltener Nachwuchs im Dresdner Zoo:Kleiner Affe, bist du goldig!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/dresdner-zoo-goldenes-brillenlangur-baby-fasziniert-besucher-69a294b67c787f6a1cef1bf3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a294b67c787f6a1cef1bf4/7d104cf86fd126a4422bc2cc37cf03d3,8bfe3cbf?w=576" alt="Seltener Nachwuchs im Dresdner Zoo:Kleiner Affe, bist du goldig!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>Selten und wirklich goldig! Im Dresdner Zoo wurde erstmals ein Brillenlangur geboren. Goldaffenbaby Ida kam vor knapp zwei Wochen zur Welt. Goldig strahlend schön bleibt Ida aber nur ein paar Monate. Das schimmernde Babyfell dunkelt nach und wird schließlich komplett grau.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 16. Februar brachte Mama Latura Tochter Ida zur Welt. Vater Apollo und der zweijährige Bruder Felipe freuen sich über den Nachwuchs. Klar: Goldstück Ida ist schließlich der Blickfang im Affengehege. Das auffällige Fell hat aber auch eine ganz praktische Funktion: „Diese besondere Färbung signalisiert den Gruppenmitgliedern, dass der Nachwuchs besonderen Schutz und Fürsorge braucht“, teilte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/zoo-alle-infos-und-news-D1jAVGvg42RSzgplG6ni"><!-- --><!--[--><!--[-->Zoo<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Familie kümmert sich rührend um Goldaffenbaby Ida. Meist hängt die Kleine aber an Mama<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Plan der Natur geht auf: „Die ganze Familie kümmert sich aufmerksam um sie. Sogar Bruder Felipe darf seine kleine Schwester schon behutsam tragen und umsorgen.“ Für die Brillenlanguren-Familie ist Dresden noch gar nicht so lange die neue Heimat. Sie sind im April 2025 in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tiere/news-fotos-videos-alles-zum-thema-17019684.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tierwelt<!--]--><!--]--></a><!--[--> im neuen Orang-Utan-Haus gezogen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 11:26:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>24 Mio. im Lotto 6aus49 Jackpot!:Mathe-Professor verrät System für höhere Gewinne mit BILD-KI</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/ki-beim-lotto-nutzen-top-mathematiker-erklaert-gewinn-strategie-69145cee85499be17f55f97a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69145cee85499be17f55f97a/58414acde7cf3ab656555a19fa8d24a2,46b338bd?w=656" alt="24 Mio. im Lotto 6aus49 Jackpot!:Mathe-Professor verrät System für höhere Gewinne mit BILD-KI" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine US-Amerikanerin aus Michigan bittet ChatGPT, Tipps für die Powerball-Lotterie abzugeben. Vier Zahlen sind richtig: Die Frau gewinnt 100.000 Dollar. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei italienische Mathematikstudenten von der Uni Salento in Lecce füttern eine KI mit vergangenen Lottoziehungen, lassen sich die wahrscheinlichsten Zahlen der nächsten Ziehung ausgeben und sahnen 43.000 Euro ab. Solche Nachrichten lassen viele hoffen, mit Künstlicher Intelligenz ihrem Glück Beine zu machen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wie wahrscheinlich ist das? Der Top-Mathematiker Christian Hesse mit einer Einschätzung. Und einer Vorlage, wie KI beim Lottospielen mit System genutzt werden kann. Was Sie wissen sollten, lesen Sie nur mit BILDplus. Am Samstag geht es um 24 Millionen Euro im Jackpot bei Lotto 6aus49.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 11:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>EXKLUSIVE UMFRAGE:Union erstmals seit sechs Monaten wieder vor AfD</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/insa-sonntagstrend-erstmals-seit-september-union-wieder-vor-der-afd-69a1cac0d7d06da94a11c9cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a1cac0d7d06da94a11c9cc/f5235a18c787b9a09bed3b1ff2602af7,da156d1f?w=320" alt="EXKLUSIVE UMFRAGE:Union erstmals seit sechs Monaten wieder vor AfD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In der neuesten INSA-Umfrage für BILD zeigt sich ein bemerkenswertes Bild: Erstmals seit September zieht die Union wieder an der AfD vorbei.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wo stehen die anderen Parteien? Was bedeutet das für mögliche Koalitionen? Und wie zufrieden sind die Deutschen mit Friedrich Merz als Kanzler? Alle Details und Hintergründe lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 11:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>