<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburg, Berlin, München: Der Kampf um Olympia – jetzt geht es in die heiße Phase</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-berlin-muenchen-der-kampf-um-olympia-jetzt-geht-es-in-die-heisse-phase/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/11/olympiaflagge-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=552px%2C220px%2C1583px%2C1584px&webp=1" alt="Hamburg, Berlin, München: Der Kampf um Olympia – jetzt geht es in die heiße Phase" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Olympia-Flagge weht vor dem Hamburger Rathaus (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Metelmann</span></p><p><strong>Vier Städte und Regionen kämpfen um die Olympia-Chance – doch wie fällt am Ende die Entscheidung über den deutschen Bewerber? Jetzt äußert sich der neue DOSB-Vorstandschef.</strong></p><p>Der neue DOSB-Vorstandsvorsitzende Otto Fricke sieht für die Entscheidung über den deutschen Olympia-Bewerber noch viele Fragen offen. Wie letztlich der Beschluss fallen soll, werde derzeit vom Deutschen Olympischen Sportbund erarbeitet, sagte der Spitzenfunktionär im Sportausschuss des Bundestags. „Das ist noch ein längerer Weg“, räumte Fricke ein. Der langjährige FDP-Haushaltspolitiker mahnte: „Wir müssen gerade gegenüber dem IOC zeigen, wenn wir so ein Verfahren machen, dass man uns vertrauen kann.“</p><p>Zuletzt hatte es Irritationen darüber gegeben, auf welcher Grundlage und über wie viele nationale Kandidaten die DOSB-Mitgliederversammlung im Herbst 2026 bei der finalen Entscheidung zur Olympia-Bewerbung befinden soll. Fricke sprach von einer „Entscheidungsmatrix“, die nachvollziehbar sein müsse. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 19:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vibrierende Handys, laute Sirenen, Schüsse: Am Donnerstag wird es laut in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bundesweiter-warntag-sirenen-nina-2025hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/312027560.jpg?resize=300%2C300&crop=1646px%2C760px%2C4447px%2C4448px&webp=1" alt="Vibrierende Handys, laute Sirenen, Schüsse: Am Donnerstag wird es laut in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine elektronische Sirene auf einem Dach in Hamburg (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE</span></p><p><strong>Kleines Jubiläum für den bundesweiten Warntag. Bereits zum fünften Mal heulen in Deutschland zu diesem Anlass die Sirenen und die Warn-Apps NINA und Katwarn <strong>werden</strong></strong> <strong>ausgelöst – Hamburg nutzt den Tag gleich mit, um die eigenen Warnsysteme zu testen.</strong></p><p>Am Donnerstag, dem 11. September 2025, löst das Bundesamt für Bevölkerungsschutz und Katastrophenhilfe (BBK) um 11 Uhr bundesweit eine Testwarnung aus und testet damit die verschiedenen Warnmittel in Deutschland.</p><p>Hamburg bereitet sich parallel unter anderem mit dem alljährlichen Sirenentest auf die bevorstehende Sturmflutsaison vor. Es besteht jedoch keine Gefahr für die Bevölkerung.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 18:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Busunfall in Ottensen – mehrere Personen verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/busunfall-in-ottensen-mehrere-rettungswagen-im-einsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/unfall-bus-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=445px%2C504px%2C1053px%2C1053px&webp=1" alt="Busunfall in Ottensen – mehrere Personen verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bus war auf einen Pkw aufgefahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Josefowicz</span></p><p><strong>Am Mittwochnachmittag kam es in Ottensen zu einem größeren Einsatz von Rettungsdienst und Polizei. Grund war ein Auffahrunfall mit Beteiligung eines Linienbusses.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 16.45 Uhr in der Barnerstraße. Aus bislang ungeklärter Ursache prallte der Bus auf einen Pkw. Da zunächst von mehreren Verletzten ausgegangen wurde, rückten zahlreiche Rettungswagen an.</p><p>Nach Angaben der Polizei wurden insgesamt vier Personen verletzt. Eine Frau erlitt eine Platzwunde am Kopf und musste ins Krankenhaus gebracht werden. Für die Dauer des Einsatzes wurde die Barnerstraße vorübergehend gesperrt. Die Ermittlungen zur Unfallursache dauern an.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 17:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>13-Jähriger sexuell belästigt: Mann in grauem Anzug gesucht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/13-jaehriger-sexuell-belaestigt-mann-in-grauem-anzug-gesucht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/bildschirmfoto-2025-09-10-um-171005.png?resize=300%2C300&crop=229px%2C96px%2C569px%2C569px&webp=1" alt="13-Jähriger sexuell belästigt: Mann in grauem Anzug gesucht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Husarenweg im Wandsbeker Gehölz (Archivbild). </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Apple Karten (Screenshot)</span></p><p><strong>Ein 13-jähriger Junge soll am Montagabend in Wandsbek sexuell belästigt worden sein. Die Polizei bittet dringend um Hinweise aus der Bevölkerung – und sucht insbesondere nach einem grauen Anzugträger.</strong></p><p>Der Junge stand gegen 18.45 Uhr in der Nähe eines Geldautomaten im Bereich des <strong>ZOB Wandsbek Mark</strong>t. Dort sprach er einen fremden Mann an und bat um Hilfe bei einer Einzahlung. Der etwa 40 bis 50 Jahre alte Mann gab dann vor, ihm an einem anderen Automaten helfen zu können.</p><p>Beide gingen gemeinsam über den Weg nahe der Christuskirche über die <strong>Bovestraße</strong> und die <strong>Jüthornstraße</strong> bis zum <strong>Husarenweg</strong> im Wandsbeker Gehölz. Dort soll der Unbekannte zunächst nach dem Geld in der Hosentasche des Jungen gegriffen haben. Danach habe er den 13-Jährigen angefasst und sexuell belästigt, so die Polizei.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 17:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Versuchte Tötung in Hamburger Pflegeheim – Mann (64) gerade noch gerettet</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/versuchte-toetung-in-pflegeheim/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/07/458181259-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=227px%2C28px%2C1603px%2C1603px&webp=1" alt="Versuchte Tötung in Hamburger Pflegeheim – Mann (64) gerade noch gerettet" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann läuft mit seiner Gehhilfe über den Flur eines Pflegeheimes. (Symbolbild) </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: (c) dpa-infografik GmbH</span></p><p><strong>Schrecklicher Vorfall in einer Pflegeeinrichtung in Jenfeld: Dort haben Pflegekräfte am vergangenen Donnerstag einen 79-jährigen Bewohner gestoppt, der offenbar versucht hatte, seinen 64 Jahre alten Mitbewohner im Bett zu ersticken.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei trafen Pflegerinnen und Pfleger den Senior im Zimmer des jüngeren Mannes an. Sie griffen sofort ein und hielten den Tatverdächtigen fest, während gleichzeitig die Polizei alarmiert wurde.</p><p>Der 79-Jährige soll bei dem Angriff auch die Pflegekräfte attackiert haben. Beamtinnen und Beamte des Polizeikommissariats 38 (PK 38) nahmen ihn kurz darauf vorläufig fest. Der 64-Jährige blieb unverletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 17:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Peter und Olga witterten das große Koks-Geschäft – jetzt hat das Ehepaar ein Problem</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/peter-und-olga-witterten-das-grosse-koks-geschaegft-jetzt-hat-das-ehepaar-ein-problem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-9648-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=238px%2C428px%2C1403px%2C1403px&webp=1" alt="Peter und Olga witterten das große Koks-Geschäft – jetzt hat das Ehepaar ein Problem" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den Angeklagten Peter O. (l.) und Olga O. (zweite v. l.) wird vorgeworfen, rund 3,6 Kilogramm Kokain in Neuwiedenthal und im Hamburger Stadtgebiet verkauft zu haben. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Auf den ersten Blick wirken Peter und Olga O. nicht wie Drogendealer. In Hemd und Bluse sitzen sie im Saal 309 des Hamburger Landgerichts, fast so, als seien sie die netten Nachbarn von nebenan. Doch die 32- und 29-Jährigen sollen fast zwei Jahre lang ein florierendes Kokain-Geschäft in Hamburg und Neuwiedenthal betrieben und damit über 280.000 Euro verdient haben. Nun stehen sie vor Gericht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 17:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Leiche im Schrank: Mysteriöser Tod einer 34-Jährigen in Altona – Mann festgenommen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mysterioeser-tod-einer-34-jaehrigen-verdaechtiger-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/moko-22.jpg?resize=300%2C300&crop=8px%2C130px%2C870px%2C870px&webp=1" alt="Leiche im Schrank: Mysteriöser Tod einer 34-Jährigen in Altona – Mann festgenommen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ermittler der Polizei bei der Arbeit. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Im Zusammenhang mit dem mysteriösen Tod einer 34-jährigen Frau, deren Leiche im vergangenen November versteckt in einem Kleiderschrank in Altona-Nord entdeckt wurde, hat die Mordkommission (LKA 41) am Donnerstagmorgen den ehemaligen Lebensgefährten als Tatverdächtigen festgenommen.</strong></p><p>Der 36-jährige Deutsche steht im dringenden Verdacht, die 34-Jährige durch Gewalteinwirkung getötet zu haben. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/leiche-im-schrank-entdeckt-frau-offenbar-durch-gewalteinwirkung-ums-leben-gekommen/">Ende November war die Frau tot und in eine Art Teppich eingewickelt in einem Schrank in ihrer Wohnung entdeckt worden, nachdem Nachbarn die Polizei wegen starken Verwesungsgeruchs alarmiert hatten</a>.</p><p>Die Abteilung für Kapitaldelikte der Staatsanwaltschaft Hamburg hatte beim Landgericht einen Haftbefehl gegen den Mann beantragt, der nun vollstreckt wurde. Der Tatverdächtige wurde in ein Untersuchungsgefängnis gebracht. Die Ermittlungen dauern an. (mp)</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 17:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Unfall am Fischmarkt: Wilde Verfolgungsjagd durch Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-unfall-am-fischmarkt-verfolgungsjagd-durch-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250910-id38525-56-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=583px%2C768px%2C1152px%2C1152px&webp=1" alt="Nach Unfall am Fischmarkt: Wilde Verfolgungsjagd durch Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Streifenwagen keilten den Fluchtwagen ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Am Mittwochnachmittag kam es in Hamburg zu einer spektakulären Verfolgungsjagd: Mehrere Streifenwagen jagten einen Autofahrer, der nach einem Unfall die Flucht ergriffen hatte.</strong></p><p>Nach Angaben der Polizei hatte der Fahrer am Fischmarkt (St. Pauli) einen Unfall verursacht. Anstatt anzuhalten und seine Daten auszutauschen, gab er jedoch Gas und suchte das Weite.</p><p>Ein Streifenwagen nahm sofort die Verfolgung auf und versuchte den Wagen per Stopp-Signal zu stellen. Doch der Fahrer ignorierte alle Anweisungen und raste weiter davon.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 17:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Junge (13) bricht im Linienbus zusammen – Mann kommt vor Haftrichter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mediamente-an-kind-verkauft-mann-kam-vor-haftrichter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/530757521-1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Junge (13) bricht im Linienbus zusammen – Mann kommt vor Haftrichter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der 13-Jährige brach in einem Linienbus zusammen. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><strong>Ein vermeintlicher medizinischer Notfall in einem Linienbus in Farmsen-Berne brachte die Polizei am Dienstagmorgen auf die Spur eines Drogen- und Medikamentendealers. Der Verdächtige wurde noch am selben Tag dem Haftrichter vorgeführt.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, war ein 13-jähriger Junge gegen 8.30 Uhr in einem Linienbus an der August-Krogmann-Straße plötzlich zusammengebrochen. Er wurde sofort in ein Krankenhaus gebracht. Erste Ermittlungen ergaben Hinweise darauf, dass der Junge möglicherweise Ketamin eingenommen hatte.</p><p>Ketamin ist ein verschreibungspflichtiges Medikament, das üblicherweise zur Narkoseeinleitung in Krankenhäusern verwendet wird. Es mindert im wachen Zustand die Schmerzempfindung und kann das Bewusstsein trüben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 15:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Feuer in Pizzeria in Hamburg – Großeinsatz</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-pizzeria-in-hamburg-polizei-ermittelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/n5-250910-id38523-3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=420px%2C204px%2C1236px%2C1236px&webp=1" alt="Feuer in Pizzeria in Hamburg – Großeinsatz" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute bei den Löscharbeiten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>In einer Pizzeria in Altona-Altstadt ist es am Mittwochmittag zu einem Brand gekommen. Verletzte gab es zum Glück nicht. Aber es entstand Sachschaden.</strong></p><p>Zum Brandausbruch kam es laut Feuerwehr gegen 13 Uhr an der Wohlers Allee. Mehrere Anrufer meldeten eine starke Verqualmung aus einer Pizzeria. Daraufhin rückten gleich mehrere Löschfahrzeuge an.</p><p>Laut einem Feuerwehrsprecher hatte es im Küchenbereich gebrannt. Die Flammen wurden mit einem C-Rohr gelöscht. Verletzte gab es glücklicherweise nicht. Die Polizei ermittelt die Brandursache.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 14:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann missachtet Hausverbot und landet in U-Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-missachtet-hausverbot-und-landet-mann-in-u-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/468534763-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C557px%2C1152px%2C1152px&webp=1" alt="Mann missachtet Hausverbot und landet in U-Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bundespolizisten nahmen den Mann im Bahnhof Altona fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ABBfoto</span></p><p><strong>Einsatz der Bundespolizei am Dienstagabend im Bahnhof Altona (Altona-Altstadt): Ein 41-Jähriger hatte trotz Hausverbot ein Geschäft betreten und dabei eine Mitarbeiterin beleidigt. Bei der Überprüfung machten die Beamten eine brisante Entdeckung.</strong></p><p>Gegen 21.15 Uhr wurden zwei Streifenbeamte auf einen Streit vor einem Geschäft aufmerksam. Der Mann hatte das Hausverbot ignoriert und eine Angestellte beschimpft. Als die Polizisten seine Personalien kontrollierten, stellte sich heraus: Gegen ihn lag ein Haftbefehl vor.</p><p>Der 41-Jährige soll Anfang Februar am ZOB Altona einen am Boden sitzenden Mann gegen den Kopf getreten und dabei schwer verletzt haben. Danach war er untergetaucht, woraufhin ein Richter Haftbefehl erlassen hatte.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 15:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreuzfahrtmesse öffnet in Hamburg – erstmals auch für Privatbesucher</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kreuzfahrtmesse-oeffnet-in-hamburg-erstmals-auch-fuer-privatbesucher/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/470734120-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=426px%2C167px%2C1537px%2C1540px&webp=1" alt="Kreuzfahrtmesse öffnet in Hamburg – erstmals auch für Privatbesucher" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Schiff läuft in den Hamburger Hafen ein. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Von Mittwoch bis Freitag findet in Hamburg erneut die Messe für See- und Flusskreuzfahrten statt. In diesem Jahr können zum ersten Mal auch private Kreuzfahrtinteressierte die Fachmesse besuchen.</strong></p><p>Das teilten der britische Veranstalter Informa Markets und Hamburg Messe mit. Mit Online-Registrierung und Ticket können 500 private Besucher das Messegelände am Freitag betreten. </p><p>Die Veranstalter erwarten laut Website etwa 3500 internationale Teilnehmende aus mehr als 90 Ländern sowie mehr als 250 Aussteller, darunter bekannte Kreuzfahrtmarken. Themen der Schau sind unter anderem Nachhaltigkeit, Digitalisierung und zukunftsfähige Hafeninfrastruktur.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 15:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Traurige Gewissheit: Vermisster stirbt in Hamburger Krankenhaus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-aus-hamburger-krankenhaus-vermisst-wo-ist-guenther-h/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/vermisster.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Traurige Gewissheit: Vermisster stirbt in Hamburger Krankenhaus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vermisste ist in einem Krankenhaus verstorben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Polizei suchte seit Dienstag mit einem Foto nach dem 69-jährigen Günther H., der seit rund zwei Wochen vermisst wurde. Nun herrscht traurige Gewissheit: Der Mann ist in einem Hamburger Krankenhaus gestorben.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilte, war Günther H. mehrere Tage in der Asklepios Klinik an der Alphonsstraße behandelt worden. Am 31. August verließ er die Klinik auf eigenen Wunsch – an seiner Wohnanschrift in Jenfeld kam er jedoch nie an.</p><p>Am Dienstag veröffentlichte die Polizei ein Fahndungsfoto und bat die Bevölkerung um Hinweise. Am Mittwoch dann die tragische Nachricht: „Der Vermisste ist in einem Hamburger Krankenhaus verstorben“, sagte Polizeisprecherin Nadia Papist. „Hinweise auf eine Straftat oder Fremdeinwirkung liegen nicht vor.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 15:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>