<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hafengeburtstag, HSV-Heimspiel, Demos: Polizei warnt vor Verkehrschaos</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hafengeburtstag-hsv-heimspiel-demos-polizei-warnt-vor-verkehrschaos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/407485144-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=587px%2C356px%2C1191px%2C1192px&webp=1" alt="Hafengeburtstag, HSV-Heimspiel, Demos: Polizei warnt vor Verkehrschaos" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hafengeburtstag, HSV-Heimspiel, Demos: Am Wochenende platzt Hamburg aus allen Nähten.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Axel Heimken</span></p><p><strong>Am Wochenende wird es in Hamburg voll: Der Hafengeburtstag, mehrere Demonstrationen, ein HSV-Heimspiel und eine Großveranstaltung in der Barclays Arena sorgen für zahlreiche Besucher und ein erhöhtes Verkehrsaufkommen. Die Polizei warnt vor Sperrungen, empfiehlt die Anreise mit öffentlichen Verkehrsmitteln – und erinnert an das strikte Waffen- und Drohnenverbot im Veranstaltungsgebiet.</strong></p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hafengeburtstag-hsv-aufstieg-st-pauli-entscheid-hamburg-vor-explosivem-wochenende/">Zum 836. Hafengeburtstag in Hamburg werden auch in diesem Jahr wieder Tausende Besucherinnen und Besucher erwartet</a>. Entlang der Elbe – zwischen Fischmarkt und Elbphilharmonie – gibt es zahlreiche Attraktionen an Land und auf dem Wasser.</p><p>Bereits ab Mittwochmorgen kommt es rund um das Veranstaltungsgebiet zu Straßensperrungen und Umleitungen. Die Polizei weist außerdem auf ein geltendes Drohnenflugverbot im Bereich der Hafenmeile hin. Auch ein seitlicher Sicherheitsabstand von 100 Metern zur Veranstaltungsfläche muss eingehalten werden. Wie schon in den Vorjahren gilt auf dem Veranstaltungsgelände sowie im öffentlichen Nahverkehr ein Waffenverbot – auch für die An- und Abreise.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Segler, Ozeanriesen, Lotsenschoner: Das sind die Star-Gäste des Hafengeburtstags</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/segler-ozeanriesen-lotsenschoner-das-sind-die-star-gaeste-des-hafengeburtstags/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://www.mopo.de/wp-content/plugins/mopo-widgets/assets/images/mopo-plus-logo.svg" alt="Segler, Ozeanriesen, Lotsenschoner: Das sind die Star-Gäste des Hafengeburtstags" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"></p><p><b>Leinen los und volle Kraft voraus! Am kommenden Wochenende steht Hamburg wieder ganz im Zeichen seiner jahrhundertealten Seefahrergeschichte. Zum 836. Hafengeburtstag (9. bis 11. Mai) kommen Schiffe aus aller Welt und erinnern an alte Zeiten oder sie zeigen, was die moderne Seefahrt so kann. Die MOPO stellt die außergewöhnlichsten Gäste vor.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 May 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>