<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Exklusiv! VW-Konzernchef Blume über drastische Gewinneinbrüche:„Die Welt ist aus den Angeln geraten“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/exklusiv-vw-konzernchef-blume-ueber-drastische-gewinneinbrueche-6884a641f332ae7e7ec805dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884a641f332ae7e7ec805de/08e724e32c3ebeb29b229073cd2a6849,b997d6dc?w=992" alt="Exklusiv! VW-Konzernchef Blume über drastische Gewinneinbrüche:„Die Welt ist aus den Angeln geraten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kommt der Volkswagenkonzern (VW, Audi, Porsche, Škoda) ins Schleudern? Am Freitag meldete das Unternehmen für das zweite Quartal 2025 einen massiven Gewinneinbruch von über 30 Prozent. Gleichzeitig schmolz der Gewinn beim Premiumhersteller Porsche sogar um 91 Prozent ab. Jetzt spricht Konzernchef Oliver Blume in BILD am SONNTAG über die Krise bei Volkswagen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Blumes Krisenanalyse:  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Die Welt ist aus den Angeln geraten: geopolitische Krisen, Kriege, Zölle. Das betrifft die gesamte Industrie – und eben auch uns. Wir steuern aber bereits erfolgreich dagegen.“ Würde man laut Blume die negativen Effekte aus Zöllen und Restrukturierung herausrechnen, seien die Zahlen nicht so schlecht. „Dann liegt das zweite Quartal bei rund 7 Prozent Gewinnmarge. Das ist die obere Kante der Erwartungen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->VW-Konzernchef Oliver Blume ist auch Chef beim Sportwagenhersteller Porsche. Experten sehen diese Doppelfunktion kritisch.<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 15:26:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>VW in der Krise:Gewinne runter, Aktie rauf – wie passt das zusammen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/vw-in-der-krise-gewinne-runter-aktie-rauf-wie-passt-das-zusammen-6884b23c0e680a76f4e963ef</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884b23c0e680a76f4e963f0/269424ceba42b040ac93c4975c2f72a2,69acbc3d?w=576" alt="VW in der Krise:Gewinne runter, Aktie rauf – wie passt das zusammen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wolfsburg –<!--]--><!--[--><b> VW fährt nicht in den Börsenkeller. Normalerweise straft die Börse schlechte Quartalszahlen (VW minus 30, Porsche minus 91 Prozent Gewinn) gnadenlos ab und die Kurse krachen mit Verlusten in den Keller. Nicht so beim VW-Konzern. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Volkswagen drehte auf dem Aktienparkett ins Plus und gewann nach Börsenschluss fast 4,6 Prozent (100,35 Euro, plus 4,37 Euro). Zuvor waren die Papiere nach überraschend schwachen Quartalszahlen um bis zu drei Prozent abgebröckelt (siehe Grafik).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Börsenanalysten führen die Kurserholung auf die positiven Aussagen und Aussichten des Managements über die Zukunft zurück. Und bei der Börse gilt der alte Grundsatz: In der Krise kaufen und nach der Erholung mit Gewinnen verkaufen. Die Anleger hoffen auf Erholung im Jahr 2026. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Fazit der Analysten ist gemischt: Einige sehen steigende Kurse, loben das knallharte Sanierungsprogramm und die Substanz des Unternehmens – immerhin macht <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/volkswagen/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19104044.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->VW<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch Gewinne! Die Bedenken bleiben, wobei die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->US<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Zölle dabei weiter entscheidend sind.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 15:26:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Kandidat Diaz fehlt im Kader …:Erste Liverpool-Niederlage für Wirtz</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/erste-liverpool-niederlage-fuer-wirtz-bayern-kandidat-diaz-fehlt-im-kader-6884d98910b8f718b65026b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884d98910b8f718b65026b2/3f172e7903d5b75e6af95998400d6b7c,152b38ee?w=992" alt="Bayern-Kandidat Diaz fehlt im Kader …:Erste Liverpool-Niederlage für Wirtz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mit Florian Wirtz, aber ohne Luis Diaz geht Liverpool in das Testspiel gegen die AC Mailand in Hongkong.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ergebnis – Milan gewinnt ohne Oldie Luka Modric (39) mit 4:2 – ist fast nebensächlich. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wichtiger: Die LFC-Fans dürfen erstmals Nationalspieler und 150-Mio.-Mann Wirtz (Rückennummer 58) in einem offiziellen Testspiel bewundern. Bei jedem Ballkontakt wird der Ex-Leverkusener gefeiert. Der Test gegen Zweitligist Stoke (5:0) fand noch unter Ausschluss der Öffentlichkeit statt. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Isabel zeigt ihre seltene Hermès-Tasche im Sommer-Urlaub. Wert: 380.000 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 15:26:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was nach dem Absetzen passiert:So lange wirken Abnehmspritzen wirklich</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/ozempic-wegovy-oder-mounjaro-so-lange-wirken-abnehmspritzen-687f911bccc983191767bed7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687f911bccc983191767bed8/42625913ba92e9e86bcbee80e06571b7,285fbb6b?w=576" alt="Was nach dem Absetzen passiert:So lange wirken Abnehmspritzen wirklich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ozempic, Wegovy oder Mounjaro lassen die Pfunde purzeln. Aber wie lange hält der Effekt eigentlich an, wenn man sie wieder absetzt? Forscher haben genau das jetzt untersucht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Spritzen enthalten Wirkstoffe wie Semaglutid, Tirzepatid und Liraglutid, die ursprünglich ausschließlich zur Behandlung von Diabetes Typ 2 entwickelt wurden, aber auch Pfunde purzeln lassen. Je nach Ausgangsgewicht kann man durchschnittlich zwei Kilo im Monat verlieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was aber konkret passiert, wenn man die Medikamente absetzt, war jetzt Thema einer neuen Studie. Die Details und Ergebnisse der Untersuchung lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 15:26:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlechte Aussichten für Konzert in München:Nächste Regen-Klatsche für Robbie Williams</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/robbie-williams-in-muenchen-schlechte-wetter-aussichten-fuer-konzert-6884dc3a10b8f718b65026dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884dc3a10b8f718b65026dd/22768d33d03ea75fb240b60ee1d318e2,eadb94f9?w=576" alt="Schlechte Aussichten für Konzert in München:Nächste Regen-Klatsche für Robbie Williams" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Der Sonnenschein am Samstagnachmittag trügt: Von Süden her schieben sich dicke Wolkenberge in Richtung der bayerischen Landeshauptstadt, wo am Abend das gigantische Konzert von Robbie Williams stattfindet. Bei dieser Tour werden der britische Megastar und das deutsche Wetter wohl keine Freunde mehr ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn wegen einer Unwetterwarnung musste schon der ausverkaufte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/musik/robbie-williams-berlin-konzert-wegen-unwettergefahr-abgesagt-687e2e59232ed33c4173a821"><!-- --><!--[--><!--[-->Robbie-Gig am Montag in der Berliner Waldbühne abgesagt<!--]--><!--]--></a><!--[--> werden. „Eure Sicherheit hat für uns oberste Priorität“, vermeldete der Veranstalter nur einige Stunden vor Konzertbeginn. Immerhin: Die Show wurde auf Mittwoch verlegt – und da blieb es, anders als beim Konzert am Dienstag, zumindest am Abend trocken. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Samstag werden die Fans hingegen wohl nicht ungeschoren davonkommen. Kritisch wird es der Prognose nach ab 19 Uhr in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-regional/home-16344438.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->München<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Der Regenradar zeigt eine halbe Stunde vor Konzertbeginn tiefviolette Zellen nahe dem Stadtgebiet. Dass die Wolken ausgerechnet um das weitgehend nach oben offene Olympiastadion herumziehen, scheint momentan ausgeschlossen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Berliner Waldbühne war klatschnass. In München wird die Bühne wohl auch nicht trocken bleiben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 15:26:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sportlegenden gemeinsam in Werbespot:Boris im Clinch mit Effe!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/boris-becker-im-clinch-mit-effe-lustige-werbung-mit-ehefrau-lilian-68836c370e680a76f4e955db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68836c370e680a76f4e955dc/0957185810f98ab1c9f33e652cb5efa5,5357d900?w=656" alt="Sportlegenden gemeinsam in Werbespot:Boris im Clinch mit Effe!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Mailand – <!--]--><!--[--><b>Ob als Tennis-Experte im Fernsehen, Diskussionsgast auf der Bühne oder Gesicht einer Marke – wenn Boris Becker irgendwo auftaucht, stand bislang er im Vordergrund. Besonders mit seinen Frauen hat er bislang beruflich nie gemeinsame Sache gemacht – bis jetzt!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Boris Becker und Ehefrau Lilian de Carvalho Monteiro sind die Gesichter einer neuen Werbekampagne eines Fenster-Herstellers – gemeinsam mit Fußball-Ikone Stefan Effenberg! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In insgesamt fünf Spots, die im Fernsehen und auf Social Media laufen sollen, sieht man Boris und Lilian, die mit ihrem Nachbarn Stefan Effenberg herrlich komische Momente erleben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Job-Premiere: Lilian de Carvalho Monteiro (35) und Boris Becker in ihrem ersten gemeinsamen Werbespot. Und der Herr im Porsche vor dem Haus ist auch ein Superstar<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 15:26:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Norris holt Pole in Spa:Kurioser Boxengassen-Unfall von Hülkenberg</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-belgien-gp-kurioser-boxengassen-unfall-von-huelkenberg-norris-auf-der-pole-6884df453464e1611c4679b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884df453464e1611c4679b0/b0233f0a7adde6b17f24ecf8ba6d93f9,e80c2f7a?w=320" alt="Norris holt Pole in Spa:Kurioser Boxengassen-Unfall von Hülkenberg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Da gab’s einen auf die Nase!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch bevor Nico Hülkenberg (37) auch nur einen Kilometer im Qualifying für den Großen Preis von Belgien (Sonntag, 15 Uhr; Sky und RTL) gefahren ist, muss er seinen Sauber-Boliden reparieren lassen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der kuriose Grund: Der Deutsche kollidiert noch in der Boxengasse mit Aston Martins Lance Stroll (26)!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Red Bull feiert einen Mini-Erfolg in Belgien. Mercedes enttäuscht.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 15:26:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Scheich-Ultimatum:Katar droht Europa mit Gas-Lieferstopp!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/katar-droht-europa-wegen-lieferkettengesetz-mit-lieferstopp-fuer-gas-6884a2260e680a76f4e9631e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884a2260e680a76f4e9631e/bd7977f105a81bc6351656fd9d981815,1121a8c5?w=320" alt="Scheich-Ultimatum:Katar droht Europa mit Gas-Lieferstopp!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel/Doha – <!--]--><!--[--><b>Ultimatum an die EU aus Katar: Entweder Europa ändert sein Lieferkettengesetz, oder das Emirat liefert kein wertvolles Flüssiggas (LNG) mehr – und sucht sich stattdessen andere Kunden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die „Welt am Sonntag“ (gehört wie BILD zu Axel Springer) berichtet, heißt es in einem brisanten Schreiben des Energie-Ministers Saad Sherida Al-Kaabi wörtlich: „Der Staat Katar und QatarEnergy werden ernsthaft alternative Märkte außerhalb der EU für unser LNG und andere Produkte in Betracht ziehen müssen, die ein stabileres und unternehmensfreundlicheres Geschäftsumfeld bieten.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Verschickt wurde der Drohbrief dem Bericht zufolge schon im Mai an mehrere EU-Staaten. Auch ein Abgeordneter der Union im EU-Parlament bestätigte den Eingang. Es werde an einer politischen Lösung innerhalb der EU gearbeitet. Die Bundesregierung äußerte sich hingegen nicht konkret – sie verwies auf die „etwaige Vertraulichkeit mit anderen Staaten“. </i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Hafen von Mukran wird derzeit ausgebaggert, um auch größeren Schiffen das Einlaufen zu ermöglichen – unter anderem für den Umschlag von Flüssigerdgas (LNG) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 15:26:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisante INSA-Umfrage:Das wollen die Deutschen wirklich beim Bürgergeld</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/insa-umfrage-das-wollen-die-deutschen-wirklich-beim-buergergeld-688390cf10b8f718b650191b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688390cf10b8f718b650191c/5117ab700ea1b8564591e150168a3d32,410bf12a?w=576" alt="Brisante INSA-Umfrage:Das wollen die Deutschen wirklich beim Bürgergeld" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zoff-Thema Bürgergeld! Während die Union  deutlich einsparen will, gibt sich die SPD zurückhaltender. Und die Bürger? Die haben eine klare Meinung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv nur mit BILDplus, wie die Deutschen über die Höhe des Bürgergeldes und die Sanktionen gegen Verweigerer denken.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 15:26:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hunderttausende gegen Hass:So groß und bunt feiert Berlin den CSD</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/hunderttausende-gegen-hass-so-gross-und-bunt-feiert-berlin-den-csd-6884d73a66bbc46ee67de0d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6884d73a66bbc46ee67de0d9/e55c2bdba0a5f7859bc2a658e136a5aa,6c7f295a?w=576" alt="Hunderttausende gegen Hass:So groß und bunt feiert Berlin den CSD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Diese bunte Parade trotzte dem grauen Himmel: Am Samstagmittag startete in Mitte der Christopher Street Day (CSD). Zum jährlichen Umzug der Schwulen, Lesben, Bisexuellen und Transgender wurden Hunderttausende Teilnehmer erwartet. Motto: „Nie wieder still“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dieses Jahr gab es im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/csd-nacht-rennen-in-berlin-alle-strecken-sperrungen-6882317e0e680a76f4e9459f"><!-- --><!--[--><!--[-->Vorfeld des CSD<!--]--><!--]--></a><!--[--> politischen Streit: Bundestagspräsidentin Julia Klöckner (52, CDU) ließ im Gegensatz zu ihrer Amtsvorgängerin keine Regenbogenfahne auf dem Reichstagsgebäude hissen. Bundeskanzler <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (69, CDU) verteidigte diese Entscheidung mit den Worten „Der Bundestag ist ja nun kein Zirkuszelt“ – und erntete dafür viel Kritik.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der CSD in Berlin gilt als einer der größten LGBTQ-Events in Europa <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Schildern der Demonstrierenden und in den Redebeiträgen bei der Eröffnung ging es dann oft auch um eben diese Debatte. Und unter Jubel begrüßte Bundestagsvizepräsident Omid Nouripour die Teilnehmer mit den Worten „Hallo, Zirkus!“ – offenbar in Anspielung auf Merz.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 15:26:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst in Harsefeld:Hilfe, wir werden von einer Jugendbande terrorisiert</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/niedersachsen/angst-in-harsefeld-buerger-patrouillieren-selbst-gegen-jugendgang-6880bd48c1ef6365168b7abe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6880bd48c1ef6365168b7abf/d9582f313c1fb240d9a13542f11e1541,78000968?w=656" alt="Angst in Harsefeld:Hilfe, wir werden von einer Jugendbande terrorisiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Harsefeld (Niedersachsen) – <!--]--><!--[--><b>Gewalt, Drogen, Schutzgelderpressung – und die Polizei ist fast nie da! In der 14.782-Einwohner-Gemeinde bei Hamburg herrscht Angst. Eine Jugendgang terrorisiert den Ort – viele Bewohner haben jetzt die Nase voll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei ist unterbesetzt, die Wache zeitweise sogar geschlossen. Die Jugendlichen, darunter zwei Anführer (15, 16), fühlen sich so sicher, dass sie ihre brutalen Taten filmen – und ins Netz stellen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Jugendlicher (17) wird am Bahnhof von Harsefeld zusammengeprügelt. Die Jugendgang filmt alles<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehrmann<!--]--><!--]--></a><!--[--> Mathias Pohle (40): „Alle fühlen sich hier im Stich gelassen. Deswegen müssen wir Bürger uns eben selbst helfen.“ Er rief zur Selbsthilfe auf – mit riesiger Resonanz: „Wir sind jetzt schon über 300.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 15:26:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Helen Mirren hat Geburtstag:Wie kann man mit 80 nur so böse sein?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/helen-mirren-feiert-geburtstag-wie-kann-man-mit-80-nur-so-boese-sein-68834c1ca693874dc46f7453</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68834c1ca693874dc46f7453/f284a20c3be04a01f7c840686df61b6f,48ec0aad?w=320" alt="Helen Mirren hat Geburtstag:Wie kann man mit 80 nur so böse sein?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In einer Welt, in der Jugend oft als Währung gehandelt wird, steht Helen Mirren da wie ein Monolith – unerschütterlich, selbstbewusst, glamourös – und gerne auch mal ein bisschen böse.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geboren am 26. Juli 1945, ist Helen Mirren jetzt tatsächlich unglaubliche 80 Jahre alt. Diese Zahl wirkt auf ihrer Vita allerdings eher wie der Hinweis auf ein weiteres Kapitel im prallen Buch ihres Lebens als auf einen nahenden Ausklang im Schaukelstuhl. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wann immer ich, der BILD-Reporter, dieser Ikone des Films begegne, bin ich absolut fasziniert. Ich habe Helen Mirren fachsimpelnd, feiernd und fuchsteufelswütend erlebt – allerdings niemals eitel, nie arrogant oder unhöflich und vor allem nicht so herrlich böse, wie in ihrer aktuellen Serie „MobLand“.</i><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Helen Mirren spielt Maeve Harrigan, Ex-007 Pierce Brosnan (72, Mitte) ihren Ehemann und Chef der Mafia-Familie. Anson Boon (25, r.) verkörpert ein weiteres Mafia-Mitglied <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 15:26:34 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>