<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gutachter warnen: Klimaneutralität bis 2040 nur mit harten Einschnitten möglich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gutachter-warnen-klimaneutralitaet-bis-2040-nur-mit-harten-einschnitten-moeglich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/511216139-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C222px%2C1484px%2C1485px&webp=1" alt="Gutachter warnen: Klimaneutralität bis 2040 nur mit harten Einschnitten möglich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Initiative „Hamburger Zukunftsentscheid“ hat dafür gesorgt, dass im Herbst darüber abgestimmt wird, ob Hamburg schon 2040 statt 2045 klimaneutral werden soll. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Was müsste passieren, damit Hamburg schon 2040 klimaneutral sein kann? Gutachter haben diese Frage untersucht. Notwendig seien dafür deutliche Einschränkungen, sagen sie.</strong></p><p>Wenn Hamburg bis zum Jahr 2040 klimaneutral werden will, würde das laut einem aktuellen Gutachten flächendeckende und deutlich spürbare Umsteuerungen in vielen Lebensbereichen erfordern. Das Gutachten wurde vom Hamburg Institut und dem Öko-Institut im Auftrag der Hansestadt erarbeitet. Die Gutachter erklärten, schon die bisherigen Klimaschutzziele seien ambitioniert, gerade auch vor dem Hintergrund der Entwicklungen auf nationaler und europäischer Ebene.</p><p>Bisher hat sich die Hansestadt Hamburg zum Ziel gesetzt, bis 2045 klimaneutral zu werden. Dafür hat sie einen Klimaplan mit konkreten Maßnahmen erlassen, die bereits umgesetzt werden. Um herauszufinden, ob und wie die Stadt ihre Klimaziele früher erreichen könnte, hatte die Umweltbehörde der Stadt nun das Kurz-Gutachten in Auftrag gegeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 18:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Viel Personal für 13 Clubs: Hamburgs absurde Cannabis-Bürokratie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cannabis-gesetz-in-hamburg-viel-personal-fuer-wenige-clubs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/481105159.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Viel Personal für 13 Clubs: Hamburgs absurde Cannabis-Bürokratie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">(Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Matthias Balk</span></p><p><b>Vor einem Jahr galt die Teillegalisierung von Cannabis als möglicher Startschuss für einen Ansturm auf Hamburgs Behörden. Doch der blieb aus: Statt hunderter Clubs gibt es heute gerade einmal 13 – betreut von immerhin sieben Mitarbeitern. Einige weitere Anträge liegen noch in der Pipeline. Neben Personal bindet die neue Abteilung auch Kosten für Büros, Fahrzeuge und Ausstattung. Doch was genau machen die Bezirksmitarbeiter eigentlich?</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 09:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auslaufverbot: Kreuzfahrtriese hängt im Hamburger Hafen fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/auslaufverbot-kreuzfahrtriese-haengt-im-hamburger-hafen-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/83866302-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=467px%2C195px%2C1207px%2C1206px&webp=1" alt="Auslaufverbot: Kreuzfahrtriese hängt im Hamburger Hafen fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit Montag steckte das Kreuzfahrtschiff „Aida Prima“ aufgrund eines Auslaufverbots im Hamburger Hafen fest. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Orkanartige Böen haben im Norden zu Beginn der Woche für ordentlich Chaos gesorgt. Das hat auch Konsequenzen für geplante Urlaubsreisen: Seit Montag steckte die „Aida Prima“ aufgrund eines Auslaufverbots im Hamburger Hafen fest. Die<strong> Crew und Tausende Passagiere</strong> benötigten viel Geduld. </strong></p><p>Eigentlich war nur ein kurzer Passagierwechsel geplant, dann sollte es in die norwegischen Fjorde gehen. Doch der erste Herbststurm des Jahres wirbelte die Reisepläne der „Aida Prima“ durcheinander: Mehr als 36 Stunden hing der Kreuzfahrtdampfer aufgrund eines Auslaufverbots im Hamburger Hafen fest.</p><p>„Wir warten noch auf die Freigabe des Hafens durch die Behörden“, sagte eine Aida-Sprecherin am Dienstag. „Der Hafen ist für Schiffe ab einer bestimmten Größe aufgrund des Windes geschlossen worden.“ Wenig später folgte die Entwarnung: Das Windfahrverbot wurde mittlerweile aufgehoben, so eine Sprecherin der Hamburg Port Authority. Am Dienstagnachmittag konnte das Schiff den Hafen dann verlassen.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 17:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zoff am UKE: Klinik baut Taxistand ab – Fahrer und Patienten sind sauer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/taxifahrer-sauer-uke-baut-ihren-stand-vor-dem-haupteingang-ab/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua0150-529-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1039px%2C475px%2C1224px%2C1223px&webp=1" alt="Zoff am UKE: Klinik baut Taxistand ab – Fahrer und Patienten sind sauer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Sie sind sauer: Diese Taxifahrer haben ihren Stand vor dem Haupteingang des UKE verloren. 3.v.r: Rafiulah Qadery</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Patienten, die aus dem Krankenhaus entlassen wurden, hatten es früher nicht weit: Nur ein paar Schritte waren es vom Haupteingang des UKE bis zum nächsten Taxistand. Dort warteten schon die Autos, man brauchte nur einzusteigen. Seit ein paar Wochen ist das vorbei: Die Uniklinik hat den Stand abgebaut. Sowohl Patienten als auch die Taxifahrer sind sauer.</strong></p><p>Sie kommen regelmäßig zur Dialyse, Chemotherapie, Bestrahlung oder Transplantationsnachsorge: Mehr als 100 Patienten haben eine Petition an das UKE unterschrieben, in der sie die Wiederherstellung des seit 1. August abgebauten Taxistandes am Haupteingang der Klinik fordern.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 16:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eskalation im Fall Block: Razzia gegen Ex-BND-Chef August Hanning</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/eskalation-im-fall-block-razzia-gegen-ex-bnd-chef/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/62228093-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1744px%2C1743px&webp=1" alt="Eskalation im Fall Block: Razzia gegen Ex-BND-Chef August Hanning" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ex-BND-Präsident August Hanning</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Michael Kappeler</span></p><p><strong>Ermittler <strong>durchsuchen</strong> am Dienstagmorgen den Hamburger Sitz der Sicherheitsfirma System 360, bei der der Ex-Präsident des Bundesnachrichtendienstes (BND), August Hanning, eine verantwortliche Position innehat. <strong>Das gab die Staatsanwaltschaft Hamburg bekannt.</strong></strong> <strong>Die Razzia ist Teil einer großangelegten, internationalen Aktion im Zusammenhang mit der Entführung der Block-Kinder. Den Ermittlern gehe es auch um die falschen Kinderporno-Anschuldigungen gegen den Vater der Kinder, so die Staatsanwaltschaft. </strong></p><p>Insgesamt wurden am Dienstag 13 Durchsuchungsbeschlüsse im In- und Ausland vollstreckt, erklärt die Staatsanwaltschaft Hamburg: acht Wohn- und Geschäftsadressen der Beschuldigten sowie fünf Objekte von Nichtverdächtigen in Hamburg, Berlin, Nordrhein-Westfalen, Brandenburg und in der Schweiz.</p><p>Die Ermittlungen richten sich gegen den 64-jährigen pensionierten Hamburger LKA-Beamten Thorsten Mehles sowie gegen den früheren BND-Präsidenten August Hanning (79). Eugen Block, so sagt es seine Tochter im Gericht, habe deren Sicherheitsfirma System 360 ins Spiel gebracht, nachdem seine beiden Enkelkinder im August 2021 von einem Besuch beim Vater in Dänemark nicht zurückgekommen sind.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 13:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Orkanböen im Norden: Feuerwehr im Dauereinsatz – Bahnstrecke und Fähren gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/orkanboeen-im-norden-feuerwehr-im-dauereinsatz-bahnstrecke-und-faehren-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/547288841-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=881px%2C177px%2C1530px%2C1530px&webp=1" alt="Orkanböen im Norden: Feuerwehr im Dauereinsatz – Bahnstrecke und Fähren gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Spaziergänger kämpfen auf Norderney gegen den Wind: Der erste Herbststurm des Jahres erreichte den Norden und sorgte für zahlreiche Feuerwehreinsätze. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Kai Moorschlatt</span></p><p><strong>Der erste Herbststurm der Saison hat im Norden ordentlich Chaos angerichtet:</strong> <strong>Über Schleswig-Holstein und Hamburg sind teils orkanartige Böen gezogen. Das wirbelte den Bahnverkehr nach Sylt durcheinander und entwurzelte Bäume.</strong> <strong>Die Feuerwehr ist im Dauereinsatz.</strong></p><p>Größere Schäden gab es glücklicherweise nicht.<a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/truemmergefahr-an-hamburger-hochhaus-polizei-sperrt-strasse/"> In Barmbek-Süd waren am Dienstag Höhenretter der Feuerwehr im Einsatz, weil Fassadenteile an einem Hochhaus im 30. Stock lose waren</a> – einige Bereiche mussten abgesperrt werden, sagte ein Sprecher der Feuerwehr.</p><p>In Nordfriesland waren zwei Bäume auf die Straße gefallen, wie eine Sprecherin der Regional-Leitstelle Nord in Harrislee sagte. Insgesamt 18 Mal mussten Einsatzkräfte in den Kreisen Herzogtum Lauenburg, Ostholstein und Stormarn seit Montagmittag wegen der Sturmfolgen ausrücken, wie ein Sprecher der Polizei-Leitstelle Süd in Bad Oldesloe sagte. Meist waren umgestürzte Bäume der Grund. In Lübeck, Timmendorfer Strand und in Ratzeburg waren es je drei Einsätze sowie einer auf der Ostseeinsel Fehmarn. </p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 16:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Funktioniert nicht“: Hamburgs Handwerker stellen sich gegen Klima-Volksentscheid</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/unplanbare-kosten-hamburgs-handwerker-stellen-sich-gegen-klima-volksentscheid/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/pv-bau-410435065-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=362px%2C147px%2C1560px%2C1560px&webp=1" alt="„Funktioniert nicht“: Hamburgs Handwerker stellen sich gegen Klima-Volksentscheid" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Handwerker installieren eine Photovoltaikanlage (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Kirchner-Media | David Inderlied</span></p><p><strong>Klimaschutz? Klar – sagt die Handwerkskammer. Die Energiewende sei richtig und wichtig. Aber was die Initiative „Hamburger Zukunftsentscheid“ vorhat, geht aus Sicht der Interessenvertretung zu weit: Die Stadt fünf Jahre früher klimaneutral zu machen, würde für die Handwerker höhere Kosten, mehr Bürokratie und den Verlust jeder Planungssicherheit bedeuten.</strong></p><p>„Der Weg zur Klimaneutralität muss in der Praxis funktionieren“, sagt Kammerpräsident Hjalmar Stemmann. „Die Initiative Zukunftsentscheid hat gute Absichten – aber die allein reichen nicht. Einiges von dem, was sie durchsetzen will, funktioniert praktisch nicht. Ich persönlich werde deshalb mit ‚Nein‘ stimmen.“</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-zukunftsentscheid-ab-jetzt-kann-abgestimmt-werden/">Am 12. Oktober stimmt Hamburg über den „Zukunftsentscheid“ ab.</a> Er soll das Klimaschutzgesetz verschärfen und das Ziel der Klimaneutralität von 2045 auf 2040 vorziehen. Geplant ist, die CO₂-Emissionen Jahr für Jahr linear, also gleichmäßig, zu reduzieren. Wird das Ziel verfehlt, soll der Senat kurzfristig ein „Sofortprogramm“ auflegen – auch ohne Beteiligung der Bürgerschaft.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 16:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fahnder nehmen Mann fest: Was hat er mit den 400 Kilo Koks im Hafen zu tun?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/von-fahndern-ueberrascht-drogenkrimineller-festgenommen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/hncs-festnahme-durch-lka4-20250916-001176.jpeg?resize=300%2C300&crop=963px%2C181px%2C899px%2C899px&webp=1" alt="Fahnder nehmen Mann fest: Was hat er mit den 400 Kilo Koks im Hafen zu tun?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Mann wurden von Zielfahndern festgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Zielfahnder nahmen am Montagnachmittag einen Mann in seiner Wohnung in Hausbruch fest. Der Verdacht: Drogenkriminalität. Möglicherweise hat der Fall mit dem Fund von 400 Kilo Kokain am Montag im Hafen zu tun. </strong></p><p>Gegen 15.50 Uhr stürmten zivile Kripobeamte die Wohnung in der Straße Am Gehegegrabe, sagt eine Polizeisprecherin. Die Polizisten nahmen den Mann fest. Ihm werden „Verstöße gegen das Betäubungsmittelgesetz“ vorgeworfen. Zu den genaueren Hintergründen äußerte sich die Polizei nicht.</p><p>Nach MOPO-Informationen könnte die Festnahme in Zusammenhang mit einer <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sporttaschen-voller-drogen-zwei-maenner-im-hamburger-hafen-verhafet/">mutmaßlichen Tat vom Samstag</a> stehen: Zwei Männer sollen Sporttaschen mit 400 Kilogramm Kokain von einem Frachter geschmuggelt haben. Hafenmitarbeiter beobachteten die beiden und alarmierten den Zoll, der die zwei Männer festnahm.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 15:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kurze Zündschnur, kleiner Pimmel“: Auf dem  Kiez haben sie die Schnauze voll</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kurze-zuendschnur-kleiner-pimmel-kampagne-gegen-gewalt-auf-dem-kiez/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/1-slide-carousel-post-awareness-kampagne-zuendschnur-1-1080x1350px-instagram.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C51px%2C1080px%2C1080px&webp=1" alt="„Kurze Zündschnur, kleiner Pimmel“: Auf dem  Kiez haben sie die Schnauze voll" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit der Plakatkampagne will die Hamburger Initiative „Feier friedlich“ ein Zeichen gegen die Gewalt auf St. Pauli setzen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Feier friedlich/hfr</span></p><p><strong>Pöbeleien, Prügeleien, Übergriffe auf Frauen: Jedes Wochenende kommt es auf St. Pauli zu Gewalttaten. Und die Lage spitzt sich nach Aussage vieler Kiezianer immer weiter zu. Deshalb starten einige von ihnen jetzt die Initiative „Feier friedlich – Gewalt ist scheiße“: eine provokative Plakatkampagne gegen Gewalt im Nachtleben mit Sprüchen wie „Kurze Zündschnur, kleiner Pimmel“.</strong></p><p>Die Idee zu der Kampagne hatten<a href="https://www.mopo.de/hamburg/olivia-stellt-ihre-beinscheiben-aus/"> Dragqueen Olivia Jones</a> sowie der Kult-Kieztouren-Guide und Koberer Fabian Zahrt. „Wir wollen mit unseren Slogans bundesweit provozieren und Steinzeit-Rollenklischees hinterfragen. Wer meint, Krawall würde zu einer Party dazugehören, ist kein Mann, sondern ein Vollidiot“, sagt Olivia Jones.</p><p>Fabian Zahrt ist seit 30 Jahren auf dem Kiez und hat sich für die Entwicklung der Kampagne mit Türsteher:innen in ganz Deutschland ausgetauscht. Die Motive zeigen Szenen aus dem Nachtleben – mit kernigen Sprüchen. „Es kommen immer mehr Gäste nach St. Pauli. Die meisten feiern natürlich friedlich. Aber es ist mit den Jahren immer rauer geworden. Der Ton, das unflätige Verhalten. Das muss ein Ende haben“, sagt Zahrt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 15:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tankstellenraub in Hamburg: Mitarbeiter mit Machete verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-sucht-zeugen-nach-tankstellenraub-mitarbeiter-mit-machete-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/84a0884.jpg?resize=300%2C300&crop=269px%2C183px%2C896px%2C897px&webp=1" alt="Tankstellenraub in Hamburg: Mitarbeiter mit Machete verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Tankstelle am Schiffbeker Weg wurde überfallen. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Drei maskierte Männer haben am Montagabend versucht, eine Tankstelle in Billstedt zu überfallen. Die Polizei bittet jetzt Zeugen um Hinweise.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen betraten die Täter gegen 21.30 Uhr den Verkaufsraum an der Tankstelle am Schiffbeker Weg. Einer von ihnen bedrohte einen Angestellten (42) mit einer Schusswaffe und forderte Bargeld, so die Polizei.</p><p>Der Mitarbeiter wehrte sich und schlug dem Täter die Waffe aus der Hand. Daraufhin kam zu einer tätlichen Auseinandersetzung zwischen den Räubern und dem 42-Jährigen sowie einem weiteren Angestellten (21). Dabei erlitt der ältere Mitarbeiter Verletzungen im Gesicht sowie eine Schnittwunde am Bein – laut Polizei vermutlich durch einen Schlag mit einer Machete. Er wurde von Rettungskräften ins Krankenhaus gebracht.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 15:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Milliardenschwerem Bahnprojekt in Hamburg droht die Absage – massive Auswirkungen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/milliardenschwerem-bahnprojekt-in-hamburg-droht-die-absage-massive-auswirkungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/434945575-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=390px%2C366px%2C1345px%2C1346px&webp=1" alt="Milliardenschwerem Bahnprojekt in Hamburg droht die Absage – massive Auswirkungen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gedränge am Hauptbahnhof (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><b>Das spektakuläre Projekt soll die Hamburger S-Bahn entlasten und mehr Züge im Regional- und Fernverkehr möglich machen – doch nun steht es auf der Kippe: Der Verbindungsbahn-Entlastungstunnel (VET) zwischen dem Hauptbahnhof und dem geplanten Fernbahnhof Diebsteich ist auf der Prioritätenliste des Bundes weit nach hinten gerückt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 13:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Lose Fassadenteile an Hamburger Hochhaus: Polizei sperrt Straße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/truemmergefahr-an-hamburger-hochhaus-polizei-sperrt-strasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-1127-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Lose Fassadenteile an Hamburger Hochhaus: Polizei sperrt Straße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Einsatzkräfte der Spezialeinsatzgruppe Höhenrettung sicherten die losen Fassadenteile.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexander Palm</span></p><p><strong>Hamburger, die am Dienstagmorgen an den Mundsburg-Türmen vorbeikamen, hatten nicht nur Regengüsse zu befürchten: An einem der Hochhäuser lockerten sich Fassadenteile. </strong></p><p>Gegen 9.40 Uhr ging der Notruf bei den Einsatzkräften ein. Aufgrund des starken Windes bestand akute Gefahr, dass Passanten der dicht frequentierten Kreuzung zwischen Hamburger Meile und der U-Bahn-Station Mundsburg von drei losen Fassadenteilen getroffen werden könnten, so die Feuerwehr auf Anfrage der MOPO.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/verletzter-loest-grosseinsatz-mit-hubschrauber-aus-offenbar-hat-er-nur-simuliert/">„Verletzter“ löst Großeinsatz mit Hubschrauber aus – offenbar hat er nur simuliert</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 14:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verdächtige Geräusche: Aufmerksame Zeugin ertappt Einbrecher in Wohnmobil</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-frischer-tat-aufmerksame-zeugin-ertappt-einbrecher-in-wohnmobil/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/20241101-152723-656-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=794px%2C152px%2C1363px%2C1364px&webp=1" alt="Verdächtige Geräusche: Aufmerksame Zeugin ertappt Einbrecher in Wohnmobil" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehr als 18.000 Wohnmobile sind aktuell in Hamburg zugelassen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Dank des schnellen Handelns einer Zeugin konnte am Montagnachmittag in Eilbek ein mutmaßlicher Einbrecher festgenommen werden. Der 23-Jährige steht im Verdacht, zwei Wohnmobile aufgebrochen zu haben.</strong></p><p>Die Frau hatte in der Straße Blumenau bemerkt, dass das Fenster ihres Wohnmobils eingeschlagen war. Gleichzeitig hörte sie verdächtige Geräusche aus dem Inneren und sah kurz darauf einen Mann, der das Fahrzeug verließ – mit einem Rucksack und einer Tüte in der Hand.</p><p>Die Zeugin reagierte sofort: Sie alarmierte die Polizei und sprach den Mann an. Dieser behauptete, er habe lediglich im Wohnmobil geschlafen. Einsatzkräfte des Polizeikommissariats 31 (PK 31) nahmen den Mann noch vor Ort vorläufig fest. Bei dem Tatverdächtigen handelt es sich um einen 23-jährigen Algerier.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 12:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>