<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Messer-Angriff von Mutter:Mädchen (9) lässt sich von Balkon fallen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/messerangriff-in-bremen-nachbar-rettet-maedchen-mit-mutigem-einsatz-69a00d8e457c5afd864e992a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a00d8e457c5afd864e992b/0585aa6063cf3f68c895b298a74e70ce,4ba85ed4?w=992" alt="Messer-Angriff von Mutter:Mädchen (9) lässt sich von Balkon fallen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bremen – <!--]--><!--[--><b>Eine Mutter (38) soll ihre neunjährige Tochter mit einem Messer in Bremen bedroht und verletzt haben. Das Mädchen flüchtete auf den Balkon und ließ sich aus dem ersten Stock fallen, wie die Polizei mitteilte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall ereignete sich am Mittwoch gegen 16.40 Uhr in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bremen/bremen-regional/home-16292312.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bremen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das Mädchen wurde bei ihrem Sprung vom Balkon leicht verletzt. Ein Nachbar (62) verhinderte schwerere Verletzungen. Als das Mädchen vom Balkon sprang, fing er es auf. Die Neunjährige wurde ambulant behandelt und dann ihrem Vater übergeben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mutter wurde in der Wohnung durch Beamte der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> festgenommen. Dabei leistete sie keinen Widerstand. „Aufgrund des Verdachts einer akuten psychischen Erkrankung erfolgte eine sofortige zwangsweise Unterbringung in einem Krankenhaus“, so ein Sprecher der Polizei. Was zuvor in der Wohnung vorgefallen ist und warum die Mutter ihre Tochter angriff, ist bisher nicht bekannt. Die Ermittlungen dauern an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 10:00:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bericht der „Salzburger Nachrichten“:Klopp bei Red Bull vor dem Aus?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/steht-juergen-klopp-bei-red-bull-vor-dem-aus-bericht-der-salzburger-nachrichten-699ff4cc753c96d252244139</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ff4cc753c96d25224413a/a6b745bfdd807042d158bb713a6dd45a,4679508f?w=992" alt="Bericht der „Salzburger Nachrichten“:Klopp bei Red Bull vor dem Aus?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wäre ein Hammer! Die „Salzburger Nachrichten“ berichten, dass Jürgen Klopp (58) bei Red Bull vor dem Aus stehen könnte. Seit etwas mehr als einem Jahr ist der ehemalige Mainz-, Dortmund- und Liverpool-Trainer jetzt als „Head of Global </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Soccer</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>“ im RB-Imperium tätig. Seine Mission: Die Red-Bull-Vereine (u.a. in Leipzig, Bragantino/Brasilien, New York/ USA) weiter nach oben und am besten zu Titel führen. Da die sportliche Entwicklung aber (noch) nicht zufriedenstellend ist, soll es womöglich zur vorzeitigen Trennung kommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den „Salzburger Nachrichten“ heißt es, dass der österreichische Konzern Klopp keine Steine in den Weg legen würde, wenn er im Sommer wieder als Trainer arbeiten möchte. Angeblich soll sogar schon ein Nachfolger auserkoren worden sein: Oliver Glasner (51). Der Ex-Trainer von Eintracht Frankfurt wird Premier-League-Klub Crystal Palace spätestens zum Saisonende verlassen. Der Österreicher soll sich die Klopp-Rolle demnach zutrauen und vorstellen können. Glasner schon war als Sportkoordinator und Co-Trainer bei RB Salzburg tätig.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Oliver Glasner (51) ist noch bis zum Saisonende Trainer von Crystal Palace<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Klopp hat im ersten Jahr für mehr mediale Aufmerksamkeit gesorgt, als Red Bull es jemals im Fußball weltweit hatte. Fakt ist aber auch: Mit den sportlichen Entwicklungen in den Vereinen, allen voran bei RB Leipzig, die aktuell nur Fünfter in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind und erneut um die Champions League kämpfen, kann niemand glücklich sein. Dass Klopp seinen Vertrag bei Red Bull (läuft bis 2029) vorzeitig beendet, war von Beginn an möglich. Dass es sofort zur Trennung kommt, dementiert Red Bull. Sollten sich beide Seiten umorientieren, und Klopp doch noch mal Trainer werden wollen, kann eine Trennung nicht ausgeschlossen werden. Er wird seit Wochen bei Real Madrid als Wunschkandidat von Präsident Florentino Pérez (78) gehandelt und könnte – je nach Verlauf der Weltmeisterschaft im Sommer – auch beim DFB als Bundestrainer Thema werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 10:00:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD berichtet im Live-Ticker vom Prozess:Marius’ Vater zum dritten Mal im Gericht</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/marius-borg-hiby-vor-gericht-im-live-ticker-heute-wird-er-erneut-vernommen-699f3a03457c5afd864e925b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f3a03457c5afd864e925c/d0ebcf4132284fe59026225497d3f464,61f0d79b?w=992" alt="BILD berichtet im Live-Ticker vom Prozess:Marius’ Vater zum dritten Mal im Gericht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Oslo (Norwegen) – <!--]--><!--[--><b>Tag 15 im Strafprozess gegen Marius Borg Høiby (29). Er wird heute erneut befragt. Aber: Fragen zu Mutter Mette-Marit (52) und Stiefvater Haakon (52) will Marius nicht mehr beantworten. Ihn hatte es in den vergangenen Tagen aufgeregt, dass seine Ex Nora Haukland (29) vor Gericht aussagte, das Kronprinzenpaar habe ihr bei den Problemen mit Marius nicht geholfen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob am Donnerstag wie geplant Nora Hauklands Freundin Sophie Steen Isachsen (31) vernommen werden kann, ist unklar. Sie spielt eine besondere Rolle, weil es ihretwegen oft Streit zwischen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/live-ticker-zum-marius-prozess-chatnachrichten-voller-hass-und-gewalt-699ea33476d16623d4e8bdfc"><!-- --><!--[--><!--[-->Marius und Nora<!--]--><!--]--></a><!--[--> gab – unter anderem, weil Sophie 2023 ein Selfie von sich und Nora öffentlich postete. Darauf ist Nora mit einem Tütchen Koks in der Hand zu sehen. In dem Strafprozess gegen Marius geht es u.a. um Vergewaltigung und Gewaltaktionen. Aktuell sitzt Marius in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/messer-attacke-am-wochenende-mette-marits-skandal-sohn-muss-in-u-haft-6980ae3d56e922cc80595fd3"><!-- --><!--[--><!--[-->U-Haft<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Ihm drohen 16 Jahre Haft.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD ist vor Ort im Saal. Morten Borg (57), der leibliche Vater von Marius, ist erneut als Unterstützung gekommen. Es ist das dritte Mal, das er im Gericht erscheint. Zum Prozess will er sich nicht äußern. Der Unternehmer hatte sich in den vergangenen Jahren weitgehend aus der Öffentlichkeit zurückgezogen. Er war im Jahr 2000 wegen Besitzes von 50 Gramm Kokain zu zwei Jahren Haft verurteilt worden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 10:00:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit um Liebesbeziehung eskaliert:Familien prügeln sich vor McDonald’s-Filiale</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/streit-um-liebesbeziehung-familien-pruegeln-sich-vor-mcdonalds-filiale-699f55011c20ab5d8521756b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f55011c20ab5d8521756c/ac1ce392fa959505dbbfd0e03e24dee5,70398d98?w=576" alt="Streit um Liebesbeziehung eskaliert:Familien prügeln sich vor McDonald’s-Filiale" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lünen (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Wüste Prügelei am Mittwochabend vor einer McDonald’s-Filiale! Weil die Familien mit der Beziehung eines jungen Liebespaares nicht einverstanden waren, flogen die Fäuste. Die Polizei war mit einem Großaufgebot im Einsatz. Drei Menschen wurden bei der Schlägerei leicht verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen waren es Mitglieder einer syrisch-kurdischen beziehungsweise einer irakisch-kurdischen Familie. Die Eltern mindestens eines der beiden jungen Menschen waren gegen die Beziehung. Vor der McDonald’s-Filiale in Lünen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->) kam es deshalb zu einem Streit.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vor diesem McDonald’s-Restaurant kam es zu der Prügelei<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Polizeisprecher bestätigte gegenüber BILD: „Das mündete in einer körperlichen Auseinandersetzung, und im Ergebnis wurden drei Personen leicht verletzt.“ Die Verletzten wurden in ein Krankenhaus gebracht, konnten nach ambulanter Behandlung aber wieder entlassen werden. Waffen seien laut der Polizei Dortmund bei dem Streit nicht benutzt worden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 10:00:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aus in Runde 2:Zverev-Blamage in Mexiko</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis-zverev-blamage-in-acapulco-aus-in-runde-2-69a00ed6e9fb101245531bd3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69a00ed6e9fb101245531bd4/beea33aad260f09a6305734e86a4989a,482342be?w=576" alt="Aus in Runde 2:Zverev-Blamage in Mexiko" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Acapulco – Früher Feierabend für Deutschlands Nummer eins! Alexander Zverev (28) ist beim ATP-Turnier in Acapulco sensationell bereits in der 2. Runde gescheitert – und das als Topgesetzter. Der Hamburger verlor sein Match gegen den Serben Miomir Kecmanovic nach 2:35 Stunden mit 3:6, 7:6 (7:3), 6:7 (4:7). Eine bittere Blamage und ein herber Dämpfer gut drei Wochen nach dem Halbfinal-Aus bei den Australian Open.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Miomir Kecmanovic (26) konnte Zverev überraschend schlagen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anders als beim Auftaktsieg gegen Corentin Moutet wirkte Zverev diesmal fehleranfällig und bei eigenem Aufschlag ungewohnt wacklig. Bereits im ersten Satz musste er zwei Breaks hinnehmen. Zwar kämpfte er sich zurück, gewann den zweiten Durchgang im Tiebreak, doch im entscheidenden dritten Satz fehlte die letzte Konsequenz. Während Zverev patzte, feierte sein Gegner einen historischen Moment. Für Kecmanovic war es der erste Sieg gegen einen Top-5-Spieler seiner Karriere.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich glaube, ich war in den entscheidenden Momenten aggressiver. Ich habe viel besser aufgeschlagen als sonst, daher bin ich froh, dass es heute so gut gelaufen ist“, sagte der Weltranglisten-84. nach dem Coup. Und weiter: „Er ist natürlich der große Favorit, daher hatte ich keinen Druck, aber man muss trotzdem in den entscheidenden Momenten gut spielen, das Match zu Ende bringen.“ Im Viertelfinale trifft der Serbe nun auf den Franzosen Terence Atmane.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 10:00:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vorsicht bei Gasheizungen!:Diese 3 Fallen stecken im neuen Heizgesetz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/vorsicht-bei-gasheizungen-diese-3-fallen-stecken-im-neuen-heizgesetz-699f3063457c5afd864e91f8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f3063457c5afd864e91f9/e875f7054b7eadb7a97b6b64ac14ea04,5bbb8a49?w=656" alt="Vorsicht bei Gasheizungen!:Diese 3 Fallen stecken im neuen Heizgesetz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwarz-Rot will das umstrittene Habeck-Gesetz abschaffen und zum 1. Juli neue Regeln einführen. Millionen Eigentümer und Mieter fragen sich: Was bedeutet das für meine Heizung?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erklärt die drei größten Fallen der geplanten Änderungen, die zu teuren Überraschungen führen können. Mehr erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 10:00:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Musiker starb mit 52 Jahren:Wu-Tang-Clan-Mitbegründer Oliver „Power“ Grant tot</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/musik/wu-tang-clan-mitbegruender-power-stirbt-mit-nur-52-jahren-699fe3a5457c5afd864e9696</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699fe3a5457c5afd864e9696/6e7e729e00a5f79f5750cc68f4b25556,7bc7fd13?w=320" alt="Musiker starb mit 52 Jahren:Wu-Tang-Clan-Mitbegründer Oliver „Power“ Grant tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ohne ihn hätte es den Wu-Tang Clan vielleicht nie gegeben. Oliver „Power“ Grant kratzte Anfang der 90er-Jahre das Geld für den ersten Song der New Yorker Rap-Gruppe zusammen und zog auch später hinter den Kulissen wichtige Fäden. Er galt als Visionär und Architekt des geschäftlichen Erfolgs der Crew. Jetzt ist das Gründungsmitglied mit nur 52 Jahren gestorben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ruhe im Paradies, mein Bruder, gute Reise“. So verabschiedet sich Method Man (54, bürgerlich Clifford James Smith), eines der bekanntesten Gesichter des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ex-managerin-des-wu-tang-clan-lenny-kravitz-gab-mir-gratis-drogen-68f603f7cc00044c5c50dfc0"><!-- --><!--[--><!--[-->Wu-Tang-Clans,<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf Instagram von seinem langjährigen Freund. Die Todesursache ist bislang nicht bekannt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Grant, besser bekannt als „Power“,<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->wuchs in den berüchtigten Park Hill Projects auf Staten Island in New York gemeinsam mit mehreren späteren Wu-Tang-Mitgliedern auf. Früh übernahm er die Rolle des Organisators und Finanzstrategen. 1992 half er entscheidend dabei, das Geld für die erste Single „Protect Ya Neck“ zusammenzubringen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Oliver „Power“ Grant (†52, M.) mit seinem Wu-Tang-Clan-Kollegen RZA (56, bürgerlich Robert Fitzgerald Diggs, l.) und der New Yorker Rap-Größe Fat Joe (55, bürgerlich Joseph Antonio Cartagena)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 10:00:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 1,6 im Labor:Preis für Premium-Zahnbürste auf Tiefstand!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699dde7576d16623d4e8b7b6/83af8ed07964fbdd0b071cb6ca20b06b,86d185f6?w=320" alt="Note 1,6 im Labor:Preis für Premium-Zahnbürste auf Tiefstand!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 10:00:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Bundesliga-Kracher am Samstag:Bayern kann jetzt die BVB-Saison beerdigen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-fc-bayern-kann-jetzt-die-bvb-saison-beerdigen-699ff5b1753c96d252244147</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699ff5b1753c96d252244148/7f3035a58c8911d9eee7d5decc48c6d5,45b560ed?w=992" alt="Im Bundesliga-Kracher am Samstag:Bayern kann jetzt die BVB-Saison beerdigen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Wenn das mal keine Extra-Motivation ist! Durch das peinliche Aus des BVB am Mittwoch in den Playoffs der Champions League gegen Italien-Erstligist Atalanta Bergamo (1:4 im Rückspiel nach 2:0 im Hinspiel) hat der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> am Samstag im </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundesliga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Topspiel (18.30 Uhr/Sky) nun die Chance, die Saison der Dortmunder schon vollständig zu beerdigen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei einem Sieg der Münchner Tabellenführer im Meisterschafts-Gipfel würde der Rückstand des derzeit zweitplatzierten Teams von Trainer Niko Kovač (54) nämlich von acht auf elf Punkte anwachsen. Der jetzt schon deutliche Vorsprung des deutschen Rekordmeisters wäre dann aller Voraussicht nach endgültig uneinholbar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Folge: Nach den Knockouts in der Königsklasse und im DFB-Pokal im Achtelfinale gegen Bayer Leverkusen (0:1) wäre das für den BVB gleichbedeutend mit dem dritten und letzten Titel-Aus in dieser Saison. Alle Trophäen-Träume wären beendet. Als bitteres Minimal-Ziel bliebe nur noch die Sicherung der erneuten Champions-League-Qualifikation.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch bitterer: Die Dortmunder müssten im Fall einer Pleite im Liga-Topspiel mitansehen, wie ihr größter Rivale seine 35. Meisterschaft schon am 24. Spieltag quasi sicher eintütet – und somit immer weiter Kurs nimmt aufs Triple. Im Pokal haben es Super-Stürmer Harry Kane (32) und Co. schließlich schon ins Halbfinale geschafft (21. April auswärts gegen Leverkusen). Und auch in der Champions League gelten die Bayern nach ihrem zweiten Platz in der Liga-Phase und dem damit sicheren Einzug ins Achtelfinale (gegen Bergamo oder Leverkusen, Auslosung diesen Freitag) als einer der großen Favoriten auf den Henkelpott. Bei einer Meister-Vorentscheidung am Samstag könnte die Elf von Coach Vincent Kompany (39) ihren Fokus noch ein bisschen mehr auf ihre anderen beiden Titel-Chancen legen. Eine Horror-Vorstellung für den BVB ...<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 10:00:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BVB-Star versteht es nicht:Gräfe: Darum sah Schlotterbeck wirklich Rot</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-star-versteht-es-nicht-graefe-darum-sah-schlotterbeck-zu-recht-rot-699fef18e9fb1012455319cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699fef18e9fb1012455319cd/5cee85d76ff6d1908f26b4443f8b54f7,56bce753?w=576" alt="BVB-Star versteht es nicht:Gräfe: Darum sah Schlotterbeck wirklich Rot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schiedsrichter-Experte Manuel Gräfe äußert sich zu dem Schlotterbeck-Rot bei der Champions-League-Partie Atalanta gegen Borussia Dortmund.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 10:00:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>TV-Reporter nervt Kehl ++ Frust-Pizza ++ Blitz-Flucht:Das passierte nach dem BVB-Desaster in den Katakomben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-das-passierte-nach-dem-desaster-in-den-katakomben-699f7f40753c96d252243e4e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699f7f40753c96d252243e4f/30935d20fadc515572926304aa30ebef,ce9a2976?w=576" alt="TV-Reporter nervt Kehl ++ Frust-Pizza ++ Blitz-Flucht:Das passierte nach dem BVB-Desaster in den Katakomben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Was für ein Desaster! Borussia Dortmund blamiert sich beim 1:4-Playoff-Rückspiel bei Atalanta Bergamo bis auf die Knochen, segelt mit Spott aus der Champions League raus. Die Mannschaft war der Hexenkessel-Atmosphäre in Italien nicht gewachsen, Stars wie Ramy Bensebaini (30) oder Gregor Kobel (28) patzten und der Klub hat sich durch die verpasste Elf-Millionen-Prämie der Uefa ein gewaltiges Loch in die eigene Finanzplanung gerissen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Das Aus ist für den BVB der Super-GAU! Und das war auch hinterher in den Stadion-Katakomben zu spüren. BILD kennt die brisantesten Vorgänge!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 10:00:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dunkle Vorhänge, Vibratoren in der Schublade:Epsteins Grusel-Haus in Paris</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/blick-epsteins-grusel-haus-in-paris-dunkle-vorhaenge-vibratoren-in-der-schublade-699e99d7cfca786c686c9ef6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699e99d7cfca786c686c9ef6/2b6dc168e8afe46e3ec35b737e0bff40,cf434036?w=656" alt="Dunkle Vorhänge, Vibratoren in der Schublade:Epsteins Grusel-Haus in Paris" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Enthüllungen um Jeffrey Epsteins Pariser Luxus-Wohnung werfen ein schockierendes Licht auf das Leben des verstorbenen Sexualstraftäters. Fotos aus dem Jahr 2019 zeigen nicht nur einen Massagetisch und Sexspielzeug, sondern auch Wände voller Fotos nackter Frauen. Welche neuen Ermittlungen im Epstein-Fall eingeleitet wurden und was in der Pariser Wohnung alles gefunden wurde, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 10:00:25 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>