<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Emotionaler Block-Prozess: Mutmaßlicher Entführer zeigt Reue – so geht's heute weiter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/entfuerung-christina-block-prozess-liveticker/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/block-prozess-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=167px%2C276px%2C1426px%2C1427px&webp=1" alt="Emotionaler Block-Prozess: Mutmaßlicher Entführer zeigt Reue – so geht's heute weiter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block und Gerhard Delling treffen zusammen mit ihren Anwält:innen am Gericht ein.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: David Hammersen/dpa</span></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Emotionaler%20Block-Prozess:%20Mutma%C3%9Flicher%20Entf%C3%BChrer%20zeigt%20Reue%20%E2%80%93%20so%20geht&amp;#8217;s%20heute%20weiter&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/entfuerung-christina-block-prozess-liveticker/%0A%0ADatum:%2029.08.2025,%2009:36%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 09:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Titel-Ärger, Pin-up-Girls und Riesen-Ego: Die schillernde Show des Block-Verteidigers</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/titel-arger-pin-up-girls-und-riesen-ego-die-schillernde-show-des-block-verteidigers/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/543306710-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=414px%2C0px%2C1902px%2C1902px&webp=1" alt="Titel-Ärger, Pin-up-Girls und Riesen-Ego: Die schillernde Show des Block-Verteidigers" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ingo Bott, Verteidiger von Christina Block</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Er ist kein Mann für die zweite Reihe: Ingo Bott, ein Doktortitel, plus zwei Ehrentitel, die ihm gerade ziemlichen Ärger eingebrockt haben, verteidigt derzeit die wohl prominenteste Angeklagte des Landes: Christina Block, Millionärin und mutmaßliche Auftraggeberin für die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder. Im Gericht fällt der bärtige Bott durch gute Laune und eine konfliktfreudige Verteidigung auf. Und durch sein Äußeres, das die einen an Keanu Reeves erinnert, die anderen an Conchita Wurst. </b><br/> <br/> Am sechsten Verhandlungstag rückten die Pressevertreterinnen im Zuschauerraum die Brillen gerade, blickten fast ungläubig durch die Trennscheibe in den Gerichtssaal: Was hat Ingo Bott da auf der Rückseite seiner schwarz-weißen Weste? Sind das Pin-up-Girls im Stil der 50er Jahre? <br/> <br/><br/><br<br></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ekel-Geruch nach Neubau in Hamburg: Hilfe, bei uns stinkt's!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fieser-geruch-nach-neubau-hilfe-bei-uns-stinkts/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/sun-6166-149-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Ekel-Geruch nach Neubau in Hamburg: Hilfe, bei uns stinkt's!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ist das Haspa-Azubi-Wohnheim für den Gestank verantwortlich? Hier ein Bild vom Richtfest des Gebäudes.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Patrick Sun</span></p><p><strong>Am Alsenplatz in Altona-Nord stinkt’s. Sowohl die Anwohner rund um den Alsenplatz und die Alsenstraße sowie die Langenfelder Straße als auch Passanten beschweren sich über furchtbaren Gestank: Eine Wolke Fäkalgeruch soll über dem Areal liegen. Liegt es am neuen Haspa-Azubi-Wohnheim? Hamburg Wasser hat einen anderen Verdacht.</strong></p><p>Auf dem Nachbarschaftsnetzwerk nebenan.de sind sich die Anwohner über die Tatsache, dass es in ihrem Wohngebiet gehörig stinkt, einig. Über die Gründe für den Gestank wird jedoch wild spekuliert: Trockenheit, Ratten, oder doch der Neubau des 2024 eingeweihten <a href="https://www.mopo.de/hamburg/xxl-bau-in-altona-70-wohnungen-gegen-den-azubimangel/">Haspa-Azubi-Wohnheims</a>?</p><p>Im Nachbarschaftsforum kursieren die Gerüchte, dass beim Haspa-Neubau Fehler begangen wurden und der Gestank durch fehlende Lüftungsrohre verursacht wird. Diese Vorwürfe ließen sich allerdings nicht bestätigen, wie eine Sprecherin der Hamburger Sparkasse dem „Abendblatt“ sagte. Der Geruch sei bereits vor Beginn der Bauarbeiten aufgefallen und ein Baufehler sei auszuschließen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Monster-Ersatzverkehr Hamburg-Berlin: So läuft es bei den pinken Bussen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/monster-ersatzverkehr-hamburg-berlin-so-laeuft-es-bei-den-pinken-bussen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/ersatzverkehr-bus-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1077px%2C199px%2C1222px%2C1222px&webp=1" alt="Monster-Ersatzverkehr Hamburg-Berlin: So läuft es bei den pinken Bussen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die neuen Busse sollen die Streckensperrungen bis Ende April zumindest teilweise kompensieren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Deutsche Bahn / Oliver Lang</span></p><p><strong>Seit Anfang August läuft der Schienenersatzverkehr zwischen Hamburg und Berlin. Trotz einiger Probleme ist der Betreiber mit den ersten Wochen zufrieden. Doch die Bewährungsprobe steht noch bevor.</strong></p><p>Zu wenig Toiletten, fehlende Fahrgastinformationen und keine Ticketautomaten – noch ruckelt es an einigen Stellen im Schienenersatzverkehr zwischen Hamburg und Berlin. Dennoch ist Michael Bader, Chef des zuständigen Betreibers Ecovista, zufrieden. „Wir sind sehr gut gestartet“, sagte er bei einer Pressefahrt in einem der Ersatzbusse zwischen Berlin und Nauen. Die Ausfallquote der Busse liege bei rund einem Prozent. „Bei der Pünktlichkeit liegen wir bei rund 91 Prozent.“ Das sei für einen Ersatzverkehr dieser Größe sehr gut. </p><p>Seit Anfang August läuft die umfassende Sanierung der Bahnstrecke Berlin-Hamburg. Für neun Monate, bis Ende April des kommenden Jahres, ist die Strecke gesperrt. Der Fernverkehr wird seither über Stendal umgeleitet und braucht etwa 45 Minuten länger. Doch das größere Nachsehen haben die Pendlerinnen und Pendler in den Regionen. Zahlreiche Züge fallen in der Zeit aus oder fahren nur Teilstrecken. Die Bahn hat ein umfangreiches Ersatzverkehrskonzept ausgeschrieben, für das Ecovista den Zuschlag erhalten hat. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Hamburger Juwel“ wird aufgemöbelt: Stadt steckt Millionen in ihre Nordseeinsel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuwerk-wird-aufgemoebelt-hamburg-steckt-millionen-in-seine-nordseeinsel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/insel-neuwerk-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=543px%2C410px%2C1297px%2C1297px&webp=1" alt="„Hamburger Juwel“ wird aufgemöbelt: Stadt steckt Millionen in ihre Nordseeinsel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Exklave im Wattenmeer – die Insel Neuwerk.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Jonas Walzberg/dpa</span></p><p><strong>Die Insel Neuwerk vor der Elbmündung gehört zu Hamburg. Zuletzt fand sich dort kein Pächter für die Restaurants. Nun greift die Stadt zu. Sie kauft, saniert und hofft auf mehr Touristen.</strong></p><p>Die Stadt Hamburg will auf ihrer Insel Neuwerk kräftig investieren, damit dort wieder mehr Touristinnen und Touristen gezählt werden. Rund 40 Millionen Euro werde die Stadt in die Hand nehmen, um den Leuchtturm zu sanieren, Höfe zu kaufen und Wohnungen zu sanieren und neu zu bauen, sagte Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) laut Mitteilung. „Konkret wird die Stadt die zwei Höfe erwerben, die derzeit händeringend nach Nachfolgerinnen oder Nachfolgern suchen.“ Es sollen bis Anfang 2026 vier Wohnungen und ein Laden entstehen.</p><p>Geplant sei, ein inselübergreifendes Beherbergungskonzept zu etablieren, um Synergieeffekte für Hotellerie und Gastronomie auf der Insel zu heben. Damit soll erreicht werden, dass Gastronomie und Hotellerie auf Neuwerk zukunftsfähig sind. Die Kosten teilen sich den Angaben zufolge Finanz- und Umweltbehörde.  Der etwa 23 Meter hohe Turm ist den Angaben zufolge der älteste Profanbau Hamburgs und der älteste Leuchtturm an der Nordseeküste. Von 2026 an soll er denkmalgerecht saniert werden, allein dafür werden 22 der insgesamt 40 Millionen Euro investiert. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Fanmärsche zum Derby: Hier wird's am Freitag eng – eine Stelle birgt Zündstoff</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fanmaersche-zum-derby-hier-wirds-am-freitag-eng/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/436990156-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=722px%2C503px%2C1205px%2C1204px&webp=1" alt="Fanmärsche zum Derby: Hier wird's am Freitag eng – eine Stelle birgt Zündstoff" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">HSV-Fans beim Fanmarsch zum Derby im Jahr 2023. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Mehr als 14 Jahre mussten die HSV- und St. Pauli-Fans warten – nun ist es endlich so weit: Das Stadtderby findet wieder in der Bundesliga statt. Die Brisanz kann kaum größer sein – innerhalb und außerhalb des Platzes. Das liegt auch an den Routen der <strong>beiden</strong></strong> <strong>Fanmärsche. Besonders an einer Stelle könnte es kritisch werden.</strong></p><p>In Hamburg brodelt es. Das erste Stadtderby in der Bundesliga seit mehr als 14 Jahren steht an. Mit Fanmärschen zum Volksparkstadion wollen sich die Anhänger des Hamburger SV und des FC St. Pauli vor dem Anpfiff am Freitag (20.30 Uhr) auf das brisante Duell einstimmen.</p><p>Die Anhänger des HSV treffen sich am Freitag um 15 Uhr am Platz der Republik in Altona. Die Polizei rechnet mit 7000 bis 8000 Fans, die in kleineren Gruppen in Richtung Stadion ziehen, so Sprecher Holger Vehren. Die Route führt unter anderem über die Max-Brauer-Allee, die Bahrenfelder Straße und den Bornkampsweg bis zur Uwe-Seeler-Allee zum Volksparkstadion.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst sportlich, dann entspannt: Der 17. MOPO-Team-Staffellauf war ein voller Erfolg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erst-sportlich-dann-entspannt-der-erste-tag-des-mopo-team-staffellaufs-2025/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua8491-212-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=846px%2C687px%2C853px%2C853px&webp=1" alt="Erst sportlich, dann entspannt: Der 17. MOPO-Team-Staffellauf war ein voller Erfolg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf die Plätze, fertig – los! Der 17. MOPO Team-Staffellauf ist gestartet! </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Am Mittwoch und Donnerstag erlebte Hamburg ein besonderes Sportereignis für Firmen und Vereine: Beim vollständig ausverkauften MOPO Team-Staffellauf gingen insgesamt 2.000 Staffelteams auf die Fünf-Kilometer-Strecke – und zeigten, was Teamgeist, Bewegung und gute Laune bewirken können.</strong></p><p>Schon vor dem Start war die Stimmung ausgelassen: Ein gemeinsames Aufwärmprogramm brachte die Teilnehmenden auf Betriebstemperatur, ehe um Punkt 17 Uhr die Startglocke den ersten Lauf freigab. Auf der Strecke wurde der Staffelstab jeweils nach fünf Kilometern weitergereicht – insgesamt absolvierten rund 10.000 Läufer:innen die Runde durch den Park.</p><p>In der Wechselzone sorgte ein DJ für musikalische Unterstützung, während Fans ihre Teams lautstark anfeuerten. Beim Zieleinlauf wurde es emotional: Viele Gruppen feierten ihren Lauf gemeinsam, fielen sich in die Arme und freuten sich über die geschaffte Distanz. Für erste Stärkung sorgte eine Zielverpflegung mit Obst und Getränken.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 10:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>