<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wohnen unbezahlbar? Mieten steigen doppelt so stark wie Inflation</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mieten-steigen-bundesweit-so-sieht-es-in-hamburg-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/564842570-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1512px%2C324px%2C1045px%2C1045px&webp=1" alt="Wohnen unbezahlbar? Mieten steigen doppelt so stark wie Inflation" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Wohnsiedlung (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SvenSimon | Frank Hoermann/SVEN SIMON</span></p><p id="h-wer-eine-wohnung-in-deutschen-stadten-sucht-begibt-sich-auf-einen-umkampften-markt-wahrend-die-mieten-steigen-sinkt-das-angebot-gerade-in-metropolen-werden-die-konditionen-fur-mieter-harter"><strong>Wer eine Wohnung in deutschen Städten sucht, begibt sich auf einen umkämpften Markt. Während die Mieten steigen, sinkt das Angebot. Gerade in Metropolen wie Hamburg werden die Konditionen für Mieter härter.</strong></p><p>Die Mieten in Deutschland haben zum Jahresende 2025 vielerorts deutlich angezogen. Im vierten Quartal stiegen die Angebotsmieten um 4,5 Prozent zum Vorjahreszeitraum – und damit rund doppelt so stark wie die allgemeine Teuerung. Das zeigt der GREIX-Mietpreisindex, der vom Kieler Institut für Weltwirtschaft (IfW) herausgegeben wird. Verglichen mit dem dritten Quartal lag das Plus in den 37 untersuchten Städten und Regionen bei 1,0 Prozent.</p><p>Zugleich sei der Anteil der befristeten und möblierten Mietangebote auf Rekordniveau gewachsen. Bundesweit entfiel 2025 mehr als jedes sechste Inserat (17 Prozent) auf dieses Segment, so das Institut. In den acht größten Städten liege der Anteil bei fast einem Viertel, in München sogar bei rund einem Drittel. „Wohnungssuchende haben es aktuell schwer“, sagt Jonas Zdrzalek, Projektleiter des GREIX am IfW Kiel. „Das klassische Angebot geht zurück, die Preise steigen und die Konditionen werden über immer mehr befristete Verträge oder möblierte Angebote härter.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Miniatur-Wunderland testet neue Sensation: „Schon immer mein Traum“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/miniatur-wunderland-testet-neue-sensation-schon-immer-mein-traum/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/qua2950-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=540px%2C154px%2C1555px%2C1554px&webp=1" alt="Miniatur-Wunderland testet neue Sensation: „Schon immer mein Traum“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Frederik (l.) und Gerrit Braun vom Miniatur-Wunderland. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Seit 25 Jahren schon gibt es die riesige Modelleisenbahn-Anlage in der Speicherstadt. Doch eine Sache hat es bislang nicht in die Miniaturwelten geschafft. Das holen die Braun-Brüder nun nach.</strong></p><p>Die Hamburger Touristen-Attraktion soll noch in diesem Jahr ihre erste Achterbahn bekommen. „Ich will eine funktionierende Achterbahn mit realistischen Geschwindigkeiten hinbekommen. Da bin ich auch schon zwei Jahre dran“, sagte Gerrit Braun, Mitgründer des Miniatur-Wunderlandes, zu einem seiner aktuellen Herzensprojekte. „Ich bin Achterbahn-Fan. Es war schon immer ein Traum, dass wir mal eine funktionierende Achterbahn haben.“</p><p>Das klinge zwar zunächst banal, sei aber technisch sehr herausfordernd. „Wenn wir den Maßstab hundertmal kleiner haben, dann müssten wir auch hundertmal langsamer fallen. Das geht mit der Erdanziehungskraft nicht. Deswegen haben wir es 25 Jahre lang nicht hinbekommen.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sperrungen: Verdi ruft zum Streik auf – mit Folgen für den Elbtunnel</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sperrungen-verdi-ruft-zum-streik-auf-mit-folgen-fuer-den-elbtunnel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/518981786-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=567px%2C294px%2C1415px%2C1414px&webp=1" alt="Sperrungen: Verdi ruft zum Streik auf – mit Folgen für den Elbtunnel" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Stau vor dem Elbtunnel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Die Gewerkschaft Verdi hat die Mitarbeiter der Autobahn GmbH zum Warnstreik aufgerufen. Mit Folgen für den Elbtunnel: Je Richtung soll einer von drei Fahrstreifen gesperrt werden.</strong></p><p>Damit ist die Hamburger Elbquerung von Montagabend an nur eingeschränkt befahrbar. Je Richtung wird einer von drei Fahrstreifen des Autobahntunnels geschlossen, wie die Autobahn GmbH bekannt gab. Die Teilsperrung, die die A7 betrifft, soll am Montag um 18 Uhr beginnen und nach 24 Stunden enden. </p><p>Die Dienstleistungsgewerkschaft Verdi hat bundesweit Mitarbeiter der Autobahn GmbH und der Landesstraßenbauverwaltungen zum Warnstreik aufgerufen. Hintergrund sind Tarifverhandlungen, die die Autobahn GmbH und den öffentlichen Dienst der Länder betreffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 12:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs Wohnungsnot: Liegt die Lösung in luftiger Höhe?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-wohnungsnot-warum-nicht-mehr-hochhaeuser-bauen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/563415179-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburgs Wohnungsnot: Liegt die Lösung in luftiger Höhe?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Hochhaus-Quartier „Four“ in Frankfurt entsteht mitten im dortigen Bankenviertel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Michael Brandt</span></p><p><b>Viele Neubauten werden in Hamburg mit lediglich drei oder vier Stockwerken geplant. Dabei ist der Wohnraum knapp, die Mieten hoch. Warum also nicht mehr in die Höhe bauen, wie es derzeit zum Beispiel in Winterhude geplant ist? Der Meinung ist auch Hamburgs Oberbaudirektor Franz-Josef Höing, der sich an einigen Stellen in der Stadt sogar bis zu 20 Geschosse vorstellen könnte. Taugt das Quartier „Four“ aus Frankfurt dazu als Vorbild für Hamburg? In der Mainmetropole entsteht gerade eines der ambitioniertesten Hochhausprojekte Europas.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 12:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: „Hoppladihopp-Aktion“ – Ingo Bott sieht Blocks Unschuld bestätigt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-das-ist-heute-geplant/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/569742806-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Block-Prozess: „Hoppladihopp-Aktion“ – Ingo Bott sieht Blocks Unschuld bestätigt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block (r.) sitzt neben Anwalt Ingo Bott im Landgericht Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa pool | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Es geht weiter im Block-Prozess: Nachdem der 30. Verhandlungstag am vergangenen Donnerstag <a href="https://www.mopo.de/hamburg/darum-faellt-der-block-prozess-heute-aus/">kurzfristig abgesagt wurde</a>, sagt am Montag David Barkay, der Kopf der Entführerbande, weiter aus. Wir berichten live aus dem Gerichtssaal.</strong></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Block-Prozess:%20%E2%80%9EHoppladihopp-Aktion%E2%80%9C%20%E2%80%93%20Ingo%20Bott%20sieht%20Blocks%20Unschuld%20best%C3%A4tigt&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-geht-weiter-das-ist-heute-geplant/%0A%0ADatum:%2019.01.2026,%2014:26%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schulleiter spricht Klartext: „Migrationshintergrund? Interessiert uns nicht“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wilhelmsburg-gymnasium-schulleiter-migrationshintergrund/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/qua7817-797-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=670px%2C266px%2C1408px%2C1408px&webp=1" alt="Schulleiter spricht Klartext: „Migrationshintergrund? Interessiert uns nicht“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Volker Clasing ist Schulleiter des Helmut-Schmidt-Gymnasiums in Wilhelmsburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Kulturelle Konflikte, internationale Krisen, soziale Spannungen – und 1000 Jugendliche auf einem Schulhof in Wilhelmsburg: Am Helmut-Schmidt-Gymnasium treffen Lebenswelten aufeinander. Wie werden Unterschiede da nicht zu verhärteten Fronten? Und wie gelingt guter Unterricht? Schulleiter Volker Clasing räumt im MOPO-Interview mit Etiketten wie „Migrationshintergrund“ auf, erklärt, was für den Bildungserfolg entscheidend ist, seine Schüler Kindern aus bessergestellten Vierteln sogar voraus haben und warum es auf seinem Schulhof nicht „die Türken“, „die Albaner“ oder „die Deutschen“ gibt.</strong></p><p><strong>MOPO: In Wilhelmsburg und auf der Veddel leben fast 60.000 Menschen – darunter mehr als 11.500 Kinder und Jugendliche. Für sie alle gibt es nur ein Gymnasium: Ihres. Wie macht sich das bemerkbar?</strong></p><p><strong>Volker Clasing:</strong> Wir sind im besten Sinne ein „Stadtteil-Gymnasium“. Wir haben über 1000 Schülerinnen und Schüler aus bis zu zehn Grundschulen. Wir sind für alle Kinder da, die diesen tollen Stadtteil ausmachen. Unsere Schüler sind sehr divers, mit unterschiedlichen Voraussetzungen, und wir sind sehr breit aufgestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Arbeit als Sinn des Lebens? Das war einmal...</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/arbeit-als-sinn-des-lebens-das-war-einmal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/243525414-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C140px%2C1559px%2C1560px&webp=1" alt="Arbeit als Sinn des Lebens? Das war einmal..." style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau arbeitet an einem Computer, während sie ihren Kopf in ihre Hand stützt. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Fotoquelle: CosmosDirekt/Adobe | CosmosDirekt</span></p><p><strong>Mit Freude eine sinnvolle Arbeit machen – dieses Ziel steht für viele Menschen nicht mehr an erster Stelle. Laut einer Umfrage wollen vor allem junge Leute das Leben genießen – ohne sich abzuplacken.</strong></p><p>Die Arbeit verliert laut einer neuen Umfrage ihre sinnstiftende Bedeutung für das Leben vieler Menschen in Deutschland. Nur ein Drittel der Befragten (33 Prozent) möchte in der Arbeit etwas tun und leisten, was Sinn hat und Spaß macht, ergab eine repräsentative Studie des Instituts GfK im Auftrag der Hamburger Stiftung für Zukunftsfragen von British American Tobacco (BAT). Vor 20 Jahren hatten sich den Angaben zufolge über die Hälfte (52 Prozent) so geäußert, vor zehn Jahren noch 39 Prozent.</p><p>Gut ein Fünftel der Befragten (22 Prozent) bekannte sich dazu, das Leben genießen und sich nicht mehr als nötig abmühen zu wollen. 2006 hatte sich in einer damaligen Umfrage nur jeder Siebte (14 Prozent) so geäußert, vor zehn Jahren bereits fast so viele wie jetzt (20 Prozent). </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 06:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Video vom Jungfernstieg: Messerangriff verletzt zwei Männer schwer</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-video-messerangriff-jungfernstieg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bildschirmfoto-2026-01-18-um-153517.png?resize=300%2C300&crop=1028px%2C547px%2C930px%2C931px&webp=1" alt="Video vom Jungfernstieg: Messerangriff verletzt zwei Männer schwer" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Demo gegen Iran-Regime in der Nähe – Zusammenhang unklar</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot X</span></p><p><strong>Zwei Männer sind bei einem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/messerangriff-am-jungfernstieg-zwei-menschen-schwer-verletzt/">Messerangriff</a> am Samstag schwer verletzt worden, einer schwebte in Lebensgefahr. In den sozialen Medien kursieren Videos, die den Angriff und die Momente danach zeigen.</strong></p><p>Eine Polizistin zurrt eine iranische Nationalflagge um das Bein eines Mannes. „Nicht bewegen, bitte“, schreit der Verletzte immer wieder, während sie versucht, die Blutung zu stillen. Demonstranten, die zuvor gegen das Mullah-Regime protestiert hatten, drängen sich an den beiden vorbei.</p><p>Handyvideos zeigen den Jungfernstieg vor dem Alsterhaus am Samstag gegen 17.30 Uhr, Momente, nachdem zwei Menschen dort mit einem Messer angegriffen wurden. Auf anderen Videos ist auch der Angriff aus der Ferne zu sehen: Passanten schreien, ein Mann liegt am Boden, dann schreitet ein Polizist ein. Nach und nach trifft immer mehr Verstärkung ein, bis der gesamte Jungfernstieg voller Polizeiwagen und Beamter ist.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 12:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg friert wieder: Ab Freitag drohen bis zu minus 10 Grad</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wetter-hamburg-kaelte-frost-wochenende/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/568250204-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburg friert wieder: Ab Freitag drohen bis zu minus 10 Grad" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eiszapfen an einer Dachrinne eines Mehrfamilienhauses in Barmbek (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Chris Emil Janßen | Chris Emil Janssen</span></p><p><strong>Nach ein paar sonnigen, aber frostigen Tagen steht Hamburg erneut eine eisige Phase bevor. Der Deutsche Wetterdienst rechnet in der neuen Woche mit viel Sonne, trockener Luft – und vor allem mit zunehmender Kälte. Richtung kommendes Wochenende könnte es im Norden wieder richtig bitter werden.</strong></p><p>Montag zeigt sich der Winter zunächst von seiner freundlichen Seite: Sonnenschein, kein Niederschlag, dazu Höchstwerte um 2 Grad. Der Wind weht schwach aus südöstlicher Richtung. In der Nacht wird es jedoch kalt – verbreitet sinken die Temperaturen auf minus ein bis minus fünf Grad, örtlich besteht Glättegefahr.</p><p>Am Dienstag bleibt es ebenfalls trocken und meist sonnig, nur vereinzelt ziehen harmlose Wolkenfelder durch. In Hamburg werden maximal etwa 2 Grad erreicht, an der Küste etwas mehr. Nachts klart es zunächst auf, später kann sich von Norden her Hochnebel bilden. Die Temperaturen fallen dann auf bis zu minus sechs Grad im Umland.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>