<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Klau-Alarm im Supermarkt:Jetzt werden sogar schon Fisch und Fleisch extra gesichert</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/mit-gelben-sicherheits-etiketten-jetzt-schuetzt-lidl-gulasch-und-fisch-vor-dieben-69171355c7cd0ff6c6201ade</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69171355c7cd0ff6c6201adf/370edcf10c7cfb8ed71fbb27d2273304,521b9f8a?w=992" alt="Klau-Alarm im Supermarkt:Jetzt werden sogar schon Fisch und Fleisch extra gesichert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Tagescremes hinter Glasscheiben oder Kaffee nur auf Nachfrage kennen Berliner Supermarkt- und Drogerie-Kunden inzwischen. Doch wer zurzeit in Lidl-Filialen einkaufen geht, entdeckt dort immer häufiger Diebstahlsicherungen auf Gulasch und Fisch.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit Tagen finden die Kunden in den Regalen und Kühltruhen gelbe Aufkleber auf den Waren: „Gesicherter Artikel – Etikett vor dem Erhitzen entfernen“. Dazu ein Vorhängeschloss-Symbol. Zu sehen nicht nur bei Kaffeesorten wie Nescafé und „Dallmayr Prodomo“ (was viele Discounter und Supermärkte so handhaben), sondern auch in den Kühlregalen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Diebstahlsicherung klebt auf Verpackungen mit Rinderfilet, Entrecôte und sogar beim Rindergulasch (400 Gramm für 7,99 Euro)! Auch auf dem „Norwegischen Lachsfilet mit Haut“ prangt der gelbe Aufkleber. So gesehen in einer Lidl-Filiale im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berliner<!--]--><!--]--></a><!--[--> Stadtteil Prenzlauer Berg. In anderen Kiezen hat der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/lebensmittel-discounter/news-fotos-videos-17020086.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Discounter<!--]--><!--]--></a><!--[--> Doraden, Sushi und Knusper-Backfisch auf diese Art gesichert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auch das Lachsfilet ist mit dem Etikett gesichert<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 10:24:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute Machtprobe beim „Deutschlandtag“ der JU:Die Jungen machen Merz die Hölle heiß</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/milliardenkosten-ju-chef-winkel-fordert-renten-machtwort-von-merz-6918248658d2cfb625f5cbbf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6918248658d2cfb625f5cbc0/9048448252626009c1427f707dce21c8,4e33c3ad?w=992" alt="Heute Machtprobe beim „Deutschlandtag“ der JU:Die Jungen machen Merz die Hölle heiß" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rust – <!--]--><!--[--><b>Jetzt erhöht sich der Druck auf Kanzler Friedrich Merz (70) aus den eigenen Reihen! Der Chef der Jungen Union (JU), Johannes Winkel, fordert vom Kanzler ein Machtwort im Renten-Streit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem „Deutschlandtag“ der Jungen Union sagt Winkel am Freitagabend: „Dieses Rentenpaket mit den Folgekosten von 120 Milliarden Euro – über den Koalitionsvertrag – hinaus, das darf auf keinen Fall so kommen.“ Fast anderthalb Minuten Applaus erhielt er für den Satz. Winkel kritisiert, mit Bärbel Bas’ Rentenplänen würden die jungen Leute über Gebühr belastet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Erwartungen an Kanzler </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Merz</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>: riesig! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heute ab ca. 10.30 Uhr wird sich Merz in einer Rede vor den jungen Unionspolitikern rechtfertigen müssen. Für den Kanzler könnte es ungemütlich werden. BILD berichtet LIVE!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 10:24:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Robbie Williams:Die Abnehmspritze macht mich blind!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/robbie-williams-ist-sicher-die-abnehmspritze-macht-mich-blind-69182643c7cd0ff6c62026e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69182643c7cd0ff6c62026e1/af0ea2e003d36aeeefec2ca9fa252599,1b234bb9?w=576" alt="Robbie Williams:Die Abnehmspritze macht mich blind!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Mehr als 20 Kilo hat Robbie Williams in den vergangenen zwei Jahren abgespeckt. Geholfen hat ihm dabei die Abnehmspritze Mounjaro. Über das Ergebnis auf der Waage ist der Sänger offenbar so begeistert, dass er sämtliche Nebenwirkungen in Kauf nimmt. Auch den Verlust seines Augenlichts. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mir fällt auch auf, dass meine Sehkraft nicht mehr so ​​gut ist. Ich sehe schon seit einer Weile verschwommen, und es wird immer schlimmer“, offenbart Williams im Interview mit „The Sun“. Ihm sei das bei Live-Konzerten aufgefallen, aber auch kürzlich bei dem Besuch eines Football-Spiels. „Die Spieler waren nur noch Flecken auf dem grünen Feld vor mir. Und ich dachte nur: Was zum Teufel ist hier los?“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Robbie Williams im Jahr 2013 (damals 39) mit deutlich runderem Gesicht und Statur <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alterssichtigkeit beginnt bei vielen Menschen ab 45 Jahren. Robbie Williams ist 51 und ging zum Optiker: „Ich habe aber Mounjaro nicht erwähnt, weil ich den Zusammenhang damals noch nicht erkannt hatte.“ Heute ist er sich sicher: „Ich glaube nicht, dass es am Alter liegt, ich glaube, es liegt an den Spritzen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 10:24:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Es tut mir leid für Thomas … und noch mehr für Cher“:Sie ist der Grund für Gottschalks Cher-Blackout</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/thomas-gottschalk-sie-ist-die-frau-die-den-show-titan-in-den-cher-blackout-trieb-691830efa409871e809f30b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691830efa409871e809f30b4/b2add87b560bc3ced71064d7bb009eec,6a02f442?w=656" alt="„Es tut mir leid für Thomas … und noch mehr für Cher“:Sie ist der Grund für Gottschalks Cher-Blackout" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Dieser Abend sorgte für Aufregung – und für einen echten Gottschalk-Moment! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Als Thomas Gottschalk beim Bambi der Hollywood-Ikone Cher die Trophäe in der Kategorie „Legende“ überreichte, verhaspelte sich der Show-Titan heftig.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund für den Patzer: Kurz zuvor war eine Cher-Doppelgängerin auf einer glitzernden Discokugel durch den Saal geschwebt – und Gottschalk brachte die beiden völlig durcheinander. Was viele nicht wussten: Die Cher-Darstellerin ist niemand Geringeres als Musical-Star Sophie Berner.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit BILD spricht sie über die skurrile Verwechslung – und wie sie den Moment mit der echten Cher erlebt hat.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 10:24:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Top-Gehälter und Tageszulage:So viel verdient man bei der Bundeswehr</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr-lockt-mit-top-gehaeltern-und-praemien-6915f95bc1c11b27ab81f77f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915f95bc1c11b27ab81f77f/2332fa3d90192f21cc7966227b9e6956,6ef9d17b?w=320" alt="Top-Gehälter und Tageszulage:So viel verdient man bei der Bundeswehr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bundeswehr sucht händeringend Nachwuchs. Rund 80.000 Soldaten fehlen derzeit. Verteidigungsminister Boris Pistorius (65, SPD) verspricht deshalb mehr Geld, um ab Januar mehr junge Leute zur Truppe zu locken.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch schon heute lässt sich bei der Truppe gutes Geld verdienen: Bis zu 153 Euro Zulage sind möglich – pro Tag!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, wie viel sich bei der Bundeswehr monatlich verdienen – und wo sich sogar bares Geld sparen lässt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 10:24:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Forscher sprechen von „Durchbruch“:Menschen haben wirklich einen siebten Sinn!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/siebter-sinn-bewiesen-forscher-entdecken-erweiterten-tastsinn-6915c458c1c11b27ab81f26b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6915c458c1c11b27ab81f26b/b9a0afbd5dbd48d53b9d9d26ea3db309,73cd021c?w=320" alt="Forscher sprechen von „Durchbruch“:Menschen haben wirklich einen siebten Sinn!" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-336"><!--[--><!--[--><b>Eine völlig verrückte Entdeckung aus London: Britische Wissenschaftler sind überzeugt, dass wir Menschen mehr draufhaben, als wir denken. </b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-336"><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/wissenschaft/news-fotos-videos-17018634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Forscher<!--]--><!--]--></a><!--[--> haben in einem Sand-Experiment einen überraschenden „Fern-Tastsinn“ entdeckt: Menschen können versteckte Objekte erspüren, ohne sie zu berühren.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-336"><!--[--><!--[-->► In 79 von 216 Tests nahmen die Teilnehmer die im Sand vergrabenen Würfel wahr – obwohl ihre Finger im Schnitt 2,7 Zentimeter Abstand hatten. In weiteren 58 Durchläufen erkannten sie korrekt, dass überhaupt kein Objekt vorhanden war.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">KI kann Lottozahlen nicht vorhersagen, aber Tipps für weniger geteilte Jackpots geben.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 10:24:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehrlich, aber bedenklich:Nagelsmann: „Mannschaft verträgt Draufhauen nicht“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nagelsmann-mannschaft-vertraegt-draufhauen-nicht-6917bfe258d2cfb625f5c9d4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6917bfe258d2cfb625f5c9d5/c7e7690e10e7abe5366795124d68edc6,b5bf4b02?w=992" alt="Ehrlich, aber bedenklich:Nagelsmann: „Mannschaft verträgt Draufhauen nicht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Überraschend ehrlich, aber auch überraschend bedenklich! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/wm-quali-deutscher-rumpel-rueckfall-zittersieg-gegen-luxemburg-691754516faefd60ce762949"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland quälte sich in Luxemburg zu einem 2:0-Sieg<!--]--><!--]--></a><!--[-->, gerade die ersten 45 Minuten waren ein schwerer Rumpel-Rückfall. Da hätten wir uns auch über einen Rückstand gegen die feurig aufspielenden Luxemburger nicht beschweren können.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hat großes Steigerungspotenzial: die deutsche Nationalmannschaft nach dem 2:0 in Luxemburg<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bei der Frage, was und wie er in der Pause nach der Rumpel-Halbzeit zum Team sprach, sagte Bundestrainer </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/julian-nagelsmann/thema-julian-nagelsmann-alle-infos-79964976.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Julian Nagelsmann</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (38) ehrlich: „Dieselbe Frage habe ich mir Ende der ersten Halbzeit auch gestellt, wie ich da aufdribbel. Am Ende habe ich schon das Gefühl, dass die Mannschaft das gerade nicht verträgt, wenn man super draufhaut.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 10:24:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geständnis vor Gericht:Ehemann erwürgt seine Frau und verbrennt sie an Tankstelle</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/gestaendnis-vor-gericht-ehemann-erwuergt-frau-und-verbrennt-sie-an-tankstelle-691741b76faefd60ce762754</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691741b76faefd60ce762755/12bda9494a585ac6c1e902291a74e502,c305f7d4?w=576" alt="Geständnis vor Gericht:Ehemann erwürgt seine Frau und verbrennt sie an Tankstelle" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bielefeld (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Ein Jahr nach dem Fund einer Frauenleiche in einem ausgebrannten Auto an einer Tankstelle in Gütersloh hat Oleksandr K. (36) gestanden, seine Frau Natali (28) getötet zu haben.  </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Freitag begann der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> gegen den Ukrainer am Landgericht Bielefeld. Die Staatsanwaltschaft wirft ihm <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mord<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor. Gleich nach Verlesung der Anklage legte Olksandr K. nach Angaben eines Gerichtssprechers ein Geständnis ab, äußerte sich detailliert zum Tathergang.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf einem Foto posiert Oleksandr K., mit seiner Frau Natali und seinen vier Kindern. Jetzt gestand der Familienvater, seine Frau bei einem Streit getötet zu haben <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Oleksandr K. gab an, seine Frau in der Nacht zum 10. Oktober 2024 in ihrer gemeinsamen Wohnung in Gütersloh (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) erwürgt zu haben. Der Angeklagte schilderte, dass er sich nach einem Streit mit Natali zunächst ins Schlafzimmer zurückgezogen habe. Er behauptete weiter, seine Frau habe die Auseinandersetzung erneut angeheizt. Deshalb habe er die Mutter der vier gemeinsamen Kinder erwürgt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 10:24:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Handel ist alarmiert:Schoko-Schock kurz vor Weihnachten!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/schoko-schock-kurz-vor-weihnachten-handel-ist-alarmiert-69174119c7cd0ff6c6201f36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69174119c7cd0ff6c6201f37/c5de7cb52cc8f67e93dc2fdcda79a991,a1869098?w=576" alt="Handel ist alarmiert:Schoko-Schock kurz vor Weihnachten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Schokolade wird teurer – und das ausgerechnet kurz vor Weihnachten. Mehrere Hersteller haben dem Handel Preiserhöhungen angekündigt: Ein großes Unternehmen fordere sogar „bis zu 20 Prozent mehr“, berichtet die „Lebensmittel Zeitung“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Einzelhandel zeigt sich fassungslos.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->„Für höhere Preise gibt es keinen Spielraum“, zitiert die Zeitung einen Einkäufer. Viele Sorten verkaufen sich schon jetzt nur noch im Angebot. Die Industrie verweist auf gestiegene Kosten: Kakao, Verpackung, Löhne, Energie. Alles teurer! Doch der Handel hält dagegen: Milch und Zucker seien schließlich günstiger geworden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fakt ist: Marken wie Ferrero, Lindt, Mondelez und Ritter haben bereits im laufenden Jahr Marktanteile eingebüßt. Der Handel ist alarmiert. Denn: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/lifestyle/essen-trinken/essen-und-trinken/home-15721732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tafelschokolade<!--]--><!--]--></a><!--[--> macht rund zehn Prozent der Süßwarenumsätze aus.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Das Werk der deutschen Traditionsmarke steht vor dem Aus. 200 Mitarbeiter sind betroffen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 10:24:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tragödie um Hamburger Familie:„Sie haben immer alles zusammen gemacht“</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/mutter-tochter-und-sohn-aus-hamburg-sterben-im-tuerkei-urlaub-sie-hatten-muscheln-gegessen-691714f158d2cfb625f5bf96</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691714f158d2cfb625f5bf96/60f23bf7c28d278e046df765c57eae61,36f94a76?w=320" alt="Tragödie um Hamburger Familie:„Sie haben immer alles zusammen gemacht“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg/Istanbul – <!--]--><!--[--><b>Zu Hause in Hamburg wartete eine Überraschung auf Kadir (6) und Masal (3): ein Baby-Kätzchen, noch ohne Namen – den sollten die Kinder aussuchen. Doch sie werden das Tier nie streicheln, denn Kadir und Masal kehren aus einem Urlaub in der Türkei nicht mehr zurück nach </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hamburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Die Kinder und ihre Mutter Çiğdem B. sind tot, gestorben an einer Lebensmittelvergiftung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Tragödie von Istanbul beginnt am Dienstag (11. November) im angesagten Touristen-Viertel Ortaköy am europäischen Ufer des Bosporus. Es ist bekannt und beliebt für seine Streetfood-Stände, die an der Uferpromenade aufgereiht sind. An einem solchen bestellen Vater, Mutter und die zwei Kinder Muscheln, die es hier vor allem als „Midye Dolma“ gibt, gefüllt mit Kräuterreis. Laut dem Portal „Nöbetçi Gazete“ ist es da 14.20 Uhr.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach diesem Snack gehen Çiğdem, Servet und die Kinder um 14.40 Uhr in ein Restaurant. Mutter und Tochter essen Suppe, Vater und Sohn Kokorec (klein geschnittene, gegrillte Lammdärme) und Tantuni (gefülltes Fladenbrot). Um 15.17 Uhr verlassen sie das Lokal, fahren zurück nach Fatih. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dort kaufen sie um 18.30 Uhr in einem Laden türkische Süßigkeiten, um 18.43 Uhr ist die Familie zurück im Hotel.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 10:24:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brasilianische Polizeieinheit:Hier kommt die Büffelei</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/brasilianische-polizeieinheit-hier-kommt-die-bueffelei-691642880558ca65b4d65c8b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/691642880558ca65b4d65c8b/5ce703f86c5dd514328de23a88463ec3,a1c269f7?w=320" alt="Brasilianische Polizeieinheit:Hier kommt die Büffelei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Auf dieser Insel in Brasilien rückt die Polizei auf Büffeln an.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 10:24:33 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>