<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Gefährlicher Rad-Boom: Darum braucht es eine Helmpflicht für E-Bikes</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gefaehrlicher-rad-boom-darum-braucht-es-eine-helmpflicht-fuer-e-bikes/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/imago199470056-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C154px%2C2329px%2C2329px&webp=1" alt="Gefährlicher Rad-Boom: Darum braucht es eine Helmpflicht für E-Bikes" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Senioren bei einem Sicherheitstraining mit elektrisierten Fahrrädern.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><br/>„Oh Gott“, entfuhr es mir. „Wie ist das denn passiert?!“ Meine Schwiegermutter (70), sportlich, hatte einen Oberschenkel in den wildesten Blau- und Grüntönen. Kaum eine Stelle ohne Hämatome. Sie habe an einem Berg mit ihrem E-Bike anhalten müssen, erzählte sie. Das Rad, knapp 30 Kilogramm schwer, sei umgekippt. Sie gleich mit. Dabei fiel es auf den Oberschenkel. Von allein habe sie sich nicht aus der Lage befreien können, erinnerte sie sich. Zu schwer. Zu klobig. Sie sah aus wie verdroschen. Eine eigentlich harmlose Szene, die aber zeigt, wie gefährlich der E-Bike-Boom in Deutschland ist. Es braucht strengere Regeln!<br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 20:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Riesen-Manöver „Red Storm Bravo“ in Hamburg: Stellen wir uns vor, es ist Krieg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/red-storm-bravo-stellen-wir-uns-vor-es-ist-krieg-hamburg-uebt-den-ernstfall/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/12/485307004-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=618px%2C174px%2C1532px%2C1533px&webp=1" alt="Riesen-Manöver „Red Storm Bravo“ in Hamburg: Stellen wir uns vor, es ist Krieg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ende September wird es in Hamburg ein Militärmanöver geben: An „Red Storm Bravo" nehmen 500 Soldaten und zahlreiche zivile Helfer teil. Nach „Red Storm Alpha“ 2024 – dabei entstand dieses Foto – ist es die zweite Übung, bei der getestet wird, wie die NATO auf einen möglichen Angriff Russlands auf das Bündnisgebiet reagiert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Es ist ein Fall, der hoffentlich niemals eintritt, den aber Experten des Bundesnachrichtendienstes und des Bundesverteidigungsministeriums durchaus für denkbar halten:<a href="https://www.mopo.de/hamburg/operationsplan-deutschland-krieg-in-fuenf-jahren-wie-sich-hamburg-vorbereitet/"> dass nämlich Russland in zwei, drei Jahren in der Lage und auch willens sein könnte, einen NATO-Staat anzugreifen</a>. Denkbares Ziel: Litauen. In einem solchen Fall würde Deutschland nicht zum Kampf-, aber zum Aufmarschgebiet. Innerhalb kürzester Zeit müssten Hunderttausende NATO-Soldaten per Straße, Schiene und in der Luft einmal quer durch unser Land an die Ostgrenze des Bündnisgebiets verlegt werden, um die russische Armee zu stoppen. Genau dieses Szenario wird vom 25. bis 27. September in Hamburg geübt.</strong></p><p>„Red Storm Bravo“ – so heißt das Großmanöver, an dem 500 Soldaten und eine große Zahl an Helfern und Mitarbeitern von Polizei, Feuerwehr und THW beteiligt sind, außerdem Hamburger Behörden und Unternehmen. Die Übung findet in verschiedenen Hamburger Stadtteilen statt. Das Übungsszenario geht davon aus, dass im Hafen bereits große NATO-Truppenkontingente eingetroffen sind, und nun besteht die Herausforderung darin, sie über Straßen und Autobahnen auf den Weg in Richtung Nordosten zu bringen.</p><p>„Sollte Russland beabsichtigen, die NATO zu testen, wird Deutschland zur Drehscheibe für die Verlegung von Truppen und Material an die Ostflanke des Bündnisgebiets“, erläutert der Kommandeur des Landeskommandos Hamburg, Kapitän zur See Kurt Leonards, die Grundidee von „Red Storm Bravo“. „Der militärische ,<a href="https://www.mopo.de/hamburg/operationsplan-deutschland-krieg-in-fuenf-jahren-wie-sich-hamburg-vorbereitet/">Operationsplan Deutschland</a>‘ regelt, was dann zu tun ist. Deshalb üben wir verschiedene Szenarien.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 20:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familienvater hat einen Traum: „Darum will ich zurück nach Syrien“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-restaurant-der-familie-wieder-eroeffnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-2056-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C257px%2C1455px%2C1456px&webp=1" alt="Familienvater hat einen Traum: „Darum will ich zurück nach Syrien“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hazem Haj Jouma (32) kam vor zehn Jahren nach Deutschland, ist inzwischen eingebürgert. Nach dem Sturz Assads plant er nun seine Rückkehr nach Syrien.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Stephanie Lamprecht</span></p><p><strong>Hazem Haj Jouma (32) kam vor zehn Jahren nach Hamburg, als desertierter Soldat aus Assads Armee, mit einer Schussverletzung und ohne ein Wort Deutsch zu können. Inzwischen ist er deutscher Staatsbürger und ausgebildeter Rettungssanitäter, wohnt in Bergedorf. Den Beruf habe er ergriffen, um seiner neuen Heimat „etwas zurückzugeben.“ Deutschland, sagt er, werde er immer dankbar sein, aber: „Es ist jetzt Zeit, nach Syrien zurückzukehren und beim Aufbau zu helfen.“</strong></p><p>Dank des deutschen Passes konnte er in den vergangenen Jahren schon nach Syrien ein- und wieder ausreisen. Er hat dort geheiratet, drei kleine Kinder hat das Paar. „Meine Frau ist Hebamme mit eigener Praxis“, sagt er hörbar stolz. Alle Versuche, die Familie nach Deutschland zu holen, sind gescheitert, und als im Dezember 2024 Diktator Assad stürzte, war klar: Hazem Haj Jouma kehrt zurück.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 20:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger PR-Profi: „Nur der HSV? Stimmt nicht!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-pr-profi-nur-der-hsv-stimmt-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/lars-meier-504799685-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1818px%2C1818px&webp=1" alt="Hamburger PR-Profi: „Nur der HSV? Stimmt nicht!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger PR-Profi Lars Meier (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Lars Meier (55) bringt Menschen in Hamburg zusammen wie kaum ein anderer. Der Tausendsassa macht PR für „Gute Leude“, hat den gemeinnützigen Verein „MenscHHamburg“ gegründet, den Radiosender „ahoy“ – und liebt den FC St. Pauli. Auf ein Event der Stadt könnte er aber verzichten …</strong></p><p><strong>1. Stellen Sie sich vor, Sie wären einen Tag Bürgermeister von Hamburg – was wäre Ihre erste Amtshandlung?</strong> Die Monarchie ausrufen und Die Ärzte zum Dreigestirn bestellen.</p><p><strong>2. An welchem Ort in Hamburg geht Ihnen das Herz auf</strong>? Altonaer Balkon – ich mag das Surren der Kräne in einer lauen Sommernacht. Dazu ein Astra und mit guten Leuden sich über das Leben freuen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 20:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Freund Israels“: Hamburger Antisemitismus-Beauftragter zum Tod des Trump-Fans Kirk</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/freund-israels-hamburger-antisemitismus-beauftragter-zum-tod-des-trump-fans-kirk/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/499318871-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=465px%2C0px%2C1703px%2C1703px&webp=1" alt="„Freund Israels“: Hamburger Antisemitismus-Beauftragter zum Tod des Trump-Fans Kirk" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der rechtskonservative US-Podcaster und Aktivist Charlie Kirk und US-Präsident Donald Trump (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ZUMAPRESS.com | Brian Cahn</span></p><p><strong>Die <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/trump-vertrauter-charlie-kirk-angeschossen/">tödlichen Schüsse auf den rechtskonservativen Trump-Unterstützer und Podcaster Charles Kirk (31)</a> haben weltweit für Schlagzeilen gesorgt. Dass in vielen Medien besonders die erzkonservative Haltung des evangelikalen Christen und seine Rolle im Trump-Wahlkampf betont werden, will der Hamburger Antisemitismusbeauftragte Stefan Hensel nicht unkommentiert lassen: Er nennt Kirk einen „verlässlichen Freund Israels und des jüdischen Volkes“ – und erntet dafür heftigen Gegenwind.</strong></p><p>„Mit Sorge und Befremden nehme ich die Art und Weise wahr, in der über diesen Mord in den öffentlich-rechtlichen Medien in Deutschland berichtet wird“, schreibt Hensel auf Facebook. Und weiter: „Es ist nicht erforderlich, in allen politischen Fragen übereinzustimmen, um sich unmissverständlich gegen Gewalt und die Tötung von Menschen zu stellen.“</p><p>Auch der israelische Ministerpräsident Benjamin Netanjahu würdigte Kirk als „mutigen Freund Israels“, der „die Lügen bekämpfte und aufrecht für die jüdisch-christliche Zivilisation einstand.“ Wie die israelische Nachrichtenagentur „Israel heute“ berichtet, habe Netanjahu noch vor wenigen Wochen mit Kirk gesprochen und ihn eingeladen, Israel zu besuchen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 20:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich bin als Hamburgerin hier“: Neubauer macht sich für Klima-Volksentscheid stark</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/pressekoferenz-zum-zukunftsentscheid-so-soll-hamburg-bis-2040-klimaneutral-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-9657-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=308px%2C565px%2C673px%2C673px&webp=1" alt="„Ich bin als Hamburgerin hier“: Neubauer macht sich für Klima-Volksentscheid stark" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Luisa Neubauer (v.l., Klimaaktivistin), Lou Töllner (Sprecherin des „Hamburger Zukunftsentscheids“), Rolf Bosse (Geschäftsführer des Mietervereins zu Hamburg) und Christian Tschirner (Deutsches Schauspielhaus).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><strong>Klimaneutralität bis 2040 – das ist das Ziel der Initiative „Hamburger Zukunftsentscheid“ und des <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-zukunftsentscheid-ab-jetzt-kann-abgestimmt-werden/">gleichnamigen Volksentscheids, über den am 12. Oktober abgestimmt wird</a>. Um vorher die Ziele des Entscheids und seine Unterstützer:innen vorzustellen, fand am heutigen Donnerstag eine Pressekonferenz statt. Moderiert wurde die Veranstaltung von Luisa Neubauer.</strong></p><p>„Hallo, mein Name ist Luisa Neubauer. Ich bin Klimaaktivistin, aber heute bin ich als Hamburgerin hier“, sagte Deutschlands bekannteste Stimme von „Fridays for Future“ am Donnerstagnachmittag in den lichtdurchfluteten Räumen der Tomorrow Bank – und eröffnete damit die Konferenz. Anwesend waren zudem die Pressesprecherin des Zukunftsentscheids, Lou Töllner, der Geschäftsführer des Mietervereins Hamburg, Rolf Bosse, sowie der Dramaturg des Schauspielhauses, Christian Tschirner. Es ging um Verantwortung, Angst, aber auch Hoffnung.</p><p>Der Zukunftsentscheid solle Hamburgs Sicherheit in Zeiten der Klimakrise schützen und ausbauen, sagte Neubauer, bevor sie das Wort an Lou Töllner, die Pressesprecherin des „Hamburger Zukunftsentscheids“, weitergab. „Am 12. Oktober kann sich Hamburg für ein verlässliches Klimaschutzgesetz entscheiden“, sagte die 23-Jährige. Es gehe der Initiative darum, Probleme anzupacken und sie nicht auf morgen zu verschieben. Sie sei beeindruckt von dem Anklang, den der Zukunftsentscheid schon jetzt finde. „So viele Menschen versuchen, die beste Antwort auf eine der größten Fragen unserer Zeit zu finden.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 19:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Büroeinbrecher in Hamburg verhaftet – Polizist verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/bueroeinbrecher-in-hamburg-verhaftet-polizist-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/verhaftung1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Büroeinbrecher in Hamburg verhaftet – Polizist verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten nahmen den mutmaßlichen Büroeinbrecher fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Polizisten haben am Mittwochabend in der Innenstadt einen mutmaßlichen Einbrecher verhaftet. Bei seiner Festnahme leistete er Widerstand und verletzte einen Beamten.</strong></p><p>Ein Mitarbeiter eines Unternehmens an der Ferdinandstraße hatte gegen 22.30 Uhr im Büro mehrere aufgebrochene Schränke festgestellt. Kurz darauf entdeckte er einen Mann, der die Schubladen eines Schreibtisches durchwühlte. Der Mitarbeiter rief die Polizei.</p><p>Als die Beamten eintrafen, floh der Verdächtige (40) laut Polizei, wurde aber kurz darauf an der Kunsthalle gefasst. Hier leistete er Widerstand und verletzte einen Beamten leicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 18:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israeli belastet Christina Block in TV-Interview: „Champagner nach Heldentat“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/israeli-belastet-christina-block-in-tv-interview-champagner-nach-heldentat/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/block-prozess-13-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=268px%2C0px%2C1857px%2C1857px&webp=1" alt="Israeli belastet Christina Block in TV-Interview: „Champagner nach Heldentat“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gerhard Delling und Christina Block im Gespräch mit Sascha Böttner, dem Anwalt des inhaftierten Israeli.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><b>Ein mutmaßlicher Mittäter bei der Entführung der Block-Kinder an Neujahr 2024 hat im israelischen Fernsehen Christina Block schwer belastet. Die Mutter und Block-House-Erbin muss sich derzeit in Hamburg vor Gericht verantworten. Sie beteuert ihre Unschuld.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 18:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>83-Jährige in Hamburg erstochen – Enkelin droht Einweisung in Klinik</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/83-jaehrige-erstochen-enkelin-droht-einweisung-in-klinik/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/03/20250313twisterring-neuwiedenthal6882.jpeg?resize=300%2C300&crop=482px%2C244px%2C825px%2C825px&webp=1" alt="83-Jährige in Hamburg erstochen – Enkelin droht Einweisung in Klinik" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ermittler sichern Spuren am Tatort in Hausbruch.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Am Landgericht Hamburg hat am Donnerstag ein Prozess gegen eine 39-Jährige wegen Körperverletzung und Totschlag begonnen. Die Beschuldigte soll nach Angaben der Staatsanwaltschaft am 12. März dieses Jahres ihre pflegebedürftige und demente Großmutter getötet haben. </strong></p><p>Sie habe die 83-Jährige in der gemeinsamen Wohnung im Stadtteil Hausbruch zu Fall gebracht und ihren Kopf mehrmals auf den Boden geschlagen. Anschließend habe die Beschuldigte der Großmutter vermutlich mit einem Messer mehrfach in den Oberkörper gestochen. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/grossmutter-getoetet-festgenommene-enkelin-war-den-behoerden-bekannt/">Die 83-Jährige starb noch in der Wohnung.</a></p><p>Knapp einen Monat zuvor soll die Beschuldigte eine Pflegerin angegriffen haben, die zu einem Klienten in das Mehrfamilienhaus wollte. Laut Anklage schlug die 39-Jährige die Frau bewusstlos. Dann soll sie sich auf die am Boden liegende Pflegerin gesetzt und ihr mit einer Glasflasche auf den Kopf geschlagen haben. Als die Frau wieder zu Bewusstsein kam und sich wehrte, habe die Angeklagte sie mit einer Glasscherbe im Gesicht verletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 18:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liti-was? Wie ein Ex-Regierungssprecher Christina Block retten soll</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/neuzugang-im-block-prozess-christina-block-heuert-ex-regierungssprecher-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/block-prozess-9.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C78px%2C1311px%2C1311px&webp=1" alt="Liti-was? Wie ein Ex-Regierungssprecher Christina Block retten soll" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block ist wegen der Entführung ihrer Kinder angeklagt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa</span></p><p><strong>Béla Anda, einst Regierungssprecher unter Kanzler Gerhard Schröder (SPD), unterstützt zukünftig Christina Block im Prozess um die Entführung ihrer jüngsten Kinder. Aufgabe des PR-Profis: Die Klientin medial in ein vorteilhaftes Licht rücken, in einem Verfahren, das <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/agentenkrimi-und-familiendrama-6-grunde-warum-uns-der-block-prozess-so-fasziniert/">Aufmerksamkeit erregt, wie kaum ein Prozess zuvor</a>. </strong></p><p>„Ich begleite Christina Block im laufenden Verfahren in Hamburg kommunikativ im Bereich Litigation-PR. Denn eine Mutter hat das Recht, ihre Kinder zu sehen“, schreibt der prominente PR-Profi (ab 2020 hatte er einen Podcast mit dem Kanzler a.D.) im Netzwerk LinkedIn. Liti-was? Litigation-PR, das ist laut Wikipedia „Öffentlichkeitsarbeit im Rechtsstreit“ – für Angeklagte außerhalb der Block-Liga zumeist ein unerreichbarer Luxus.</p><p>Schon lange vor Anklageverlesung sind jede Menge Details aus den Block-Ermittlungsakten an die Öffentlichkeit gedrungen – und die lassen Christina Block nicht gut aussehen. Jüngstes Aktenleck: Mehrere Medien berichten, dass der frühere Chef des Bundesnachrichtendienstes BND sich an seinen israelischen Geheimdienstkollegen gewandt haben soll mit der Bitte, israelische Agenten sollen bei der Rückholaktion der Block-Kinder aus Dänemark helfen. Der Ex-BND-Chef bestreitet das, aber was bei den Lesern hängenbleibt, ist ein verheerender Eindruck: Millionäre wie die Blocks nehmen das Recht in die eigene Hand und bekommen dabei Hilfe von mächtigen Leuten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 13:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bekannte Hamburger Illustratorin stirbt nach allergischer Reaktion</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bekannte-hamburger-illustratorin-stirbt-nach-schwerer-allergischer-reaktion/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/jutta-bauer-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=241px%2C41px%2C2128px%2C2130px&webp=1" alt="Bekannte Hamburger Illustratorin stirbt nach allergischer Reaktion" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jutta Bauer ist tot (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/CARLSEN Verlag | Karen Seggelke</span></p><p><strong>Die mehrfach preisgekrönte Illustratorin Jutta Bauer starb im Alter von 70 Jahren. Ihr Tod kam unerwartet.</strong></p><p>Die Hamburger Illustratorin und Autorin Jutta Bauer ist tot. Die 70 Jahre alte Künstlerin starb am Mittwoch unerwartet in Schwerin an den Folgen eines anaphylaktischen (allergischen) Schocks, wie der Carlsen Verlag in Hamburg mitteilte.</p><p>Bauer wurde den Angaben zufolge durch ihre Arbeit für die Frauenzeitschrift „Brigitte“ ab Mitte der 1980er Jahre als Comiczeichnerin und Cartoonistin einem breiteren Publikum bekannt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 17:24:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20 Filialen in Hamburg: Kahlschlag bei Textil-Discounter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/20-filialen-in-hamburg-kahlschlag-bei-textil-discounter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/543458204-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1017px%2C916px%2C792px%2C791px&webp=1" alt="20 Filialen in Hamburg: Kahlschlag bei Textil-Discounter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei Kik drohen Filialschließungen </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / SvenSimon | Frank Hoermann</span></p><p><strong>Seit 30 Jahren ist der Textil-Discounter Kik für sein breites Angebot an billiger Kleidung, Dekoration und Süßigkeiten bekannt. Nun ist offenbar der große Kahlschlag geplant: 400 Filialen sollen übereinstimmenden Medienberichten zufolge bundesweit dichtmachen, eine signifikante Zahl der 32.000 Mitarbeiter dürfte betroffen sein. Hamburg gehört zu den größten Standorten der Kette.</strong></p><p>Wie viele der 20 Hamburger Filialen betroffen sein werden, ist noch nicht bekannt – den Medienberichten zufolge könnte aber jedes sechste deutsche Geschäft geschlossen werden. Das würde auch etliche Entlassungen mit sich bringen.</p><p>Zuvor hatte Chef Patrick Zahn das Unternehmen nach elf Jahren verlassen. „Mit dieser Entscheidung schafft er Raum für neue Ansätze und Impulse, die die weitere Transformation des Unternehmens nachhaltig unterstützen und voranbringen sollen“, hieß es dazu. Und: „Die Geschäftsführung ist weiterhin voll handlungsfähig, das Unternehmen stabil.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 15:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grüne Brunnen in der City: Klimaschützer protestieren gegen Kreuzfahrten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gruene-brunnen-in-der-city-klimaschuetzer-protestieren-gegen-kreuzfahrten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/20250911gruene-brunnen-xr2353-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=223px%2C562px%2C1145px%2C1146px&webp=1" alt="Grüne Brunnen in der City: Klimaschützer protestieren gegen Kreuzfahrten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Wasser im Mönckebergbrunnen in der Hamburger Innenstadt ist grün eingefärbt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Grünes Wasser in Brunnen, Spruchbänder an den Messehallen: Mit mehreren Protestaktionen haben Klimaaktivisten gegen die Kreuzfahrtmesse Seatrade Europe und die anstehenden <a href="https://www.mopo.de/hamburg/cruise-days-hamburg-feiert-dicke-poette-und-blaues-licht/">Cruise Days</a> am Wochenende protestiert.</strong></p><p>Gegen 0.30 Uhr am Donnerstag bemerkten Beamte der Rathauswache, dass das Wasser im Hygieia-Brunnen auf dem Innenhof des Gebäudes grün gefärbt war. Außerdem war auf den Boden der Spruch „Cruise Days – Stop Greenwashing“ gesprüht. Eine Anspielung auf die Bemühungen der Kreuzfahrt-Branche, ihre Reisen durch den Einsatz von Flüssiggas klimafreundlicher zu machen.</p><p>An dem Brunnen fanden die Kräfte laut Polizei auch ein Bekennerschreiben der Klimaschutzgruppe „Extinction Rebellion“ („XR“). Der Staatsschutz prüft, ob hier strafbare Handlungen vorliegen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 14:04:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>