<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Seit einem Jahr haut sie immer wieder ab: Hamburgs Serienausreißern Aaliyah (12)</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/seit-einem-jahr-haut-sie-immer-wieder-ab-serienausreissern-12-ist-wieder-da/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/vermisstewilhelmsburgwiederda.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Seit einem Jahr haut sie immer wieder ab: Hamburgs Serienausreißern Aaliyah (12)" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Aaliyah ist wieder aufgetaucht.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Die Serienausreißerin Aaliyah (12) ist wieder da. Sie war in den vergangenen Wochen mehrere Male nicht nach Hause nach Wilhelmsburg zurückgekehrt. Auf ihren Touren reiste sie sogar in andere Bundesländer. </strong></p><p>Fünf Tage fahndeten die Beamten zuletzt nach der Zwölfjährigen, die seit einem Jahr immer wieder von zu Hause ausreißt und dies am 11. Juli wieder tat – kurz nachdem sie erst wieder zur Mutter gebracht worden war.</p><p>Wie erst jetzt bekannt wurde, erkannte ein Passant das Mädchen am 16. Juli in Eidelstedt und rief die Polizei. Die Beamten brachten Aaliyah zurück zu ihrer Mutter. Es habe keine Hinweise auf eine Straftat gegeben, so eine Polizeisprecherin. Warum das Mädchen immer wieder von zu Hause ausreißt, dazu gibt es derzeit keine Informationen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 10:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon drei Tote in Hamburg durch Infektion: Wer ist gefährdet?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hib-ausbruch-in-hamburg-wer-gefaehrdet-ist-und-wer-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/487395857-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schon drei Tote in Hamburg durch Infektion: Wer ist gefährdet?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Gegen die Hib-Infektion gibt es eine Impfung (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / dpa | Jens Kalaene</span></p><p><strong>In Deutschland sind Hib-Erkrankungen nach Angaben des Robert Koch-Instituts selten. Ein Ausbruch bereitet jedoch aktuell manchen Menschen Sorgen. Wie schätzen Experten die Situation ein?</strong></p><p>In Hamburg beobachten Experten einen Ausbruch der bakteriellen Krankheit Haemophilus influenzae Typ b (Hib) mit bislang 16 Erkrankungen und <a href="https://www.mopo.de/hamburg/schon-drei-tote-neuer-aggressiver-erreger-toetet-immungeschwaechte-menschen/">drei Todesfällen.</a> Grund zur Sorge besteht für gesunde Menschen nach Angaben des Robert Koch-Instituts (RKI) aber nicht.</p><p>Erwachsene könnten zwar mit Hib im Nasenrachenraum besiedelt sein, Gesunde seien aber in der Lage, den Erreger zu eliminieren, erläuterte eine RKI-Sprecherin. Von einer vermehrten Ausbreitung in Deutschland könne man nicht sprechen. Eine Hib-Infektion verläuft bei gesunden Menschen oft mild.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weltweit drittwärmster Juli der Geschichte – selbst in Hamburg war's zu warm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/weltweit-drittwaermster-juli-der-geschichte/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/533882594-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=375px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Weltweit drittwärmster Juli der Geschichte – selbst in Hamburg war's zu warm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der vergangene Monat war weltweit der drittwärmste Juli in der Geschichte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Viel Regen, kaum Sonne: Die Norddeutschen waren bisher eher enttäuscht vom Sommer. Global gesehen war der Juli jedoch der drittwärmste der Geschichte. Mit erschreckenden Folgen.</strong></p><p>Der vergangene Juli war weltweit der drittwärmste seit Beginn der Aufzeichnungen. Die Durchschnittstemperatur lag bei 16,68 Grad Celsius, wie der EU-Klimadienst Copernicus in Bonn mitteilte. Das liegt zwar 0,27 Grad unter dem Rekord vom Juli 2023 und 0,23 Grad unter dem Wert vom Juli 2024, aber es sind 0,45 Grad mehr als der Juli-Durchschnitt der Jahre 1991 bis 2020.</p><p>„Zwei Jahre nach dem heißesten Juli seit Beginn der Aufzeichnungen ist die jüngste Serie globaler Temperaturrekorde vorerst beendet“, so Copernicus-Direktor Carlo Buontempo. „Das bedeutet jedoch nicht, dass der Klimawandel zum Stillstand gekommen ist.“ Auch im Juli konnte man die Auswirkungen der Erderwärmung in Form von extremer Hitze und katastrophalen Überschwemmungen beobachten.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst vor Strahlung: Anwohner kämpfen gegen Stromtrasse in Spielstraße</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sorge-vor-strahlung-anwohner-kaempfen-gegen-stromtrasse-in-spielstrasse/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-1823-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1103px%2C387px%2C1053px%2C1053px&webp=1" alt="Angst vor Strahlung: Anwohner kämpfen gegen Stromtrasse in Spielstraße" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Interessengemeinschaft in Langenhorn kämpft gegen eine Stromtrasse in ihrer Straße.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: ann-christin busch</span></p><p><b> In einer beschaulichen Spielstraße in Langenhorn gibt es Stress: Die Hamburger Energienetze wollen ein Hochspannungskabel unter die Erde verlegen – das passt den Anwohnern gar nicht. Sie befürchten unter anderem, dass Strahlungswerte überschritten werden und haben schon vor einem Jahr Einwände gegen das Verfahren erhoben. Doch jetzt wird plötzlich schon gebaggert, was die Anwohner noch stärker beunruhigt. Ist das erlaubt? Und ist die Sorge der Anwohner vor Strahlung begründet? Die MOPO war vor Ort und hat außerdem mit dem Unternehmen sowie der Umweltbehörde gesprochen. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die besten Eisdielen Deutschlands: Auch ein Hamburger Laden ist dabei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/die-besten-eisdielen-deutschlands-auch-ein-hamburger-laden-ist-dabei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/04/eis-imago-filippo-carlot-0308760025h-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=825px%2C206px%2C1502px%2C1500px&webp=1" alt="Die besten Eisdielen Deutschlands: Auch ein Hamburger Laden ist dabei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eis in der Waffel (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO/Filippo Carlot</span></p><p><strong>Sie haben das Eis gebrochen: Eine kleine Manufaktur im Bezirk Eimsbüttel gehört zu den zehn besten Eisdielen Deutschlands. Das hat eine Internet-Auswertung durch die Autovermietung „Sixt“ ergeben.</strong></p><p>Spaghettieis oder Bananasplit gibt es hier nicht. Stattdessen bietet „Oehlers Eispatisserie“ im Eppendorfer Weg 161 (Hoheluft-West) klassische Sorten wie Erdbeere, Pistazie oder Schokolade an. Allerdings nicht basierend auf irgendwelchen Industriepulvern, sondern angefertigt direkt aus der Frucht, mit selbstgerösteten Nüssen oder unter Verwendung von Schokolade höchster Qualität.</p><p>Das schmeckt man, wie die Google-Bewertungen zeigen. Der Autovermieter „Sixt“ hat die Bewertungen nach Suchtrends und dem Preis pro Kugel ausgewertet. Dabei landete „Oehlers Eispatisserie“ auf dem 4. Platz – gleichzeitig mit einigen anderen Eissalons in ganz Deutschland.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit am Heußweg: Wie geht es mit der Villa Lupi weiter?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eimsbuetteler-nachrichten/voellig-unverstaendlich-wie-geht-es-mit-der-villa-lupi-weiter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hamburg-eimsbuettel-villa-lupi-gericht-finanzbehoerde-bezirksamt-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Streit am Heußweg: Wie geht es mit der Villa Lupi weiter?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Für die Villa Lupi scheint sich noch immer keine Lösung abzuzeichnen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christiane Tauer</span></p><p><b> Der Streit um die Villa Lupi am Heußweg dauert seit Jahren an. Obwohl vonseiten der Politik auf eine Lösung gedrängt wird, scheint sich nichts zu tun. </b><br/> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>