<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>1. Liga-Pleite seit März! Urbig patzt! Fans protestieren gegen Bosse:BAYERN-FRUST!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/1-liga-pleite-seit-maerz-urbig-patzt-fans-protestieren-gegen-bosse-bayern-frust-6974d8911846e05b54a3f0b4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974d8911846e05b54a3f0b5/a64ab491c973ef5bf026baaf5a2c3875,bb2d566c?w=656" alt="1. Liga-Pleite seit März! Urbig patzt! Fans protestieren gegen Bosse:BAYERN-FRUST!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b> Dieses Spiel tut den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> richtig weh! Mit dem 1:2 gegen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-augsburg/startseite-fc-augsburg-31074424.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Augsburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> kassieren die Münchner ihre erste </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundesliga</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Niederlage seit März. Und Neuer-Ersatz Jonas Urbig patzt beim Ausgleich.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bayern-Pleite!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->75. Minute: Nach einer Ecke greift Urbig im Luftkampf am Ball vorbei, vom Hinterkopf von Arthur Chaves landet die Kugel zum 1:1 im Netz. Der mehr als verdiente Ausgleich für die Augsburger, die die Bayern vor allem in Halbzeit zwei mächtig durcheinanderwirbeln.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->81. Minute:<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->Massengo trifft zum 2:1. Die Bayern werden für ihr bislang schwächstes Spiel bestraft. Trainer Vincent Kompanys Rotation geht diesmal nicht auf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:32:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Aufstellung da:Neuer und Kimmich auf der Bank!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-aufstellung-da-manuel-neuer-und-joshua-kimmich-auf-der-bank-6974c293cce444431011daea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974c293cce444431011daeb/f4d96b8548e26bee865fc5a72f522b1f,207fbed7?w=576" alt="Bayern-Aufstellung da:Neuer und Kimmich auf der Bank!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach der Champions-League-Pflichtaufgabe geht es für die Bayern heute in der Bundesliga weiter. Der FC Augsburg kommt nach München (15.30 Uhr, Sky/DAZN und </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/bundesliga/ma11199584/bayern-muenchen_fc-augsburg/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>im BILD-Liveticker</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayern-Trainer Vincent Kompany wechselt seine Anfangself im Vergleich zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bild-noten-kane-rettet-bayern-2-0-gegen-saint-gilloise-69713151707d4aa20757c917"><!-- --><!--[--><!--[-->2:0-Sieg<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Mittwoch in der Königsklasse gegen Royale Union Saint-Gilloise auf vier Positionen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Überraschend bleiben Manuel Neuer und Joshua Kimmich draußen! Dafür spielen Jonas Urbig und Leon Goretzka. Außerdem beginnen Alphonso Davies und Hiroki Ito für Tom Bischof und Raphael Guerreiro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Davies steht erstmals seit seinem Kreuzbandriss im März wieder in der Startelf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:32:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD kennt alle Details zu dem Deal:Nächster Schalke-Transfer fix!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bild-kennt-alle-details-zu-dem-deal-naechster-schalke-transfer-fix-6974b16d707d4aa20757fce9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974b16d707d4aa20757fcea/06ccfa14fd257fb261fc0dc8aaf659dd,84af23b6?w=576" alt="BILD kennt alle Details zu dem Deal:Nächster Schalke-Transfer fix!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Freude über die Verpflichtung von Edin Dzeko (39) ist noch nicht verhallt – da kommt die nächste Transfer-Meldung schon um die Ecke. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So wird sich Dejan Ljubicic (28) dem Spitzenreiter der zweiten Liga anschließen. Nach BILD-Informationen erhält der Mittelfeldspieler einen Vertrag bis 2028 – alle Parteien sind sich einig. Dinamo Zagreb, der bisherige Klub von Ljubicic, erhält eine fixe Ablöse in Höhe von rund 750.000 Euro. Steigt Schalke auf, gibt es einen Nachschlag für den kroatischen Erstligisten: rund 250.000 Euro. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Plan: Ljubicic, der in Zagreb noch einen Vertrag bis 2029 hatte, soll das Schalker Heimspiel gegen Kaiserslautern (Sonntag, 13.30 Uhr) live im Stadion verfolgen. Für einen Einsatz wird es allerdings noch nicht reichen. Der Medizincheck sowie die Vertragsunterschrift sind für Montag anberaumt. Bei der nachfolgenden Partie in Bochum dürfte er dann erstmals im Kader von Miron Muslic (43) stehen. Der Trainer hatte, wie schon beim Dzeko-Transfer, einen entscheidenden Anteil an der Verpflichtung. Er überzeugte Schalkes zweiten Winter-Neuzugang in einem Gespräch von der Aufgabe.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Schalke ist Tradition – Tradition ist Schalke! Edin Dzeko (39) ist nun Teil davon …</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:32:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident nennt sie „Discombobulator“:Trump plaudert nebenbei Superwaffe aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/us-praesident-nennt-sie-discombobulator-donald-trump-plaudert-nebenbei-superwaffe-aus-6974c652cce444431011db44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974c652cce444431011db45/8fc159a62bd148edfe27b880aeccce4c,9de9d462?w=992" alt="US-Präsident nennt sie „Discombobulator“:Trump plaudert nebenbei Superwaffe aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump hat mal wieder das Talent bewiesen, streng Geheimes ganz beiläufig auszuplaudern. In einem Interview mit der „New York Post“ schwärmt Trump von einer neuen, geheimen Superwaffe mit dem verwirrenden Namen „Discombobulator“.  Dieser „Discombobulator“ soll bei der spektakulären US-Aktion in Venezuela Anfang Januar eine Schlüsselrolle gespielt haben, so Trump. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->„Darüber darf ich eigentlich nicht reden“, sagte Trump im Oval Office – um kurz darauf genau das zu tun. Ja, die Waffe sei eingesetzt worden, bestätigte er, und ihre Wirkung sei geradezu magisch gewesen: „Sie drückten auf ihre Knöpfe – und nichts funktionierte mehr.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nicht einmal Raketen hätten abheben können. „Sie hatten russische und chinesische Raketen“, erzählte Trump weiter, „aber keine einzige ging los.“ Ende der Technik, Anfang der Fantasie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Skurril: In dem weltweit erfolgreichen Video-Spiel „World of Warcraft“ gibt es eine Spaß-Waffe, die Diskombobulatorstrahl heißt. Er wurde vor allem in frühen Erweiterungen genutzt und verwandelt Spieler kurzfristig etwa in Gnome, Piraten, Ninjas oder andere alberne Gestalten. Ob sich der US-Präsident davon inspirieren ließ? Möglich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:32:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD EXKLUSIV:Silbereisen! Der neue Traumschiff-Deal</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/florian-silbereisen-der-neue-traumschiff-deal-697498e41846e05b54a3ed2f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697498e41846e05b54a3ed30/180481e4f182a8031909e8268a3ee55e,aca1baa0?w=992" alt="BILD EXKLUSIV:Silbereisen! Der neue Traumschiff-Deal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Florian Silbereisen bleibt das Zugpferd des ZDF-„Traumschiffs“! Der beliebte TV-Star hat seinen Vertrag verlängert und wird weiterhin als Kapitän Max Parger die Weltmeere bereisen. Doch nicht nur das ZDF setzt auf Silbereisen: Auch die ARD bemüht sich um eine Vertragsverlängerung für seine erfolgreichen Musikshows. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie Silbereisen es schafft, ein jüngeres Publikum zu begeistern und welche spannenden Projekte in Thailand und Vietnam anstehen, erfahren Sie mit BILDplus. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:32:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Medienberichte:US-Beamte schießen auf Mann in Minneapolis</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/medienberichte-us-beamte-schiessen-auf-mann-in-minneapolis-6964fbb3d57b0276d945aad0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6964fbb3d57b0276d945aad0/e439a905675578cd0bb48d7a58dc208b,f6f6201a?w=576" alt="Medienberichte:US-Beamte schießen auf Mann in Minneapolis" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erneuter Vorfall in den USA: Mehrere US-Medien berichten, dass US-Bundesbeamte heute Morgen im Süden von Minneapolis mehrfach auf einen Mann geschossen haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Video, das mehrfach in den Sozialen Medien geteilt wurde, zeigt, wie Beamte einen Mann zu Boden drücken und dann mehrfach auf ihn schießen. Minnesota-Gouverneur Tim Walz erklärt, dass Bundesbeamte im Rahmen einer Razzia gegen Einwanderer eine weitere Person erschossen hätten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Videos zeigen eine wütende Menschenmenge, die am Tatort gegen ICE protestiert. Mittlerweile ist die Minnesota State Patrol am Tatort eingetroffen, um Demonstranten von den Bundesbeamten fernzuhalten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr gleich bei BILD.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:32:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Standpunkt von BILD-Vize Tanja May:Schämen Sie sich, Herr Ofarim!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/standpunkt-von-bild-vize-tanja-may-schaemen-sie-sich-herr-ofarim-6974d8a51846e05b54a3f0b8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974d8a51846e05b54a3f0b8/6b98670d8c2777931d6601fc7503bedd,c588cd6e?w=656" alt="Standpunkt von BILD-Vize Tanja May:Schämen Sie sich, Herr Ofarim!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Er sagt, er habe die Schuld auf sich genommen. Der Kinder wegen. Aber wer genau hinschaut, erkennt: Nicht Vaterliebe war der Auslöser. Sondern juristischer Druck. Und ein Gericht, das ihm seine Geschichte nach zwei Jahren Lüge nicht mehr abnahm.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gil Ofarim spricht im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/dschungelcamp/kandidaten-pruefungen-news-videos-fotos-49225474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dschungelcamp<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit zitternder Stimme von Sehnsucht nach seinen Kindern. Von einer Verschwiegenheitserklärung, die ihn zum Schweigen zwinge. Worüber er nicht reden darf, verschweigt er. Nämlich, dass er zwei Jahre lang einen Hotelmitarbeiter aus Leipzig zu Unrecht beschuldigte, ihn antisemitisch beleidigt zu haben, wegen seiner Davidstern-Kette und seines Glaubens. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann bestritt das stets. Erst als das Gericht Ofarims Lügengeflecht nicht länger glaubte, gestand der Sänger. Der Fall wurde gegen Zahlung von 10.000 Euro eingestellt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Teilnahme von Gil Ofarim im diesjährigen Dschungelcamp sorgt zu Recht für viel Gesprächsstoff <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:32:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Oberts Dschungel-Prognosen:„Gil Ofarim wird in der Luft zerrissen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-claudia-oberts-prognosen-69737c2d029492de1675a793</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69737c2d029492de1675a793/8be0894fd5a4a3f98d246dfa9d698558,75423cae?w=320" alt="Oberts Dschungel-Prognosen:„Gil Ofarim wird in der Luft zerrissen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Reality-Urgestein Claudia Obert (64) ist als Begleiterin der Dschungelcamperin Eva Benetatou (33) mit nach Australien gereist. Für BILD hat sie die diesjährigen Dschungel-Kandidaten unter die Lupe genommen und spart nicht mit klaren Ansagen!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wer bekommt sein Fett weg, wer hat sie überrascht, und wer könnte laut ihrer Meinung als Liebling der Zuschauer triumphieren? Lesen Sie die unverblümten Einschätzungen der Society-Ikone exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:32:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dschungel-Experte über Ariel:„Sie weiß genau, welche Knöpfe sie drücken muss“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungel-experte-ueber-ariel-sie-weiss-genau-welche-knoepfe-sie-druecken-muss-697419bb707d4aa20757f73e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697419bb707d4aa20757f73f/38567006938f707012cc89a679218215,c2f2bad0?w=320" alt="Dschungel-Experte über Ariel:„Sie weiß genau, welche Knöpfe sie drücken muss“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mega-Auftakt im Dschungel! Eva vs. Samira, Ärger um Gil Ofarim und Ariel sorgen für Explosionsgefahr. Alle Insider, heiße Gerüchte und warum es jetzt erst richtig knallt, weiß Dschungel-Experte John Puthenpurackal. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:32:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sattelauflieger quergestellt:Unbekannte errichten Todesfalle auf Autobahn</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/mit-sattelauflieger-unbekannte-errichten-todesfalle-auf-autobahn-6974a127f5499fb954b64505</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974a127f5499fb954b64506/48a4236b80379ecb0b3adab7354eebf6,eaab74f4?w=992" alt="Sattelauflieger quergestellt:Unbekannte errichten Todesfalle auf Autobahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bremen – <!--]--><!--[--><b>Es war stockdunkel. Und hätte tödlich enden können! Unbekannte Täter haben auf der Autobahn 281 bei Bremen einen Sattelauflieger quer über alle Fahrspuren gestellt. Staatsanwaltschaft und Polizei ermitteln wegen versuchten Totschlags!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der schwere Auflieger blockierte in der Nacht zu Samstag gegen 2.10 Uhr beide Fahrstreifen und sogar den Standstreifen. Laut Polizei befand sich der Tatort auf der A281 in Richtung A27, zwischen den Anschlussstellen Strom und Seehausen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Da sich keine Ladung auf dem Auflieger befand, war das Hindernis insbesondere bei Dunkelheit nur schwer zu erkennen“, heißt es in der Polizeimitteilung. Hinter dem Sattelauflieger hatten demnach bereits mehrere Fahrzeuge anhalten müssen. Ein 64-jähriger Lastwagenfahrer erkannte das Hindernis im letzten Moment. Er schaffte es nur durch eine Vollbremsung, einen fatalen Crash zu verhindern. Anschließend setzte er sein Fahrzeug zurück, um andere Autofahrer vor der Todesfalle zu bewahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf BILD-Anfrage teilte die Polizei mit: „Aufgrund der Feststellungen am Tatort ist zum jetzigen Zeitpunkt von einer vorsätzlichen Tat auszugehen, da das Abstellen des Aufliegers auf der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autobahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> ein Rangieren und weitere Arbeitsschritte voraussetzt. Der glimpfliche Ausgang ist lediglich dem Glück und der vorbildlichen Reaktion des 64-Jährigen zu verdanken.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:32:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>17 Kilo in drei Monaten:„Meine Diät ohne Gemüse“</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/ernaehrung-diaet/17-kilo-abgenommen-und-das-ganz-ohne-gemuese-6967b5eee954401861ee07af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967b5eee954401861ee07b0/ed37e0241e0130005d7c5c6445acf5c5,6cdd7ae9?w=576" alt="17 Kilo in drei Monaten:„Meine Diät ohne Gemüse“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Fabian Wolbeck wog einst 110 Kilo. Doch mit einer cleveren Ernährungsumstellung schaffte er es, abzunehmen. 17 Kilo in 3 Monaten. Und das trotz der chronischen Darmkrankheit Morbus Crohn und ohne Gemüse auf dem Teller. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erfahren Sie, wie Fabian die Abnahme gelang und seinen Tipp zum Durchhalten einer Diät mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:32:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zugunglück in Andalusien:45 Tote, weil offenbar eine Schiene brach</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zugunglueck-in-andalusien-45-tote-weil-offenbar-eine-schiene-brach-6974a07e1846e05b54a3ed75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6974a07e1846e05b54a3ed76/0df60c2992ed6b858a19a38598618dd1,c4286ab3?w=576" alt="Zugunglück in Andalusien:45 Tote, weil offenbar eine Schiene brach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Madrid (Spanien) – <!--]--><!--[--><b>45 Tote, Hunderte Verletzte – und immer deutlicher wird: Es war mit hoher Wahrscheinlichkeit ein Schienenbruch, der zu dem schweren Zugunglück in Spanien nordöstlich von Córdoba geführt hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So steht es in einem vorläufigen Bericht der Untersuchungskommission für Eisenbahnunfälle (Ciaf). Danach seien bei der Untersuchung des in Andalusien entgleisten Zuges des Bahnunternehmens Iryo verdächtige „Einkerbungen“ an den rechten Rädern von vier Waggons entdeckt worden. Diese Einkerbungen und eine „Verformung“ an der Schiene deuten demnach auf einen Schienenbruch als Ursache des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/zugunglueck/news-nachrichten-news-fotos-videos-19575298.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Zugunglücks<!--]--><!--]--></a><!--[--> hin.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bei dem fatalen Crash auf gerader Strecke starb auch eine Deutsche<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An den rechten Rädern von drei weiteren Zügen, die in den Stunden vor dem Unglück auf demselben Gleis gefahren waren, wurden demnach übereinstimmende Einkerbungen entdeckt. Die Ermittler vermuten daher, dass der Riss in der Schiene schon vor der Durchfahrt des Iryo-Zuges und nicht erst durch die Entgleisung entstand. Zur Bestätigung dieser Hypothese sollen nun weitere Berechnungen und Analysen vorgenommen werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>