<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>So lief die Amok-Tat von Hamburg ab:12 Stiche in 20 Sekunden</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/amok-tat-am-hamburger-hauptbahnhof-12-stiche-in-20-sekunden-6832f8cf6f5de97abdf9f5f0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6832f8cf6f5de97abdf9f5f1/63bceda567d6816db851cef5fb6746e3,3c5ee907?w=992" alt="So lief die Amok-Tat von Hamburg ab:12 Stiche in 20 Sekunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hunderte Reisende warten am Freitagabend am Hamburger Hauptbahnhof auf ihren Zug. Niemand von ihnen ahnt, dass es a Gleis 13/14 gleich zum Messer-Amok kommen wird: Eine Frau sticht in 20 Sekunden wahllos auf mehrere Menschen ein! Lydia S. (39), frisch aus der Psychiatrie entlassen, versetzt den Bahnsteig in Panik. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie die Tat ablief und wie die Opfer reagierten, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:23:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rauchfrei-Hypnose mit BILD und Jan Becker:1 Jahr rauchfrei! Wie geht es euch?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/1-jahr-bild-rauchfrei-hypnose-hypnose-hat-sofort-gewirkt-6832bed711c54108e4fe886b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6832bed711c54108e4fe886c/bda67719aedcba60e077141feae337be,9b89bb5d?w=992" alt="Rauchfrei-Hypnose mit BILD und Jan Becker:1 Jahr rauchfrei! Wie geht es euch?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zahl ist bemerkenswert: Rund 13 Millionen Deutsche greifen jeden Tag zur Zigarette. Das sind fast ein Viertel aller Erwachsenen in unserem Land.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Millionen davon wünschen sich, sie könnten aufhören. Die Gründe sind unterschiedlich: die Gesundheit, das Geld, gesellschaftlicher Druck. Problem: Viele kommen von den Glimmstängeln nicht los.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch mit Hypnotiseur Jan Becker haben es im Verlauf des vergangenen Jahres mehr als 20.000 BILD-Leser geschafft, endlich ihr Leben ohne Kippe zu beginnen. Sie haben bei der großen Aktion „Rauchfrei in 90 Minuten“ mitgemacht, die im vergangenen Jahr zum Weltnichtrauchertag am 31. Mai gestartet ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jan Becker, Deutschlands bekanntester Hypnotiseur und Bestseller-Autor („Rauchfrei in zwei Stunden“), hat Ihnen dabei geholfen, Kontakt zu unbewussten Automatismen herzustellen und endlich rauchfrei zu werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:23:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bei Zermatt (Schweiz):Fünf Skitourengänger tot aufgefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/news/schweiz-fuenf-skitourengaenger-bei-zermatt-tot-aufgefunden-68331a23acf9a60cb52c2bc4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68331a23acf9a60cb52c2bc5/aeddaa9b52f2fed327b772e3a66b4673,2890589f?w=576" alt="Bei Zermatt (Schweiz):Fünf Skitourengänger tot aufgefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Schnee-Tragödie in den Schweizer Alpen: Fünf Skitourengänger sind dort bei einem Ausflug ums Leben gekommen. Wie die Kantonspolizei Wallis am Sonntag mitteilte, wurden die leblosen Körper der fünf Opfer in der Nähe des Schweizer Luxus-Resorts Zermatt gefunden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Toten sind noch nicht identifiziert. Die Staatsanwaltschaft leitete eine Untersuchung zu den Umständen des Unglücks am Rimpfischhorn ein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei andere Bergsteiger hatten die Behörden am Samstagnachmittag gegen 16.30 Uhr alarmiert, nachdem sie auf 4000 Metern Höhe zurückgelassene Skier entdeckt hatten. Daraufhin wurde ein Hubschrauber in die Gegend in den Walliser Alpen geschickt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon kurz nach Beginn des Einsatzes entdeckte die Helikopter-Crew die fünf leblosen Körper der Skitourengänger.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:23:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geht er DESHALB nicht zu Bayern?:Matthäus-Verdacht zum Wirtz-Knall</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-lothar-matthaeus-hat-einen-verdacht-zum-wirtz-knall-6833025211c54108e4fe8c03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6833025211c54108e4fe8c04/817ddfad0ccd4051d82687ed49fa2606,a87dca2c?w=576" alt="Geht er DESHALB nicht zu Bayern?:Matthäus-Verdacht zum Wirtz-Knall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist das der Grund?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/florian-wirtz-nicht-zum-fc-bayern-matthaeus-schwere-niederlage-fuer-hoeness-6831952c2c1d461b20fb5b3e"><!-- --><!--[--><!--[-->Lothar Matthäus <!--]--><!--]--></a><!--[-->(64) spricht bei BILD Sport bei WELT TV über Florian Wirtz (22) und dessen Entscheidung, sich dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fc-liverpool/fc-liverpool-alle-infos-79564162.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Liverpool,<!--]--><!--]--></a><!--[--> statt dem<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[--> anzuschließen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei hat er einen spannenden Verdacht.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Lothar Matthäus (64) hat einen spannenden Verdacht zur Wirtz-Entscheidung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:23:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Braut sich im Pott ein neuer Hells-Angels-Krieg zusammen?:Gekränkte Rocker-Egos! Explosionen!
Droh-Botschaften!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/zwei-raetselhafte-anschlaege-in-nrw-beginnt-ein-rocker-krieg-unter-hells-angels-682f127830274b3afa5685d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682f127830274b3afa5685d5/e1f626f54feffdc22866502a69ea3a02,83a0e4e6?w=656" alt="Braut sich im Pott ein neuer Hells-Angels-Krieg zusammen?:Gekränkte Rocker-Egos! Explosionen!
Droh-Botschaften!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Zwei rätselhafte Brandanschläge in Duisburg sorgten für Aufsehen. Offenbar steckt ein gnadenloser Rocker-Krieg zwischen Hells Angels dahinter. Die Polizei ist alarmiert, will eine Eskalation verhindern. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie exklusiv mit BILDplus mehr über die Hintergründe, die aktuellen Entwicklungen und darüber, wer im Zentrum des Konflikts steht.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:23:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Boris Johnson (60) wieder Papa:Baby Johnson Nummer 9 ist da</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ex-england-premier-60-wieder-vater-baby-johnson-nummer-9-ist-da-6833022d6f5de97abdf9f6a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6833022d6f5de97abdf9f6a3/6a70b360f7b0156ae308f0a2990e755a,f5c17d9a?w=320" alt="Boris Johnson (60) wieder Papa:Baby Johnson Nummer 9 ist da" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aller guten Dinge sind bekanntlich drei – bei Boris Johnson (60), dem ehemaligen englischen Premierminister, darf es etwas mehr sein. Er wurde jetzt zum 9. Mal Vater! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist das vierte Kind mit seiner dritten Frau Carrie Johnson  (37) – eine kleine Tochter namens Poppy Eliza Josephine Johnson. Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/baby/nachrichten-news-fotos-videos-33314732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Baby<!--]--><!--]--></a><!--[--> kam am 21. Mai zur Welt. Mutter und Kind sind wohlauf, bei Instagram teilt Carrie Johnson Fotos aus dem idyllisch aussehenden Familienleben: ein selig schlafendes Baby, eine glückliche Mama, ein müder und sehr zufrieden aussehender Boris Johnson im Krankenhaus. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Carrie Johnson (37) mit Tochter Poppy<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram schreibt Carrie Johnson: „Zurück aus dem Krankenhaus und Zeit für Cocktails und Pizza mit meinem kleinen Baby, das auf meinem Schoß schlummert. Das Leben kann nicht besser werden.“ Außerdem schreibt sie an ihre Tochter: „Ich bin so unglaublich glücklich. Wir sind alle total verliebt. Ich glaube, ich habe seit deiner Geburt keine Minute geschlafen, weil ich dich einfach nur anschaue.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:23:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei-Gewerkschafter empört:„Grüne Jugend ist Haufen von Linksextremisten“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/polizei-gewerkschafter-gruene-jugend-ist-haufen-von-linksextremisten-6832d2576f5de97abdf9f2fa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6832d2576f5de97abdf9f2fb/3d7c2fc6ec128658493c8a9c25629f17,4ba6a935?w=320" alt="Polizei-Gewerkschafter empört:„Grüne Jugend ist Haufen von Linksextremisten“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Riesen-Empörung bei der Polizei über die Chefin der Grünen Jugend, Jette Nietzard (26). Führende Gewerkschafter werfen der Grünen-Nachwuchspolitikerin „Polizei-Hass“ und Linksradikalismus vor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Auslöser: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/mit-geschmacklos-pulli-gruene-jugend-chefin-aetzt-gegen-polizisten-6831ac57d892283a30e7fd2a"><!-- --><!--[--><!--[-->Nietzard hat auf der sozialen Plattform Instagram ein Foto von sich veröffentlicht<!--]--><!--]--></a><!--[-->, auf dem sie einen Pullover mit den Buchstaben „ACAB“ trägt. Die Abkürzung steht für: „All Cops Are Bastards“. Bedeutet: Alle Polizisten sind Mistkerle. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nietzard hat auf der sozialen Plattform Instagram ein Foto von sich veröffentlicht, auf dem sie einen Pullover mit den Buchstaben „ACAB“ trägt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu veröffentlichte Nietzard eine Begründung für ihre Entgleisung. Bei der Polizei seien „ein Viertel der Menschen rechts“, es verschwinde Munition. Außerdem sei die Polizei „ein Ort, der strukturell rassistisch ist, aber nicht mal was dagegen tun will“. ACAB sei „eine Systemkritik. Und das System ist mehr als nur kritikwürdig“. Die Begründung hat Nietzard mittlerweile wieder gelöscht.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:23:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>20 Jahre später:Erkennen Sie diese Politikerinnen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/20-jahre-spaeter-erkennen-sie-diese-politikerinnen-682f4040d892283a30e7dd9e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682f4040d892283a30e7dd9f/ae7902818264d9f601f5491108f1ceec,fd52bee2?w=992" alt="20 Jahre später:Erkennen Sie diese Politikerinnen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Herbst 2004: Die Kanzlerschaft der ersten Frau in der Geschichte der Bundesrepublik ist noch ein Jahr entfernt und der Potsdamer Platz in Berlin noch eine Baustelle. Sieben junge Unionsabgeordnete (alle weiblich, alle unter 35, fast alle frisch im Bundestag) wollen mit einem dynamischen Foto zeigen, dass Politik, besonders bei CDU und CSU, kein Männer-Geschäft bleiben muss.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Frank Ossenbrink (damals 44), der Fotograf, der die Frauen für das Bild im Herbst 2004 zusammengetrommelt hat, sagt BILD: „Das Foto sollte zeigen, dass diese jungen Frauen stark sind und den Willen haben, sich langfristig in dem noch immer von Männern dominierten Politik-Betrieb durchzusetzen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das hat geklappt: Heute, gut 20 Jahre später, ist eine der sieben Bundestagspräsidentin (Julia Klöckner), drei sind oder waren Bundesministerin (Katherina Reiche, Dorothee Bär, Kristina Schröder), eine Staatssekretärin (Daniela Ludwig). Zwei sind raus aus der Politik und in der Wissenschaft erfolgreich: Prof. Dr. Conny Mayer-Bonde und Dr. Melanie Oßwald.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:23:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er war schon bei Kuntz:Reis-Hammer beim HSV!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-reis-hammer-er-war-schon-bei-kuntz-6832f5a16f5de97abdf9f5af</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6832f5a16f5de97abdf9f5b0/05fbdad9b939a41f6fc00bd4abe72fa2,2bedbd61?w=576" alt="Er war schon bei Kuntz:Reis-Hammer beim HSV!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Reis-Hammer beim HSV! Mittelfeld-Spieler Ludovit Reis war deswegen bereits zum persönlichen Gespräch bei Sport-Boss Stefan Kuntz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie es weitergeht, was auf dem Spiel steht – die Hintergründe bei BILDplus. </i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:23:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Weil Goretzka bleiben will:Diese 6 Bayern-Stars können gehen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-weil-goretzka-bleiben-will-diese-kompany-stars-koennen-gehen-6832c7cb6f5de97abdf9f28e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6832c7cb6f5de97abdf9f28e/751b175beeedad6d0a7365a75274311a,b1e3bad5?w=320" alt="Weil Goretzka bleiben will:Diese 6 Bayern-Stars können gehen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wird knifflig für den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Bayern</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der aktuellen Ausgabe der Welt am Sonntag (gehört wie BILD und SPORT BILD zu Axel Springer) stellt Mittelfeld-Star Leon Goretzka (30) im Interview klar, dass er seinen bis 2026 gültigen Vertrag beim deutschen Rekordmeister erfüllen will, obwohl ihn der Klub gerne verkaufen würde. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Entscheidung, die Konsequenzen für die Klub-Bosse hat!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bayern-Star Leroy Sané hat mehrere Angebote aus dem Ausland – nicht nur aus England.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:23:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Passagiere in Angst:Betrunkene prügeln sich in Flixbus auf Autobahn</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/a9-bei-ingolstadt-betrunkene-pruegeln-sich-in-flixbus-auf-autobahn-6832f7fa6f5de97abdf9f5df</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6832f7fa6f5de97abdf9f5df/309941aa98af64101d757f23dc8bf9df,ee1823ff?w=320" alt="Passagiere in Angst:Betrunkene prügeln sich in Flixbus auf Autobahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ingolstadt (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Ein Flixbus unterwegs auf der A9 zwischen München und Nürnberg. Plötzlich wird die Reise für die knapp 20 Passagiere zum Albtraum. Zwei Volltrunkene bedrängen die Fahrgäste und liefern sich eine wilde Schlägerei. Die Polizei muss sogar die Autobahn sperren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der schockierende Vorfall ereignete sich am frühen Sonntagmorgen gegen 3.20 Uhr auf Höhe Ingolstadt (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/bayern/nachrichten-news-fotos-videos-16977732.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Die beiden prügelnden Slowenen (37, 38) sind laut Busfahrer schon mehrere Stunden zuvor betrunken in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/oeffentliche-verkehrsmittel/news-fotos-videos-17021172.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bus<!--]--><!--]--></a><!--[--> gestiegen. Polizeisprecher Stephan Guba (53): „Im weiteren Verlauf ihrer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/busreisen/news-fotos-videos-35767484.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Busreise<!--]--><!--]--></a><!--[--> tranken die beiden weiter und gerieten in Streit.“ Zudem sollen sie Passagiere bedroht haben. Fahrgast Yusuf B. (41) zu BILD: „Im unteren Teil des Busses kam es dann zu einer handfesten Schlägerei zwischen den Männern. 2 Frauen schlossen sich panisch in der Bordtoilette ein, um sich in Sicherheit zu bringen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Polizist hält einen der beiden betrunkenen Slowenen fest<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Busfahrer stoppte den grünen Doppeldecker und stellte die Slowenen zur Rede. Laut Fahrgast Yusuf B. kam es dann zur Auseinandersetzung auf dem Standstreifen: „Ein Betrunkener rannte plötzlich über die Autobahn auf die Gegenfahrbahn. 2 Männer und ich rannten hinterher, warnten herannahende Autofahrer mit unseren Handytaschenlampen und konnten den Slowenen überwältigen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:23:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es wird nass in Deutschland:Reicht der Regen, der jetzt kommt?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-deutschland-bekommt-eine-woche-regen-doch-der-reicht-nicht-6832cf9511c54108e4fe8946</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6832cf9511c54108e4fe8947/13d41e80410757e7fb051144d8f9e23f,59cb6711?w=992" alt="Es wird nass in Deutschland:Reicht der Regen, der jetzt kommt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Offenbach (Hessen) –<!--]--><!--[--><b> Regenjacke und Regenschirm nicht so weit wegpacken, in der kommenden Woche werden Sie beides brauchen. Denn die Meteorologen erwarten viel Regen. Aber wird er reichen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/extremes-niedrigwasser-an-donau-rhein-elbe-in-deutschland-trocknen-die-fluesse-aus-68231a750b8ba449da43a71b"><!-- --><!--[--><!--[-->viel zu trockenen März und Apri<!--]--><!--]--></a><!--[-->l steht Deutschland in den nächsten Tagen flächendeckend Regen bevor. Aus Sicht der Experten sind das allerdings nur ein paar Tropfen, die die staubtrockenen Böden nicht bis in die Tiefe wässern. Die Meteorologen geben deshalb auch keine Dürre-Entwarnung, die Landwirtschaft muss weiter hoffen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis zum nächsten Wochenende bleibt das so, sagt Meteorologin Sonja Stöckle vom Deutschen Wetterdienst in Offenbach (Hessen): „Die Wetterlage ist im ganzen Land die nächsten Tage sehr homogen. Überall ist von Schleswig-Holstein bis Bayern oder Sachsen durchgehend mit Schauern zu rechnen, die Temperaturen erscheinen mit um die 15/16 Grad Celsius recht kühl, sind aber für Mai normal.“ Nur manchmal würde der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wetterumschwung-bringt-endlich-regen-doch-es-ist-nicht-genug-682c5baa591a80205121fc61"><!-- --><!--[--><!--[-->Regen<!--]--><!--]--></a><!--[--> kurz Pause machen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:23:31 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>