<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>In den Sommerferien: Ab Montag ist deutschlandweiter Blitzermarathon</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-den-sommerferien-ab-heute-ist-deutschlandweiter-blitzermarathon/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/221758091-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=656px%2C307px%2C1398px%2C1400px&webp=1" alt="In den Sommerferien: Ab Montag ist deutschlandweiter Blitzermarathon" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein mobiler Blitzer in Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Bildagentur-online/Ohde | Bildagentur-online/Ohde</span></p><p><strong>Bei der sogenannten „Speedweek“ werden Raser in ganz Deutschland ab Montag verstärkt kontrolliert – auch in <a href="https://www.mopo.de/hamburg/neue-rekord-summe-hamburgs-blitzer-sorgen-fuer-bussgelder-in-millionenhoehe/">Hamburg</a>, Schleswig-Holstein und Niedersachsen wird die Polizei mehr blitzen und bestrafen. Besonders im Blick sind Orte, die für Verkehrsunfälle bekannt sind.</strong></p><p>Laut einem Bericht des NDR will sich die Hamburger Polizei nicht näher zu den geplanten Schwerpunkten ihrer Kontrollen äußern. Klar ist, dass es einen Mix aus mobilen und stationären Blitzern geben wird. So wird es auch in Schleswig-Holstein geplant. Hier wollen die Beamten sich besonders auf überhöhte Geschwindigkeit und aggressives Fahrverhalten sowie sensible Bereiche vor Krankenhäusern und Seniorenheimen konzentrieren. In Niedersachsen soll örtlich besonders rund um Hannover und zeitlich am Mittwoch kontrolliert werden.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/weihnachtskarte-war-sechs-monate-unterwegs-die-post-debakel-im-hamburger-umland/">Weihnachtskarte war sechs Monate unterwegs – das Post-Debakel im Hamburger Umland</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 20:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bauarbeiten im Hauptbahnhof: Umsteigen wird ab morgen ein Problem</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bauarbeiten-im-hauptbahnhof-umsteigen-wird-ein-problem/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/538995341-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=153px%2C0px%2C1437px%2C1437px&webp=1" alt="Bauarbeiten im Hauptbahnhof: Umsteigen wird ab morgen ein Problem" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">S-Bahn-Fahrgäste am Hauptbahnhof: Bis zum 3. September werden Bahnsteigkanten an den Gleisen 3 und 4 saniert. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz | Markus Scholz</span></p><p><strong>Noch mehr Bauarbeiten: Nach der Sperrung der Bahnstrecke zwischen Berlin und Hamburg kommt auf Hamburger Fahrgäste eine weitere Geduldsprobe zu. Wer die S-Bahn nutzt, sollte in der kommenden Zeit besser nicht am Hauptbahnhof umsteigen.</strong></p><p>Fahrgäste der Hamburger S-Bahn müssen sich ab Montag auf Bauarbeiten im Hauptbahnhof einstellen. Bis zum 3. September werden Bahnsteigkanten saniert – und zwar zuerst an Gleis 3 und ab 19. August an Gleis 4. Der Bahnsteig werde halbseitig gesperrt, erklärte eine Bahnsprecherin. Die Züge könnten daher nicht gegenüber, sondern nur nacheinander halten. </p><p>Es werde eine hohe Auslastung auf dem halbseitig gesperrten Bahnsteig erwartet. An Gleis 4 ist während der Sperrung auch der Aufzug außer Betrieb. Die Deutsche Bahn empfiehlt Reisenden, Umstiege am Hauptbahnhof möglichst zu vermeiden und bereits am Dammtor oder Jungfernstieg auf andere S- oder U-Bahnlinien umzusteigen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„White Tiger“: Der schüchterne Junge aus Hamburg, der im Netz zum Sadisten wurde</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/white-tiger-der-stille-junge-aus-hamburg-der-im-netz-zum-sadisten-wurde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/white-tiger-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C517px%2C1567px%2C1567px&webp=1" alt="„White Tiger“: Der schüchterne Junge aus Hamburg, der im Netz zum Sadisten wurde" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Shahriar J.: Der 20-Jährige soll in Internetforen unter dem Pseudonym „White Tiger“ Kinder und Jugendliche gequält und einen 13-Jährigen in den Selbstmord getrieben haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><b>Er soll seine Opfer dazu gezwungen haben, sich selbst zu verstümmeln. „764“ – der Code seiner Internetgang – und seinen Chatnamen „White Tiger“ sollten sie sich in die Haut ritzen. Tief. Bis es blutet. Einen 13-Jährigen soll er via Internetchat sogar in den Selbstmord getrieben haben. Von Shahriar J. alias „White Tiger“ ist die Rede. Seit er vor fünf Wochen verhaftet wurde, geht von ihm keine Gefahr mehr aus. Aber manche seiner Opfer scheinen ihn regelrecht zu vermissen. Die Anwältin von Shahriar J., berichtet, dass sie von mehreren Personen, die im Haftbefehl als Geschädigte aufgeführt sind, kontaktiert worden sei. Zum Beispiel von einer inzwischen 16-Jährigen. Zur Tatzeit war sie 12 bzw. 13. In einer Mail an Yüksel bittet sie darum, die Anwältin möge „White Tiger“ gute Wünsche ausrichten. Sie hoffe, „dass es ihm im Zusammenhang mit den aktuellen Geschehnissen gut geht“, schreibt sie. So tief scheint das Abhängigkeitsverhältnis zu sein, dass sich manche der mutmaßlichen Opfer „White Tiger“ auch jetzt noch, teilweise Jahre danach, verbunden fühlen. Verwunderlich, irritierend und verstörend zugleich – wie dieser ganze Fall. Shahriar J. – wer ist dieser Mann? Wie konnte aus einem stillen Jungen ein virtueller Gewalttäter werden? Und ist er angesichts seiner offensichtlich gestörten Persönlichkeit überhaupt schuldfähig? Die MOPO hat das Leben des heute 20-Jährigen rekonstruiert.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 19:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Koch bietet feine Küche, aber lockt auch sparsame Gäste: „Nur zwei Bier? Auch okay!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/koch-bietet-feine-kueche-aber-lockt-auch-sparsame-gaeste-nur-zwei-bier-auch-okay/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/20240604-roeer-4662-942-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1039px%2C543px%2C1111px%2C1110px&webp=1" alt="Koch bietet feine Küche, aber lockt auch sparsame Gäste: „Nur zwei Bier? Auch okay!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Philip Rebelsky (41) ist der Betreiber des „Brodersen“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Wo es früher deftige Hausmannskost gab, kommt heute Fine Dining auf den Tisch: Philipp Rebelsky hat vor einem Jahr das „Brodersen“ in Rotherbaum übernommen, mit neuem Konzept. Nun hat er mit seinen Stammgästen auf den ersten Geburtstag angestoßen – und zieht Bilanz. Mit welchen Problemen er zu kämpfen hat und wie er noch mehr Gäste erreichen will.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 19:30:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bericht: Bereits 13 tote Obdachlose in diesem Jahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bericht-bereits-13-tote-obdachlose-in-diesem-jahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/whatsapp-image-2025-07-21-at-105850.jpeg?resize=300%2C300&crop=801px%2C292px%2C860px%2C860px&webp=1" alt="Bericht: Bereits 13 tote Obdachlose in diesem Jahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Juli wurde ein Toter in der City entdeckt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Scoopic / hfr</span></p><p><strong>Ein totgeprügelter Wohnungsloser in Altona im Juni, ein Verstorbener in der City im Juli, etliche, die in der ganzen Stadt Kälte oder Krankheiten erlagen: Bereits 13 Menschen ohne feste Bleibe sind laut Recherchen von „Hinz und Kunzt“ im Jahr 2025 in Hamburg bereits gestorben – und das Jahr ist gerade einmal zur Hälfte rum.</strong></p><p>Weil es keine kontinuierlichen Erhebungen von Sozial- oder Innenbehörde gibt, werden nur die in der Rechtsmedizin untersuchten Fälle verstorbener Obdachloser bekannt. Im vergangenen Jahr wissen wir von insgesamt 28 Todesfällen. Laut dem Straßenmagazin „Hinz und Kunzt“ sind bis August 2025 bereits fast halb so viele unter den widrigen Bedingungen eines Lebens auf der Straße gestorben, nämlich 13.</p><p>Die meisten von ihnen starben, ohne dass die breite Öffentlichkeit davon Notiz nahm – in der Kälte, an Krankheiten und schlechter Versorgung. Nur selten kommen diese Todesfälle ans Licht – zum Beispiel, wenn die Verstorbene allgemein bekannt war wie die <a href="https://www.mopo.de/hamburg/rtl-star-und-koenigin-der-reeperbahn-ist-tot/">„Königin der Reeperbahn“ Inge</a>, deren Leben im März im Alter von nur 55 Jahren endete. Oder wenn es sich um eine furchtbare Straftat handelte, wie im Fall des <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/obdachloser-65-stirbt-nach-pruegelattacke-todesursache-sicher/">am Stuhlmannbrunnen totgeprügelten 65-Jährigen</a>.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 17:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Völlig absurd!“ Bauarbeiten an neuem Hamburger Bahnhof stagnieren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schlechte-nachrichten-fuer-hamburg-db-fehlen-fachkraefte-fuer-fernbahnhof-diebsteich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/02/506169554-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1422px%2C687px%2C1022px%2C1021px&webp=1" alt="„Völlig absurd!“ Bauarbeiten an neuem Hamburger Bahnhof stagnieren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die S-Bahn-Station Diebsteich wurde schon mal umfassend erneuert.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Fertiger Bahnhof oder jahrzehntelanges Provisorium? Weiterhin hängen dunkle Wolken über dem Projekt Bahnhof Diebsteich. Antworten des Senats auf eine Anfrage der Linken lassen eine Eröffnung Ende 2027 zweifelhaft klingen.</strong></p><p>Schon seit Monaten soll es auf dem Gelände des künftigen Fern- und Regionalbahnhofs Diebsteich auffällig still sein, Bauarbeiter seien dort laut Anwohnern selten zu sehen. So berichtet es die Linke in der Bürgerschaft und hat eine Anfrage zum Bau des Bahnhofs gestellt. Das Portal Nahverkehr Hamburg hat sogar berechnet, dass die Arbeiten dort mindestens 15 Monate hinter dem ursprünglichen Zeitplan zurückliegen.</p><p>Kann eine Inbetriebnahme des Bahnhofs im Jahr 2027, wie sie von der Deutschen Bahn angekündigt wird, noch klappen? Das bezweifelt die Linke angesichts der Antworten des Senats auf ihre Anfrage. Denn da heißt es: „Aktuell hat die DB mitgeteilt, dass mehr Baumaßnahmen als je zuvor durch die DB umgesetzt werden. Dies führe zu einem bundesweiten Engpass an Fachkräften.“ Und weiter: „Daher werde zurzeit in Altona eine Überprüfung des Bauphasenkonzeptes durchgeführt.“ Die Auswirkungen würden noch bewertet<strong>.</strong></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 16:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegales Straßenrennen? Kia fährt über Gehwegkante und verliert Reifen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/illegales-strassenrennen-kia-faehrt-ueber-gehwegkante-und-verliert-reifen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dsc-1108-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=605px%2C0px%2C1711px%2C1711px&webp=1" alt="Illegales Straßenrennen? Kia fährt über Gehwegkante und verliert Reifen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Kia verlor bei dem Unfall ein Reifen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Leimig</span></p><p><strong><strong>Bei einem mutmaßlichen Straßenrennen in Lohbrügge ist ein E-Kia von der Fahrbahn abgekommen und hat dabei ein Rad verloren. Die Polizei hat Ermittlungen aufgenommen und sucht nun nach einem flüchtigen BMW-Fahrer.</strong></strong></p><p>Mit offenbar deutlich überhöhter Geschwindigkeit sollen sich die Fahrer des Kia und des BMW ein Rennen auf der Straße Am Beckerkamp geliefert haben. Auch am Lohbrügger Markt wurden die beiden Fahrzeuge von Zeugen gesehen. Der 57-jährige Kia-Fahrer verlor offenbar die Kontrolle, kam von der Straße ab und schließlich auf dem Gehweg zum Stehen.</p><p>Vermutlich beim Überfahren der Bordsteinkante brach die Achse, und der Kia verlor das hintere linke Rad. Der Wagen musste abgeschleppt werden. Der Fahrer blieb unverletzt und wurde vor Ort von der Polizei befragt – ebenso wie mehrere Zeugen, die Hinweise zum BMW geben konnten.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 15:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schon wieder Kupfer-Diebstahl – Autofahrer müssen Geduld haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schon-wieder-kupfer-diebstahl-autofahrer-muessen-geduld-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/p1000534.jpg?resize=300%2C300&crop=52px%2C0px%2C875px%2C875px&webp=1" alt="Schon wieder Kupfer-Diebstahl – Autofahrer müssen Geduld haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Schnellladekabel zweier Säulen wurden in Glinde geklaut.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Friederichs</span></p><p><strong>Oft laufen diese Diebstähle unter dem Radar des täglichen Polizeialltags. Doch Kupfer war und ist sehr gefragt, vor allem auf dem internationalen Rohstoffmarkt. Meist stecken gut organisierte Banden hinter den Taten. In den vergangenen Wochen kam es in ganz Deutschland zu teils spektakulären Fällen. Und auch im Norden schlagen die Täter zu – wie nun in Ortschaften bei Hamburg.</strong></p><p>In Glinde (Kreis Stormarn) haben am Wochenende Täter die teuren und aus Kupfer bestehenden Schnellladekabel zweier E-Ladesäulen auf dem Parkplatz vor einem Supermarkt gestohlen. Zeugen informierten die Polizei, die Kripo übernahm den Fall. Der Sachschaden dürfte in die Tausende gehen und Autofahrer Nerven kosten: Eine Reparatur wird vermutlich Wochen in Anspruch nehmen.</p><p>Von Donnerstag auf Freitag hatten Täter bereits in Ovelgönne (Landkreis Stade) zugeschlagen: Sie montierten vier Meter Kupferfallrohre von einem Objekt ab, in dem sich ein Imbiss befindet. Zwei Tage davor waren Kupferrohre vom Hauptgebäude des Harsefelder Rathauses gestohlen worden. Auch das Nebengebäude war das Ziel der Gauner: Von dort stahlen sie ein fünf Meter langes Fallrohr sowie eine neun Meter lange Dachrinne – ebenfalls aus Kupfer.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 14:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Hilfskonvoi-Gründer: „Ich habe so viel Elend gesehen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bessermacher/ich-habe-so-viel-elend-gesehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/qua3398-016-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=291px%2C96px%2C1613px%2C1612px&webp=1" alt="Hamburger Hilfskonvoi-Gründer: „Ich habe so viel Elend gesehen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hier wird gesammelt, sortiert und verpackt: Christian Großeholz (58) sitzt mit seinem Verein „Hamburger Hilfskonvoi“ im Zentrum für Soziallogistik an der Schnackenburgallee.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Er konnte nicht einfach zusehen. Als 2016 die europäischen Grenzen abgeriegelt wurden, saßen viele Geflüchtete in Griechenland fest. „Tausende hausten monatelang unter elenden Bedingungen an der Grenze.“ Christian Großeholz (58) war schockiert von den Bildern und entschied kurzerhand: Sein Frankreich-Urlaub fällt aus. Er fuhr mit seiner Freundin nach Griechenland, um zu helfen. Eine Reise mit Folgen.</strong></p><p>Christian ist eher der unkonventionelle Typ. Er hatte schon etliche Jobs, war in etlichen Städten. Seine 20-jährige Tochter ist bei der Mutter aufgewachsen. Er lebt mit einem Mitbewohner in einer WG in Altona. Und macht sich stark für andere. Nachdem er 2015 den Verein „Westwind Hamburg e.V.“ gegründet hat, um Bedürftige mit Fahrrädern zu versorgen, folgte die Reise nach Griechenland. Er war bereits gut vernetzt und hatte Spenden, Fahrzeuge und weitere Helfer organisiert.</p><p>Mit einem Zwölftonner von „Hanseatic Help“ und einem 3,5-Tonner voller Hilfsgüter fuhren sie los. Doch noch während sie auf der Anreise waren, wurde das wilde Camp an der Grenze aufgelöst. Die Geflüchteten kamen in provisorischen, überfüllten Unterkünften unter. Viele in alten Industrieanlagen rund um die Stadt Thessaloniki. Eine davon ist Christian besonders in Erinnerung geblieben. Eine stillgelegte Ledergerberei. Der Boden voller Chemikalien. Darauf die Schlaflager. „Es waren Hunderte von Menschen in der Produktionshalle. Ein trauriger Anblick.“ Besonders berührten ihn die Begegnungen mit den Kleinsten. „Die Kinder tollten durchs Lager, spielten und lachten. Für sie war es keine Flucht, sondern ein großes Abenteuer. Sie wussten nicht, was passiert und was auf sie zukommt.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rocker feiern Sommerfest „für jedermann“ – Polizei findet Waffen und Drogen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/rocker-feiern-sommerfest-fuer-jedermann-polizei-findet-waffen-und-drogen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529033202-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=525px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Rocker feiern Sommerfest „für jedermann“ – Polizei findet Waffen und Drogen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Symbolbild</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Eibner-Pressefoto/Marcel von Fehrn</span></p><p><strong>Seitdem es in Schleswig-Holstein vor 15 Jahren einen brutalen Rocker-Krieg zwischen den „Hells Angels“ und den „Bandidos“ gab, fährt die Polizei im Norden eine selbst ernannte „Null-Toleranz-Strategie“, die keinerlei Machtdemonstrationen seitens der Rocker mit Kutten und Motorrädern zulässt. Genau deswegen hat es am Samstagabend auch einen Polizeieinsatz in Schwarzenbek (Kreis Herzogtum Lauenburg) gegeben.</strong></p><p>Der Club „Division MC“, genauer gesagt dessen Ableger „Saxony Forest“, hat am Samstagabend um 19 Uhr zu einer Art Sommerfest eingeladen – „eine Party für jedermann“, wie das Fest auf sozialen Netzwerken beworben wurde: mit Essen und sogar einem Stand zur Typisierung zur Hilfe bei Blutkrebs-Erkrankungen.</p><p>Die örtliche Polizei geht dagegen davon aus, dass der Motorrad-Club einen direkten Bezug ins Milieu hat, und hat in der Vergangenheit schon öfter dort Einsätze gehabt. Dabei wurden teils Waffen wie Messer und Schlagstöcke und Drogen bei einzelnen Mitgliedern gefunden. Der Motorrad-Club selbst bestreitet einen Milieu-Zusammenhang.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:07:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Altonas Problem-Brache vor der Wende: Das plant Hamburg jetzt mit dem Holsten-Areal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/altonas-problem-brache-vor-der-wende-das-plant-hamburg-jetzt-mit-dem-holsten-areal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/20240306-17331659-993-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=801px%2C487px%2C953px%2C953px&webp=1" alt="Altonas Problem-Brache vor der Wende: Das plant Hamburg jetzt mit dem Holsten-Areal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Gelände der ehemaligen Holsten-Brauerei in Altona liegt immer noch brach.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Das Holsten-Areal in Altona-Nord gilt als ein Musterbeispiel für Spekulation: Seit Jahren liegt das Gelände brach und ging durch verschiedene Hände, während der Grundstückspreis in die Höhe ging – ohne dass dort jemals gebaut wurde. Und auch der jetzige Eigentümer, die Adler Group, will das ehemalige Gelände der Holsten-Brauerei teuer verkaufen. Nachdem zuletzt bekannt wurde, dass die städtische Wohnbaugesellschaft SAGA und die Immobiliengruppe Quantum exklusiv mit Adler verhandeln, gibt es jetzt neue Details zu den potenziellen Wohnungen und historischen Gebäuden.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 11:42:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Einsatz: Streifenwagen und Opel kollidieren – ähnlicher Unfall im Süden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei-nl/im-einsatz-streifenwagen-und-opel-kollidieren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/n5-250803-id37956-3-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=321px%2C0px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Im Einsatz: Streifenwagen und Opel kollidieren – ähnlicher Unfall im Süden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Hamburger Streifenwagen erlitt vor allem im Frontbereich Schaden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Auf dem Osdorfer Weg in Bahrenfeld ist am Sonntagmorgen ein Streifenwagen der Hamburger Polizei mit einem Opel kollidiert. Mehrere Menschen wurden dabei verletzt. Im Landkreis Harburg kam es zu einem ähnlichen Unfall.</strong></p><p>Der Streifenwagen mit zwei Polizisten war um 8.41 Uhr mit Blaulicht und Martinshorn auf dem Weg zu einem Einsatz: Auf einer Baustelle waren den Beamten verdächtige Personen gemeldet worden.</p><p>In Höhe der A7-Abfahrt, von der ein Opel gerade die Autobahn verließ, kam es zum Crash. Der Opel-Fahrer übersah den Streifenwagen, der Polizist konnte ebenfalls nicht mehr rechtzeitig bremsen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 10:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie nannten sie „Hure der Nation“ – St. Paulis Königin Domenica wäre 80 geworden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/sie-war-die-hure-der-nation-und-st-paulis-koenigin-80-geburtstag-von-domenica/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/7442851-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=307px%2C0px%2C1728px%2C1728px&webp=1" alt="Sie nannten sie „Hure der Nation“ – St. Paulis Königin Domenica wäre 80 geworden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Domenica, bekannteste Prostituierte von St. Pauli, hier mit weit ausladendem Dekollete am Fenster, aufgenommen am 16.06.1988</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance/ dpa | Rickert</span></p><p><b>Es gibt nicht viele Menschen, bei denen ein Vorname reicht, damit jeder weiß, wer gemeint ist. Domenica war so jemand. Dass sie auch noch Niehoff hieß, war nur den wenigsten bekannt. Wenn sie erschien mit ihrem gegelten, zurückgekämmten Haar und ihrem genauso melancholischen wie strengen Gesichtsausdruck, war für Sekundenbruchteile Ruhe im Raum. Schon von Weitem war ihre Stimme zu vernehmen – so rau wie das Leben auf St. Pauli. Wenn sie lachte, wackelten die Wände, und ihre Lunge rasselte von den vielen, vielen Zigaretten, die sie sich täglich in den Mundwinkel steckte. Wer sie kannte, weiß, was für ein großes Herz sie hatte. Sie hörte jedermann zu, egal ob Obdachloser oder Millionär. Aber auch ihr Zorn konnte jedermann treffen.80 Jahre alt wäre die berühmteste Hure Deutschlands, die „Hure der Nation“, wie sie genannt wurde, am Sonntag (3. August 2025) geworden. Wobei es fast ein Wunder ist, dass sie überhaupt 63 Jahre alt wurde, so, wie sie ihr Leben gelebt hat. So intensiv. So aufreibend. So ungesund.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 09:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>17-Jähriger kollabiert in Polizeigewahrsam und muss reanimiert werden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/17-jaehriger-kollabiert-in-polizeigewahrsam-und-muss-reanimiert-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/hncn-jugendlicher-in-polizeigewahrsam-reanimiert-20250803-0004.jpg?resize=300%2C300&crop=136px%2C0px%2C1200px%2C1200px&webp=1" alt="17-Jähriger kollabiert in Polizeigewahrsam und muss reanimiert werden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fahrzeuge der Feuerwehr vor der Wache. Der 17-Jährige kam ins Krankenhaus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: HamburgNews</span></p><p><strong>Ein 17-Jähriger ist in Polizeigewahrsam kollabiert. Er musste wiederbelebt werden und kam in Begleitung der Feuerwehr ins Krankenhaus. Vorher soll er auf dem Bergedorfer Weinfest für Ärger gesorgt und unter anderem die Eltern seiner Freundin mit einem Messer bedroht haben. </strong></p><p>Um kurz vor 20 Uhr am Samstagabend stieß die Polizei zum Weinfest dazu, nachdem der 17-Jährige zuerst Streit mit seiner Freundin, dann mit deren Eltern gehabt haben soll. Dabei habe er Zeugenaussagen nach auch ein Messer gezogen und mit diesem die Eltern bedroht, die ihre Tochter abholen wollten. Die Polizisten nahmen den Teenager mit zur örtlichen Wache, dem PK 43. Er war alkoholisiert.</p><p>In Gewahrsam habe der Jugendliche dann psychische Auffälligkeiten gezeigt, wie ein Sprecher der Polizei sagte. Er habe dazu angegeben, dass er sich das Leben nehmen wolle. „Darum sollte er einem Amtsarzt vorgeführt werden.“</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 08:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>