<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Illegale Aktion in Estland:Russen in Uniform treten über Nato-Grenze!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russen-in-uniform-treten-illegal-ueber-nato-grenze-6943c2223e25dcaf036aef91</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943c2223e25dcaf036aef92/094536f145d7e73c33fa2b9f8db5e6d9,d24433bc?w=992" alt="Illegale Aktion in Estland:Russen in Uniform treten über Nato-Grenze!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Tallinn – <!--]--><!--[--><b>Was treiben Russen in Uniform auf Nato-Gebiet? Drei russische Grenzschützer haben nach Angaben des estnischen Außenministeriums unerlaubt die Grenze zum benachbarten EU- und Nato-Land Estland überschritten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einmal kurz rein und wieder zurück? Demnach sollen die Beamten illegal die Kontrolllinie auf einem Wellenbrecher im Grenzfluss Narva nahe dem Ort Vasknarva überquert haben, an dem sie mit einem Luftkissenfahrzeug eingetroffen und zu Fuß entlanggegangen waren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dann seien sie wieder zu ihrem Fahrzeug und auf die russische Seite zurückgekehrt. Das Ministerium in Tallinn veröffentlichte ein Video, das von einem Überwachungssystem festgehalten wurde und den Vorfall am Mittwochmorgen belegen soll. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die drei Männer auf der Mole des Flusses Narva – die zu Estland gehört<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:24:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Welche eiserne Regel Kompany hat!:Die Geheimnisse der Bayern-Kabine</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-welche-eiserne-regel-kompany-hat-die-geheimnisse-der-bayern-kabine-6941546a3e25dcaf036acb13</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6941546a3e25dcaf036acb14/357253ea866996671e0a4a95da644aaf,36849110?w=992" alt="Welche eiserne Regel Kompany hat!:Die Geheimnisse der Bayern-Kabine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Kabine ist das Allerheiligste jeder Mannschaft. Wie es dort abläuft, bleibt meist ein Geheimnis.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>SPORT BILD erklärt, was bei Bayern-Trainer Vincent Kompany (39) hinter verschlossenen Türen passiert – die Kabinen-Geheimnisse der Bayern. Nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:24:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bis 2028:DAZN verlängert wichtige Fußball-Rechte</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bis-2028-dazn-verlaengert-fussball-rechte-6943bee43e25dcaf036aef4b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943bee43e25dcaf036aef4c/32c832db649562f8724fc71f45478875,12937a86?w=576" alt="Bis 2028:DAZN verlängert wichtige Fußball-Rechte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Im Kampf um TV-Rechte hat DAZN zugeschlagen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Streaming-Plattform sichert sich eine Verlängerung des Pakets mit allen wichtigen Länderspielen im europäischen Fußball abseits der Turniere. Der aktuelle Vertrag mit der Uefa lief bis zur WM 2026 in Kanada, Mexiko und den USA. Jetzt steht fest: Es geht noch zwei Jahre weiter. Die Vereinbarung wurde bis zur EM 2028 in Großbritannien und Irland verlängert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darin enthalten sind die Uefa Nations League inklusive des Finals-Turniers, die Qualifikationsspiele zur EM 2028 sowie ausgewählte internationale Freundschaftsspiele. Der Großteil der Partien läuft live bei DAZN, nur die Begegnung des jeweiligen Heimteams einer Nation, also des DFB-Teams in Deutschland, gibt es zeitversetzt als „Re-live“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alice Mascia, CEO von DAZN in der DACH-Region, sagt: „Wir freuen uns sehr, unsere Partnerschaft mit der Uefa zu verlängern und den Fans aller Nationen die umfassendste und beste Live- Fußball - Berichterstattung zu bieten. Wir setzen langfristig auf hochwertige Inhalte und Innovation, um das Erlebnis für unsere Abonnenten kontinuierlich zu verbessern.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brisantes Detail verrät:Regierung glaubt selbst nicht an Aufschwung!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/brisantes-detail-verraet-regierung-glaubt-nicht-an-aufschwung-694284d011416590a630de32</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/694284d011416590a630de33/62c0c83971da259cafbd964aa5012aaf,45330df4?w=576" alt="Brisantes Detail verrät:Regierung glaubt selbst nicht an Aufschwung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ist das ein Eingeständnis der Bundesregierung, dass der versprochene Aufschwung auch 2026 ausbleibt? Offenbar glaubt man in der Koalition nicht mehr daran, dass das nächste Jahr besser wird! Denn: Das </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/staatsquote-uebersteigt-kritischen-wert-ausgaben-steigen-bis-2030-auf-rekord-hoch-694047bc6b27cf8d0fbe825a"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Bundeskabinett</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> beschloss am Mittwoch, dass das XXL-Kurzarbeitergeld auch im nächsten Jahr ausgezahlt werden soll. Während der Corona-Krise war die maximale Bezugsdauer von zwölf auf 24 Monate ausgeweitet worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Klar ist: Kurzarbeitergeld gilt als Krisensymptom! Wenn Fließbänder stillstehen und Produktionen einbrechen, will der Staat die Arbeitnehmer mit dem Lohnersatz vor Massenentlassungen schützen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Betroffene Unternehmen haben damit Planungssicherheit bis zum Ende des kommenden Jahres“, hieß es am Mittwoch von der Bundesregierung. Eigentlich sollte diese Sonderregelung zum Jahresende auslaufen. Doch nun hat das Kabinett am Mittwoch auf Antrag von Arbeitsministerin Bärbel Bas (57, SPD) sie per Verordnung bis zum 31. Dezember 2026 verlängern. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Steffen Kampeter vom Arbeitgeber-Verband BDA hält wenig von der Entscheidung der Regierung<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:25:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>24-Jährige angegriffen:Mutmaßliche Messerstecherin in Handschellen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/messer-attacke-in-hagen-polizei-verhaftet-verdaechtige-6943c663d0f840f330f3b2a6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943c663d0f840f330f3b2a6/40b361d3a2d71cad0cc8f34cc9b8f993,d9d43416?w=656" alt="24-Jährige angegriffen:Mutmaßliche Messerstecherin in Handschellen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hagen – <!--]--><!--[--><b>Dramatische Szenen am Donnerstagmorgen in einer Obdachlosenunterkunft in Hagen: Einsatzkräfte führen eine blutende Frau in Handschellen aus dem Gebäude. Ihr Arm ist notdürftig verbunden, Blut läuft über die Haut – es handelt sich um die 46-Jährige, die im Verdacht steht, an einer Messer-Attacke beteiligt gewesen zu sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurz zuvor hatten Polizisten in einer Wohnung eine 24-Jährige mit einer frischen Schnittverletzung entdeckt. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/ruhrgebiet/ruhrgebiet-regional/home-16344468.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hagenerin<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde sofort medizinisch versorgt und in ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/krankenhaus/krankenhaus-nachrichten-news-fotos-videos-42750176.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Krankenhaus<!--]--><!--]--></a><!--[--> gebracht. Lebensgefahr besteht nicht.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Polizei am Tatort<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Gebäude wurde die verletzte 24-Jährige gefunden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:25:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erste Anhörung in L.A.:Vor Gericht sagte Nick Reiner nur drei Worte</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/rob-reiner-tot-sohn-angeklagt-vor-gericht-sagte-nick-nur-drei-worte-69433e053e25dcaf036aeb78</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69433e053e25dcaf036aeb78/5568cb0112361e7c0bec81a7ef3b098a,ffd62397?w=320" alt="Erste Anhörung in L.A.:Vor Gericht sagte Nick Reiner nur drei Worte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles (USA) – <!--]--><!--[--><b>Ausdruckslos</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>starrte er vor sich hin, zeigte keinerlei Emotionen – und stand mit Fesseln und Schutzweste hinter einer Glaswand: Zum ersten Mal seit seiner Festnahme ist Nick Reiner (32) am Mittwoch (Ortszeit) vor Gericht in Los Angeles erschienen. Der Vorwurf: Er soll seine Eltern, Star-Regisseur Rob und seine Frau Michele Reiner, am Sonntag brutal ermordet haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der kurzen Anhörung machte der 32-Jährige keine Angaben dazu, ob er sich schuldig oder nicht schuldig bekennt. Überhaupt sagte er nichts – nur diese drei Worte: „Ja, euer Ehren.“ Gefragt worden war er, ob er auf eine zügige Anklageverlesung verzichten wolle – so, wie es sein Anwalt Alan Jackson beantragte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Richterin Theresa McGonigle verbot auf Antrag der Verteidigung, Fotos und Videoaufnahmen von Reiner im Gerichtssaal zu machen. Nur ein Zeichner war zugelassen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->So sah ihn der Gerichtszeichner: Nick Reiner sitzt mit einer blauen Schutzweste – laut US-Medien zum Schutz vor sich selbst – vor Gericht. Links neben ihm ist die Glaswand zu sehen, an seinen Händen die Fesseln. Ein Polizist hat ein wachsames Auge auf ihn<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:25:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ohne Erbe geht kaum noch was:Immo-Käufer scheitern am Eigenkapital-Berg</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/immobilien-deshalb-scheitern-hauskaeufer-am-eigenkapital-berg-6942865f11416590a630de52</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942865f11416590a630de52/26e6399b395e707425a73b1c4cc3379b,dadf4df4?w=320" alt="Ohne Erbe geht kaum noch was:Immo-Käufer scheitern am Eigenkapital-Berg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Traum vom Eigenheim rückt für viele Deutsche in weite Ferne, wenn er nicht ganz unerreichbar wird. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eine neue Analyse zeigt: Wohneigentum ist heute viel schwerer zu finanzieren als noch vor vierzig Jahren. Der Grund: Wer heute kaufen will, braucht deutlich mehr Eigenkapital als früher.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie viele Jahresgehälter Sie in die Finanzierung heute mindestens einbringen müssen und warum man ohne Erbe eher Mieter bleibt, lesen Sie mit BILDplus.  </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:25:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Noch mehr Rendite:Diese Welt-ETFs sind besser als der MSCI World</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/noch-mehr-rendite-diese-welt-etfs-sind-besser-als-der-msci-world-6942bd683e25dcaf036ae43d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942bd683e25dcaf036ae43e/75de980afc9a42987c9646af471989fd,752b7802?w=992" alt="Noch mehr Rendite:Diese Welt-ETFs sind besser als der MSCI World" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist gefühlt die eierlegende Wollmilchsau für Investoren: ein ETF auf den MSCI World. Für Anfänger ein guter Start, aber auch viele Profis investieren dort. Die Konkurrenz von anderen, weltweit investierenden Indexfonds, schafft es nur selten, die besten ETFs auf den MSCI World zu schlagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wir haben jedoch vier global gestreut anlegende ETFs gefunden, die in den letzten 5 Jahren besser als Indexfonds auf den MSCI World abgeschnitten haben. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:25:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wenn ihr DAS so rausgekriegt habt …“:Erstaunliche Geheim-Details zum BVB und Schlotterbeck!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/erstaunliche-geheim-details-zum-bvb-und-schlotterbeck-6943d19a8b2d3f0477b46a5f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943d19a8b2d3f0477b46a60/4f51eb3291041d4f0ec31be78405b945,8b180c22?w=576" alt="„Wenn ihr DAS so rausgekriegt habt …“:Erstaunliche Geheim-Details zum BVB und Schlotterbeck!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei "Reif ist live" wird über ein geheimes Treffen zwischen Schlotterbeck und dem BVB nach dem CL-Duell mit FK Bodø/Glimt gesprochen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:25:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Bundespolitiker brüllten in mein Telefon“:Neubauer hatte Panikattacke nach Hamas-Terror</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israel-luisa-neubauer-hatte-panikattacke-nach-hamas-terror-6942ed743e25dcaf036ae8bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942ed743e25dcaf036ae8bc/9ad408ed24c9f14faa6e2832a0e39f46,5cdf315f?w=576" alt="„Bundespolitiker brüllten in mein Telefon“:Neubauer hatte Panikattacke nach Hamas-Terror" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Klima-Aktivistin</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Luisa Neubauer ledert wieder los – diesmal nicht gegen Bundeskanzler Friedrich Merz (70, CDU), sondern mit Klagen über ein „Diskursproblem“ in Deutschland! Im Funke-Podcast offenbarte sich die Hamburgerin über die Folgen, die das Hamas-Massaker am 7. Oktober 2023 für „Fridays for Future“ hatte. Und für sie selbst. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Von Empathie für die Opfer und Kritik an Judenhassern keine Spur! Im Gegenteil.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neubauer bedauere, dass ihre Bewegung „nicht nachdrücklich genug“ verurteilt habe, „welche Repressionen Menschen in Deutschland erfahren haben, die sich für Menschenrechte in Palästina und in Gaza eingesetzt haben“. Welche Repressionen sie konkret meint, ließ sie offen. Überall in Deutschland konnten in den vergangenen zwei Jahren Palästina-Kundgebungen stattfinden – oft genug auch solche, auf denen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/lka-ermittler-das-sind-die-hetzer-hinter-den-judenhass-demos-682755eda6a34a0a03285daf"><!-- --><!--[--><!--[-->judenfeindliche Parolen<!--]--><!--]--></a><!--[--> gerufen wurden. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Verraten diese Details eine Verbindung der Gaza-Hilfsflotte zu Strukturen der Hamas?</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:25:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schauen Sie mal!:Mega-Star plötzlich im Bayern-Outfit</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/schauen-sie-mal-hollywood-star-ploetzlich-im-bayern-outfit-6943a07f11416590a630ee36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943a07f11416590a630ee36/83c29904d6fbe36858d34522dc81d0b7,87366bcc?w=320" alt="Schauen Sie mal!:Mega-Star plötzlich im Bayern-Outfit" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Einen Stern auf dem berühmten Walk of Fame hat er NOCH nicht. Dafür trägt Timothée Chalamet (29) vier Meistersterne auf den Händen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor wenigen Tagen zeigte sich der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/hollywood/nachrichten-news-fotos-videos-16965502.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hollywood<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Star in New York vor der Premiere des Film „Marty Supreme“ im knallroten Outfit, trug eine leicht glänzende Jacke mit passender Hose dazu. Rote Handschuhe rundeten das Outfit ab – und zeigten seine Neigung zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Auf dem Winter-Accessoire prangte nämlich das Logo des Bundesliga-Spitzenreiters, dazu die vier Meistersterne. Ein Foto davon posteten unter anderem die Münchner auf ihren Social-Media-Plattformen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kurios: Das Modell, das er trägt, scheint schon älter zu sein. Bereits seit der Saison 2021/22 tragen die Münchner nämlich fünf Meistersterne wegen der damals 30. gewonnenen Meisterschaft. Inzwischen haben sie sogar schon 34 Deutsche Meisterschaften (33-mal die Schale, dazu eine Victoria 1932) geholt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Chalamet (unter anderem „Interstellar“ und „Dune“), der 2018 erstmals als bester Hauptdarsteller für einen Oscar nominiert war, ist bereits seit vielen Jahren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Fan. Als Jugendlicher fuhr er sogar einmal mit dem Fahrrad einen Berg hinauf dem französischen Klub Saint-Étienne hinterher. Der Schauspieler Ende 2024: „Das stimmt. Ich bin der Mannschaft da hinterhergejagt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:25:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern plant sie für Januar:Für wen Musialas Rückkehr gefährlich werden kann</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-fuer-welche-kompany-stars-die-musiala-rueckkehr-gefaehrlich-werden-kann-6943bdfc11416590a630efe4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943bdfc11416590a630efe4/e773f05033aed867055ce5fc7e720774,b40c7a84?w=320" alt="Bayern plant sie für Januar:Für wen Musialas Rückkehr gefährlich werden kann" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das wird richtig spannend!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Dienstag war es endlich so weit: Jamal Musiala (22) trainierte erstmals seit seinem Wadenbeinbruch mit mehreren Bänderrissen vom Viertelfinale der Klub-WM Anfang Juli gegen Paris Saint-Germain (0:2) wieder teilweise mit dem Team. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Einen Stern auf dem berühmten Walk of Fame hat er NOCH nicht. Dafür Meistersterne auf der Hand.</p><p class="teaser__text">Der Sportpark wird rot-weiß und weiblich!  Bayern kauft das Unterhachinger Stadion.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:25:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach heftiger Uefa-Strafe:So haben sich Bayerns Pyro-Ultras verzockt!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/pyro-plan-scheitert-bayern-ultras-provozieren-uefa-strafe-6943cb9769ae91b945b1625c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6943cb9769ae91b945b1625d/01753933b0f503c77202dd185618c997,df4a6aca?w=992" alt="Nach heftiger Uefa-Strafe:So haben sich Bayerns Pyro-Ultras verzockt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Da hat sich der "schöne" Pyro-Plan in Rauch aufgelöst - und die Bayern-Ultras sich ein Eigentor geschossen...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bayerns harter Fan-Kern in der Südkurve hatte beim Champions-League-Spiel gegen Lissabon massiv gezündelt: Über die gesamte Kurve fackelten sie zu Beginn der zweiten Halbzeit rund 90 Bengalos ab. Sah schön aus, nebelte die Arena aber für einen großen Teil der zweiten Hälfte ordentlich ein. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-ultras-ueberraschen-geplante-pyro-eskalation-bei-uefa-spiel-693994027a0ab5a4f7a80f60"><!-- --><!--[--><!--[-->Dahinter soll nach BILD-Informationen ein verwegener Plan gesteckt haben<!--]--><!--]--></a><!--[-->: Weil man ohnehin schon auf Bewährung war bei der Uefa, wollten die Ultras genau jetzt die Fan-Ausschluss-Strafe provozieren, um sie im unbedeutenden letzten Ligaphasen-Heimspiel gegen Saint-Gilloise im Januar abzusitzen - um dann wieder „bei Null“ anfangen zu können in der heißen KO-Phase. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drei Polizisten und ein Linienflug:So lief die Abschiebung des afghanischen Intensivtäters</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/so-lief-die-abschiebung-des-afghanischen-intensivtaeters-6942a2d492f621656f7913a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6942a2d492f621656f7913a6/00711cb31307b25881781a458e5ba94c,a8cfa440?w=576" alt="Drei Polizisten und ein Linienflug:So lief die Abschiebung des afghanischen Intensivtäters" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kabul/Berlin –<!--]--><!--[--><b> Abschiebung per Linienflieger, statt komplizierter Sammeltransporte: Seit heute steht die Rückkehr-Luftbrücke für kriminelle Afghanen aus Deutschland! Wie berichtet, landete heute in den frühen Morgenstunden deutscher Zeit der erste per Linienflieger aus Deutschland abgeschobene Afghane in Kabul auf dem Flughafen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und BILD weiß: Es war ein Schwerkrimineller – ein Prügel-Afghane –, der aus Bayern ausgeflogen worden war!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD beantwortet die wichtigsten Fragen:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Direkt aus einem bayerischen Gefängnis wurde der Afghane zum Flughafen gebracht. Dort wurde er von drei Bundespolizisten in die Linienmaschine verfrachtet. Im vorderen Bereich der Maschine, um andere nicht zu stören: links ein Beamter, rechts ein Beamter und einer hinter ihm.   Im vorderen Bereich, um andere Fluggäste so wenig wie möglich zu stören – vor allem aber, um den Mann in Deutschland schnell ins und in Kabul ganz fix wieder aus der Maschine zu bekommen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:25:12 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>