<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger Schule mit Knallhart-Ansage gegen Elterntaxis</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-schule-mit-radikaler-ansage-gegen-elterntaxis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/eingangsbereich-infabric-architekten-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=764px%2C538px%2C972px%2C972px&webp=1" alt="Hamburger Schule mit Knallhart-Ansage gegen Elterntaxis" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So soll der Eingangsbereich der neuen Grundschule einmal aussehen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: inFABric, Paris/ Schulbau Hamburg</span></p><p><b>Radikale Maßnahme gegen Elterntaxis: Viele Hamburger Eltern bringen ihre Kinder täglich mit dem Auto direkt vor die Schule – doch das behindert nicht nur den Verkehr, sondern kann auch andere Schüler gefährden. An einer neu geplanten Grundschule im Südosten der Stadt soll dies künftig nicht mehr möglich sein. Die Stadt plant hier eine „autoarme Schule“ – die MOPO zeigt, was das im Alltag für Eltern und Kinder bedeutet.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Immobilienpreise in Hamburg weiter unter Druck – ein Kriterium ist entscheidend</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/immobilienpreise-in-hamburg-weiter-unter-druck-ein-kriterium-ist-entscheidend/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/wohnen-mfh-529100987-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1156px%2C0px%2C1282px%2C1280px&webp=1" alt="Immobilienpreise in Hamburg weiter unter Druck – ein Kriterium ist entscheidend" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrparteienhaus in Hamburg (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Stefan Ziese</span></p><p><strong>Der Hamburger Markt für Wohneigentum bleibt angespannt, doch erste Anzeichen deuten auf eine beginnende Stabilisierung hin. Das zeigt eine aktuelle Umfrage des Immobilienverbandes Deutschland Nord (IVD Nord) unter 69 Hamburger Mitgliedsunternehmen. Ein Kriterium für die Kaufentscheidung wird demnach immer wichtiger.</strong></p><p>Im Segment der Eigentumswohnungen melden 56 Prozent der Befragten stabile Preise. Der Anteil der Unternehmen, die von weiteren Preisrückgängen berichten, ist seit Jahresbeginn deutlich gesunken. Aktuell sind es noch 21 Prozent – ein deutlicher Rückgang im Vergleich zum Januar 2025 (35 Prozent) und Juli 2024 (60 Prozent). Gleichzeitig verzeichnen 49 Prozent der befragten Unternehmen einen Rückgang der notariellen Beurkundungen. </p><p>Die Nachfrage konzentriert sich zunehmend auf mittlere Wohnungsgrößen zwischen 50 und 70 Quadratmetern. Voraussetzung für Kaufinteresse bleibt, dass Lage, Zustand und Preis stimmig sind. „Unrealistische Preisvorstellungen verlieren zunehmend an Bedeutung“, sagt Anika Schönfeldt-Schulz, Vorsitzende des IVD Nord. „Eigentümer, die sich am Markt orientieren, finden Käufer.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>