<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Vor dem Mega-Gipfel:Trump schickt geheime Alaska-Signale an Putin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/auf-duennem-eis-trumps-geheime-alaska-botschaften-an-putin-689da55e0872952345bf7511</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689da55e0872952345bf7512/3234b4eb9c157b3cdafc5bafa1b3b833,c2be792f?w=992" alt="Vor dem Mega-Gipfel:Trump schickt geheime Alaska-Signale an Putin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Vor dem großen Kriegs-Gipfel schickt Trump Putin geheime Alaska-Signale. Und ein Signal könnte die Ukraine massiv beunruhigen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD sagt, welche Botschaften der US-Präsident dem russischen Diktator sendet, und welche brisante Bedeutung sie haben. Lesen Sie alles über die Signale nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 17:23:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ronzheimer in Anchorage:Auf diesen Ort blickt jetzt die Welt</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/paul-ronzheimer-vor-ort-in-anchorage-auf-diesen-ort-blickt-jetzt-die-welt-689dd68cb7e38d4fabb230d8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689dd68cb7e38d4fabb230d9/151bdf89851bd4d57d764bf1fc28d013,96d1fa4b?w=992" alt="Ronzheimer in Anchorage:Auf diesen Ort blickt jetzt die Welt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im US-Bundesstaat Alaska laufen die letzten Vorbereitungen für das mit Spannung erwartete Gipfeltreffen. Dort treffen sich am Freitag Präsident Donald Trump und Kremlchef Wladimir Putin.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 17:23:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Endstation! Minister feuert Bahn-Chef:Zwei kalte Sätze und eine Millionen-Abfindung</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bild-exklusiv-es-gab-schon-ein-minister-gespraech-feuert-die-regierung-gleich-den-bahn-chef-689de597b7e38d4fabb2324a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689de597b7e38d4fabb2324b/697d11fa01a603399d2997f944732c33,11dbfb56?w=576" alt="Endstation! Minister feuert Bahn-Chef:Zwei kalte Sätze und eine Millionen-Abfindung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Aus für Bahn-Chef Richard Lutz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Donnerstag um 17 Uhr hatte Verkehrsminister Patrick Schnieder (CDU) zu einem Pressestatement „zur DB AG“ eingeladen, „die Kurzfristigkeit bitten wir zu entschuldigen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In zwei kalten Sätzen verabschiedete Schnieder den Bahn-Chef: „Ich danke Herrn Dr. Lutz an dieser Stelle für seinen langjährigen Einsatz an der Spitze der Bahn. Ich bin mir sicher, dass er auch in den verbleibenden Wochen alles für die Schiene geben wird.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Sätze! Ohne Lob und Anerkennung. Und das, obwohl Lutz acht Jahre lang Vorstandsvorsitzender war. Insgesamt gehörte er sogar 15 Jahre dem Vorstand des Konzerns an. Lutz stammt aus einer Eisenbahnerfamilie, arbeitet seit 1994 bei der Bahn.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 17:23:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Spruch nach dem anderen:1. Müller-Show in Kanada</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/vancouver-die-vorstellung-von-thomas-mueller-im-live-ticker-689df2375c023b6b4d66596f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689df2375c023b6b4d66596f/1ee835b90453da6785d847c8775dba6f,ac1bc85c?w=656" alt="Ein Spruch nach dem anderen:1. Müller-Show in Kanada" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>The Eagle has landed!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwoch um 17 Uhr Ortszeit kam <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/thomas-mueller/thomas-mueller-alle-infos-76679080.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Thomas Müller<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Vancouver (Kanada) an. Die Ur-Einwohner Vancouvers, eine geschmückte Delegation der „Musqueam“, empfing die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Legende feierlich.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch zu Beginn der Müller-Vorstellung wird er von dem indigenen Volk der „Squamish Nation“ gefeiert – und bekommt zu Ehren seines Wechsels nach Vancouver eine Adler-Feder überreicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dann nimmt er Platz auf dem Podium neben Trainer Jesper Svensson und Sportdirektor Axel Schuster.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 17:23:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tiergarten Nürnberg:Löwen-Mutter frisst ihren Nachwuchs auf</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nuernberg/trauer-im-tiergarten-nuernberg-loewin-aarany-frisst-ihren-nachwuchs-689df3ee5c023b6b4d665988</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689df3ee5c023b6b4d665988/14fd65ab1a4e9e07e99e1c857d3c5552,52421db?w=320" alt="Tiergarten Nürnberg:Löwen-Mutter frisst ihren Nachwuchs auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nürnberg – <!--]--><!--[--><b>Traurige Nachricht aus dem Tiergarten. Vor einer Woche bekam das Asiatische Löwen-Paar Nachwuchs. Wie viele Babys geboren wurden, war noch unklar. Doch jetzt die schreckliche Entdeckung: Die Tierkinder leben nicht mehr. Wahrscheinlich hat die Mutter ihren Nachwuchs gefressen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 7. August brachte Löwin Aarany im Tiergarten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nuernberg/nuernberg-regional/home-51164870.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nürnberg<!--]--><!--]--></a><!--[--> (Bayern) eines oder mehrere Babys von ihrem Partner Kiron zur Welt. Die ersten Tage ging offenbar alles gut. Eine Kamera in der Wurfbox des Raubtierhauses zeichnete ein Jungtier auf. Tierpfleger glaubten, die Geräusche von mehreren Babys zu hören. Die Löwen-Familie wurde in dieser Zeit von Besuchern abgeschirmt, um den Nachwuchs in Ruhe aufziehen zu können.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Tierschutz-Aktivisten haben am Dienstagnachmittag das Gelände des Tiergartens Nürnberg ...</p><p class="teaser__text">Zoo erschießt Paviane wegen Überpopulation. Tierschützer protestieren vergeblich.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 17:23:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teils deutlich günstiger!:So viel kostet die Abnehmspritze im Ausland</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wegovy-oder-mounjaro-so-viel-kostet-die-abnehmspritze-in-europa-689b07a63ff531065c335f66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b07a63ff531065c335f66/8b26989aac565f3cb3029471cca1f3b2,2baf8d79?w=320" alt="Teils deutlich günstiger!:So viel kostet die Abnehmspritze im Ausland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abnehmspritzen wie Wegovy und Mounjaro gelten als Wunderwaffe gegen Übergewicht – doch die Kosten sind erheblich! In Deutschland zahlen Patienten bis zu 500 Euro pro Monat, während die Preise in anderen EU-Ländern und den USA deutlich variieren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, was die Abnehmspritzen im Ausland kosten und was für deutsche Arztrezepte in Europa gilt. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 17:23:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Die Heiters“-Doku! Jetzt hier Folge 3 gucken:Party, Panik, Klinik! So wild feiern Mike und Leyla</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/mike-und-leyla-heiraten-hier-die-exklusive-doku-soap-bei-bild-ansehen-6889dde904c6af4608d5bf56</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6889dde904c6af4608d5bf57/94a6c7fb18d6233b5a8ca951b1cb5def,42b38783?w=992" alt="„Die Heiters“-Doku! Jetzt hier Folge 3 gucken:Party, Panik, Klinik! So wild feiern Mike und Leyla" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Immer donnerstags ab 20 Uhr eine neue Doku-Folge – HIER anmelden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ein echtes Muss für alle Reality-Fans: Das Dschungel-Traumpaar Mike und Leyla gibt sich das Jawort – live bei BILD! Und nicht nur das! Fans können sich zusätzlich auf vier Folgen der neuen BILD-Doku-Soap „Die Heiters: Jetzt wird geheiratet!“ freuen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Episoden rund um die Hochzeitsvorbereitungen sind ab sofort für ALLE BILDplus-Nutzer auf allen BILD-Kanälen verfügbar. Auch das standesamtliche Jawort vom 5. Juli wird in der Doku zu sehen sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In Folge 3 geht’s ab! Es gibt erstmals exklusive Einblicke in die feuchtfröhlichen Junggesellenabschiede von Mike und Leyla. Während SIE es auf Ibiza mit den Mädels krachen lässt, will ER nach Las Vegas fliegen. Doch es gibt große Probleme im Partyflieger, der ganze Trip steht auf der Kippe! Können die Heiters die Situation retten? Und es wird noch wilder: Verletzungs-Autsch, jemand muss ins Krankenhaus! Die ganzen Details um 20 Uhr hier!</b><!--]--><!--[-->
<!--]--><!--[--><b>
► Noch kein BILDplus-Abo? Dann holen Sie es sich jetzt, um den Start der exklusiven BILD-Doku-Soap „Die Heiters“ nicht zu verpassen! Sehen Sie außerdem mit dem exklusiven Wedding-Pass dann die Traumhochzeit Ende August.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 17:23:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnmobil auf Autobahn ausgebrannt:Plötzlich drang Rauch aus dem Armaturenbrett</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bremen/stau-auf-a27-feuerwehr-loescht-brennendes-wohnmobil-mit-gas-an-bord-689df99ef3b3300719841e0b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689df99ef3b3300719841e0c/fe5f27d93a2e67ee1b416bc830072307,43819fd0?w=576" alt="Wohnmobil auf Autobahn ausgebrannt:Plötzlich drang Rauch aus dem Armaturenbrett" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bremen – <!--]--><!--[--><b>Am Donnerstagvormittag brannte ein Wohnmobil auf der A27 bei Bremen und sorgte für stundenlange Vollsperrung Richtung Norden. Der Stau zog sich bis zu acht Kilometer lang.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein 63 Jahre alter Mann aus Schleswig-Holstein war laut Polizei gegen 10.55 Uhr gemeinsam mit seiner Frau und ihrem Hund in Richtung Cuxhaven unterwegs, als er wegen eines technischen Defekts auf dem Seitenstreifen anhalten musste. Kurz darauf drang Rauch aus dem Armaturenbrett. Das Paar und ihr Hund retteten sich rechtzeitig aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/auto-news/auto-news/home-15718856.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auto<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sekunden später stand das Fahrzeug in Flammen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stundenlang staute sich der Verkehr auf der A27<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Danach brannte das Wohnmobil komplett aus. Die Feuerwehr rückte mit zwei Trupps und schwerem Atemschutz an, löschte das Feuer auf der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/autobahnen/news-nachrichten-news-fotos-videos-20641740.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Autobahn<!--]--><!--]--></a><!--[--> und brachte zwei Gasflaschen in Sicherheit. Ein Sprecher der Feuerwehr <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bremen/bremen-regional/home-16292312.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bremen<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD: „Wegen der Hitze war der Einsatz insbesondere körperlich belastend für die Einsatzkräfte.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 17:23:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann stürzt in Rinne, Frau einen Wasserfall hinab:Zwei Deutsche sterben in den Alpen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/zwei-unfaelle-im-alpen-urlaub-frau-faellt-in-wasserfall-mann-in-rinne-689dad440872952345bf75d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689dad440872952345bf75d7/789f6a2e17b126b51d94014300d8ae97,12c2f4d0?w=576" alt="Mann stürzt in Rinne, Frau einen Wasserfall hinab:Zwei Deutsche sterben in den Alpen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Trins (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>Nur ein zurückgebliebener Rucksack auf dem Weg zum Gipfel hat Wanderer auf das Drama aufmerksam gemacht: Ein Deutscher (71) ist in den Stubaier Alpen in Tirol tödlich verunglückt. Auch eine Frau, die auf dem Weg zur Zugspitze war, überlebte ihren Ausflug nicht: Sie stürzte einen Wasserfall hinab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Montag hatten Wanderer auf der anspruchsvollen Tour am Hammerspitz (2634 Meter) auf dem Weg zur Schutzhütte Padasterjochhaus beim beliebten Bergdorf Trins (1391 Einwohner) in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreich<!--]--><!--]--></a><!--[--> den Rucksack entdeckt und eine schlimme Befürchtung. Sie setzten einen Notruf ab.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und tatsächlich: Die Besatzung des Polizeihubschraubers „Libelle“ entdeckte in einer steilen Rinne gegen 20.10 Uhr einen leblosen Mann. Der abgeseilte Notarzt konnte nur noch dessen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Tod <!--]--><!--]--></a><!--[-->feststellen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Auf dem Weg zur Schutzhütte Padasterjochhaus in den Stubaier <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/alpen/reise-orte-freizeit-nachrichten-news-fotos-videos-20896038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alpen<!--]--><!--]--></a><!--[--> verschwand der Mann und stürzte in eine steile Rinne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 17:23:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auswärtiges Amt über Gaza-Hilfen:„Verteilung kann nicht nachverfolgt werden“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/verteilung-kann-nicht-nachverfolgt-werden-auswaertiges-amt-ueber-gaza-hilfe-689b0315b7e38d4fabb206a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689b0315b7e38d4fabb206a1/f02fc38a19b7c6b008092768cb0cbae5,d71f29c4?w=656" alt="Auswärtiges Amt über Gaza-Hilfen:„Verteilung kann nicht nachverfolgt werden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Gaza/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Der Hunger in Gaza bewegt die Welt. Seit dem 1. August lassen Deutschland und seine Verbündeten zusätzlich zu den UN-Hilfslieferungen täglich Hilfsgüter per Air-Drops über Gaza abwerfen. Doch wie viel erreicht tatsächlich die notleidende Bevölkerung – und wie viel landet bei den Hamas-Terroristen und anderen Milizen?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/auswaertiges-amt/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20458248.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Auswärtigen Amt<!--]--><!--]--></a><!--[--> (AA) heißt es auf BILD-Anfrage, dass die humanitäre Lage im Gazastreifen „katastrophal“ bleibe. Diese könne „nur dann wirkungsvoll verbessert werden, wenn ausreichend Hilfsgüter über das etablierte Hilfssystem der Vereinten Nationen für die Zivilbevölkerung in Gaza bereitgestellt werden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Israel</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> sei hier „in der Pflicht“, mehr Hilfe zu ermöglichen. Die Verteilung der Hilfsgüter funktioniere „weiter nicht ausreichend, um die Hungersnot in Gaza zu lindern“, heißt es aus dem AA. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Spahn äußert sich kühl zu Merz' Waffenstopp. CDU und CSU zeigen Unverständnis.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 17:23:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Horror im Tropensturm:Flieger kratzt über Landebahn</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/horror-im-tropensturm-flieger-kratzt-ueber-landebahn-689d85ecf3b33007198412e9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689d85ecf3b33007198412ea/bda7b5d392844d3fd19cf70903b6f41c,9c150a7?w=320" alt="Horror im Tropensturm:Flieger kratzt über Landebahn" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Taiwan: 
Dies ist der schockierende Moment, als bei der Landung in Taipeh die Tragfläche eines Boeing 747-Frachters die Landebahn berührt und Funken schlägt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 17:23:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei-Panne in Italien:D-Mark-Schatz lag 30 Jahre in Schließfach</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/polizei-panne-in-italien-d-mark-schatz-lag-30-jahre-in-schliessfach-689c4017149faf081095d505</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689c4017149faf081095d505/a231bab713082429a234d83b0ec07bd9,8c3afd55?w=320" alt="Polizei-Panne in Italien:D-Mark-Schatz lag 30 Jahre in Schließfach" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mailand/ Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>Verstaubt, vergessen – und plötzlich wieder da: In einem Bankschließfach mitten in Mailand haben zwei Ermittler der italienischen Finanzpolizei einen unglaublichen Fund gemacht. Hinter dicken Stahltüren lagen Bündel alter D-Mark-Scheine – zusammen 139.500 Mark.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fund stammt aus einem Einsatz gegen einen italienisch-türkischen Drogenring, der 1994 aufgeflogen war. Die Scheine waren damals beschlagnahmt worden – und dann offenbar einfach in der Versenkung verschwunden. Mehr als 30 Jahre lang lagen sie unbemerkt im Schließfach, gut verpackt in versiegelten Umschlägen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i> Neben den D-Mark-Scheinen entdeckten die Beamten auch knapp 42.000 US-Dollar – noch immer gültig – sowie einige Schmuckstücke. Alles lag unter einer dicken Staubschicht, wie aus einer anderen Zeit.</i><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Was würden SIE mit so einem Fund machen? Statt Finderlohn landete dieses Paar vor Gericht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 17:23:42 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>