<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Hamburger Winterdom: Wir verlosen fünf Gutscheinpakete im Wert von je 200 Euro!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-winterdom-wir-verlosen-fuenf-gutscheinpakete-im-wert-von-je-200-euro/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/11/437498749-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C447px%2C1256px%2C1256px&webp=1" alt="Hamburger Winterdom: Wir verlosen fünf Gutscheinpakete im Wert von je 200 Euro!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im vergangenen Jahr machte der Winterdom seinem Namen alle Ehre. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs</span></p><p><strong>Bunte Lichter, rasante Fahrgeschäfte, Leckereien verschiedenster Art, das Riesenrad über St. Pauli – die Hamburger lieben ihren Winterdom! Die MOPO verlost fünf Gutscheinpakete, jeweils im Wert von 200 Euro. Damit können Sie richtig sparen und sich die Weihnachtszeit versüßen. </strong></p><p>Mit den kalten Tagen zieht auch der Winterdom zurück in die Hansestadt. Und die 695. Ausgabe hat’s in sich – mit gleich zwei Weltpremieren! Bis zum 7. Dezember finden sich neben den Klassikern wie dem Riesenrad und Geisterbahnen auch neue Attraktionen auf Hamburgs Winterdom.</p><p><strong>Wo?</strong> Heiligengeistfeld, St. Pauli.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 18:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod von Hamburger Familie: Großvater wütend – „vor meinen Augen geschmolzen“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grossvater-nach-tod-von-hamburger-familie-schmerz-ist-gross/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/559513625.jpg?resize=300%2C300&crop=2889px%2C1305px%2C5031px%2C5031px&webp=1" alt="Tod von Hamburger Familie: Großvater wütend – „vor meinen Augen geschmolzen“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Menschen gehen an einem Imbissstand auf der Istiklal-Straße vorbei, einer belebten Fußgängerzone in Istanbul (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Ahmed Deeb</span></p><p><strong>Das<a href="https://www.mopo.de/hamburg/tote-hamburger-familie-istanbul-reagiert-mit-stark-umstrittener-massnahme/"> Schicksal der in Istanbul verstorbenen Hamburger Familie</a> hat viele Menschen berührt und schockiert. Die Angehörigen sind voller Schmerz – und Wut auf die Verantwortlichen.</strong></p><p>Der Vater des in Istanbul gestorbenen Hamburgers fordert eine lückenlose Aufklärung des Todes seines Sohnes, seiner Schwiegertochter und der beiden Kinder. Er werde so lange kämpfen, wie er kann, „ob mein Leben ausreicht oder nicht“, sagte Yilmaz Böcek der dpa.</p><p>Vater, Mutter, der fünf Jahre alte Sohn und die drei Jahre alte Tochter waren am 9. November nach Istanbul gereist und am 12. November erstmals in einem Krankenhaus behandelt worden mit Verdacht auf Lebensmittelvergiftung. Alle vier sind später gestorben. Inzwischen gehen die Behörden von einer chemischen Vergiftung im Hotel der Familie aus. Laut der staatlichen Nachrichtenagentur Anadolu wurde dort am 11. November ein Zimmer wegen Schädlingen behandelt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 17:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schluss mit Schmuddelwetter – der Norden atmet am Wochenende auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schluss-mit-schmuddelwetter-der-norden-atmet-am-wochenende-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/513104300-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Schluss mit Schmuddelwetter – der Norden atmet am Wochenende auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die markante Silhouette der Elbphilharmonie leuchtet im Licht der aufgehenden Sonne neben dem Museumsschiff Cap San Diego an den Landungsbrücken.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Nach frostigen Nächten und einem wechselhaften Start zeigt sich das Wetter in Hamburg und im Norden am Wochenende vielerorts freundlich und trocken. An der Küste kann es böig werden und vereinzelt zu Regen kommen.</strong></p><p>Aber bevor wieder die Sonne scheint, werden die Straßen erst einmal glatt. In der Nacht auf Freitag muss im Norden mit Frost und teilweise Glätte gerechnet werden. Die Temperaturen sinken auf minus 1 bis minus 5 Grad.</p><p>Der Freitag startet mit einem Wechsel aus Sonne und Wolken. Die Temperaturen liegen bei bis zu 3 Grad in Hamburg und 7 Grad auf den Nordfriesischen Inseln. In Mecklenburg-Vorpommern steigen sie auf 2 bis 5 Grad. An der Küste können vereinzelt Regen- und Schneeschauer auftreten, der Wind weht schwach.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 17:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann in U-Bahn rassistisch beleidigt – Fahndung nach Täter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-in-u-bahn-rassitsisch-beleidigt-fahndung-nach-taeter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/559095044.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann in U-Bahn rassistisch beleidigt – Fahndung nach Täter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Vorfall passierte in einer U-Bahn. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER</span></p><p><strong>Schlimmer Vorfall in Hamm: Am Mittwochabend ist ein schwarzer Mann in der U-Bahn rassistisch beleidigt worden. Eine couragierte Zeugin, die einschritt, wurde vom Täter  geschubst.</strong></p><p>Laut Polizei ereignete sich der Vorfall gegen 17.40 Uhr. An der U-Bahn-Station Rauhes Haus habe ein Mann mit zwei Hunden den Zug betreten und sich hingesetzt. Ein ihm gegenüber sitzender Mann afrikanischer Herkunft soll daraufhin aus Angst vor den Hunden den Platz gewechselt haben.</p><p>Dies nahm der Hundebesitzer zum Anlass, den Mann rassistisch zu beleidigen. Eine Zeugin (42) schritt couragiert ein und sprach den Täter an. Daraufhin wurde sie geschubst, beleidigt und bedroht. Beim Halt an der Station Hammer Kirche stieg der Täter aus und entkam.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 16:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod in Istanbul: Dieses Mittel tötete die Hamburger Familie</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tod-in-istanbul-dieses-mittel-toetete-die-hamburger-familie/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/n5-251118-id39498-14-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=696px%2C263px%2C1440px%2C1440px&webp=1" alt="Tod in Istanbul: Dieses Mittel tötete die Hamburger Familie" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Wohnungstür der Familie in Billstedt: Nachbarn trauern um Cigdem, ihre beiden Kinder Kadir (6) und Masal (3) und den Vater Servet.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/René Schröder</span></p><p><b>In der vergangenen Woche starb eine Hamburger Familie in ihrem Türkei-Urlaub, mutmaßlich an einer Vergiftung. Die MOPO beantwortet die wichtigsten Fragen zu diesem tragischen Fall und dem Mittel, das nach aktuellem Stand dafür verantwortlich war.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 16:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auf frischer Tat: Polizei nimmt Einbrecher in Eppendorf fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auf-frischer-tat-polizei-nimmt-einbrecher-in-ependorf-fest/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/553252028-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=314px%2C277px%2C1389px%2C1389px&webp=1" alt="Auf frischer Tat: Polizei nimmt Einbrecher in Eppendorf fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten nahmen den Einbrecher fest. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Bernd von Jutrczenka</span></p><p><strong>Zivilfahndern der Hamburger Polizei haben in der Nacht zu Donnerstag in Eppendorf einen mutmaßlichen Einbrecher festgenommen. Bei ihm wurde jede Menge potenzielles Tatwerkzeug gefunden. </strong></p><p>Die Zivilfahnder entdeckten gegen 0.40 Uhr an einer Baustelle am Loehrsweg einen Mann (33), der sich verdächtig verhielt. Daraufhin untersuchten die Beamten den Bereich genauer und entdeckten zwei aufgebrochene Baucontainer.</p><p>Den 33-Jährigen spürten die Beamten dann kurz darauf im Keller eines Wohnhauses auf. Dort entdeckten sie dann auch zwei aufgebrochene Kellerverschläge und nahmen den Mann fest. Bei ihm wurden neben Aufbruchswerkzeug und Pfefferspray auch mehrere Messer sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 16:14:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angst vor Anschlägen: Wie Weihnachtsmärkte sich schützen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/angst-vor-anschlaegen-wie-weihnachtsmaerkte-sich-schuetzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/weisser-zauber-214962373-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=543px%2C393px%2C1250px%2C1249px&webp=1" alt="Angst vor Anschlägen: Wie Weihnachtsmärkte sich schützen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Weihnachtsmarkt „Weißer Zauber“ am Jungfernstieg in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Im vergangenen Jahr der Anschlag auf den Magdeburger Weihnachtsmarkt mit sechs Toten, 2016 der Anschlag auf den Weihnachtsmarkt am Berliner Breitscheidplatz mit 13 Toten: Zweimal zerstörten in Deutschland Attentäter die friedliche Weihnachtsstimmung. Zu Beginn der diesjährigen Weihnachtsmarktsaison gibt es viele Debatten über die Sicherheit. Ein Überblick:</strong></p><p>Im vergangenen Jahr wurden bei der Gema, wo die Nutzung von Musik angemeldet werden muss, mehr als 7000 Weihnachtsmärkte registriert. Nach Angaben der Schausteller wurden um die 170 Millionen Besucher gezählt, womit rechnerisch jeder Deutsche zweimal pro Saison auf einen Weihnachtsmarkt geht. Die Umsätze dort lagen bei etwa 4,2 Milliarden Euro – die Deutschen lassen sich die besondere Atmosphäre also etwas kosten, pro Besucher im Schnitt etwa 25 Euro.</p><p>In <a href="https://www.mopo.de/news/panorama/sechsfacher-mord-mordversuch-in-fast-400-faellen-anklage-gegen-magdeburg-todesfahrer/">Magdeburg, wo im vergangenen Jahr ein Attentäter mit einem Autoanschlag sechs Menschen tötete und mehr als 300 Menschen teils schwer verletzte</a>, wurde die Genehmigung erst nach der Verschärfung des Schutzkonzepts erteilt. In Overath bei Köln wurde ein Weihnachtsmarkt abgesagt, weil kein Etat für Sicherheitsmaßnahmen mehr zur Verfügung stand. Es blieb aber trotz des Anschlags 2024 bei Einzelfällen. Das Bundeskriminalamt hat aktuell keine Hinweise auf eine Gefährdung der Märkte.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 15:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie könnte in Gefahr sein: Polizei sucht dringend Hamburgerin mit markantem Tattoo</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sie-koennte-in-gefahr-sein-polizei-sucht-dringend-hamburgerin-mit-markantem-tattoo/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/michaelavermisst-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=879px%2C270px%2C904px%2C904px&webp=1" alt="Sie könnte in Gefahr sein: Polizei sucht dringend Hamburgerin mit markantem Tattoo" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Michaela Q. aus Groß Borstel wird seit Sonntag vermisst.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Dramatische Suche in Groß Borstel: Seit Sonntag fehlt von Michaela Q. jede Spur. Die Polizei fürchtet, dass sich die 55-Jährige in Gefahr befinden könnte – und bittet die Bevölkerung dringend um Hilfe.</strong></p><p>Seit Sonntagmittag wird die Groß-Borstelerin vermisst. Michaela Q. verließ gegen 13.20 Uhr ihre Wohnung am Paeplowweg und kehrte nicht zurück. Als erste Suchmaßnahmen der Polizei erfolglos blieben und eine Eigengefährdung nicht ausgeschlossen werden konnte, ordnete eine Richterin eine Öffentlichkeitsfahndung an.</p><p>Die Ermittler beschreiben die Frau als 1,65 Meter groß und von kräftiger Statur. Sie wirkt etwas jünger und trägt lange, blonde, meist hochgebundene Haare. Zuletzt war sie in einer grauen Jogginghose, einem grauen Hoodie und schwarzen Badelatschen unterwegs. Markant ist ein Tattoo am linken Unterarm, das wie eine Kinderzeichnung mit Sonne und Alien aussieht; weitere Motive befinden sich an ihren Beinen. Möglich ist außerdem, dass sie eine schwarze Brille trägt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 14:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kühne rechnet mit Hamburg ab: „Eingeschlafen, nicht sehr bedeutend“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kuehne-rechnet-mit-hamburg-ab-eingeschlafen-nicht-sehr-bedeutend/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/532670348-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=407px%2C25px%2C1508px%2C1509px&webp=1" alt="Kühne rechnet mit Hamburg ab: „Eingeschlafen, nicht sehr bedeutend“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Unternehmer Klaus-Michael Kühne. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Axel Heimken</span></p><p><strong>Er lebt seit 50 Jahren in der Schweiz – und legt dennoch großen Wert darauf, eine wichtige gesellschaftliche Rolle in Hamburg zu spielen. Jetzt hat der Milliardär Klaus-Michael Kühne offenbart, was er in Wahrheit über seine Heimat denkt. In der „Zeit“ rechnet er mit der Hansestadt ab. </strong></p><p>So wirft Klaus-Michael Kühne seiner Heimatstadt Hamburg und ihrer Regierung Ambitionslosigkeit vor. „Ich finde, dass man aus der Stadt mehr machen könnte“, sagt Kühne in der aktuellen Ausgabe der Wochenzeitung „Die Zeit“.</p><p>„Hamburg ist eine sehr schöne Stadt, sie ist aber ein bisschen eingeschlafen, wirtschaftlich nicht sehr bedeutend, dem Hafen geht es schlecht, auch in der Wissenschaft sind andere besser“, meint der 88-jährige Steuer-Exilant. Aus Kühnes Sicht setzt der Hamburger Senat „ein bisschen zu sehr auf Mittelmäßigkeit, nach dem Motto: Die Bürger sind zufrieden, warum sollen wir an den Zuständen viel ändern? Das ist eine Einstellung, die ich natürlich nicht teilen kann und sehr bedauere.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 11:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hickhack um Hamburger Klimaentscheid – jetzt schaltet sich Tschentscher ein</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hickhack-um-hamburger-klimaentscheid-jetzt-schaltet-sich-tschentscher-ein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/388998848-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=294px%2C78px%2C1613px%2C1612px&webp=1" alt="Hickhack um Hamburger Klimaentscheid – jetzt schaltet sich Tschentscher ein" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) bei einer Sitzung der Hamburgischen Bürgerschaft.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Knapp einen Monat ist es her, seit die Hamburgerinnen und Hamburger mehrheitlich für den Klima-Volksentscheid gestimmt haben. Der besagt, dass die Hansestadt bereits 2040 und nicht erst 2045 klimaneutral werden soll. Während die CDU von einem „Irrweg“ spricht und den Volksentscheid rückgängig machen will, haben die Grünen einen ersten Maßnahmenkatalog vorgelegt. Jetzt hat sich auch Bürgermeister Peter Tschentscher (SPD) eingeschaltet.</strong></p><p>„So kann man mit einem Volksentscheid nicht umgehen“, sagte Tschentscher nun dem Sender RTL Nord. „Hier gab es eine Entscheidung, die haben wir jetzt erst einmal anzunehmen. Das ist der Sinn dieser Volksentscheidung.“</p><p><a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-cdu-will-den-zukunftsentscheid-aufheben-ideologisches-experiment/">Zuvor hatte die CDU mit ihrer Ankündigung für Wirbel gesorgt, am 10. Dezember ein Änderungsgesetz in die Bürgerschaft einzubringen</a>. Dieses soll den Volksentscheid aufheben und die Klimaneutralität wieder auf das Jahr 2045 schieben. „Ein 2040-Ziel würde Milliardenkosten verursachen, die über massive Mieterhöhungen, explodierende Kosten für Strom und Wärme sowie Rekordsummen an Steuergeld finanziert werden müssten“, sagte CDU-Chef Dennis Thering.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 11:11:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tote Hamburger Familie: Istanbul reagiert mit stark umstrittener Maßnahme</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tote-hamburger-familie-istanbul-reagiert-mit-stark-umstrittener-massnahme/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/558833567.jpg?resize=300%2C300&crop=3117px%2C1178px%2C5158px%2C5158px&webp=1" alt="Tote Hamburger Familie: Istanbul reagiert mit stark umstrittener Maßnahme" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Istiklal-Straße in Istanbul. Nach dem Tod der Hamburger Familie haben die Behörden eine Rund-um-die-Uhr-Überwachung der Betriebe angeordnet. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Ahmed Deeb</span></p><p><strong>Der <a href="https://www.mopo.de/hamburg/tragoedie-um-hamburger-familie-in-istanbul-auch-vater-gestorben/">Tod der Hamburger Familie in Istanbul</a> hat viele Menschen schockiert. Die Behörden im Land stehen unter Druck – und ordnen stark umstrittene Maßnahmen an.</strong></p><p>In Reaktion auf den Tod der Hamburger Familie in Istanbul haben Behörden 24-Stunden-Überwachung für Betriebe angeordnet. Alle Unternehmen seien verpflichtet, Tag und Nacht Audio- und Videoaufnahmen zu machen und diese 30 Tage lang aufzubewahren, teilte das Gouverneursamt der Provinz Istanbul nach einem Treffen zu mehr „Lebensmittelsicherheit” mit. Ob sich die Regel nur auf Betriebe bezieht, die mit Lebensmitteln arbeiten, ging nicht zweifelsfrei aus der Erklärung hervor. Zudem sollen etwa Straßenhändler vermehrt kontrolliert und Unternehmen im Bereich der Schädlingsbekämpfung überprüft werden.</p><p>Vater, Mutter, der fünf Jahre alte Sohn und die drei Jahre alte Tochter waren vor mehr als einer Woche nach Istanbul gereist. Einem vorläufigen Bericht der Gerichtsmedizin zufolge soll die Hamburger Familie vorrangig durch eine chemische Vergiftung im Hotel gestorben sein, berichtete der Staatssender TRT unter Berufung auf das nicht abschließende Dokument. Die Wahrscheinlichkeit einer Lebensmittelvergiftung werde als gering eingestuft. Die Untersuchungen sind noch nicht final abgeschlossen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rolex, Audi und jede Menge Geld: Polizei pfändet Vermögen eines Drogendealers</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/sechsstellige-summe-polizei-pfaendet-vermoegen-eines-drogendealers/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/547598849-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=911px%2C236px%2C1472px%2C1471px&webp=1" alt="Rolex, Audi und jede Menge Geld: Polizei pfändet Vermögen eines Drogendealers" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei pfändete unter anderem ein hochwertiges Fahrzeug der Marke Audi (Symbolfoto).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Moritz Frankenberg</span></p><p><strong>Bargeld, Kryptowährungen, Luxusautos: Die Polizei Hamburg hat in den vergangenen Tagen das sechsstellige Vermögen eines verurteilten Drogendealers beschlagnahmt.</strong></p><p>Auf der Suche nach dem Vermögen durchkämmten Beamte in der vergangenen Woche am Dienstag und an diesem Montag Wohnungen in Jenfeld und Norderstedt sowie Bankschließfächer in Poppenbüttel, Wandsbek und Barmbek-Nord. Geld und Wertsachen des Verurteilten sollen nun in die Staatskasse fließen, bestätigt nun die Polizei.</p><p>Der 43-jährige Deutsche war 2021 wegen Handels mit rund 255 Kilogramm Marihuana zu knapp vier Jahren Haft verurteilt worden. Außerdem ordnete das Gericht die Einziehung des – durch die Straftaten erwirtschafteten – Vermögens an.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 10:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger wird neuer BSW-Chef: „Die Frage ist: Was ist heute rechts oder links?“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-wird-neuer-bsw-chef-die-frage-ist-was-ist-heute-rechts-oder-links/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/imago0492757335h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=437px%2C362px%2C1347px%2C1347px&webp=1" alt="Hamburger wird neuer BSW-Chef: „Die Frage ist: Was ist heute rechts oder links?“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fabio De Masi auf einer Wahlveranstaltung des BSW zur Europawahl. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/penofoto</span></p><p><strong>Neuer Name und Personalwechsel – im „Bündnis Sarah Wagenknecht“ rumort es. Wagenknecht wird die Parteiführung abgeben, nachfolgen soll der Europaabgeordnete Fabio De Masi. In Hamburg wurde der 45-Jährige bekannt, als er für die Linke im Bundestag saß und die Aufdeckung des Cum-Ex-Skandals vorantrieb. Im BSW ist er von Anfang an mit dabei. Im Interview spricht De Masi über parteiinterne Konflikte mit „Chaoten und Verrückten“, Migration, Rüstung, Russland und die Frage, ob das BSW eher links oder rechts der SPD steht.</strong></p><p><strong>MOPO: Das BSW ist nicht wie erhofft in den Bundestag eingezogen und fällt immer wieder durch interne Konflikte auf. Jetzt verkündete Frau Wagenknecht ihren Rücktritt aus der Parteispitze – sie wollen nachrücken. Warum tun Sie sich das an? </strong></p><p><strong>Fabio De Masi: </strong>Erstens, Frau Wagenknecht tritt nicht zurück, sie tritt nicht erneut als Parteivorsitzende an. Sie wird die Grundwertekommission leiten und wieder mehr politische Impulse geben, statt zu organisieren. Zweitens bin ich fest davon überzeugt, dass sie bald im Zuge einer Neuauszählung der Bundestagswahl Vorsitzende einer BSW-Fraktion im Bundestag sein wird. Und drittens trete ich an, weil ich fest daran glaube, dass es das BSW im Parteiensystem braucht.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 09:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>