<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Harte Worte im ZDF über unsere WM-Gegner:„Das ist ja lächerlich“</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-das-ist-ja-laecherlich-reaktionen-auf-unsere-wm-gruppe-6933381e074aff6076810e09</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6933381e074aff6076810e0a/148627a5959573ca7faef089e1ba84b5,17acdec?w=992" alt="Harte Worte im ZDF über unsere WM-Gegner:„Das ist ja lächerlich“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jetzt steht es endlich fest.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland trifft bei der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-unsere-gruppe-steht-fest-glueckslose-fuer-nagelsmann-6932dceaf4bf598c0697b07b"><!-- --><!--[--><!--[--><b>WM 2026</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> auf Curaçao, die Elfenbeinküste und Ecuador. Das hat die Auslosung in Washington ergeben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das sind die Reaktionen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im ZDF plauderte Moderatorin Kathrin Müller-Hohenstein eine Reaktion von Experte Hanno Balitsch, Nationaltrainer der deutschen U18, aus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:36:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klare WM-Ansage!:So schön strahlt Heidi im Deutschland-Look</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/klare-wm-ansage-so-schoen-strahlt-heidi-im-deutschland-look-69333f6411f914c89b85458d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69333f6411f914c89b85458e/f3862a68efe3021fbfe48e04c91d14ed,276ad930?w=576" alt="Klare WM-Ansage!:So schön strahlt Heidi im Deutschland-Look" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Heidi Klum glitzert im DFB-Outfit!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:36:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach der Auslosung:Nagelsmann muss Testspiel absagen!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/wm-2026-julian-nagelsmann-muss-testspiel-nach-auslosung-absagen-69333d4e394e2e9547e8961a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69333d4e394e2e9547e8961b/699593134b7c0244cda83276794b51c6,88485c0a?w=576" alt="Nach der Auslosung:Nagelsmann muss Testspiel absagen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das war anders geplant ...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die deutsche Nationalmannschaft wollte eigentlich zum Auftakt des WM-Jahres am 30. März in Stuttgart gegen den aktuellen Afrika-Cup-Sieger Elfenbeinküste testen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch daraus wird nichts!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Da Deutschland und die Elfenbeinküste für die WM in die Gruppe E gelost wurden, wird es zuvor kein Testspiel geben. Das hatte der DFB auch bei der Verkündung der Partie erklärt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:36:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Brüder lieferten sich Autorennen:2 Frauen tot! Raser donnerte mit 150 km/h durch Stadt</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/stuttgart/mordprozess-angeklagter-soll-mit-150-km-h-durch-ludwigsburg-gerast-sein-69329794f4bf598c0697a9b7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69329794f4bf598c0697a9b8/a870b4a8ddafbe95d6b3df11603ae109,963cea2b?w=992" alt="Brüder lieferten sich Autorennen:2 Frauen tot! Raser donnerte mit 150 km/h durch Stadt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Zwei junge Frauen (22, 23) starben, weil zwei Brüder sich mutmaßlich ein illegales Autorennen lieferten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Landgericht Stuttgart hat der Mordprozess gegen zwei Raser begonnen: Gürkan (32) und Ismail U. (35) sollen sich am 20. März in der Innenstadt von Ludwigsburg <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/ludwigsburg-illegales-rennen-frauen-sterben-bei-schwerem-unfal-67dca7baa7ec4b4b0530fe70"><!-- --><!--[--><!--[-->ein Autorennen<!--]--><!--]--></a><!--[--> geliefert haben – mit tödlichen Folgen für die beiden Freundinnen Selin K. (22) und Merve K. (23).<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die jungen Frauen mit ihrem Ford Focus aus einer Tankstelle herausfuhren, krachte die 455 PS starke Mercedes-S-Klasse von Gürkan K. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/toedlicher-raser-unfall-in-ludwigsburg-mordanklage-erhoben-68d256ac6199625f8c0fa22b"><!-- --><!--[--><!--[-->mit 150 km/h in den Ford<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die beiden jungen Frauen wurden mit ihrem Auto etwa 20 Meter weit gegen einen Baum und eine Mauer geschleudert, starben noch an der Unfallstelle.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Freundinnen Merve K. (23, li.) und Selin K. (22) wurden totgefahren. BILD zeigt die Fotos mit dem Einverständnis der Angehörigen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:36:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Frau Usha ohne Ring gesichtet:JD Vance äußert sich zu Ehe-Gerüchten</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jd-vance-aeussert-sich-zu-ehe-geruechten-frau-usha-ohne-ring-gesichtet-6933596411f914c89b8546d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6933596411f914c89b8546d7/5c5e70705a0e976bd9eb262b944935a6,9e136e78?w=576" alt="Frau Usha ohne Ring gesichtet:JD Vance äußert sich zu Ehe-Gerüchten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Es war ein kleines Detail, das für viel Gerede sorgte: Usha Vance,  die Frau von US-Vizepräsident JD Vance, erschien Ende November ohne Ehering zu einem offiziellen Termin. Kurz zuvor gab es Spekulationen, weil ihr Mann bei einer Veranstaltung innig von Charlie Kirks Witwe Erika umarmt wurde. Jetzt äußert sich der Republikaner zum Stand seiner Ehe.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich glaube, wir finden es irgendwie amüsant“, sagte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/jd-vance-wird-social-media-sensation-durch-halloween-verkleidung-6905fd7e820970cd3cb1241a"><!-- --><!--[--><!--[-->Vance<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Donnerstag in einem Interview mit „NBC News“ auf die Frage, ob ihn die Schlagzeilen über sein Privatleben frustrierten. „Bei allem im Leben nimmt man das Gute wie das Schlechte hin“, fügte er hinzu, als er in seinem Büro im Westflügel des Weißen Hauses Auskunft gab. Um ihn herum: Fotos von ihm, Usha und den gemeinsamen Kindern Ewan (8), Vivek (5) und Mirabel (3). „Unsere Ehe ist so stark wie eh und je, und ich denke, Usha hat sich wirklich gut in ihre neue Rolle (als Second Lady der USA, d. Red.) eingefunden“, betonte er.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/jd-vance-ehefrau-usha-ohne-ehering-gesichtet-wilde-geruechte-um-ehe-692167f418b978b3b9f54fbb"><!-- --><!--[--><!--[-->Usha Vance<!--]--><!--]--></a><!--[--> ließ bereits vor einigen Tagen ausrichten, dass sie „Mutter von drei kleinen Kindern ist, die viel abwäscht, die Kinder oft badet und manchmal ihren Ring vergisst.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kuss! Das Ehepaar Vance beim Nationalkonvent der Republikaner im Juli 2024 in Milwaukee (US-Bundesstaat Wisconsin)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:36:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wegen Rentenpaket schlagen Experten Alarm:Erhöht die Regierung jetzt die Steuern?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wegen-rentenpaket-erhoeht-regierung-nun-die-steuern-6932a01ebdb9c3d5970e49e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932a01ebdb9c3d5970e49e9/5c9a87bfbdee0e5608f8a75f44961b8b,f70067b7?w=656" alt="Wegen Rentenpaket schlagen Experten Alarm:Erhöht die Regierung jetzt die Steuern?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Union und SPD haben das umstrittene Rentenpaket im Bundestag beschlossen! Bis 2040 kommen nun Mehrkosten auf den Bundeshaushalt von 233 Milliarden Euro zu.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch wie die Lasten auf Dauer finanziert werden sollen? Bislang völlig unklar. Die mittelfristige Finanzplanung der Bundesregierung läuft nur bis 2029. Und bis dahin klafft jetzt schon ein Finanzloch von rund 170 Milliarden Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Experten fürchten: Die Löcher sind so riesig, dass es ohne Steuererhöhungen nicht gehen wird.  „Die Gefahr ist groß, dass das Rentenpaket mittelfristig über höhere Steuern finanziert werden muss“, so Prof. Achim Wambach (57), Präsident des Zentrums für Europäische Wirtschaftsforschung (ZEW), zu BILD. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch der Kieler Konjunkturexperte Prof. Stefan Kooths (56, Institut für Weltwirtschaft) warnt: „Das Rentenplus wird künftig entweder über höhere Steuern oder Ausgabenkürzungen finanziert werden. Es werden wohl eher Steuererhöhungen werden, was die ökonomische Dynamik weiter belastet. Aus der SPD werden ja schon entsprechende Zusatzbelastungen gefordert.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:36:29 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anzeige wegen Tierquälerei:Mami-Influencerin setzt Kaninchen ihrer Kinder aus</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/anzeige-bei-polizei-influencerin-setzt-kaninchen-im-wald-aus-693159ea9727d347505ac1b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693159ea9727d347505ac1b2/5138d79234ee7e9716d394e23c4cd33a,5dd2ab23?w=320" alt="Anzeige wegen Tierquälerei:Mami-Influencerin setzt Kaninchen ihrer Kinder aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auf ihren Social-Media-Kanälen zeigt sich Alicia V. als liebevolle Mutter von drei Kindern und präsentiert eine heile Familienwelt. Doch gegen die Influencerin und Kinderbuch-Autorin („AliciasMumLife“, 1,5 Millionen Follower) wird jetzt wegen Tierquälerei ermittelt, weil sie die vier Kaninchen ihrer Kinder im Wald ausgesetzt haben soll. Ein Tier starb.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Influencerin auffiel und wie sie ihre schockierende Tat rechtfertigt, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:36:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unbekannte Geldanlage:Kassieren Sie mit Immobilien, ohne sie zu kaufen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/reits-immobiliengewinne-ohne-maklerstress-sichern-692ee83f1b3201955317ebb3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692ee83f1b3201955317ebb3/4e4df6fd8f08fcb36943b189e8282578,38102555?w=320" alt="Unbekannte Geldanlage:Kassieren Sie mit Immobilien, ohne sie zu kaufen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wer träumt nicht von Investitionen in Immobilien, ohne sich mit Maklern oder Mietern herumschlagen zu müssen? Mit einer noch relativ unbekannten Anlageform ist das problemlos möglich. Schon mit kleinen Beträgen können Sie profitieren und ein diversifiziertes Portfolio aufbauen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Chancen und Risiken diese Anlageform bietet, worauf Sie achten müssen und einfach Sie Ihr Geld klug und ohne Stress in Immobilien anlegen können, lesen Sie mit BILDplus. Erfahren Sie alles über die Funktionsweise von dieser Anlagenform. Lesen Sie mit BILDplus, warum gerade jetzt der richtige Zeitpunkt für einen Einstieg ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:36:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heute die große „Ein Herz für Kinder“-Gala:Gottschalk: Zeigen Sie Herz und spenden Sie</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/ein-herz-fuer-kinder-gala-thomas-gottschalk-zeigen-sie-herz-und-spenden-sie-6932ec58bdb9c3d5970e5293</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932ec58bdb9c3d5970e5294/c0f5192a250641091eee3b393b647523,43a8f0e6?w=992" alt="Heute die große „Ein Herz für Kinder“-Gala:Gottschalk: Zeigen Sie Herz und spenden Sie" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>An diesem Abend sind die Kleinen groß im Mittelpunkt. Um 20.15 Uhr startet heute live im ZDF die große Spendengala der BILD-Hilfsorganisation „Ein Herz für Kinder“. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Berührende Augenblicke, Auftritte von Mega-Stars und viel Hilfe für die Schwächsten unserer Gesellschaft – es wird ein besonderer Abend, durch den Moderator Johannes B. Kerner führen wird. Wie jedes Jahr können Sie mit Ihren Spenden mithelfen, das Leben von Tausenden Kindern lebenswerter zu gestalten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Bitte spenden Sie“, sagt Andrea Berg, die bei „Ein Herz für Kinder“ auftreten wird. Das sieht auch Entertainment-Legende Thomas Gottschalk so, der die ZDF-Gala viele Jahre – von 2001 bis 2011 – moderierte. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Showmaster: „‚Ein Herz für Kinder‘ war ja ein paar Jahre lang ‚meine‘ Show im ZDF. Das Wohl der Kinder liegt mir immer noch am Herzen, da zählt jeder Cent!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:36:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen-Zahlungen an Schweini und Co.:Was die ARD für ihre Sport-Gesichter zahlt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-so-viel-verdienen-die-ard-sport-experten-6932bf1b074aff607681038d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6932bf1b074aff607681038e/91d1579e0a5cffeabe5af917cdb9a5f6,6ba91591?w=576" alt="Millionen-Zahlungen an Schweini und Co.:Was die ARD für ihre Sport-Gesichter zahlt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>So viel Geld kassieren die Sport-Experten im Ersten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die ARD treten bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/home-15769054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fußball<!--]--><!--]--></a><!--[-->, Wintersport und Co. zahlreiche Expertinnen und Experten auf. Die Sendergruppe hält dabei geheim, wie hoch die einzelnen Honorare des Personals ist. Doch jetzt wird zumindest öffentlich gemacht, was die ARD insgesamt für die Expertise sowie das Moderationspersonal im Jahr ausgibt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der Saison 2023/24 zahlte die ARD 2,30 Millionen Euro an 21 Expertinnen und Experten. Das macht im Schnitt rund 110.000 Euro pro Kopf. Allerdings kommen nicht alle gleich häufig zum Einsatz, sodass viele darunter liegen werden – und andere wie Top-Fußball-Experte Bastian Schweinsteiger (41) deutlich höher. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Zeitraum trat unter anderem folgendes Personal für die ARD auf: Schweinsteiger, Almuth Schult, Thomas Hitzlsperger, Thomas Broich, Bibiana Steinhaus-Webb und Lutz Wagner im Fußball. Dazu kamen beim Wintersport Felix Neureuther, Sven Hannawald, Erik Lesser und Arnd Peiffer. Bei Handball-Spielen war Dominik Klein im Einsatz, während der Leichtathletik-Übertragungen Frank Busemann. Die Tour de France analysierte Fabian Wegmann. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:36:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich roch es nach Rauch:Zug mit 200 Passagieren gestoppt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/eurocity-strandet-in-bayern-feuer-alarm-zug-mit-200-passagieren-gestoppt-69338f97074aff60768110a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69338f97074aff60768110a4/afef0b668499a496d61529c16bf133f4,963ea1f5?w=576" alt="Plötzlich roch es nach Rauch:Zug mit 200 Passagieren gestoppt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hergatz (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Ein stechender Geruch – dann war plötzlich Schluss. Ein Zug auf dem Weg nach München wurde am Freitagabend gestoppt. Etwa 200 Fahrgäste mussten aussteigen, wurden in Sicherheit gebracht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Fahrt eines Eurocitys nimmt ein jähes Ende: Kurz nach dem Bahnhof Lindau-Reutin am Bodensee riecht es plötzlich verbrannt. Die Passagiere alarmieren das Personal, der Zug wird sofort auf freier Strecke gestoppt. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Besuch von Nikolaus und Knecht Ruprecht hellte die angespannte Stimmung unter den gestrandeten Passagieren auf<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Laut Angaben eines Sprechers der Bundespolizei wurde ein deutlicher Schmorgeruch festgestellt. Als Ursache wurde zunächst ein möglicher Kabelbrand vermutet. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:36:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tochter hat sie angezeigt:Haftstrafe! Großmutter postet Bilder von Geburt</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/daenemark-grossmutter-verurteilt-weil-sie-geburts-bilder-postet-693282e4a7f2c7a5ea9590e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693282e4a7f2c7a5ea9590e1/864af5b120e7e46543eb125941b92ec5,eea5f9ff?w=320" alt="Tochter hat sie angezeigt:Haftstrafe! Großmutter postet Bilder von Geburt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kopenhagen – <!--]--><!--[--><b>Es war ein intimer, bewegender Moment, den sie allerdings lieber privat gehalten hätte. Eine Mutter in Dänemark bekam den Schreck ihres Lebens, als sie auf Facebook Bilder von der Geburt ihres Kindes entdeckte!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mutter der Frau, die bei der Geburt anwesend war, hatte die Niederkunft des Enkels gefilmt und fotografiert. Und das wäre auch kein Problem gewesen, wenn sie die Aufnahmen nicht später auf Facebook gepostet hätte. Dazu schreibt sie ganz stolz die Worte „Mein erstes Enkelkind“, wie der dänische Fernsehsender <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://tv2.dk/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TV 2<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Neugeborenes liegt nach der Geburt auf dem Bauch seiner Mutter (Symbolbild)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Bilder tauchten erst einige Jahre nach der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/geburt/ratgeber-kind-familie-news-fotos-videos-17040808.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Geburt<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf, das Kind ging inzwischen schon in die erste Klasse. Sie zeigten nicht nur das neugeborene Baby, sondern auch die Mutter bei der Geburt. Die Mama verlangte, dass die Aufnahmen gelöscht werden, was mit einer gewissen Verzögerung auch geschah. Außerdem erstattete sie Anzeige gegen die Großmutter.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 06:36:35 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>