<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuerwerk über der Elbe: Wir verlosen Karten für die ZDF-Silvesterparty in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/feuerwerk-ueber-der-elbe-wir-verlosen-karten-zur-zdf-silvesterparty-in-der-hafencity/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/498370505.jpg?resize=300%2C300&crop=1823px%2C0px%2C5168px%2C5178px&webp=1" alt="Feuerwerk über der Elbe: Wir verlosen Karten für die ZDF-Silvesterparty in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Silvester-Feuerwerk über der Elbe an den Landungsbrücken. (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Es ist eine Premiere in Hamburg – und Sie können dabei sein! Erstmals feiert das ZDF seine Silvesterparty bei uns in der Stadt und überträgt das Spektakel live aus der HafenCity. Bekannte Musiker treten auf und es gibt ein großes Feuerwerk. Die MOPO verlost 20 x 2 Eintrittskarten. Was Sie dafür tun müssen, erfahren Sie hier. </b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 17:12:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>1600 neue Wohnungen: Großprojekt in Hamburg nimmt letzte Hürde</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/1-600-neue-wohnungen-fuer-wilhelmsburg-grossprojekt-nimmt-letzte-huerde/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/elbinselquartier-visualisierung-freiraeume-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=812px%2C498px%2C942px%2C942px&webp=1" alt="1600 neue Wohnungen: Großprojekt in Hamburg nimmt letzte Hürde" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wohnungsnahe Grün- und Freiflächen sollen zentraler 
Bestandteil des Elbinselquartiers werden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IBA Hamburg Gmbh/frem3</span></p><p><strong>Die Bezirksversammlung Hamburg-Mitte hat den Bebauungsplan für das „Nördliche Elbinselquartier“ auf den Weg gebracht. Damit schafft der Bezirk in Wilhelmsburg die Voraussetzungen für ein neues Quartier mit 1600 Wohnungen.</strong></p><p>Auf rund 37,5 Hektar soll mitten auf der Elbinsel ein neues Stadtviertel entstehen: Wohnungen, Büros, eine neue Schule („Inselcampus“) sowie Flächen für Sport, Freizeit und Geschäfte sind dort geplant – genau wie Grünanlagen, ein Quartierspark und neue Wege entlang der Kanäle. Zudem soll ein Radschnellweg künftig kreuzungsfrei durchs Viertel führen. Am Donnerstagabend wurde in der Bezirksversammlung Hamburg-Mitte die entsprechende Vorweggenehmigungsreife des Bebauungsplan-Entwurfs beschlossen.</p><p>Bezirksamtsleiter Ralf Neubauer spricht von einem „langen, intensiven Planungsprozess“, der nun endlich ins Ziel komme. Das neue Viertel soll zudem die heute teils getrennten Bereiche Reiherstiegviertel, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/xxl-projekt-in-hamburg-baubeginn-fuer-5000-wohnungen-das-ist-geplant/">Rathausviertel </a>und Spreehafenviertel miteinander verbinden – ein wichtiger Schritt für eine engere Nachbarschaft in Wilhelmsburg.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 17:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse bei Zwangsvollstreckung in Hamburg – ein Mann verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/schuesse-bei-zwangsvollstreckung-in-hamburg-ein-mann-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251212-id39841-3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1113px%2C658px%2C1262px%2C1262px&webp=1" alt="Schüsse bei Zwangsvollstreckung in Hamburg – ein Mann verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten unterstützten eine Gerichtsvollzieherin. Der Einsatz an der Jevenstedter Straße eskalierte.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>Bei einem Polizeieinsatz in Lurup ist am Freitagnachmittag ein Mann durch Schüsse verletzt worden. Der Vorfall ereignete sich in der Jevenstedter Straße, wo Beamte des Polizeikommissariats 25 eine Gerichtsvollzieherin bei einer Amtshandlung unterstützten.</strong></p><p>Nach bisherigen Erkenntnissen kam es während des Einsatzes gegen 14 Uhr zu einer bedrohlichen Situation: Ein Mann soll die Beamten mit einer Schusswaffe bedroht haben. Die Polizisten reagierten und gaben Schüsse ab. Der Angreifer erlitt Verletzungen und wurde sofort in ein Krankenhaus gebracht, wo er notfallmedizinisch versorgt wird.</p><p>Die eingesetzten Polizisten blieben unverletzt. Die mutmaßliche Tatwaffe – nach erster Einschätzung eine scharfe Pistole – wurde sichergestellt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 16:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Holen Sie sich 52 Wochen voller Gewinnchancen</title>
    <link>https://www.mopo.de/weihnachten/holen-sie-sich-52-wochen-voller-gewinnchancen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/glucksspirale-800x800-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C800px%2C800px&webp=1" alt="Holen Sie sich 52 Wochen voller Gewinnchancen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lotto Hamburg</span></p><p><strong>Die Adventszeit hat begonnen, und damit ist es auch wieder Zeit für das MOPO Weihnachtsgewinnspiel. Auch in diesem Jahr präsentieren wir wöchentlich mehrere weihnachtliche Gewinnspiele gleichzeitig. Bis zum Tag vor dem Erscheinen der nächsten MOPO können Sie mitmachen. Die glücklichen Gewinner werden von uns in der darauffolgenden Woche benachrichtigt.</strong></p><p><strong>Darum geht’s:</strong></p><p>LOTTO bringt Glück in die Hansestadt! Dieses Mal mit einem besonderen Highlight für alle GlücksSpirale-Fans: Zu gewinnen gibt es ein Jahreslos der GlücksSpirale. Ein Jahr lang jede Woche die Chance auf das große Glück! Dieses Los hat Spiel77, SUPER6 und die Sieger-Chance inklusive und nimmt ab dem 20.12.2025 einmal wöchentlich teil. Damit würde es regulär 611,70 € kosten! Hier gibt es genau das einfach zu gewinnen! </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:01:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgerin (70) will aus Garage fahren und wird überfallen, gefesselt und ausgeraubt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/brutaler-ueberfall-seniorin-gefesselt-und-ausgeraubt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/529033202-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=525px%2C0px%2C1704px%2C1707px&webp=1" alt="Hamburgerin (70) will aus Garage fahren und wird überfallen, gefesselt und ausgeraubt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizei im Einsatz (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Eibner-Pressefoto/Marcel von Fehrn</span></p><p><strong>Brutaler Überfall in Wellingsbüttel: Zwei maskierte Männer haben am Donnerstagmorgen eine 70-Jährige in ihrem eigenen Haus bedroht, gefesselt und ausgeraubt. Die Polizei fahndet nach den Tätern und bittet um Hinweise.</strong></p><p>Wie die Ermittler berichten, wollte die Seniorin gegen 7 Uhr mit ihrem Auto aus der Tiefgarage ihres Einfamilienhauses am Pfeilshofer Weg fahren. Plötzlich tauchten zwei Unbekannte auf, bedrohten die Frau mit einer Schusswaffe und drängten sie zurück ins Haus. Dort fesselten die Räuber ihr Opfer und verlangten Schmuck und Bargeld. Anschließend sperrten sie die Frau in ein Ankleidezimmer und flüchteten – unter anderem mit einem schwarzen Mercedes C36 (Baujahr 1994).</p><p>Die Seniorin blieb körperlich unverletzt. Sie konnte sich selbst befreien und die Polizei alarmieren. Eine sofortige Fahndung verlief zunächst ohne Erfolg. Der gestohlene Mercedes wurde später verlassen in der Rolfinckstraße gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 16:29:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das Weihnachtsmenü für Tierfreunde – mit Rezept zum Nachkochen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/das-weihnachtsmenue-fuer-tierfreunde-mit-rezept-zum-nachkochen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua7171-509-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=557px%2C0px%2C1709px%2C1708px&webp=1" alt="Das Weihnachtsmenü für Tierfreunde – mit Rezept zum Nachkochen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Martina Witzorek-Singh und ihr Mann Karamjit Singh Witzorek mit dem veganen Menü vom „Tassajara“ zum Nachkochen – vorne die Hauptspeise</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Weihnachten ist keine gute Zeit für gefiederte Tiere. Gans oder Ente sind als Festtagsmenü besonders beliebt. Eine pflanzliche Alternative präsentiert Karamjit Singh Witzorek vom „Tassajara“ in Eppendorf den MOPO-Leserinnen und Lesern – mit Rezept zum Nachkochen. Ein leckeres pflanzliches Menü für alle Tierfreunde.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 15:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schneller am Ziel: Mit diesem Trick sollen Hamburgs Busse pünktlicher werden!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/schneller-am-ziel-mit-diesem-trick-sollen-hamburgs-busse-puenktlicher-werden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/bus-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=297px%2C109px%2C1597px%2C1599px&webp=1" alt="Schneller am Ziel: Mit diesem Trick sollen Hamburgs Busse pünktlicher werden!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">In Hamburg wird derzeit auf einer Teststrecke das Ampelsystem der Zukunft erprobt. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Schon jetzt registriert eine Ampel, wann sich ein Bus nähert und kann schneller auf Grün umspringen. Künftig sollen Bus und Ampel noch besser miteinander kommunizieren können. Auf einer Teststrecke in Hamburg wird das Ampelsystem der Zukunft erprobt.</strong></p><p>Automatische Vorfahrt für Busse und Rettungskräfte: In Hamburg wird derzeit auf einer Teststrecke rund um den Bunker am Heiligengeistfeld das Ampelsystem der Zukunft erprobt. „Das ist Pionierarbeit, die zwar weltweit überall beginnt, aber noch nirgendwo vollständig ausgereift ist“, sagte Verkehrssenator Anjes Tjarks (Grüne). </p><p>Konkret geht es dabei um eine intelligente Verkehrssteuerung im Rahmen des Projektes ITS-Cube. Busse und Einsatzfahrzeuge von Feuerwehr und Polizei sollen direkt und zuverlässig Daten in Echtzeit mit den Ampeln kommunizieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 15:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kleinod in Hamburg: Hausmannskost, Open-Air-Kunstwerke und ein besonderer Fähranleger</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/museumsdampfer-open-air-kunstwerke-und-ein-faehranleger-ohne-faehren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/fischhalle-harburg-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=453px%2C392px%2C1527px%2C1528px&webp=1" alt="Kleinod in Hamburg: Hausmannskost, Open-Air-Kunstwerke und ein besonderer Fähranleger" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Fischhalle ist ein perfekter Platz, um bei Kaffee und Kuchen die Sonne am Hafenrand zu genießen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Anke Geffers</span></p><p><b>Livemusik in der 100 Jahre alten Fischhalle, Museumsdampfer und Streetart, alte Kräne und moderne Architektur – der Harburger Binnenhafen ist ein richtiges Kleinod und wird seit Jahren zu einem neuen städtebaulichen Quartier umgestaltet. Wir sind um den Hafen geradelt und haben Erstaunliches entdeckt. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 15:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Böller an Hamburger Schule gezündet: Mehrere Kinder verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/boeller-an-hamburger-schule-gezuendet-drei-kinder-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/n5-251212-id39839-3.jpg?resize=300%2C300&crop=330px%2C330px%2C683px%2C683px&webp=1" alt="Böller an Hamburger Schule gezündet: Mehrere Kinder verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Rettungsdienst und Polizei sind an der Stadtteilschule Niendorf im Einsatz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Kevin Kobus</span></p><p><strong>An der Stadtteilschule Niendorf ist es am Freitagmittag zu einem gefährlichen Zwischenfall gekommen. Nach ersten Erkenntnissen explodierte im Außenbereich der Schule ein Böller – drei Kinder wurden verletzt.<br/></strong><br/>Ein 14-jähriges Kind kam dabei mit schweren Handverletzungen in ein Krankenhaus, wie die Polizei der MOPO mitteilte. Ein weiterer 14-jähriger Schüler wurde mit leichten oberflächlichen Verletzungen behandelt, für ein 10-jähriges Kind endete der Schultag mit einem Knalltrauma – beide wurden in die Obhut der Eltern übergeben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kuechenbrand-ersthelfer-versuchen-frau-aus-feuer-zu-retten/">Küche steht in Flammen: Frau in Lebensgefahr</a><br/><br/>Wie es zu der Explosion kam und um welchen Böller es sich handelte, ist noch unklar. Ein schwarzer Rucksack wurde vor Ort untersucht. Das zuständige Kriminalamt hat die Ermittlungen eingeleitet. (rei)</p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20B%C3%B6ller%20an%20Hamburger%20Schule%20gez%C3%BCndet:%20Mehrere%20Kinder%20verletzt&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/polizei/boeller-an-hamburger-schule-gezuendet-drei-kinder-verletzt/%0A%0ADatum:%2012.12.2025,%2014:51%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 14:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>CDU-Eklat: Ehrenvorsitzender Dirk Fischer bekommt Hausverbot</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/cdu-eklat-in-winterhude-ehrenvorsitzender-dirk-fischer-bekommt-hausverbot/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/510538997-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=550px%2C235px%2C1467px%2C1468px&webp=1" alt="CDU-Eklat: Ehrenvorsitzender Dirk Fischer bekommt Hausverbot" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dirk Fischer, Ehrenvorsitzender der Hamburger CDU, beim Wahlkampfabschluss der CDU im Februar 2025 (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress</span></p><p><strong>Die Hamburger CDU hat ihrem Ehrenvorsitzenden Dirk Fischer (82) Hausverbot für die Landesgeschäftsstelle am Leinpfad (Winterhude) erteilt. Zudem darf er im Kreisverband Hamburg-Nord nicht länger an Vorstandssitzungen teilnehmen. Das hat die Partei nun bestätigt. </strong></p><p>Hintergrund sind wiederholte unangemessene Auftritte Fischers in und vor der Geschäftsstelle: Er soll Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter bedrängt und um Geld oder Kontakte gebeten haben. CDU-Sprecher Tim Schmuckall erklärte im „Abendblatt“, der Landesvorstand habe „einen entsprechenden Beschluss gefasst“. Landeschef Dennis Thering betonte knapp: „Dirk Fischer hat große Verdienste für die CDU Hamburg. Wir unterstützen ihn in dieser schwierigen Lage.“</p><p>Fischer bestätigte dem „Abendblatt“ das Hausverbot: Er dürfe „keine Mitarbeiter mehr ansprechen und um Telefonnummern bitten“.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 14:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tarifstreit eskaliert: Verdi ruft Hamburgs Beschäftigte zum Warnstreik auf</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tarifstreit-eskaliert-verdi-ruft-hamburgs-beschaeftigte-zum-warnstreik-auf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/verdi-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=941px%2C286px%2C1418px%2C1419px&webp=1" alt="Tarifstreit eskaliert: Verdi ruft Hamburgs Beschäftigte zum Warnstreik auf" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Verdi ruft Beschäftige des öffentlichen Dienstes in Hamburg zum Warnstreik auf.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Die Gewerkschaften fordern für die 2,2 Millionen Beschäftigten des öffentlichen Dienstes der Länder sieben Prozent mehr. Die Arbeitgeber haben noch nichts vorgelegt. In Hamburg erhöht Verdi jetzt den Druck.</strong></p><p>In den Tarifverhandlungen für die Beschäftigten des öffentlichen Diensts der Länder hat die Gewerkschaft Verdi die Beschäftigten der Stadt Hamburg für Montag zum Warnstreik aufgerufen. Damit solle der Druck auf die Arbeitgeber und ihren Verhandlungsführer, Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD), erhöht werden, ein Angebot vorzulegen, sagte der stellvertretende Verdi-Landesbezirksleiter Ole Borgard.</p><p>Die Gewerkschaften des öffentlichen Diensts fordern für die bundesweit rund 2,2 Millionen Beschäftigten der Länder sieben Prozent mehr Einkommen, mindestens aber 300 Euro mehr. Die Länder hatten die Forderung in der ersten Verhandlungsrunde in der vergangenen Woche als astronomisch bezeichnet und abgelehnt. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 13:25:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg spart am falschen Ende: Das ist doch kein Luxus!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/soziale-projekte-fuer-kinder-und-familien-das-ist-doch-kein-luxus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua8376-851-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=783px%2C270px%2C1439px%2C1438px&webp=1" alt="Hamburg spart am falschen Ende: Das ist doch kein Luxus!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im KiFaZ Barmbek Basch können sich Familien, Mütter, Senioren und Migranten beraten lassen. Doch wie es hier 2026 weitergeht, ist unklar.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Hamburg schwächt ausgerechnet die, die diese Stadt dringend braucht: Träger der Kinder-, Jugend- und Familienarbeit. Wer Integration ernst meint, darf soziale Projekte nicht Jahr für Jahr zittern lassen. Genau das passiert: Ein Etat schrumpft plötzlich und viele wissen noch immer nicht, ob sie 2026 weitermachen können. Das ist kein Missgeschick – das ist verantwortungslos</strong>.</p><p>Hamburg stärkt zwar Jugendämter mit mehr Stellen – ein richtiger Schritt. Doch gleichzeitig wird bei Integrationsarbeit gekürzt. Dort, wo niedrigschwellige Projekte täglich präventiv wirken.</p><p>Offene Hilfsangebote werden gebraucht und sind oft voll. Brechen sie weg, zahlen wir morgen drauf – gesellschaftlich und finanziell. Und es trifft längst nicht nur Geflüchtete. Viele Projekte hängen an mehreren Fördertöpfen. Fehlt einer, gerät das gesamte Gefüge ins Wanken. Gerade wenn extreme Kräfte lauter werden, darf Hamburg keine Lücken lassen. Orte der Beratung, Teilhabe und politischen Bildung sind wichtiger denn je.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 11:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Stadt plant drastische Kürzungen: „Weiß nicht, ob ich Mitarbeiter halten kann“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/drastische-kuerzung-geplant-kinder-und-familienhilfen-bangen-um-existenz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua8279-844-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1053px%2C355px%2C1353px%2C1353px&webp=1" alt="Stadt plant drastische Kürzungen: „Weiß nicht, ob ich Mitarbeiter halten kann“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Leiter des KiFaZ Barmbek Basch, Olaf Sobczak.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>„Alarmstufe Rot!“, warnen Träger der Kinder- und Jugendarbeit sowie der Familienförderung. 2026 will die Stadt mehrere Millionen weniger für ihre Arbeit ausgeben. Eine Hiobsbotschaft. Jetzt bangen die Träger um Angebote. Im schlimmsten Fall ist in nur wenigen Wochen Schluss.</b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 11:49:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ein Weihnachtsbaum als Gruselmonster: Hamburger Kinderbuchautorin überrascht Fans</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ein-weihnachtsbaum-als-gruselmonster-funke-ueberrascht-fans/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/funke-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=409px%2C40px%2C1625px%2C1625px&webp=1" alt="Ein Weihnachtsbaum als Gruselmonster: Hamburger Kinderbuchautorin überrascht Fans" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">24 Jahre nach dem vierten Band hat Cornelia Funke ihre Gespenstergeschichte nun fortgesetzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hauke-Christian Dittrich/dpa</span></p><p><strong>Eigentlich hat so ein schön geschmückter Weihnachtsbaum ja etwas Heimeliges. Nicht so im neuen Kinderbuch von Cornelia Funke. In „Gespensterjäger und der Weihnachtsspuk“ wird der nämlich zu einem schrecklichen Gruselmonster, das Menschen schrumpfen und erstarren lassen kann. </strong></p><p>24 Jahre nach dem vierten Band der erfolgreichen Kinder- und Jugendbuchreihe bekommen die Geisterjäger Tom Tomsky, Hedwig Kümmelsaft und Gespenst Hugo mal wieder alle Hände voll zu tun. </p><p>Dass die in der Toskana lebende Hamburgerin diesen Figuren so viele Jahre später wieder Leben eingehaucht hat, liegt auch an der vielen Post von Kindern und Lehrern, die sie immer wieder bekommt. „Die zeigten, wie lebendig die Bücher noch sind und dass besonders auch Kinder, die eigentlich nicht gern lesen, sehr gern mit meinen Helden auf Gespensterjagd gehen“, sagt die 67-Jährige. Deshalb hatte sie zunächst die Idee, ein Handbuch für Gespensterjäger zu schreiben. </p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 11:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>