<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Fiese Masche: Hamburger Stadtreinigung warnt vor Sperrmüll-Tricksern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/fiese-masche-bei-der-muellentsorgung-stadtreinigung-warnt-vor-sperrmuell-tricksern/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/223956438-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=355px%2C754px%2C1093px%2C1094px&webp=1" alt="Fiese Masche: Hamburger Stadtreinigung warnt vor Sperrmüll-Tricksern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mitarbeiter der Stadtreinigung  auf einem Recyclinghof auf St. Pauli (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Christian Charisius</span></p><p><b>Kaputte Sofas, abgenutzte Matratzen, alte Kühlschränke – In vielen Hamburger Vierteln entsorgen die Anwohner ihren Sperrmüll einfach auf der Straße. Das ist illegal. Den Sperrmüll abholen zu lassen, ist eigentlich nicht schwer, aber es gibt eine Tücke: private Entsorgungsunternehmen, die ihre Kunden gnadenlos abzocken.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 20:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Luxusleckerei: Dänemark erfindet den Schaumkuss neu</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/daenemark-erfindet-den-schaumkuss-neu/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/chokoladetrofler3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=294px%2C0px%2C1706px%2C1707px&webp=1" alt="Luxusleckerei: Dänemark erfindet den Schaumkuss neu" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Luxus-Schaumküsse aus Dänemark – mit belgischer Schokolade und in unterschiedlichen Geschmacksrichtungen</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Glean</span></p><p><b>Früher durften sie auf keinem Kindergeburtstag fehlen. Schaumküsse gehörten einfach dazu. Für Erwachsene verlieren sie dann oft ihren Reiz. Das kann sich jetzt schnell ändern. Denn nun gibt es die Luxusvariante vom Schaumkuss – nicht nur was den Geschmack angeht, sondern auch den Preis. </b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 20:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlägerei an berüchtigter Straße in Hamburg sorgt für Alarm – dann gibt's Entwarnung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-schlaegerei-an-der-billstrasse-sorgt-fuer-polizeieinsatz/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dscn5069-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C31px%2C1816px%2C1816px&webp=1" alt="Schlägerei an berüchtigter Straße in Hamburg sorgt für Alarm – dann gibt's Entwarnung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Polizei war mit zahlreichen Einsatzkräften zur Billstraße gefahren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNews TV</span></p><p><strong>Wegen einer Schlägerei wurde die Hamburger Polizei am Samstagnachmittag in die Billstraße gerufen.</strong></p><p>Wie die Beamten der MOPO berichteten, wurden sie von einem Mann zum Einsatzort gerufen, der im Zuge der Auseinandersetzung eine gebrochene Nase erlitt. Weil anfänglich bis zu 100 Personen vor Ort zu sein schienen, fuhren jede Menge Streifenwagen in die Billstraße – letztendlich waren aber nur wenige an dem eigentlichen Vorfall beteiligt, von denen einer mit einem Schock ins Krankenhaus gebracht werden musste.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/zu-wenig-tafel-ausgabestellen-diese-stadtteile-sind-besonders-betroffen/#engagently-banner">Zu wenig Tafel-Ausgabestellen – diese Stadtteile sind besonders betroffen</a></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 19:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„White Tiger“: Mord aus 7900 Kilometern Distanz – ist das überhaupt möglich?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/white-tiger-mord-aus-7900-kilometern-distanz-ist-das-ueberhaupt-moeglich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-4366-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C93px%2C1838px%2C1838px&webp=1" alt="„White Tiger“: Mord aus 7900 Kilometern Distanz – ist das überhaupt möglich?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mutmaßlicher Internetsadist: Dem 20-jährigen Shahriar J., besser bekannt als „White Tiger“, wird unter anderem Mord vorgeworfen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Noch ein paar Tage, vielleicht sogar ein paar Wochen dauert es, aber dann wird die Staatsanwaltschaft Anklage gegen Shahriar J. erheben. Dem 20-jährigen mutmaßlichen Internetsadisten, besser bekannt als „White Tiger“, werden etliche schwere Straftaten zur Last gelegt. Der schlimmste Vorwurf: Er soll einen 13-jährigen Amerikaner umgebracht haben. Die juristisch spannende Frage dabei: Kann ein Mensch einen anderen ermorden, ohne selbst Hand an ihn zu legen, noch dazu aus 7900 Kilometern Entfernung? Können wir unter diesen Umständen wirklich von einem Mord sprechen?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 19:03:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit lauten Bässen für mehr Subkultur: Tausende tanzen bei „Demorave“ durch Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tausende-demonstrieren-fuer-mehr-open-air-veranstaltungen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/img-0896-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1144px%2C595px%2C1124px%2C1125px&webp=1" alt="Mit lauten Bässen für mehr Subkultur: Tausende tanzen bei „Demorave“ durch Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Tausend Menschen wurden zu dem Demorave erwartet</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>„Die Stadt, die wir wollen, beginnt mit uns“: Unter diesem Motto zieht der sogenannte „Demorave“, organisiert von mehreren Gruppierungen aus der Elektromusik-Szene, seit dem Nachmittag durch den Bezirk Altona. Ihre Forderung: Statt sie zu sprengen wie bisher regelmäßig, sollte die Stadt spontane und privat organisierte Musikveranstaltungen unterstützen. Die Demo soll noch bis in den Abend laufen, anschließend ist eine große After-Party geplant.</strong></p><p>Laut Polizei hatte der Veranstalter im Vorfeld eine sehr vage Teilnehmerzahl von 5000 bis 10.000 Menschen angekündigt. Wie viele es im Endeffekt wirklich waren, hat die Polizei am Abend nicht mitgeteilt. Wie ein Sprecher sagte, verlief die Demo friedlich.</p><p>In ihrer Ankündigung schreiben die Veranstalter: „Niemand weiß genau, wie viele Openairs an einem Sommerwochenende stattfinden und das hat Gründe: Die subkulturellen Gruppen in Hamburg schaffen Räume für ihre eigenen Communities, oft abseits der Öffentlichkeit. Damit kreieren sie ihre Safespaces. Selbstorganisiert &amp; solidarisch! Durch unsere Vernetzungsarbeit wissen wir, dass jedes Sommerwochenende mehrere Tausend Menschen auf Open Airs gehen. Und genauso regelmäßig werden viele davon durch die HPA oder Polizei gesprengt“.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 20:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prostituierte, Opfer, auf der Flucht? Die Suche nach einer unauffindbaren Frau</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/prostituierte-opfer-fluechtige-die-suche-nach-einer-unauffindbaren-frau/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/gepixelt2img-9309-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=484px%2C468px%2C1450px%2C1452px&webp=1" alt="Prostituierte, Opfer, auf der Flucht? Die Suche nach einer unauffindbaren Frau" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den Angeklagten Matthias A. (l.) und Siyar S. (dritter von l.) wird  Zwangsprostitution vorgeworfen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Emilia Skibbe</span></p><p><b>Matthias A. (35) und Siyar S. (34) möchten ihren Prozess vor dem Hamburger Landgericht schnell hinter sich bringen: Für die beiden Männer und ihre Familien sei der Prozess stark belastend, so der Verteidiger. Kein Wunder: Den Angeklagten mit dem seriösen Auftreten wird Zwangsprostitution einer mutmaßlich psychisch labilen Frau vorgeworfen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 16:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spätsommer in Hamburg: Sonne, Schauer – und Gewitter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/spaetsommer-in-hamburg-sonne-schauer-und-gewitter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/542373797.jpg?resize=300%2C300&crop=3744px%2C1050px%2C3821px%2C3824px&webp=1" alt="Spätsommer in Hamburg: Sonne, Schauer – und Gewitter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wechselspiel aus Sonne und Wolken in Hamburg. Auch im September bleibt es vorerst warm. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Der Spätsommer zeigt sich in Hamburg von seiner wechselhaften Seite. Trotz Wolken, Schauern und Gewittern lässt sich auch die Sonne in den kommenden Tagen nicht lumpen.</strong> <strong>Während die Temperaturen tagsüber noch die 20-Grad-Marke knacken, wird es nachts deutlich frischer. Ist es an der Zeit, die Übergangsjacke aus dem Schrank zu kramen?</strong></p><p>Der Samstag bringt einen Mix aus Sonne und Wolken. Vereinzelt kann es schauern oder sogar gewittern. Das Thermometer zeigt maximal 23  Grad. In der Nacht können Wolken den Blick auf die Sterne verdecken. Nachts kühlt es auf 10 bis 14  Grad ab.</p><p>Am Sonntag kommt die Sonne raus. Im Tagesverlauf ziehen jedoch von Westen Wolken und etwas Regen auf. Die Temperaturen steigen in der Hansestadt auf sommerliche 25  Grad. Ein schwacher bis mäßiger Südwind bläst durch Hamburg. Nachts wird es nass, die Temperaturen sinken auf 16 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 16:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Clara seit Monaten in Hamburg in Haft: Wie ihre Eltern gegen die Auslieferung kämpfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/komplizin-von-maja-t-eltern-kaempfen-gegen-auslieferung-ihrer-tochter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/20250704-roeer-9857-834-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=720px%2C0px%2C1706px%2C1708px&webp=1" alt="Clara seit Monaten in Hamburg in Haft: Wie ihre Eltern gegen die Auslieferung kämpfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Birgit W. und Hermann W. kämpfen für die Freiheit ihrer Tochter.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><b>Die Bundesanwaltschaft wirft Clara W. vor, gemeinsam mit weiteren Linksradikalen in Ungarn mehrere Neonazis brutal attackiert zu haben. Seit Januar sitzt sie in Hamburg in Untersuchungshaft, doch die drohende Auslieferung nach Ungarn ist noch nicht vom Tisch. Clara W.s Eltern kämpfen mit aller Kraft für ihre Tochter – über die Knastmauern hinweg.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 11:57:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dublinzentren können kaum Erfolge vorweisen – Hamburg trotzdem optimistisch</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/dublinzentren-koennen-kaum-erfolge-vorweisen-hamburg-trotzdem-optimistisch/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/513100055.jpg?resize=300%2C300&crop=2716px%2C1504px%2C3841px%2C3843px&webp=1" alt="Dublinzentren können kaum Erfolge vorweisen – Hamburg trotzdem optimistisch" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf das Gebäude des neuen „Dublin-Zentrums” für ausreisepflichtige Familien auf dem Gelände der Zentralen Ausländerbehörde Brandenburgs (ZABH).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>Die Dublin-Zentren in Brandenburg und Hamburg sollen Asylsuchende ohne Bleiberecht schneller in den EU-Staat bringen, der für sie zuständig ist. Die erste Bilanz ist eher mager.</strong></p><p>Aus den sogenannten Dublin-Zentren in Brandenburg und Hamburg sind einem Bericht zufolge bisher nur wenige Migranten an die für sie zuständigen EU-Länder zurück überstellt worden. Seit der Öffnung im März wurden aus dem Zentrum in Eisenhüttenstadt in Brandenburg bis Ende August nur 5 Migranten nach Polen überstellt, 72 seien dort untergebracht gewesen, teilte das Brandenburger Innenministerium mit. Zuvor hatte die «Welt» darüber berichtet. </p><p>Aus Hamburg wurden der Innenbehörde zufolge im selben Zeitraum 38 Menschen in die zuständigen EU-Länder zurück überstellt, dort waren demnach 75 Menschen untergebracht. Das Ziel dieser Dublin-Zentren ist, die Rückkehr von Asylsuchenden ohne Bleiberecht in das EU-Land zu beschleunigen, das für die Prüfung des Asylantrags zuständig ist. Beide Einrichtungen nahmen im März dieses Jahres den Betrieb auf.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 10:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Nacht nach dem Derby: Das ist das Fazit der Hamburger Polizei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/derby-fazit-der-polizei-friedlich-und-fair-trotz-kleiner-zwischenfaelle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/543945326-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Die Nacht nach dem Derby: Das ist das Fazit der Hamburger Polizei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Fans des FC St. Pauli feiern im Auswärtsblock des Volksparkstadions.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><strong>Ganz Hamburg fieberte am Freitag dem Derby entgegen: Der Hamburger SV empfing den FC St. Pauli im Volksparkstadion. Schon ab dem frühen Nachmittag war die Polizei mit über 1900 Einsatzkräften im Einsatz und zeigt sich im Nachhinein zufrieden – trotz kleinerer Zwischenfälle.</strong></p><p>Die Fans beider Vereine hatten im Vorfeld <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburg-derby-hsv-stpauli-fanmaersche-live/#google_vignette">Fanmärsche</a> angekündigt. Rund 7500 HSV-Anhänger:innen zogen aus Altona-Altstadt los, etwa 3500 Fans des FC St. Pauli starteten im Stadtteil St. Pauli. Beide Gruppen erreichten das Stadion gegen 17.30 Uhr – laut Polizei ohne besondere Vorkommnisse.</p><p>Eine kritische Passage zeichnete sich bereits im Vorfeld ab: Die Route beider Fans kreuzte sich am Bornkampsweg/Stresemannstraße. Doch auch hier gelang es, Zwischenfälle zu verhindern.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 09:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwohner organisieren mit Trick mehr Parkplätze – dann kommt der Bußgeldbescheid</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kaum-anwohnerparkplaetze-wegen-baustelle-dann-kam-die-bussgeldforderung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua7528-065-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=800px%2C424px%2C1285px%2C1284px&webp=1" alt="Anwohner organisieren mit Trick mehr Parkplätze – dann kommt der Bußgeldbescheid" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Lukas Lampe kann wegen der großen Baustelle in seiner Straße oft keinen Parkplatz mehr finden.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Seit ein paar Wochen hat Lukas Lampe jeden Tag seinen persönlichen „Mambo“-Moment: „Ich drehe schon seit Stunden hier so meine Runden“ heißt es in dem Song von Herbert Grönemeyer – und Lampe geht's genauso. Denn aufgrund einer großen Fernwärme-Baustelle vor seiner Tür ist es in der ohnehin schon angespannten Anwohnerparkzone teilweise aussichtslos, einen Stellplatz zu finden. Zu allem Überfluss bekam Lampe nun auch noch ein Verwarngeld. Was sagt die Behörde?</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 08:13:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>