<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Problem im Stadtbild“:Rassismus-Vorwurf gegen Merz!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/empoerung-nach-halbsatz-problem-im-stadtbild-merz-im-abseits-68f0dc6460a6fe2a6db1f19f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0dc6460a6fe2a6db1f1a0/625659016a2bb99b9d88004ff9cf4413,df5698d?w=992" alt="„Problem im Stadtbild“:Rassismus-Vorwurf gegen Merz!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Potsdam/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es war nur ein Halbsatz – aber einer mit Sprengkraft. In den sozialen Medien, in der Opposition und sogar beim Koalitionspartner SPD empört man sich über den Kanzler, bezeichnet ihn gar als „Brandbeschleuniger“! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Bei einem Pressetermin am Dienstag in Potsdam hatte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (69, CDU) über das Erstarken der AfD und über Migration gesagt: „Wir haben in dieser Bundesregierung die Zahlen August 24/August 25 im Vergleich um 60 Prozent nach unten gebracht. Aber wir haben natürlich im Stadtbild noch dieses Problem, und deswegen ist der Bundesinnenminister dabei, jetzt in sehr großem Umfang Rückführungen zu ermöglichen und durchzuführen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Migration als Problem im Stadtbild? Nicht nur der migrationspolitischen Sprecherin der SPD-Bundestagsfraktion, der syrischstämmigen Dresdnerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/wer-die-schoensten-im-bundestag-sind-germanys-next-top-abgeordnete-66b483b3b4500d7cc65522d1"><!-- --><!--[--><!--[-->Rasha Nasr (33)<!--]--><!--]--></a><!--[-->, stieß das bitter auf. „Wenn ein Bundeskanzler Migration, Rückführungen und das sogenannte Problem im Stadtbild in einem Atemzug nennt, dann ist das keine unbedachte Formulierung. Das ist Zunder in einer aufgeheizten Debatte. Solche Worte tragen nicht zur Lösung bei, sie spalten weiter.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nennt Merz „Brandbeschleuniger“: SPD-Politikerin Rasha Nasr aus Dresden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:26:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schumi-Pflegerin in seiner Villa vergewaltigt?:Anwalt des angeklagten Rennfahrers spricht in BILD</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/schumi-pflegerin-in-seiner-villa-vergewaltigt-anwalt-des-angeklagten-spricht-in-bild-68f0f0e9eb3cf3eedf197f43</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0f0e9eb3cf3eedf197f44/904c5ca463604998848b1060442fffab,98fb8686?w=656" alt="Schumi-Pflegerin in seiner Villa vergewaltigt?:Anwalt des angeklagten Rennfahrers spricht in BILD" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Neue Entwicklung im Fall um den Vergewaltigungsvorwurf in der Schumi-Villa!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dem australischen Rennfahrer Joey M. (29) wird vorgeworfen, die Pflegerin Najia B. am 23. November 2019 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/krankenschwester-in-schumi-villa-vergewaltigt-vorwuerfe-gegen-australischen-rennfahrer-68ef88a206329773ec672f35"><!-- --><!--[--><!--[-->auf dem Anwesen der verunglückten Formel-1-Legende Michael Schumacher (56) vergewaltigt zu haben<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zur Verhandlung am Mittwoch vor dem Gericht in Nyon/Schweiz erschien der Angeklagte nicht. Die Schweizer Tageszeitung „24heures“ berichtete zuerst. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun äußert sich der Schweizer Anwalt des Rennfahrers, Luc Vaney, gegenüber BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Am fünften Prozesstag fällten Richter ihre Urteile. Die Erpresser können lachen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Eltern des ermordeten Fabian (8):Ihr Schmerz ist zu groß für einen letzten Blick</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/eltern-schaffen-es-nicht-die-leiche-von-fabian-8-zu-identifizieren-68f0aaed06329773ec673eec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0aaed06329773ec673eed/88db30cacd68273e07c7e777841fe188,4dbc5d7c?w=320" alt="Eltern des ermordeten Fabian (8):Ihr Schmerz ist zu groß für einen letzten Blick" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Schmerz ist einfach zu groß. Die Eltern des ermordeten Fabian (8) sollten in der Gerichtsmedizin einen letzten Blick auf ihr totes Kind werfen, den geliebten Jungen identifizieren. Doch dafür reichte ihre Kraft nicht aus. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was Mutter Dorina L. und Vater Matthias R. sagen und welche neuen Entwicklungen es in dem schrecklichen Kindermordfall gibt, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:26:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue RKI-Zahlen:Corona-Virus namens  „Frankenstein“ breitet sich aus</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/neue-rki-zahlen-corona-virus-namens-frankenstein-breitet-sich-aus-68f13b1b2f6e3c54ca98492e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f13b1b2f6e3c54ca98492e/43087e452660ba24431e063066dd03b4-miniSquare,6a120213?w=320" alt="Neue RKI-Zahlen:Corona-Virus namens  „Frankenstein“ breitet sich aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Zahl der Corona-Infektionen ist deutlich gestiegen. In der Woche vom 6. bis zum 12. Oktober wurden bislang rund 6440 labordiagnostisch bestätigte Covid-19-Fälle an das Robert Koch-Institut (RKI) übermittelt, wie es in einem aktuellen RKI-Bericht zu akuten Atemwegsinfektionen heißt. In der Woche zuvor waren es rund 3850 gemeldete Fälle gewesen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die geschätzte Covid-19-Inzidenz liegt laut Bericht bei rund 600 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/corona/coronavirus/corona-69368756.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Corona<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Erkrankungen pro 100.000 Einwohnern - in der Vorwoche waren es etwa 400. Durch die Herbstferien können die Zahlen aus dem aktuellen Bericht stärker schwanken und sich nachträglich noch verändern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einem Anteil von 71 Prozent ist die Linie XFG, auch „Stratus“ oder „Frankenstein“ genannt, in Deutschland momentan am weitesten verbreitet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die „Stratus“-Variante ist aus einer Kombination mehrerer Corona-Varianten entstanden. Diese Rekombination aus verschiedenen Teilen erinnert an das zusammengesetzte Monster aus Mary Shelleys Roman „Frankenstein“, daher der eigentümliche Name. Die sogenannte „Frankenstein“-Variante gilt als ansteckender, aber nicht gefährlicher als bekannte Covid-Typen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:26:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die geheime VIP-Liste:Bundesliga-Stars mischen Fame Fighting auf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bundesliga-stars-mischen-fame-fighting-auf-prominente-gaesteliste-68ef4b0d06329773ec672836</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef4b0d06329773ec672837/f1b71b2c670867e58d9aae4c3b676c18,ff834252?w=992" alt="Die geheime VIP-Liste:Bundesliga-Stars mischen Fame Fighting auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Am Samstag knallt’s endlich in der Grugahalle für Fame Fighting 3! Doch das BILD-Boxspektakel verspricht mehr als nur sportliche Kämpfe. Denn hier treffen Prominente aus Sport, Unterhaltung und Musik aufeinander. Es wird ein Abend, bei dem im Publikum wohl fast genauso viel los sein wird wie im Ring! BILD wirft einen Blick auf die Gästeliste.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[-->Ganz vorne auf der Promi-Tribüne von Fame Fighting: Nationalmannschafts-Star Robert Andrich (31) – an seiner Seite Ehefrau Alicia (32)! Ein Paar, das auf jedem Event für Aufmerksamkeit sorgt. Und es ist nicht das Einzige.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch DFB-Kollege Jonas Hofmann und seine Frau Laura wollen das BILD-Boxevent auf keinen Fall verpassen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:26:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Er muss ein echter Boss sein!“:Auf was wir bei Männern wirklich stehen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-auf-was-die-kampf-damen-bei-maennern-wirklich-stehen-68ef4a0006329773ec672821</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68ef4a0006329773ec672822/d0113be419e6764ebaa018d52f8017e6,6e557c6f?w=576" alt="„Er muss ein echter Boss sein!“:Auf was wir bei Männern wirklich stehen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Essen – <!--]--><!--[--><b>Am Samstag schwingen diese vier Frauen die Fäuste, treten bei Fame Fighting 3 (</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/specials/premium-event/fame-fighting-noch-heute-den-fight-pass-sichern-67f3e2ac34eeb05559befdb3?cid=onsite.ca.pr.aq.bp.livestream_ff3.promotionbanner&amp;t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fspecials%252Fpremium-event%252Ffame-fighting-noch-heute-den-fight-pass-sichern-67f3e2ac34eeb05559befdb3%253Fcid%253Donsite.ca.pr.aq.bp.livestream_ff3.promotionbanner%2526t_ref%253Dhttps%25253A%25252F%25252Fm.bild.de%25252F"><!-- --><!--[--><!--[--><b>live und exklusiv bei BILD</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) zum Kampf an: Knock-outs, blaue Augen, Schrammen! Im Ring wartet das Drama – zu Hause ein leeres Bett. Alle vier Damen sind Single und noch auf der Suche nach der Liebe. </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><!--[-->BILD hat sie gefragt, was für einen Mann sie suchen, worauf sie wirklich stehen, und was für sie ein absolutes No-Go ist!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Ich konzentriere mich gerade voll auf mich selbst. Die Liebe, die ich mir geben kann, konnte mir bisher kein Mann geben – das habe ich gelernt. In der Reality-Branche ist es mit der Liebe sowieso schwierig.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier Folge 4 der Fame-Fighting-Serie schauen:Fremde Frau am Pool! Liebes-Eklat um Aleks</title>
    <link>https://www.bild.de/specials/premium-event/unleashed-folge-4-liebes-drama-bei-aleks-und-yasin-68a70d88229c582f68419ee0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68a70d88229c582f68419ee1/9dab82a208bdc17b7adaf1a618e339f8,9c85966f?w=576" alt="Hier Folge 4 der Fame-Fighting-Serie schauen:Fremde Frau am Pool! Liebes-Eklat um Aleks" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aleks Petrovic steigt erneut in den Fame Fighting-Ring. Sein Gegner? TV-Charmeur Yasin Cilingir. Was die beiden voneinander denken und wie sie den Kampf angehen wollen - klären sie in Folge 4 von Fame Fighting Unleashed auf. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:27:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ihre Kletter-Partnerin erkannte sofort die schwere Kopfverletzung:Neue Details zu Dahlmeiers Unfall</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/laura-dahlmeier-neue-unfall-details-kletter-partnerin-erkannte-sofort-schwere-kopfverletzung-68f0f9542f6e3c54ca9843e2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0f9542f6e3c54ca9843e3/3c5b4274a859a531088c653c4e1c9f19,e750b64e?w=656" alt="Ihre Kletter-Partnerin erkannte sofort die schwere Kopfverletzung:Neue Details zu Dahlmeiers Unfall" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Laura Dahlmeier (†31) war am 28. Juli beim Abstieg am Laila Peak im Norden von Pakistan in einen Steinschlag geraten und dabei ums Leben gekommen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ihre Kletter-Partnerin, Marina Krauss, war mit Dahlmeier vor Ort und hat der Familie der tödlich verunglückten Ex-Biathletin detailliert geschildert, was am 6069 Meter hohen Berg passierte. Auf Basis dieser Schilderungen beschreibt der SPIEGEL nun die Tragödie und nennt neue Details zum tragischen Unfall.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Laura Dahlmeiers Kletter-Partnerin Marina Krauss bei der Pressekonferenz nach dem tragischen Unfall am 31. Juli in Skardu<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach waren die Frauen, die sich von gemeinsamen Klettertouren kannten, am Morgen des 28. Juli bei Dunkelheit zum Gipfel aufgebrochen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:27:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wurst-Krise in Deutschland:Schlacht-Riese aus China schluckt deutschen Fleischer</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/traditionsreicher-deutscher-wurst-hersteller-verkauft-konzern-aus-china-68f0d20e34e731de12f55912</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0d20e34e731de12f55912/a2ae7134175ffa1155d1c3018a9e65e9,240a49ce?w=320" alt="Wurst-Krise in Deutschland:Schlacht-Riese aus China schluckt deutschen Fleischer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwandorf (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Ein traditionsreicher deutscher Wurst-Hersteller wird verkauft. Nach 100 Jahren gehört das Familienunternehmen mit 1800 Mitarbeitern und drei Standorten künftig einem Großkonzern in China. Der Weg dorthin ist verschlungen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Morliny Foods in Großbritannien übernimmt die Wolf Essgenuss GmbH aus Bayern. Die Firma gehört zur chinesischen WH Group. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Beliebte Produkte des deutschen Wurst-Spezialisten sind Thüringer Rostbratwurst und Original Nürnberger Rostbratwurst. Die Chinesen sichern sich mit dem Coup den viertgrößten Wurst-Hersteller Deutschlands. Rund 1800 Mitarbeiter sind in Schwandorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/bayern/home-F0nY8r5b4CmXLAXAmTuS"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->), Schmölln (Thüringen) und Nürnberg beschäftigt. Die Übernahme steht noch unter Vorbehalt der Kartellbehörden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Geschäftsführer Christian Wolf zu BILD: „Die Partnerschaft mit der Morliny Foods Holding markiert eine neue Phase in unserer 100-jährigen Unternehmensgeschichte. Wir sehen für uns viele Chancen in der Wachstumsvision und der starken internationalen Ausrichtung von Morliny und wollen unser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf diese Weise in eine sichere Zukunft führen.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:27:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unser Preistipp im Test:Dieser Föhn ist 90 Prozent günstiger als der Dyson</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/foehn-test/#h-preistipp-grundig-hd-7081-ist-ein-super-schnappchen</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68c0210d15695f601015519c/14d9e119206c7409fb3e96641ec30765,30ebd54f?w=320" alt="Unser Preistipp im Test:Dieser Föhn ist 90 Prozent günstiger als der Dyson" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:27:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trump nach Telefonat mit Putin:„Ich glaube, es ist ein großer Fortschritt gemacht worden“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/am-donnerstag-telefongespraech-zwischen-trump-und-putin-geplant-68f101f9cdf2d9fc0bea16e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f101f9cdf2d9fc0bea16e8/cf61b879b8c53ce0c9bab8943751667e,6921af3b?w=992" alt="Trump nach Telefonat mit Putin:„Ich glaube, es ist ein großer Fortschritt gemacht worden“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das nächste Treffen zwischen Trump und Putin ist vereinbart: US-Präsident Donald Trump erklärt, er werde sich mit Russland-Machthaber Wladimir Putin in Ungarns Hauptstadt Budapest treffen, um zu versuchen, den Krieg zwischen Russland und der Ukraine zu beenden. Allerdings stehe das Datum noch nicht fest.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor hatten die beiden lange telefoniert. Zu dem Telefonat schrieb Trump auf seiner Plattform Truth Social: „Ich habe gerade mein Telefongespräch mit dem russischen Präsidenten Wladimir Putin beendet, und es war sehr produktiv. „Ich glaube, es ist ein großer Fortschritt in dem heutigen Telefongespräch gemacht worden“, schrieb Trump.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zudem werden sich laut Trump schon nächste Woche Vertreter der beiden Länder treffen. Trump: „Die ersten Treffen werden von Außenminister Marco Rubio zusammen mit verschiedenen anderen Personen, die noch benannt werden, geleitet. Der Ort des Treffens muss noch festgelegt werden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Berater Putins, Juri Uschakow, bestätigte Gespräche über ein neues Gipfeltreffen. Trump habe Budapest vorgeschlagen und Putin habe dem sofort zugestimmt. Putin habe in dem Gespräch wiederholt, dass die diskutierte Bereitstellung amerikanischer Tomahawk-Marschflugkörper für die Ukraine die Situation auf dem Schlachtfeld nicht ändern werde. Gleichzeitig würde dies den US-amerikanisch-russischen Beziehungen und den Aussichten auf eine friedliche Lösung „wesentlichen“ Schaden zufügen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:27:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zwei Tage vor dem BVB-Kracher:Abwehr-Sorgen bei Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-neue-abwehr-sorgen-bei-vincent-kompany-guerreiro-und-stanisic-im-reha-training-68f0c78634e731de12f55826</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0c78634e731de12f55827/130237a74aae516c7a13d5728fc1673c,b6c54d72?w=576" alt="Zwei Tage vor dem BVB-Kracher:Abwehr-Sorgen bei Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Bayern-Abwehr stellt sich am Samstag von alleine auf!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga/bundesliga-startseite-52368768.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bundesliga<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Kracher gegen den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->BVB<!--]--><!--]--></a><!--[--> plagen Vincent Kompany (39) in der Defensive Personalsorgen. Der Trainer des Deutschen Meisters hat aktuell nur fünf fitte Verteidiger zur Verfügung. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In der Innenverteidigung sind Dayot Upamecano (26) und Jonathan Tah (29) gesetzt. Ersatzmann Minjae Kim (28/zuletzt Fußprellung und Schulterprobleme) kehrte gerade erst von der langen Länderspielreise nach Südkorea zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Neuester Patient beim FC Bayern: Raphael Guerreiro (31) konnte am Donnerstag nicht mit der Mannschaft trainieren<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:27:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Justin knutscht Katy Perry:Auch Trudeaus Papa stand auf Promi-Frauen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/justin-trudeau-knutscht-katy-perry-auch-sein-papa-stand-auf-promi-frauen-68f0bfe0672b2f7280fac4d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68f0bfe0672b2f7280fac4d6/f70a2ae0843a0b7f2135a564aef5a8f1,bd2e7925?w=576" alt="Justin knutscht Katy Perry:Auch Trudeaus Papa stand auf Promi-Frauen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Wie der Vater, so der Sohn – bei der schillernden Politikfamilie Trudeau findet die alte und eigentlich auch etwas altbackene Redensart mal wieder voll zu. Kanadas Ex-Premier Justin Trudeau sorgt mit Popstar </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/katy-perry/unterhaltung-musik-nachrichten-news-fotos-videos-15816224.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Katy Perry</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> für heiße Fotos, sein Vater Pierre Trudeau war in den 60ern für prominenten Liebschaften bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Derzeit turtelt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katy-perry-und-justin-trudeau-insider-packt-ueber-beziehung-aus-68edeb649bc2a314d86ea57a"><!-- --><!--[--><!--[-->Kanadas Premier a. D. Justin Trudeau<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit seiner neuen Flamme Katy Perry kreuz und quer durch Amerika. Zuletzt wurden die beiden vor der Küste von Santa Barbara gesichtet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Popstar Katy Perry (40) und Kanadas Ex-Premier Justin Trudeau (53) waren erstmals im Juli bei einem intimen Abendessen in Montreal gesichtet worden – und dann vor wenigen Tagen knutschend auf dem Wasser!<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trudeau Senior hingegen ging damals mit keiner Geringeren als Barbra Streisand aus – und später sogar mit einem „Sex and the City“-Star. Politik trifft Pop – bei den Trudeaus offenbar kein Zufall.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:27:09 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>