<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Weltweites Servernetz abgeschaltet:BKA zerschlägt russische Hackergruppe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/internationaler-erfolg-bot-netz-abgeschaltet-687797889ecd0f747df66201</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687797889ecd0f747df66202/caa604a73d6ab9eaba22c2090436e795,84eddef4?w=992" alt="Weltweites Servernetz abgeschaltet:BKA zerschlägt russische Hackergruppe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt – <!--]--><!--[--><b>In einer international abgestimmten Aktion sind die Strafverfolgungsbehörden zahlreicher Länder, darunter Deutschland, gegen die prorussische Hackergruppe NoName057(16) vorgegangen, die für zahlreiche Cyberangriffe verantwortlich sein soll.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei wurde ein aus mehreren hundert weltweit verteilten Servern bestehendes Netz abgeschaltet, wie das Bundeskriminalamt am Mittwoch in Wiesbaden mitteilte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In Deutschland seien sechs Haftbefehle gegen russische Staatsangehörige bzw. in der Russischen Föderation wohnhafte Beschuldigte erwirkt worden. Zwei davon werden beschuldigt, die Hauptverantwortlichen hinter „NoName057(16)“ zu sein. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Darüber hinaus wurde ein weiterer Haftbefehl durch die spanischen Behörden erlassen. Nach allen Beschuldigten wird international und teils öffentlich gefahndet.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:56:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ernst Augusts Nichte (23) rechnet mit ihrem Adelstitel ab:Lehrer mochten mich nicht, nur weil ich Prinzessin bin!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/ernst-augusts-nichte-rechnet-mit-ihrem-adelstitel-ab-nur-probleme-687750aa7310134cfb62b6ed</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687750aa7310134cfb62b6ee/223da3fc3b508d51d9b9a3766b221fc2,bcec7abd?w=992" alt="Ernst Augusts Nichte (23) rechnet mit ihrem Adelstitel ab:Lehrer mochten mich nicht, nur weil ich Prinzessin bin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eugenia von Hannover führt ein Jetset-Leben wie aus dem Bilderbuch. Als Prinzessin aus aristokratischem Hause bereist die junge Frau die Welt, genießt zahlreiche Privilegien und inszeniert ihren luxuriösen Alltag auf Instagram. Beneidenswert – könnte man meinen. Doch die Nichte des Welfenprinzen Ernst August hat auch Zeiten erlebt, in denen sie ihren Status als hinderlich empfand. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau Eugenia von Hannover als Problem empfindet, wie sie dennoch von ihrem Titel profitiert und warum die Prinzessin mit Desirée Nick verwandt ist, lesen Sie mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:56:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wieder eine Eruption auf Island:Beliebtes Urlaubsziel wegen Vulkanausbruch evakuiert</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/eruption-auf-island-beliebtes-urlaubsziel-wegen-vulkanausbruch-evakuiert-6877714f9ecd0f747df65df2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877714f9ecd0f747df65df3/a8b8fd2fbe296cc79fa95d0cdc7beda5,a6d8ebce?w=576" alt="Wieder eine Eruption auf Island:Beliebtes Urlaubsziel wegen Vulkanausbruch evakuiert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Reykjavík – <!--]--><!--[--><b>Glühende Lava quillt aus der Erde, ergießt sich kilometerweit über die Landschaft. Rauch steigt in den Himmel – es sind spektakuläre Bilder, die eine erneute Eruption dokumentieren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit den frühen Morgenstunden am Mittwoch brodelt ein Vulkan auf der Reykjanes-Halbinsel auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/island/nachrichten-news-fotos-videos-17266966.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Island<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Die Gegend ist bei Touristen beliebt, entsprechend entschlossen haben die Behörden reagiert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Aus einem Hubschrauber heraus beobachten Wissenschaftler den Ausbruch des Vulkans<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So wurden der nahegelegene Fischerort Grindavik und das bekannte Thermalfreibad „Blaue Lagune“ evakuiert. Vulkanausbrüche sind nichts Ungewöhnliches auf Island: Es ist der neunte Vulkanausbruch in der Region seit Ende 2023.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:56:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>6 Monate Fahrverbot für Emma Watson:Führerschein futsch bei „Harry Potter“-Star</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/emma-watson-zaubert-fuehrerschein-weg-fahrverbot-fuer-harry-potter-star-68778801543f7a2c50a2a2ce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68778801543f7a2c50a2a2cf/26575fdb089d34386b53547df4e2773b,d403b38c?w=576" alt="6 Monate Fahrverbot für Emma Watson:Führerschein futsch bei „Harry Potter“-Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Magie ging schief. „Harry Potter“-Star Emma Watson (35) hat sich ihren Führerschein weggezaubert. Ihr Zauberstab war das Gaspedal – das sie viel zu oft zu sehr getreten hat. Jetzt darf sie ein halbes Jahr kein Auto mehr fahren.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei erwischte Watson, wie sie am 31. Juli 2024 – ausgerechnet an Harry Potters Geburtstag – mit 38 Meilen pro Stunde durch eine 30er-Zone düste. Umgerechnet entspricht das in etwa einer Geschwindigkeit von 61 km/h bei erlaubten 48 km/h. Das allein hätte noch nicht zu einem Fahrverbot geführt, doch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/emma-watson/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15817868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Emma Watson<!--]--><!--]--></a><!--[--> hatte schon zu viele Punkte auf ihrem Konto.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das Amtsgericht High Wycombe verhängte am Mittwoch zusätzlich zum </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/leute/emma-watson-hier-wird-der-harry-potter-star-abgeschleppt-87095706.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Fahrverbot</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> eine Strafe von 1044 Pfund (rund 1230 Euro) an die Schauspielerin. Denn Watson hatte schon neun Punkte gesammelt. Nach britischem Recht wird Autofahrern die Fahrerlaubnis entzogen, wenn sie in drei Jahren zwölf oder mehr Punkte sammeln.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das Gericht in High Wycombe verurteilte Emma Watson zu der Strafe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:56:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wetter-Check:Deutschland glüht! Jetzt kommt die Blitz-Hitze</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/wetter-am-wochenende-sommer-kehrt-mit-blitz-hitze-zurueck-6877666f7310134cfb62b9a0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877666f7310134cfb62b9a0/cae89fcd33b7a15be7ecf8d62fc98c2a,81d427fa?w=656" alt="Wetter-Check:Deutschland glüht! Jetzt kommt die Blitz-Hitze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auch heute wird es vielerorts wieder nass. In einigen Regionen soll es auch Gewitter und Starkregen geben. Besserung ist in Sicht. Aber nur kurz!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Donnerstag wird laut Deutschem Wetterdienst heiter bis wolkig. Es werden aber auch Schauer und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/gewitter-so-entsteht-das-wetterphaenomen-661e5437aa3c0e1a6f4def74"><!-- --><!--[--><!--[-->Gewitter<!--]--><!--]--></a><!--[--> erwartet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Jürgen Schmidt von WetterKontor zu BILD: „Der Sommer kommt am Wochenende zurück. Am Freitag ist es schon vorwiegend im Süden und Westen freundlich und warm bis heiß, mit örtlich bis zu 32 Grad. Samstag dann überall sommerlich warm bis heiß.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Samstag wird es mal wieder kurzfristig Sommer<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:56:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD enthüllt alle Gehälter:Das verdienen unsere EM-Spielerinnen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-2025-das-verdienen-alle-deutschen-nationalspielerinnen-68775afc9ecd0f747df65bd7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68775afc9ecd0f747df65bd7/e212a01cc6bbc585ab56967d13da0ed3-miniSquare,b38b8e21?w=320" alt="BILD enthüllt alle Gehälter:Das verdienen unsere EM-Spielerinnen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie ist mit zwei Toren und zwei Vorlagen nicht nur die aktuell beste Scorerin im deutschen Team bei dieser </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-MFPMCJoOkwUjgI7AfwLP"><!-- --><!--[--><!--[--><b>EM</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, sondern auch die Topverdienerin im DFB-Kader.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ihrem Wechsel vom VfL Wolfsburg zum französischen Serienmeister Olympique Lyon verdient Jule Brand (22) pro Jahr rund 600.000 Euro Grundgehalt. Zum Vergleich: Bei den DFB-Männern führt Bayern-Star Jamal Musiala (22) die Salär-Tabelle an – mit geschätzten 25 (!) Millionen pro Jahr!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die DFB-Stars zeigen und erklären ihre Tätowierungen.</p><p class="teaser__text">Fußballprofi Hansen kämpft nach Unfall mit Gedächtnisverlust, bleibt positiv und stark.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:56:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gehör-Retter im Test:Musikfans brauchen diese Stöpsel!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/konzert-ohrstoepsel-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68778951543f7a2c50a2a2e7/0d300a68e606f03b143512af2f39cdd2,34b14c68?w=320" alt="Gehör-Retter im Test:Musikfans brauchen diese Stöpsel!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:56:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bericht enthüllt:Wie Merz Trump zur Waffen-Wende brachte</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/bericht-enthuellt-wie-merz-trump-zur-waffen-wende-brachte-6877621d7310134cfb62b90b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877621d7310134cfb62b90c/e3717de46e33569fd1b3618bfe45ee3a,b1bef576?w=992" alt="Bericht enthüllt:Wie Merz Trump zur Waffen-Wende brachte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Monatelanges Zögern und diplomatisches Tauziehen: US-Präsident Donald Trump kippte zuletzt seine Ukraine-Strategie – auch dank Bundeskanzler Friedrich Merz. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie, wie Kanzler Merz Trump zu seiner Waffen-Wende bewegte – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:56:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unter einer Bedingung!:Schröder will jetzt doch zu Nord Stream 2 aussagen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nord-stream-2-schroeder-will-jetzt-doch-im-untersuchungs-ausschuss-aussagen-68573a3c2683e910a0240334</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68573a3c2683e910a0240335/27bf97f677ab6571c0da71b3b2e32502,64497775?w=576" alt="Unter einer Bedingung!:Schröder will jetzt doch zu Nord Stream 2 aussagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Schwerin<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->–<!--]--><!--[--><b> Über Monate hinweg hatte sich sein Auftritt verzögert: Altkanzler Gerhard Schröder ging es gesundheitlich einfach zu schlecht, um im Nord-Stream-2-Untersuchungsausschuss auszusagen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch im Oktober könnte es nun tatsächlich klappen – per Video und unter Ausschluss der Öffentlichkeit. Das berichtet der „Spiegel“. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Demnach liegt dem Magazin ein Schreiben von Schröders Anwalt Hans-Peter Huber vor. Es sei direkt bei </i><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><i>CDU</i><!--]--><!--]--></a><!--[--><i>-Politiker Sebastian Ehlers (43) eingegangen, der dem Ausschuss im Landtag von Mecklenburg-Vorpommern vorsitzt. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Schröders Bedingungen: kein Vor-Ort-Besuch, dafür Videoschalte aus seinem Büro in Hannover. Und: Die Öffentlichkeit soll ausgeschlossen werden! Wenn gesundheitlich nötig, so Anwalt Huber, müsse es zudem eine Pause geben. Wohl ein Hinweis auf Schröders gesundheitliche Probleme. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:56:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steuer-Profi verrät:Diese Kosten können Sie bei der Steuer absetzen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/diese-nebenkosten-koennen-mieter-von-der-steuererklaerung-2025-absetzen-6876551e8987fc112b69ea77</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6876551f8987fc112b69ea78/28077c76834f26d4ebe88d2a355e9118,187e202?w=576" alt="Steuer-Profi verrät:Diese Kosten können Sie bei der Steuer absetzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Im BILD-Finanztalk "Money Mittwoch" erklärt Expertin Juliane Kutzke, was Sie bei der Steuer alles absetzen können.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:56:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Airbus A350 und Boeing 767:Nur 90 Meter Abstand: Beinahe-Crash über Sibirien</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/a350-und-767-nur-90-meter-abstand-beinahe-crash-ueber-sibirien-687761ee543f7a2c50a29e67</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687761ee543f7a2c50a29e68/09ba08ed7ec9715f943cad7b62d65a4c,8aa58820?w=656" alt="Airbus A350 und Boeing 767:Nur 90 Meter Abstand: Beinahe-Crash über Sibirien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Peking – <!--]--><!--[--><b>Es fehlten nur Sekunden bis zur tödlichen Katastrophe. Zwei chinesische Jets rasen über Russland mit jeweils rund 900 km/h aufeinander zu – und kommen sich dabei in elf Kilometern Höhe gefährlich nah. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Angaben der „South China Morning Post“ flogen der Airbus A350 von Air China mit rund 300 Passagieren und eine Frachtmaschine vom Typ Boeing 767 von SF Airlines mit einem Höhenunterschied von nur noch 90 Metern aufeinander zu. Erst im letzten Moment gelang offenbar ein Ausweichmanöver. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Air-China-Maschine war auf dem Weg von Shanghai nach Mailand. An Bord waren laut „La Repubblica“ zahlreiche Italiener und andere Europäer. Die Frachtmaschine befand sich auf dem Flug aus Ungarns Hauptstadt Budapest in die chinesische Millionen-Metropole Ezhou.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Beinahe-Kollision ereignete sich am frühen Morgen des 7. Juli (Ortszeit) südlich des abgelegenen Dorfs Katazy in der russischen Teilrepublik Tuwa. Gleich vier Flieger bewegten sich dort zu diesem Zeitraum gleichzeitig durch den sibirischen Luftraum, der von der russischen Flugsicherung koordiniert wurde: die Flüge CA861 (Air China, Peking–Genf), HU7937 (Hainan Airlines, Peking–Prag), CA967 (Air China, Shanghai–Mailand) sowie O3128 (SF Airlines, Budapest–Ezhou). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:56:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kopfschüsse!:„American Idol“-Chefin und Ehemann ermordet</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/american-idol-chefin-ermodert-polizei-fand-sie-mit-kopfschuss-68773e327310134cfb62b592</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68773e327310134cfb62b592/733b87c02277362ee45dc49177549d2c,3f90501e?w=320" alt="Kopfschüsse!:„American Idol“-Chefin und Ehemann ermordet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Los Angeles – <!--]--><!--[--><b>Mord im Nobelviertel! Eine Chefin von „American Idol“, der US-Variante von DSDS, ist in ihrem Haus in Los Angeles brutal getötet worden. Die Polizei fand Musikmanagerin Robin Kaye und ihren Ehemann Thomas Deluca am Montag mit Schusswunden am Kopf in verschiedenen Zimmern ihrer Villa.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Daraufhin sei am Dienstag ein 22-jähriger Mann namens Raymond Boodarian festgenommen worden, wie mehrere Medien übereinstimmend berichten. Die brutale Tat soll bereits mehrere Tage zurückliegen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Polizei war bereits vergangenen Donnerstag zum Haus gerufen worden, wie „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2025/07/15/american-idol-double-homicide-arrest-made-encino-robin-kaye/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->TMZ<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet. Ein bis dato nicht identifizierter Verdächtiger sei über einen Zaun gesprungen und habe sich Zutritt zum Haus verschafft. Er sei möglicherweise bewaffnet, hieß es.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Absperrband umsäumt den Tatort – die Fünf-Millionen-Dollar-Villa in Nobelort Encino. Das Paar hatte das sechs Schlafzimmer große Haus erst 2023 gekauft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:56:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rechtsstreit mit ARD-Sender:Für einen Monat! Mega-Rente für Ex-RBB-Chefin</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/rbb-entscheidung-ueber-mega-rente-fuer-ex-chefin-schlesinger-6875193c1f01543ad4cc4190</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6875193c1f01543ad4cc4190/71e0716ca2e30f76e8c0c53740a4f244,1a9ec245?w=320" alt="Rechtsstreit mit ARD-Sender:Für einen Monat! Mega-Rente für Ex-RBB-Chefin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Erstes Urteil im Dauerstreit zwischen dem Rundfunk Berlin-Brandenburg (RBB) und Patricia Schlesinger (64): Der ARD-Sender muss seiner Ex-Intendantin eine Mega-Rente von 18.384 Euro zahlen – aber nur für einen Monat. Das entschied am Mittwoch das Berliner Landgericht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schlesinger, im Gerichtssaal nicht dabei, hatte den RBB auf Zahlung des sogenannten Ruhegelds für Januar 2023 verklagt. Offen ist, wie es mit ihren weiteren Ansprüchen aussieht – dafür müsste sie erneut klagen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gegenzug hatte der Sender eine Millionensumme als Schadenersatz gefordert. Nun entschied das Gericht: Zunächst soll die Ex-RBB-Chefin für Reisen und Dienstwagen rund 24.000 Euro zurückzahlen. Allerdings ließ der Richter durchblicken, dass wohl weitere Schadenersatzsummen u.a. für ungerechtfertigte Bonuszahlungen fällig werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hintergrund: Schlesinger war einst eines der bekanntesten Gesichter des öffentlich-rechtlichen Rundfunks. Heute steht ihr Name für einen beispiellosen Skandal um Misswirtschaft auf Kosten der Beitragszahler. Champagner-Dinner, Boni-Exzesse und ein ruinöses Mega-Bauprojekt (geschätzte Kosten: 311 Millionen Euro) inklusive.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:56:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsche Influencer im Visier:Ihr Geprotze brachte die Steuerfahnder auf die Spur</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/sondereinheit-jagt-influencer-geprotze-brachte-steuerfahnder-auf-die-spur-68767c5375e6eb6eedf7e675</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68767c5375e6eb6eedf7e676/e283d33217a98dc1aace84a089f80967,115a7d16?w=992" alt="Deutsche Influencer im Visier:Ihr Geprotze brachte die Steuerfahnder auf die Spur" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie protzen vor aller Welt mit Designer-Kleidung, dicken Karren und Dubai-Glam. Doch genau das könnte für viele deutsche Influencer böse Folgen haben! Denn das Geprahle im Netz rief jetzt Finanzermittler aus Nordrhein-Westfalen auf den Plan.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD sprach mit einem Finanzermittler aus NRW darüber, was die großangelegte Steuerfahndung auslöste und was sie unter anderem erschwerte! Lesen Sie alle brisanten Details mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:56:53 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>