<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Terrassenbrand weitet sich aus – Großeinsatz in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/terrassenbrand-weitet-sich-aus-10-personen-bei-wohnungsbrand-gerettet/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/feuerlohbruegge29012026-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C261px%2C1658px%2C1659px&webp=1" alt="Terrassenbrand weitet sich aus – Großeinsatz in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Wohnung brannte komplett aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>Großeinsatz für die Feuerwehr Hamburg am Donnerstag in Lohbrügge. Eine Wohnung stand in Flammen. Mehrere Personen mussten aus dem Gebäude und einem Nachbarhaus gerettet werden.<br/></strong><br/>Um 13.17 Uhr ging der Notruf ein. Es wurde ein Feuer auf einer Terrasse in der Habermannstraße gemeldet, wie die Feuerwehr der MOPO sagte. Als die Einsatzkräfte eintrafen, hatte das Feuer schon auf die dazugehörige Wohnung übergegriffen.</p><p>Die Feuerwehrleute retteten sieben Personen aus dem Gebäude – die Wohnung, die komplett ausbrannte, war zum Glück menschenleer. Aus dem Nachbarhaus wurden zudem drei Personen ins Freie geleitet, eine davon mit einer Trage. Verletzt wurde laut des Feuerwehrsprechers aber niemand.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/sport/hsv/fuehrerschein-weg-hsv-star-dompe-mit-14-promille-am-steuer-erwischt/">1,4 Promille am Steuer, Führerschein weg: HSV suspendiert Dompé!</a></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 15:58:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tausende bei Streikdemo in Hamburg – so will Verdi jetzt den Druck erhöhen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/tausende-bei-streikdemo-in-hamburg-so-will-verdi-jetzt-den-druck-erhoehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/571750583-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=303px%2C0px%2C1729px%2C1729px&webp=1" alt="Tausende bei Streikdemo in Hamburg – so will Verdi jetzt den Druck erhöhen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Streikenden ziehen am Bahnhof Dammtor vorbei.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Daniel Bockwoldt</span></p><p><strong>Sieben Prozent mehr Geld, zumindest aber 300 Euro, fordern die Gewerkschaften für den öffentlichen Dienst der Länder. Für die Arbeitgeber ist das zu viel. Der nächste Streiktag steht schon.</strong></p><p>Beschäftigte aus ganz Norddeutschland sind am Donnerstag in Hamburg zum „Streiktag Bildung“ auf die Straße gegangen. Zu dem bundesweiten Warnstreik hatte die Gewerkschaft Erziehung und Wissenschaft (GEW) aufgerufen. Zentrale Veranstaltungen waren neben Hamburg auch in Berlin, Köln, Leipzig und Mannheim geplant. Ein weiterer Streik wird folgen.</p><p>Hintergrund sind die laufenden Tarifverhandlungen im öffentlichen Dienst der Länder. Die Gewerkschaften fordern unter anderem Gehaltserhöhungen von sieben Prozent, monatlich aber mindestens 300 Euro mehr.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 14:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Minus 6 Grad: Jetzt wird es nochmal richtig kalt!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/minus-6-grad-jetzt-wird-es-nochmal-richtig-kalt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/567877445.jpg?resize=300%2C300&crop=473px%2C320px%2C1347px%2C1347px&webp=1" alt="Minus 6 Grad: Jetzt wird es nochmal richtig kalt!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Schnee und Kälte über Hamburg. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / xim.gs | xim.gs</span></p><p><strong>Es wird Zeit für die Hamburgerinnen und Hamburger, noch dickere Pullis aus dem Schrank zu holen. Zum Wochenende ist mit leichtem Schneefall zu rechnen – es wird richtig kalt. Und wer hat, sollte seine alten Spikes hervorkramen, <a href="https://www.mopo.de/hamburg/glatteis-in-hamburg-fuer-streumuffel-kann-es-richtig-teuer-werden/">um sicher über die glatten Gehwege zu kommen.</a></strong></p><p>Am Donnerstag bleibt es in Hamburg bedeckt, wärmer als ein Grad wird es nicht. Dabei weht vor allem an den Küsten ein frischer Ostwind und es kann zeitweise zu Schneefall kommen. Ähnlich bleibt es in der Nacht zu Freitag mit Tiefstwerten um -1 Grad. Streckenweise kann es laut dem Deutschen Wetterdienst (DWD) glatt werden.</p><p>Am Freitag bleibt es grau und kalt: Durch starke Bewölkung und Dauerfrost ist mit leichtem Schnee und Temperaturen um den Gefrierpunkt zu rechnen. Der Wind weht mäßig bis stark.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Teurer Flughafen-Besuch: Mann fällt bei Kontrolle auf – und muss hohe Strafe zahlen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/teurer-flughafen-besuch-mann-faellt-bei-kontrolle-auf-und-muss-hohe-strafe-zahlen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/265966642.jpg?resize=300%2C300&crop=2086px%2C783px%2C4649px%2C4652px&webp=1" alt="Teurer Flughafen-Besuch: Mann fällt bei Kontrolle auf – und muss hohe Strafe zahlen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Zwei Polizisten vor der Einreisekontrolle am Hamburger Flughafen (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><strong>Dieser Flughafen-Besuch war teuer: Am Hamburg Airport ist ein 53-jähriger Mann bei der Ausreise aufgefallen – und musste 1200 Euro blechen.</strong></p><p>Der 53-Jährige wollte am Mittwoch gegen 11 Uhr von Hamburg nach Istanbul fliegen. Bei der Grenzkontrolle fiel auf: Gegen den Mann lag ein Haftbefehl der Staatsanwaltschaft Traunstein vor – wegen unerlaubter Einreise.</p><p>Da der Haftbefehl hier erlassen wurde, muss der 53-Jährige damals unerlaubt nach Deutschland eingereist sein. Inzwischen wird er laut Bundespolizei über einen gültigen Aufenthaltstitel verfügen, da sonst erneut eine Strafe fällig geworden wäre.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 10:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Influencer rettet blinden Hund aus Tötungsstation</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/malte-zierden-rettet-blinden-akita-aus-hundetoetungsstation/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/bildschirmfoto-2026-01-28-um-162645-1.png?resize=300%2C300&crop=135px%2C284px%2C554px%2C554px&webp=1" alt="Hamburger Influencer rettet blinden Hund aus Tötungsstation" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Malte Zierden trägt den geretteten blinden Hund auf dem Arm.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Screenshot Instagram</span></p><p><strong>Taro sollte längst tot sein. So will es das rumänische Gesetz. Vierzehn Tage – mehr Zeit bleibt einem Hund nicht, wenn er von der Straße gefangen wird. Wird er während dieser Frist nicht adoptiert, darf er getötet werden. Euthanasie nennen es die Behörden.</strong></p><p>Taro ist blind. Ein Akita, abgemagert und schwach. Angeblich bissig, gefährlich, nicht vermittelbar. Einer, der auf der Liste steht.</p><p>Als der deutsche Influencer und Tierschützer Malte Zierden mit seinem Team eine Hundetötungsstation in Rumänien betritt, trifft er auf Taro. Malte geht auf ihn zu. Kein Knurren. Kein Zähnefletschen. Der blinde Hund ist zutraulich, lässt sich streicheln. All das ist in seinem neuesten Video auf Instagram zu sehen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 09:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Grausam, düster, bedrückend: Strunks „Der goldene Handschuh“ ist jetzt ein Comic</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/grausam-duester-bedrueckend-strunks-der-goldene-handschuh-ist-jetzt-ein-comic/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/mds-hmp-2016-09-24-71-105608464-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=266px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Grausam, düster, bedrückend: Strunks „Der goldene Handschuh“ ist jetzt ein Comic" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Kiez-Kneipe „Zum goldenen Handschuh“. Hier war Fritz Honka Stammgast, hier traf er auf seine Opfer.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisiusius/dpa</span></p><p><strong>Die Kiez-Kneipe „Der goldene Handschuh“ ist Mittelpunkt vieler Geschichten. Berühmt gemacht hat sie Heinz Strunk mit seinem Buch, das später Fatih Akin verfilmte. Jetzt gibt es auch einen Comic.</strong></p><p>Die grausamen Taten des Hamburger Serienmörders Fritz Honka waren schon Stoff für viele Filme, Bücher und Lieder. Vier Frauen brachte der schmächtige, schielende Mann in den 1970er-Jahren um – meist im Vollrausch.</p><p>Vor zehn Jahren sorgte der Hamburger Schriftsteller Heinz Strunk mit seinem Buch „Der goldene Handschuh“ für Aufsehen, drei Jahre später verfilmte Kult-Regisseur Fatih Akin den Stoff. Zu der Zeit hatte auch schon der Hamburger Zeichner Ully Arndt einen Comic nach der Vorlage von Strunks Buch begonnen. Nun ist die düster-bedrückende Graphic Novel erschienen – und verspricht direkt auch schon einen zweiten Teil.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In einem Nachtzug nach Paris ... Hamburg bekommt neue Verbindung</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/in-einem-nachtzug-nach-paris-hamburg-bekommt-neue-verbindung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/571812692-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="In einem Nachtzug nach Paris ... Hamburg bekommt neue Verbindung" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Passagier an Bord eines Nachtzuges von European Sleeper. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/ANP | Eva Plevier</span></p><p><strong>Per Nachtzug direkt nach Paris – diese Reise will ein niederländisches Bahnunternehmen von Juli an ab Hamburg anbieten. Während der zwölfstündigen Fahrt schlafen die Passagiere in einem „Vintage-Zug“.</strong></p><p>Zwischen Hamburg und Paris soll es ab Mitte Juli dreimal die Woche eine direkte Nachtzugverbindung geben. Das kündigte das niederländisch-belgische Eisenbahnunternehmen European Sleeper an. Bereits ab Ende März sollen direkte Züge zwischen Berlin und Paris verkehren. Ab 13. Juli fahren die Züge den Angaben zufolge über Hamburg. Zunächst hatte die „Frankfurter Allgemeine Zeitung“ über die neue Verbindung berichtet.</p><p>Montags, mittwochs und freitags geht es laut Fahrplan um 21.55 Uhr ab Hamburg-Harburg über Brüssel nach Paris-Nord, wo der Zug am nächsten Morgen um 10.00 Uhr ankommt. Dienstags, donnerstags und sonntags fährt der Zug ab Paris um 17.45 Uhr und kommt um 6.57 Uhr in Hamburg-Harburg an. </p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Geldmangel: Senatorin will die Uni schrumpfen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geldmangel-senatorin-will-die-uni-schrumpfen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/556543538-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=440px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Geldmangel: Senatorin will die Uni schrumpfen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Uni Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Bodo Marks</span></p><p><strong>Bei der Universität Hamburg wird das Geld knapp. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/harter-sparkurs-an-der-uni-bleiben-die-hoersaele-demnaechst-leer/">Sollte die Hochschule weniger Studenten aufnehmen?</a></strong> <strong>Die Wissenschaftssenatorin Blumenthal spricht sich dafür aus – die Universität wehrt sich.</strong></p><p>Angesichts knapper Finanzen rät Wissenschaftssenatorin Maryam Blumenthal der Universität Hamburg, weniger Studenten aufzunehmen. „Die Uni Hamburg hat ein Defizit und muss da rauskommen“, sagte die Grünen-Politikerin im Hamburg-Teil der aktuellen Ausgabe der Wochenzeitung „Die Zeit“. </p><p>Wo zu sparen sei, dürfe zwar nicht die Politik bestimmen, sie sehe aber einen Spielraum bei der Studierendenzahl: „Die derzeitige Ausbildungsleistung der Universität liegt höher, als wir vereinbart haben“, sagte Blumenthal. Zugleich schloss die Senatorin eine Wiedereinführung von Studiengebühren aus. Die Hochschule hatte im Studienjahr 2024 nach eigenen Angaben fast 43.000 Studierende, einschließlich der Promotionsstudenten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>4500 Euro für eine Leiche: Hamburgerin schildert das Grauen von Teheran</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/4500-euro-fuer-eine-leiche-iranerin-aus-hamburg-schildert-das-grauen-von-teheran/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/img-0003-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=326px%2C0px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="4500 Euro für eine Leiche: Hamburgerin schildert das Grauen von Teheran" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mehrere Verwandte von ihr wurden im Iran während der Proteste Anfang Januar erschossen: Maryam Atamajori (45) lebt seit ihrer Kindheit in Hamburg. Informationen aus der Heimat dringen nur spärlich durch, weil das Mullah-Regime Telefon und Internet gesperrt hat.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Olaf Wunder</span></p><p><strong>Immer wieder muss Maryam Atamajori im Gespräch mit der MOPO innehalten. Sie ringt um Fassung, ihre Stimme bricht, sie droht in Tränen auszubrechen. Seit den großen Demonstrationen im Iran am 8. und 9. Januar, bei denen Tausende Menschen getötet worden sein sollen, gibt es für sie keine ruhige Minute mehr. „Ich kenne keine iranische Familie, die nicht Todesopfer zu beklagen hat“, sagt sie. „Meine Familie ist da keine Ausnahme.“ Ali, ihr Cousin, wurde in Teheran von Sicherheitskräften erschossen, erzählt sie. „22 Jahre alt war er. Und zwei andere entfernte Verwandte – 19 und 21 Jahre alt – sind ebenfalls tot.“ Doch selbst aus den Leichen versucht das Regime noch, Kapital zu schlagen. Die Berichte, die aus dem Iran nach außen dringen, sind erschütternd. </strong></p><p>Maryam Atamajori ist 45 Jahre alt, lebt, seit sie acht ist, in Hamburg. Damals flohen ihre Eltern aus dem Iran, weil sie politisch verfolgt wurden. Die Projektmanagerin wohnt in Winterhude, besuchte vor 14 Jahren zuletzt Teheran. Doch sie hat noch viel Verwandtschaft dort. Und von den meisten Onkeln und Tanten weiß sie nicht, wie es ihnen aktuell geht.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zehnjähriger aus Hamburg weiter vermisst – andere wieder da</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/polizei-sucht-nach-10-jaehrigem-wer-hat-timur-kaya-gesehen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2026/01/vermisster10jaehriger.jpg?resize=300%2C300&crop=349px%2C54px%2C531px%2C531px&webp=1" alt="Zehnjähriger aus Hamburg weiter vermisst – andere wieder da" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mit diesem Foto sucht die Polizei nach dem vermissten Zehnjährigen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei</span></p><p><strong>Auch am Donnerstag fehlt von ihm noch jede Spur: Seit Dienstag ist Timur Kaya aus Hamburg-Wilhelmsburg verschwunden. Die Polizei sucht mit Spürhund und Drohne. Zwischenzeitlich war auch sein an einem anderen Ort wohnender Bruder weg.</strong></p><p>Der seit Dienstag vermisste Zehnjährige ist noch immer verschwunden. Die Polizei habe mit einem Spürhund und einer Drohne nach dem Jungen aus Hamburg-Wilhelmsburg gesucht – bislang ohne Erfolg, sagte ein Polizeisprecher. Die Polizei geht nicht davon aus, dass das Verschwinden im Zusammenhang mit einem Gewaltverbrechen steht.</p><p>Das Kind habe am Dienstagmittag die Schule verlassen, seitdem sei sein Aufenthaltsort unbekannt. Es wird öffentlich nach dem Jungen gefahndet. Vom Aussehen her wirke er, als sei er zwölf Jahre alt. Er ist den Angaben zufolge 1,50 Meter groß, hat schwarze, kurze und gewellte Haare und eine dunkelblaue Jacke getragen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 15:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>