<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Affäre beim Coldplay-Konzert aufgedeckt:Firma leitet Untersuchung gegen Kiss-Cam-CEO ein</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/nach-kiss-cam-affaere-astronomer-leitet-untersuchung-gegen-ceo-andy-byron-ein-687aa49f3511bc17ac86f1c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687aa49f3511bc17ac86f1c6/9177f0f14d736791076a92063132728c,ab8d83ac?w=992" alt="Affäre beim Coldplay-Konzert aufgedeckt:Firma leitet Untersuchung gegen Kiss-Cam-CEO ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt wird es ernst für Astronomer-CEO Andy Byron: Das Software-Unternehmen hat bekannt gegeben, dass sein Verwaltungsrat eine formelle Untersuchung des Vorfalls beim Coldplay-Konzert eingeleitet hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Vorfall: Während eines Coldplay-Konzerts im Gillette Stadium in Boston filmt die Kiss-Cam einen Mann und eine Frau in enger Umarmung. Auf der riesigen Stadionleinwand: Byron, CEO des US-Tech-Startups Astronomer, und seine Personalchefin Kristin Cabot. Was auffällt: nicht das Lächeln, sondern sein Gesichtsausdruck.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sofort war klar: Byron und Cabot wurden erwischt. Denn: Byron ist verheiratet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch auf der Bühne blieb die Reaktion nicht aus: Coldplay-Sänger Chris Martin (48), der die Szene auf den Leinwänden sah, kommentierte trocken: „Entweder haben die beiden eine Affäre – oder sie sind einfach nur sehr schüchtern.“ Das Publikum lachte, der Moment wurde legendär – aber nicht für die Beteiligten.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 23:25:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Freundin von Baumgartner (†56) sendet emotionale Abschiedsbotschaft:„Wir waren LIEBE“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/felix-baumgartner-freundin-sendet-emotionale-abschiedsbotschaft-wir-waren-liebe-687aaac6fe1704567ae7133e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687aaac6fe1704567ae7133f/fab7539aa049abe2aa11f8f982c9fa75,df40e3e4?w=992" alt="Freundin von Baumgartner (†56) sendet emotionale Abschiedsbotschaft:„Wir waren LIEBE“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Meine Worte kommen gerade nicht heraus. Aber ich bin dankbar für deine... Felix, du wurdest so geliebt... Wir waren LIEBE…“ Mit diesen herzzerreißenden Zeilen verabschiedet sich Mihaela Schwartzenberg (55) von dem Mann, der ihr Leben über ein Jahrzehnt lang geprägt hat: Extremsportler Felix Baumgartner (†56).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein letzter Post, der unter die Haut geht. Am Tag nach dem tragischen Unglück findet die rumänische TV-Moderatorin (auch bekannt als Mihaela Rădulescu) auf Instagram Worte, die mehr sagen als tausend Bilder: Trauer, Fassungslosigkeit, aber auch Dankbarkeit für die Liebe zu ihrem Felix.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Baumgartner – bekannt durch seinen historischen Stratosphären-Sprung 2012 – kam am Donnerstag beim motorisierten Paragliden im italienischen Küstenort Porto Sant’Elpidio ums Leben. Laut italienischen Medien verlor er während des Flugs die Kontrolle über seinen Schirm – möglicherweise aufgrund eines Herzinfarkts in der Luft. Er stürzte ab und starb noch am Unfallort.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zu den vier Bildern schreibt die Moderatorin: „My words are not coming out now. But I am grateful to yours… Felix, you were so loved…. We were LOVE…“ <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 23:25:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dramatische Szenen bei Düsseldorfer Kirmes:Feuerwerk explodiert in Menschenmenge! Mehrere Verletzte</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/duesseldorf-feuerwerk-explodiert-in-menschenmenge-mehrere-verletzte-687ac8eb3511bc17ac86f29f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687ac8eb3511bc17ac86f2a0/3c75a62e57df63406690180df8421b1f,84691411?w=576" alt="Dramatische Szenen bei Düsseldorfer Kirmes:Feuerwerk explodiert in Menschenmenge! Mehrere Verletzte" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf – <!--]--><!--[--><b>Schockmoment bei der Rheinkirmes! Beim traditionellen Feuerwerk am Freitagabend ist mindestens ein Feuerwerkskörper in die Zuschauer geschossen – und mitten in der Menge explodiert. 19 Menschen seien verletzt worden, nach ersten Erkenntnissen vier von ihnen schwer. Darunter sei auch mindestens ein Kind, sagte ein Polizeisprecher. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Erkenntnissen flog eine Rakete oder Kugelbombe offenbar in die falsche Richtung. Der Feuerwerkskörper detonierte in Bodennähe – direkt zwischen den Besuchern im Bereich der Rheinkniebrücke und Rheinwiesen. Augenzeugen berichten sogar von zwei Raketen, die in die Zuschauer flogen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einige der Verletzten wurden nach Angaben der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> in umliegende Krankenhäuser gebracht. Wahrscheinlich erlitten sie vor allem Brandverletzungen, so ein Sprecher der Feuerwehr gegenüber der „Rheinische Post“. Unter den Verletzten sei auch mindestens ein Kind.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Besucher der Rheinkirmes werden von Rettungskräften versorgt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 23:25:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufzeichnung im Cockpit der Air-India-Maschine:Die unheimlichen Worte des Kapitäns vor dem Absturz</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/air-india-absturz-die-unheimlichen-worte-des-kapitaens-vor-dem-absturz-687a4f4a3511bc17ac86ed53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a4f4a3511bc17ac86ed53/b77d78fe5e4f2934881183638cabee92,849dbb96?w=656" alt="Aufzeichnung im Cockpit der Air-India-Maschine:Die unheimlichen Worte des Kapitäns vor dem Absturz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mumbai (Indien) – <!--]--><!--[--><b>War es ein tragischer Fehler, der zur Katastrophe führte, oder war es Absicht? Aufzeichnungen aus der abgestürzten Air-India-Maschine (241 Tote im Flieger, 19 Tote am Boden) geben erschreckende Einblicke. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jede Blackbox eines Flugzeugs besteht aus zwei Geräten: dem Flugdatenschreiber (FDR) und dem Cockpit Voice Recorder (CVR), der alle Geräusche im Cockpit mitschneidet. Die Auswertung des CVR hat begonnen. Zwei Quellen berichteten der italienischen Zeitung <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.corriere.it/economia/trasporti/aerei/25_luglio_18/air-india-comandante-trappola-2db9160e-9395-4daf-8746-fa0278faaxlk.shtml" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Corriere della Sera“<!--]--><!--]--></a><!--[-->, was zu hören ist.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach habe der Kapitän des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/flugzeug-absturz-in-indien-nur-einer-dieser-brueder-ueberlebte-die-katastrophe-684bd0498858611e276414bb"><!-- --><!--[--><!--[-->Air-India-Flugs 171<!--]--><!--]--></a><!--[-->, der am 12. Juni von Ahmedabad (Indien) nach London (England) gehen sollte, die Boeing 787-8 Dreamliner schon vor dem Start seinem Ersten Offizier anvertraut. „Das Flugzeug ist in Ihren Händen“, soll Sumeet Sabharwal (56) zu Clive Kunder (32) gesagt haben. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Erste Offizier Clive Kunder (32) soll panisch reagiert haben, als die Treibstoffzufuhr gekappt wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 23:25:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Söhne des Wirtes in U-Haft:Hakenkreuz-Anschlag auf Restaurant vorgetäuscht?</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/aachen-wirtssoehne-sollen-lokal-selbst-angezuendet-und-beschmiert-haben-687a67773e67c8722e9b49a3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a67773e67c8722e9b49a3/af564669f81f009de68282be3e61f9a3,9d83448?w=320" alt="Söhne des Wirtes in U-Haft:Hakenkreuz-Anschlag auf Restaurant vorgetäuscht?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Aachen –<!--]--><!--[--><b> Dieser Vorfall schockierte die ganze Stadt! In der Nacht zum 26. Juni wurde das indische Maharaja-Restaurant in Aachen nicht nur verwüstet und teils angezündet. Es wurden auch rassistische Parolen an Türen und Wänden geschmiert. Jetzt die überraschende Wende!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wirt Param Jid (64) präsentierte sich geknickt, sammelte Spenden von mitfühlenden Bürgern, bekam sogar Unterstützung von Bürgermeisterin Sibylle Keupen (62, parteilos). Doch jetzt scheint alles ganz anders: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/staatsanwaltschaft-alle-infos-und-news-KDJzQvfvRkaBLQ0vXYpd"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsanwaltschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Polizei ermitteln gegen seine Söhne wegen versuchten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/mord/nachrichten-news-fotos-videos-21394242.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mordes<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Versicherungsbetrugs!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Diese Verwüstung sollen die Söhne des Wirts selbst angerichtet haben<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Rückblick: Bei dem angeblich rassistisch motivierten Hass-Anschlag wurde das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/restaurants/news-fotos-videos-17021500.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Restaurant<!--]--><!--]--></a><!--[--> unter anderem mit großen Hakenkreuzen beschmiert. „Bei echten Anschlägen dieser Art sieht das meist etwas subtiler aus“, erklärt ein Sprecher der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> Aachen in BILD.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 23:25:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Gebe meine Weiblichkeit nie auf“:DAZN-Moderatorin bricht nach Outfit-Kritik ihr Schweigen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dazn-moderatorin-bricht-nach-outfit-kritik-ihr-schweigen-687a3c4e554a3718a6c1e983</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a3c4e554a3718a6c1e983/feb0bb048f6b835dda25a3abf6f1731f,f4410548?w=320" alt="„Gebe meine Weiblichkeit nie auf“:DAZN-Moderatorin bricht nach Outfit-Kritik ihr Schweigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Diese Vorwürfe lässt DAZN-Moderatorin Eleonora Incardona (34) nicht auf sich sitzen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Sportjournalistin wurde in der vergangenen Woche für ihre freizügigen Outfits heftig kritisiert. Der Italienerin wurde vorgeworfen, den Fokus mehr auf sich als auf das Spiel lenken zu wollen, sie hinterlasse außerdem überhaupt keinen seriösen Eindruck.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Gegenüber „Global Networker“ verteidigt sich die gelernte Juristin: „Es hilft mir auszudrücken, wer ich bin, und mich selbstbewusst zu fühlen, selbst in männerdominierten oder stressigen Umgebungen.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Mode sei einfach ihre Sprache. Die DAZN-Moderatorin deutlich: „Ich gebe meine Weiblichkeit nie auf, im Gegenteil, ich nutze sie als Stärke. Wenn man sich gut fühlt, ist man zu allem bereit.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 23:25:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heftige Kundenfalle:Mietwagen-Firma verlangt Strafen für zu schnelles Fahren</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/mietwagen-falle-anbieter-spioniert-geschwindigkeit-aus-68774fab9ecd0f747df65b24</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68774fab9ecd0f747df65b25/545b4bcd1925091b9872dcb38f2700a5,e08cbac6?w=992" alt="Heftige Kundenfalle:Mietwagen-Firma verlangt Strafen für zu schnelles Fahren" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wer bei 123 Transporter einen scheinbar preiswerten Umzugswagen bucht, erlebt häufig eine böse Überraschung. Denn neben dem niedrigen Mietpreis lauern zahlreiche Zusatzkosten, die oft erst im Nachhinein sichtbar werden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon geringfügige Tempolimit-Überschreitungen können teuer werden – oft ohne konkrete Beweise oder nachvollziehbare Angaben. Juristen sehen die Praxis kritisch.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie die Vertragsklauseln im Detail aussehen, welche rechtlichen Fragen sie aufwerfen, welche Erfahrungen Kunden gemacht haben – und was Partner und Behörden zu der Trickserei sagen. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 23:25:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„SmackDown“ live ab 2 Uhr:WWE hat Angst vor Mega-Knall heute Nacht!</title>
    <link>https://www.bild.de/bild-plus/sport/mehr-sport/wrestling/hier-gibt-es-wwe-smackdown-live-bei-bild-86891982.bild.html</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/65b114693f11df421f3df0be/738e4f8dc9733422fd721f5b716cc840,d8c3cb45?w=576" alt="„SmackDown“ live ab 2 Uhr:WWE hat Angst vor Mega-Knall heute Nacht!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>San Antonio (Heimat des weltbesten Basketball-Teams) wird Schauplatz einer historischen Nacht in der WWE.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„SmackDown“ live ab 2 Uhr – live und exklusiv nur bei BILD.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Wochen vor dem großen „SummerSlam“-Match zwischen WWE-Champion John Cena und Cody Rhodes kommt es in Texas zum Showdown. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Colts sind poliert, die Stiefel blitzeblank. Wer zuerst zuckt, verliert.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 23:25:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für 15,5 Mio. Dollar verkauft:Diesen Wohntraum gibt Babs Becker auf</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/barbara-becker-miami-villa-fuer-15-5-mio-dollar-verkauft-6878cb3504a5864b7b8d92ff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878cb3504a5864b7b8d9300/185da181632ab7971d2843d2baf718d9,982460be?w=576" alt="Für 15,5 Mio. Dollar verkauft:Diesen Wohntraum gibt Babs Becker auf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Miami Beach – <!--]--><!--[--><b>Für ihr Liebesglück gibt sie ihr Luxus-Zuhause auf: Barbara Becker (58) sagt ihrer Wahlheimat Miami bye-bye. Und zieht nach Bella Italia. In Mailand hat sie sich bereits Anfang des Jahres eine Wohnung gemietet, um ganz viel Dolce Vita mit ihrem Freund, dem italienischen Unternehmer Marcello Montini (57), zu genießen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit rund zwei Jahren sollen beide <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/barbara-becker-exklusive-knutschfotos-der-boris-becker-ex-67a9f5f211eea502f5077b55" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->ein Paar<!--]--><!--]--></a><!--[--> sein, jetzt hat die Unternehmerin und Pilates-Expertin (aktuelles Buch „Strong &amp; Healthy“) ihr Anwesen in Miami verkauft. Hier hatte sie nach der Scheidung von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/boris-becker/thema-boris-becker-alle-infos-79964872.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->Boris Becker<!--]--><!--]--></a><!--[--> (57) die gemeinsamen Söhne Elias und Noah großgezogen, ihnen ein sicheres Nest geschaffen – und sich selbst eine edle Oase, die sie mit viel Kunst und Können einrichtete.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Luftaufnahme des Becker-Anwesens (1950 Quadratmeter groß) mit privatem Dock, riesigem grünem Garten samt Pool und geschützt liegender Villa<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beckers Grundstück bietet einen Premium-Blick aufs Wasser – inklusive privatem Dock<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 23:25:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich zeichne keine nackten Frauen“:Trump tobt wegen angeblichem Schamhaar-Brief!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-schaeumt-riesen-zoff-um-angeblichen-schamhaar-brief-687a02543511bc17ac86e482</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a02543511bc17ac86e482/95a0686cf633db64e0defe7aef836ed0,4460cdc2?w=656" alt="„Ich zeichne keine nackten Frauen“:Trump tobt wegen angeblichem Schamhaar-Brief!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>„Fake News“, „Bullshit“, ein riesiger „Schwindel“: Das Weiße Haus schäumt, nachdem die renommierte US-Zeitung „Wall Street Journal“</b><!--]--><!--[--><i><b> </b></i><!--]--><!--[--><b>(„WSJ“)</b><!--]--><!--[--><i><b> </b></i><!--]--><!--[--><b>einen Artikel mit Vorwürfen gegen Donald Trump im Fall Epstein veröffentlicht hat. Demnach soll Trump dem US-Investmentbanker 2003 zum 50. Geburtstag einen Brief geschrieben haben, in dem er mit einem Textmarker einen nackten Frauenkörper skizzierte und seinem „Kumpel“ wünschte, dass „jeder Tag ein neues wundervolles Geheimnis“ sein möge.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Brisante: Jeffrey Epstein (†66) wurde 2019 <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jeffrey-epstein-was-das-letzte-video-aus-dem-gefaengnis-verraet-686bea6ea23e357ee08e7e5b"><!-- --><!--[--><!--[-->tot in einer Gefängniszelle aufgefunden<!--]--><!--]--></a><!--[-->, nachdem er wegen Sex-Handels festgenommen worden war. Er soll jahrelang junge – teils minderjährige – Frauen sexuell missbraucht und seinen prominenten Freunden zugeführt haben. Um seine „Kundenliste“ ranken sich viele Gerüchte – auch <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> wurde immer wieder mit Epstein in Verbindung gebracht. Der US-Präsident bestreitet aber, etwas mit den Verbrechen zu tun zu haben.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Trump leidet an chronisch venöser Insuffizienz. Ärzte empfehlen mehr Bewegung.</p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Der Brief soll laut „WSJ“ Teil eines Gästebuches gewesen sein, das Epsteins Partnerin und Komplizin Ghislaine Maxwell (63, wurde zu 20 Jahren Haft verurteilt) für den Geschäftsmann anlegen ließ. Dem Bericht zufolge sind darauf zwei skizzierte Brüste zu sehen und darunter – angedeutet als Schamhaar – die Unterschrift von Trump.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 23:25:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Badeverbot in Urlaubsregion:Wegen kleinem Fisch! Riva del Garda sperrt Strand</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/badeverbot-im-urlaubsgebiet-beliebter-ort-am-gardasee-sperrt-strand-6872376076c936104ca78c20</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6872376076c936104ca78c20/a758ba3bd30fd40803ff78e3d2ae7359/Kennung_Symbolfoto,a48ddf30?w=320" alt="Badeverbot in Urlaubsregion:Wegen kleinem Fisch! Riva del Garda sperrt Strand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Riva del Garda (Italien) – <!--]--><!--[--><b>Wer in diesem Sommer an einem bestimmten Strand am beliebten Gardasee badet, riskiert eine Geldstrafe. Dass der Grund dafür ein kleiner Fisch ist, berichteten Anfang der Woche mehrere Medien, auch BILD. Doch schnell gab es Verwirrung, welcher Strand zwischen zwei Gemeinden denn nun genau gesperrt sei! Jetzt ist klar: Die Maßnahme betrifft einen 20.000 Quadratmeter großen Abschnitt im Norden der beliebten Urlaubsregion – bei Riva del Garda (rund 1,4 Millionen Übernachtungen pro Jahr).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/angeln/sport-nachrichten-news-fotos-videos-31951124.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Angeln<!--]--><!--]--></a><!--[--> bestimmter Fischarten ist am Gardasee schon länger verboten. Jetzt verhängen die Behörden zusätzlich auch ein Badeverbot für bestimmte Bereiche. Darüber berichtete u. a. „Südtirol News“. Entgegen erster Meldungen handelt es sich aber nicht um einen Strand im Bereich von Limone sul Garda, sondern im benachbarten Riva del Garda.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Beliebte Strände wie in Torbole bei Riva del Garda oder in Limone sul Garda sind weiterhin geöffnet<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Konkret gesperrt wurde der Zugang zum </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/strand/reise-nachrichten-news-fotos-videos-19063400.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Strand</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> im Naturschutzgebiet Val di Gola. Die Maßnahme, die bis Oktober in Kraft bleibt, betrifft einen Abschnitt an einer Steilküste. Die Badestrände in Riva del Garda oder Limone sul Garda sind nicht von der Sperrung betroffen. Hier läuft der reguläre Badebetrieb.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 23:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch Betriebe verstaatlichen:Berliner SPD legt Enteignungsgesetz vor</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/auch-betriebe-verstaatlichen-berliner-spd-legt-enteignungsgesetz-vor-687a4ab23511bc17ac86ecfb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a4ab23511bc17ac86ecfb/17e06f4a1306e3ae2184412614b35e0d,d97c341d?w=320" alt="Auch Betriebe verstaatlichen:Berliner SPD legt Enteignungsgesetz vor" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->–<!--]--><!--[--><b> Lektüre wie aus DDR-Berlin: 36 Jahre nach dem Mauerfall will die Berliner SPD wieder Privateigentum verstaatlichen! Nach dem erfolgreichen Volksbegehren „Deutsche Wohnen &amp; Co. enteignen“ (2021) legt die Hauptstadt-SPD den passenden Gesetzentwurf vor (BILD hat ihn).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ziel des Ganzen: „Vergesellschaftungen von Grund und Boden, Naturschätzen und Produktionsmitteln sowie deren Überführung in Gemeineigentum …“ Heißt: Die in Berlin mitregierende SPD will breit verstaatlichen können!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Problem: Die SPD will nicht „nur“ Immobilienbesitzer enteignen dürfen – auch Firmen sollen in Staatshand! Zitat: „Produktionsmittel natürlicher oder juristischer Personen, die im Land Berlin Waren und Güter herstellen oder Dienstleistungen anbieten …“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es soll also deutlich mehr enteignet werden können, als von der umstrittenen Volksinitiative gefordert! Und: Die Enteigneten sollen nicht einmal den Verkehrswert ihrer Immobilie bekommen – heißt: Berlin ist auf Schnäppchen-Jagd!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 23:26:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>