<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Seit 666 Tagen in Hamas-Gewalt:Evyatar (24) wird gezwungen, sein eigenes Grab zu schaufeln</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/hamas-gewalt-evyatar-24-wird-gezwungen-sein-grab-zu-schaufeln-688e0b553ae0424b49baeea9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688e0b553ae0424b49baeeaa/d360f272fa9153c3cf8f20dc51a70760,340db72c?w=992" alt="Seit 666 Tagen in Hamas-Gewalt:Evyatar (24) wird gezwungen, sein eigenes Grab zu schaufeln" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Jerusalem/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Ihr Schicksal hat die Welt fast vergessen. Kaum jemand fordert auf den Straßen von Berlin, London oder Paris ihre Freilassung: Noch immer sind 50 Menschen in der Geiselhaft palästinensischer Terroristen im Gazastreifen.</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unklar ist, wie viele von den Geiseln tatsächlich noch leben. Nach israelischen Angaben sind es mindestens 20. Sie wurden am 7. Oktober 2023 von der Hamas aus Israel verschleppt. Seit 666 Tagen erleben sie ein unvorstellbares Martyrium. Ihre Familien mahnen: „Unsere Kinder erleben einen Holocaust. Sie werden nicht mehr lange überleben.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Einer von ihnen ist Evyatar David. Am Samstag wurde ein Video öffentlich, das den 24-Jährigen dabei zeigt, wie er sein eigenes Grab schaufelt. Es wurde von Terroristen aufgenommen und wird zu Propagandazwecken von der Hamas verbreitet. BILD zeigt mit Einverständnis der Familie Davids ein Standbild aus dem Video. Seine Angehörigen wollen, dass die Welt das Leid sieht, das ihm die palästinensischen Terroristen antun. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In dem Video zwingen die Terroristen ihn, ihre Propaganda-Behauptungen zu verbreiten. Auf Hebräisch muss er sagen, dass nur Israel sein Leid beenden könne. Währenddessen hebt er mit einer Schaufel sein Grab aus, wie er selbst erklärt. Er sagt, dass er mehrere Tage nichts gegessen habe. Am Ende des Videos sackt er in sich zusammen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 18:36:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschland und Israel:„Staatsräson“ – wankt Merz oder steht er?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/deutschland-und-israel-staatsraeson-wankt-merz-oder-steht-er-688dc16fa4488f28874e5fc0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688dc16fa4488f28874e5fc1/d41cabba44dce024a0c86445c3cd438f,79a3cf6c?w=992" alt="Deutschland und Israel:„Staatsräson“ – wankt Merz oder steht er?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Ramallah – <!--]--><!--[--><b>Es ging ums große Ganze an diesem Samstagvormittag: Friedrich Merz hat sich mit den Ministern seines Sicherheitskabinetts zusammengeschaltet. Die Frage: Kann er – der zehnte Bundeskanzler des Nach-Hitler-Deutschlands – noch eisern an der Seite Israels stehen, ohne gefühlskalt gegenüber dem Leid in Gaza zu wirken? Oder gibt er sie auf, die viel beschworene „deutsche Staatsräson“ gegenüber Israel? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz hatte seinen Außenminister Johann Wadephul (CDU) auf Expedition geschickt: Erkunden, welche Spielräume es gibt, wie weit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/israel/thema-israel-alle-infos-80028948.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Israel<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Gaza noch gehen will – oder ob ein Kurswechsel absehbar ist. Wadephul sprach mit Israels Präsident Isaac Herzog (64), Premier Benjamin Netanjahu, war bei Christen im Westjordanland, die von israelischen Siedlern terrorisiert werden und bei Geisel-Angehörigen – und er traf sich mit Mahmud Abbas, dem Palästinenser-Chef und Holocaust-Leugner.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Premier Benjamin Netanjahu (75, r.) im Gespräch mit dem deutschen Außenminister <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Johann Wadephul (62, CDU) in einem Dorf im Westjordanland – ein Geistlicher erzählt von Übergriffen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 18:36:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Revolution auf der A8:Abfahren bei Stau verboten!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/bayern/abfahren-von-autobahn-8-bei-stau-kuenftig-verboten-688b3bc34ab4754741bf9924</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b3bc34ab4754741bf9925/f5fb657aea81a39eebe29bc0c156db1d,77c4f1ae?w=576" alt="Revolution auf der A8:Abfahren bei Stau verboten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rosenheim (Bayern) – <!--]--><!--[--><b>Sind wir bald im Stau gefangen? Ab Mitte August gilt auf einem Teilstück der Autobahn 8 im Bereich des Landkreises Rosenheim ein Abfahrverbot bei Stau!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Strecke ist in diesem Bereich nur zweispurig. Auch fehlt ein Pannenstreifen. Dazu behindern Baustellen den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/verkehr/news-fotos-videos-17020462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verkehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> in diesem Abschnitt. Ein Nadelöhr, an dem es sich häufig staut.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Leidtragende sind auch die Orte, die auf der Ausweichstrecke liegen. Bei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/stau/news-nachrichten-auto-fotos-videos-20640022.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Stau<!--]--><!--]--></a><!--[--> sind dort die Straßen vom Ausweichverkehr verstopft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Parlamentarische Staatssekretär im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/bundesministerium-verkehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20463792.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verkehrsministerium<!--]--><!--]--></a><!--[--> des Bundes, Ulrich Lange (56, CSU), will nun Abhilfe für die Anwohner schaffen: „Der Verkehr soll auf der Autobahn bleiben – und nicht durch die Ortskerne unserer Gemeinden rollen. Die Menschen rund um die A 8 im südlichen Landkreis Rosenheim sind durch Ausweichverkehre stark belastet.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 18:36:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polit-Posterboy flirtet mit Pop-Prinzessin:Katy Perry und Justin Trudeau! Die Romanze des Sommers</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/katy-perry-und-justin-trudeau-die-romanze-des-sommers-688b34764ab4754741bf9849</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b34764ab4754741bf984a/9c4d923f5979999116ae1e3814a8de79,e2be2aae?w=576" alt="Polit-Posterboy flirtet mit Pop-Prinzessin:Katy Perry und Justin Trudeau! Die Romanze des Sommers" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Montreal – <!--]--><!--[--><b>Es ist der zarte Anklang einer Romanze, die schon jetzt als der Hit des Sommers gehandelt wird. Zwischen Pop-Prinzessin Katy Perry („Firework“) und Kanadas Polit-Posterboy Justin Trudeau fliegen die Funken. Und Fans weltweit sind entflammt. Der</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>Staatsmann und der US-Star!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Mittwochabend wurde der attraktive Ex-Premier bei Katys „The Lifetimes“-Tourkonzert in Montreal (Kanada) gesichtet. Mitten im Publikum, textsicher trällernd (u. a. „Dark Horse“) und verzückt grinsend wie ein Fanboy. Im Schlepptau hatte er Tochter Ella-Grace.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Nach dem gemeinsamen Dinner tauchte Justin Trudeau bei Katy Perrys Konzert auf!</p><p><!--[--><!--[-->Von deren Mutter Sophie Grégoire Trudeau (50, TV-Moderatorin) ist der Politiker seit August 2023 offiziell getrennt. Das Liebes-Aus kam nach 18 Ehejahren – und monatelangem Versteckspiel, bei dem Sophie längst ihr neues Glück mit dem smarten Kinderarzt Dr. Marcos Bettolli (49) gelebt haben soll.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 18:36:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Cocktails waren unecht! Nacktklausel!:Die irrsten „Sex and the City“-Geheimnisse</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/sex-and-the-city-fake-cocktails-nacktklausel-so-lief-es-am-set-ab-688de5d35bfd36554e9e518a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688de5d35bfd36554e9e518b/5703ae8b62e6ec99b5c0011c46e7d7c8,c1e35b80?w=656" alt="Cocktails waren unecht! Nacktklausel!:Die irrsten „Sex and the City“-Geheimnisse" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Es hat sich ausgestöckelt! Am Freitag ging eine TV-Ära zu Ende. Sarah Jessica Parker und die Macher des „Sex and the City“-Nachfolgers „And Just Like That …“<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--[-->verkündeten, dass es nach der dritten Staffel keine Fortsetzung mehr geben wird. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wetten, dass Sie auch nach fast 30 Jahren „Sex and the City“ nicht alles über die Show wissen? BILD verrät die irrsten TV-Geheimnisse. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wer sich vertraglich vor Nackt-Szenen schütze und welche geheimen Botschaften die Macher versteckten. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 18:36:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich bin absolut nutzlos“:Hamilton rät Ferrari zu seinem Rauswurf</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-ungarn-gp-hamilton-raet-ferrari-zu-seinem-rausschmiss-bin-absolut-nutzlos-688e3365641e0d7e2a6b4b6c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688e3365641e0d7e2a6b4b6c/603da840a08c6fc1606eb54b3b423e72,8f4746b3?w=320" alt="„Ich bin absolut nutzlos“:Hamilton rät Ferrari zu seinem Rauswurf" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Pferd lahmt – weil der Reiter mit sich hadert!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ferrari durchlebt beim Qualifying für den Großen Preis von Ungarn (Sonntag, 15 Uhr, Sky) eine Achterbahn der Gefühle. Während Charles Leclerc (27) völlig überraschend vor den beiden McLarens zur ersten Pole Position der Scuderia in der laufenden Saison rast, wird Lewis Hamilton (40) nur Zwölfter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Eine Demütigung für den siebenmaligen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Formel-1</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Weltmeister. Mal wieder. Im teaminternen Duell liegt Hamilton beim Zeitfahren 4:10 hinten. Grund genug für den Briten, um knallhart mit sich abzurechnen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sensations-Pole für den Ferrari-Piloten in Ungarn!</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 18:36:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Italien im Test:Dieser Wein sprengt die Bewertungsskala</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/montepulciano-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688dee6cb5abd81523c8d645/0c355021ec535800a110602d0bc012a6,194579ce?w=320" alt="Italien im Test:Dieser Wein sprengt die Bewertungsskala" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 18:36:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Justiz-Pleite:War der Ballweg-Prozess politisch motiviert?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/justiz-pleite-war-der-ballweg-prozess-politisch-motiviert-688c8f619c92705a2cd06d23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c8f619c92705a2cd06d24/dadf4b78aa11bbccc05c49efe11f4438,7395e9cb?w=992" alt="Justiz-Pleite:War der Ballweg-Prozess politisch motiviert?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart – <!--]--><!--[--><b>Die Anklage war schwerwiegend. Bestand hatte davon am Ende fast nichts. Jetzt stellt sich die Frage: War der „Ballweg-Prozess“ politisch motiviert – angetrieben von einer grünen Staatssekretärin? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Querdenken“-Chef Michael Ballweg (50) ist in Stuttgart vom Vorwurf des versuchten Betruges freigesprochen worden. Am Ende blieben drei Fälle versuchter Steuerhinterziehung: 3000 Euro auf Bewährung, mehr war nicht übrig vom millionenschweren Vorwurf. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Gericht urteilte: Es gibt keinen Beweis, dass Ballweg, der monatelang im Knast schmoren musste, das Geld seiner Anhänger veruntreut hat. Er ist ein freier Mann, die massiven Vorwürfe der Staatsanwaltschaft haben sich in Luft aufgelöst. Insgesamt 9 Monate saß Ballweg im Terrorknast Stuttgart-Stammheim in U-Haft. Laut Ballwegs Pflichtverteidiger Dr. Reinhard Löffler (71) handelte es sich bei der vorsätzlichen Steuerhinterziehung um 19,53 Euro: „Das sind nicht mal Peanuts, nicht mal ein Mückenschiss.“ Laut Gerichtssprecher ging es aber bei der versuchten Steuerhinterziehung um etwas mehr als 2000 Euro.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach dem Urteil kam die Frage auf: Hatte die Politik Druck auf die Staatsanwaltschaft ausgeübt, um dem umstrittenen Ballweg eins auszuwischen?</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 18:36:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Das heißeste Spieler-Duell:Der Verlierer muss den HSV wohl verlassen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-das-heisseste-spieler-duell-der-verlierer-muss-den-klub-wohl-verlassen-688c79f670c66b1de3ab2028</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688c79f670c66b1de3ab2029/8667af80b3ce2b36253e04386b805a8b,debc991a?w=576" alt="Das heißeste Spieler-Duell:Der Verlierer muss den HSV wohl verlassen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim umkämpftesten Duell im HSV-Kader geht es auch um den Job im Verein. Der Spieler, der den Zweikampf verliert, muss wohl wechseln.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Die Hintergründe mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 18:36:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Opfer sammeln schuldlos Punkte in Flensburg:Miese Betrugsmasche kann Sie Ihren Lappen kosten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/punkte-in-flensburg-miese-betrugsmasche-kann-sie-den-fuehrerschein-kosten-688dd46ae4a58504f711370e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688dd46ae4a58504f711370f/5f6930db6667555e6d50e1297fa7371d,ec5ada8d?w=576" alt="Opfer sammeln schuldlos Punkte in Flensburg:Miese Betrugsmasche kann Sie Ihren Lappen kosten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine fiese Betrugsmasche kann unschuldige Autofahrer den Führerschein kosten. Dafür nennen etwa Raser bei Kontrollen einfach einen anderen Namen sowie falsche Adressen und diejenigen bekommen dann den Bußgeldbescheid.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im schlimmsten Fall ist dann das Punktekonto in Flensburg voll und der Führerschein weg – ohne dass die Betroffenen wissen, wie ihnen geschieht. Über die dreiste Methode berichtet jetzt „Auto Motor und Sport“ und erklärt, wie man sich schützen kann. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So wurden aktuell einem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/darf-ich-verkehrssuender-einfach-fotografieren-die-antwort-ueberrascht-64709043e235376cb533224d"><!-- --><!--[--><!--[-->Verkehrsteilnehmer <!--]--><!--]--></a><!--[-->acht Verstöße vorgeworfen – an keinem davon war er beteiligt. Hintergrund: Die Täter nannten ihn im von der Behörde verschickten Anhörungsbogen als Fahrer und gaben erfundene Adressen an. Die Bescheide selbst landeten dann im Leeren. Der betroffene <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/auto/verkehr-in-diesen-staedten-wohnen-die-schlechtesten-autofahrer-67ff91a00c382a037951587b"><!-- --><!--[--><!--[-->Autofahrer <!--]--><!--]--></a><!--[-->selbst erfuhr davon erst, als ihm wegen der vielen Punkte in Flensburg der Führerschein entzogen werden sollte. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD verrät, wo Sie auf Reisen günstiger tanken und beim Proviant sparen.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 18:36:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Große BILD-Berechnung:Das kosten 10 Kilo weniger mit der Abnehmspritze</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-recht-verbraucherportal/ozempic-mounjaro-wegovy-kosten-fuer-10-kilo-in-6-wochen-688797929b0ba028671f68cc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688797929b0ba028671f68cc/3fbbf1b19fbc4987041a83690f279be5,e985689c?w=656" alt="Große BILD-Berechnung:Das kosten 10 Kilo weniger mit der Abnehmspritze" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Kilos sollen purzeln – aber was kostet der schnelle Weg zur Traumfigur wirklich? Abnehmspritzen wie Ozempic und Wegovy sind in Deutschland längst kein Geheimtipp mehr. Wer zehn Kilo verlieren will, muss allerdings tief in die Tasche greifen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Kosten und Risiken auf Sie zukommen, und warum eine ärztliche Aufsicht so wichtig ist.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 18:36:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Russland schließt Kessel“:DIESE Stadt soll fallen – um jeden Preis!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russland-schliesst-kessel-diese-stadt-soll-fallen-um-jeden-preis-688b367e74590e27a46a17dc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/688b367e74590e27a46a17dc/d725715d09e9127b661156c6b7242894,4a89e9e9?w=320" alt="„Russland schließt Kessel“:DIESE Stadt soll fallen – um jeden Preis!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Russische Truppen rücken in der Ukraine immer weiter vor – eine Frontstadt ist besonders hart umkämpft. Die seit Monaten dort stationierte 68. Brigade steht unter massivem Druck, während Putins Armee die Versorgungsrouten abschneiden will. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was passiert, wenn sich der Kessel schließt? Und könnte das Ultimatum von Donald Trump eine Rolle spielen? Alle Details – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 18:36:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einmal richtig ausschlafen!:Frau vergisst Mann drei Stunden im Meer</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/oma-erkennt-eigenen-enkel-nicht-nach-2-jahren-beim-militaer-68874c060de20e76e50bc48f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68874c060de20e76e50bc490/07da7ed83995e935274241f528505c40,3c1bcaa9?w=320" alt="Einmal richtig ausschlafen!:Frau vergisst Mann drei Stunden im Meer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Enkeltrick mit Herz, ein Dreijähriger groovt sich durchs Netz und wenn Männer ausschlafen. Mehr als 3 Tage wach? Wir sind’s auch – Moin zur neuen BILDBoxx mit Martin Gerstenberg.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 18:36:54 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>