<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Sie wurde 91 Jahre alt:Affen-Forscherin Jane Goodall ist tot</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sie-wurde-91-jahre-alt-affen-forscherin-jane-goodall-ist-tot-68dd6d246b68b965a656b0aa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd6d246b68b965a656b0ab/4ccdc1ed0c093055a55033c2b7888832,b05c4b13?w=992" alt="Sie wurde 91 Jahre alt:Affen-Forscherin Jane Goodall ist tot" style="max-width:100%;"><br><p data-suggestion-id="suggestions-0-379"><!--[--><!--[--><b>Die bekannteste Primaten-Forscherin der Welt ist tot: Jane Goodall ist im Alter von 91 Jahren verstorben. Das teilte ihr Institut am Mittwoch mit. Demnach starb die Britin eines natürlichen Todes während einer Tour durch Kalifornien.</b><!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-0-379"><!--[--><!--[-->Goodall galt als Ikone der Forschung und des Naturschutzes. Mit ihren bahnbrechenden Beobachtungen an wilden Schimpansen in Tansania revolutionierte sie in den 1960er-Jahren das Verständnis von Tierverhalten. Bis ins hohe Alter setzte sie sich für den Schutz der Natur und den Erhalt der Artenvielfalt ein.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-379-878"><!--[--><!--[-->Anfang der 1960er-Jahre war Goodall in den Gombe-Stream-Nationalpark in Tansania gezogen – ohne klassische wissenschaftliche Ausbildung. Dort machte sie die bahnbrechende Entdeckung, dass Schimpansen Werkzeuge benutzen, indem sie Stöcke zum Angeln von Termiten einsetzten. Damit widerlegte sie die These vom Menschen als einzigem Werkzeugmacher.<!--]--><!--]--></p><p data-suggestion-id="suggestions-878-1318"><!--[--><!--[-->Über Jahrzehnte hinweg beobachtete Goodall das komplexe Sozialleben der Schimpansen – ihre Familienstrukturen, Hierarchien, aber auch ihre Fürsorge und Konflikte. Sie dokumentierte, dass die Tiere über Gefühle, Intelligenz und sogar Formen von Kriegsführung verfügen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 18:34:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Martin P. soll seinen Vater erschossen haben:Mit diesem Satz legte er das Oktoberfest lahm</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-sein-drohbrief-stoppte-das-oktoberfest-68dcd7d00096b36e8d51f27a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcd7d00096b36e8d51f27b/0725eb22d87260127464e1ec38bbdeb2,7ad5b40c?w=992" alt="Martin P. soll seinen Vater erschossen haben:Mit diesem Satz legte er das Oktoberfest lahm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Martin P. (47) soll sein Elternhaus mit Sprengfallen präpariert und angezündet haben. Außerdem gehen die Ermittler davon aus, dass er seinen Vater getötet und seine Mutter und seine Tochter angeschossen hat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der unscheinbare Handwerker aus Starnberg, der sich anschließend selbst das Leben nahm, soll sich von seiner Familie betrogen gefühlt haben. Erfahren Sie die Hintergründe und dramatischen Details des Einsatzes, der sogar das Oktoberfest beeinträchtigte – mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 18:34:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Killer von München legte Oktoberfest lahm:Mit einem Bomben-Rucksack floh er vor der Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nach-bombendrohung-oktoberfest-in-muenchen-oeffnet-wieder-68dd2d70eb7e531160b3fee1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd2d70eb7e531160b3fee2/a718528b8d8af54348ad98a528a38813,7d22f382?w=992" alt="Killer von München legte Oktoberfest lahm:Mit einem Bomben-Rucksack floh er vor der Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Jetzt ist klar: Die Wiesn geht weiter! Ab 17.30 Uhr öffnet das Festgelände wieder. Das teilte Münchens Oberbürgermeister Dieter Reiter (67, SPD) mit. Auf einer Pressekonferenz nannte die Polizei München Hintergründe zur Tat.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Großeinsatz, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/muenchen/muenchen-mann-setzt-elternhaus-in-brand-und-erschiesst-vater-68dd0aa8eb7e531160b3faae"><!-- --><!--[--><!--[-->der München den gesamten Mittwoch in Atem hielt<!--]--><!--]--></a><!--[-->, begann bereits in der Nacht. Mehrere Explosionen hatten den Stadtteil Lerchenau erschüttert, auch Schüsse sollen gefallen sein. Um 4.42 Uhr wurde die Feuerwehr erstmals alarmiert: Ein Wohnhaus brannte, in den umliegenden Straßen wurden mehrere Autos angezündet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Täter zündete sein Elternhaus in der Lerchenauer Straße im Münchner Norden an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als die ersten Polizisten um 4.51 Uhr in der Glockenblumenstraße eintrafen, stand das Haus bereits vollständig in Brand. Sie fanden die 81-jährige Mutter des Täters Martin P. (57) im Garten – die Frau hatte eine Schussverletzung und versteckte sich vor ihrem Sohn. Die 21-jährige Tochter des Täters war im ersten Obergeschoss des brennenden Hauses gefangen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 18:34:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>300 Jobs wegen Insolvenz weg:Matratzen-Kette macht alle 93 Filialen dicht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/matratzen-kette-macht-alle-93-filialen-dicht-300-jobs-wegen-insolvenz-weg-68dcf540381f1ea56f358e70</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcf540381f1ea56f358e71/aa98589e66b3dd9a8289aee7d48f2b31,52aa315b?w=576" alt="300 Jobs wegen Insolvenz weg:Matratzen-Kette macht alle 93 Filialen dicht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln (Nordrhein-Westfalen) – <!--]--><!--[--><b>Für die insolvente Matratzen Direct AG wurde kein Investor gefunden. Die bittere Folge: Alle 97 Filialen in Deutschland müssen schließen. 300 Mitarbeiter verlieren ihre Jobs.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gehofft wurde bis zum Schluss: Bereits am 31. März 2025 wurde beim Amtsgericht Köln die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/insolvenz/finanzen-nachrichten-news-fotos-videos-21175522.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Insolvenz<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Eigenregie beantragt. Seitdem wurde der Geschäftsbetrieb fortgeführt, um eine Sanierungslösung zu finden. Die Rechtsanwaltskanzlei Lambrecht (Düsseldorf) stand bei der Insolvenzverwaltung zur Seite.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon damals wurde die Zahl der Matratzen-Fachmärkte, in denen neben Matratzen auch Lattenroste, Topper und Bettwaren angeboten werden, von ursprünglich 124 auf aktuell 97 reduziert. Aber der erhoffte Investor biss nicht an, obwohl nach Firmenangaben „44 potenzielle Interessenten angesprochen“ worden seien.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf BILD-Anfrage verweist das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/unternehmen/news-fotos-videos-5n9Nevv68FAFS89DJteg"><!-- --><!--[--><!--[-->Unternehmen<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf eine Mitteilung. Darin heißt es, „der letzte verbliebene Interessent“ habe sich „gegen einen Erwerb entschieden.“ Und weiter: „Grundlage des Sanierungskonzepts für eine dauerhaft rentable Fortführung sind auch Investitionen in die Zukunft, die ohne Investor nicht möglich sind.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 18:34:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Scholz-Vertraute Klara Geywitz:Neuer Top-Job für Ex-Bauministerin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neuer-top-jo-fuer-ex-bauministerin-68dd2209841ec4e7d0267f1b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd2209841ec4e7d0267f1b/7435f914b88da102708b3b7025539a16,fcff426?w=656" alt="Scholz-Vertraute Klara Geywitz:Neuer Top-Job für Ex-Bauministerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie war Bauministerin in der Ampel-Regierung unter Olaf Scholz (67, SPD) – jetzt soll sie der neuen Merz-Regierung auf die Finger schauen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welchen Top-Job Klara Geywitz jetzt bekommt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 18:34:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Turtelei auf der Wiesn:Beauty-Doc baggert an OnlyFans-Model</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/wiesn-spekulationen-influencerin-alexa-breit-und-dr-rick-im-fokus-68dcd58df874bdb9cd3d057f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcd58df874bdb9cd3d057f/75b0979469a35a443fee2819413c17b0,be5fe15d?w=320" alt="Turtelei auf der Wiesn:Beauty-Doc baggert an OnlyFans-Model" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Auf der Wiesn wird gefeiert, geflirtet – und spekuliert. Diesmal im Fokus: die Influencerin und OnlyFans-Selbstdarstellerin Alexa Breit und der Szene-Arzt „Dr.“ Rick. Clips aus einem Livestream zeigen die beiden bei gemeinsamen Oktoberfest-Besuchen. Seitdem rätseln Fans: Flirt oder nur freundschaftliches Feiern?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alexa baute sich mit Modeljobs eine große Community auf – auch auf <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/onlyfans-lil-tay-will-15-millionen-verdient-haben-68bfefb815695f6010154c5a"><!-- --><!--[--><!--[-->OnlyFans<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Sie gewann an der Seite des YouTubers Inscope (Nicolas Lazarides, 30) zusätzlich Bekanntheit. Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/bildgg/inscope21-und-alexa-breit-bitteres-liebes-aus-beim-social-media-traumpaar-67d017627831137d27280d43"><!-- --><!--[--><!--[-->Beziehung zerbrach<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Frühling, ihre Inhalte führt sie seitdem erfolgreich weiter. „Dr.“ Rick (hat keine Dissertation, deshalb schreiben wir ihn in Anführungszeichen) gilt als Promi-Arzt, ist bekannt für seine offene Art und der Nähe zu <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/influencer-aktuelle-news-und-videos-LWyZkd3M9dJ5aZ93lRGq"><!-- --><!--[--><!--[-->Influencern<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Sonne, Strand, gemeinsame Pose – die Mallorca-Aufnahmen von Alexa Breit und „Dr.“ Rick von August heizen die Spekulationen zusätzlich an<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In den <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tiktok.com/@clips_twitchbest/video/7552640801382190358?_r=1&amp;_t=ZN-909edVw7Vkk" rel="nofollow noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Clips<!--]--><!--]--></a><!--[--> stehen Alexa und Rick dicht beieinander, lachen. Irgendwann sagt Rick, er müsse mal gucken, dass er auch „die Richtige“ habe – kurz darauf fragt er sie: „Wir hauen jetzt ab? Danach wollen sie den Stream beenden. Für Fans klingt das eindeutig – andere deuten es als betrunkenen Small Talk. Das Ganze dokumentierte die Streamerin Alexis (28) im Video:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 18:34:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Sturm der Entrüstung:Falschinfo zu Charlie Kirk: ZDF-Journalist räumt Fehler ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/falschinfo-zu-charlie-kirk-31-zdf-journalist-thevessen-raeumt-fehler-ein-68dd49859ab5e8bd613df809</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd49859ab5e8bd613df809/5174f7ef7b421cdd8d7fdb2f31a55802,4373c0e8?w=320" alt="Nach Sturm der Entrüstung:Falschinfo zu Charlie Kirk: ZDF-Journalist räumt Fehler ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Washington – <!--]--><!--[--><b>Seine Sätze sorgten für einen Sturm der Entrüstung: Bei Markus Lanz hatte der USA-Korrespondent des ZDF, Elmar Theveßen, falsche Informationen über den ermordeten rechten Aktivisten Charlie Kirk (†31) verbreitet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎Jetzt hat der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/zdf/organisation-news-fotos-videos-19409352.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ZDF<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Journalist seinen Fehler eingeräumt. „Das, was ich gesagt habe, hat er so nicht gesagt. Deswegen war es falsch und deshalb entschuldige ich mich auch“, sagte Theveßen im ZDF-Podcast „Der Trump-Effekt“. Das Portal „Nius“ hatte zuerst darüber berichtet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einen Tag nach dem Attentat auf den Trump-Unterstützer hatte Theveßen unter anderem behauptet: „Kirk hat gesagt beispielsweise, dass Homosexuelle gesteinigt werden müssen.“ Jetzt bekennt Theveßen: „Das war erstens verkürzt, und durch die Verkürzung war es falsch.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump (79) hatte in Charlie Kirk (†31, r.) einen Unterstützer. Am 10. September wurde der Aktivist bei einer Veranstaltung auf einem Uni-Campus im US-Staat Utah erschossen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 18:34:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufstellung da:Kovac überrascht mit 3 BVB-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-aufstellung-da-niko-kovac-ueberrascht-mit-diesen-drei-stars-68dd62786b68b965a656b04e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dd62786b68b965a656b04f/2e4b9b0662e271e12413410514f532e5,2aaf1a97?w=656" alt="Aufstellung da:Kovac überrascht mit 3 BVB-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>2. Spiel, 1. Sieg?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für den BVB geht es in der Champions League heute gegen Athletic Bilbao (21 Uhr, DAZN und <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/champions-league/ma11585135/borussia-dortmund_athletic-club/liveticker/" rel="noopener"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->im BILD-Liveticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Nach dem spektakulären 4:4 gegen Juventus Turin zum Auftakt der neuen Königsklassen-Saison soll der erste Sieg für die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund/startseite-bvb-31074434.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Schwarz-Gelben <!--]--><!--]--></a><!--[-->her.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BVB-Trainer Niko Kovac überrascht mit drei BVB-Stars!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Königstransfer Jobe Bellingham (20/30,5 Mio. Euro Ablöse plus Boni von Sunderland), der zuvor 4-mal auf der Bank gesessen hatte, startet. Er ersetzt Felix Nmecha.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 18:34:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Was Bier & Bratwurst dem BVB bringen:Enthüllt! Diese Millionen-Einkünfte winken Dortmund</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-niko-kovac-sichert-dem-bvb-mit-sportlichem-erfolg-millionen-regen-68dba92193eb56813e39b9b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dba92193eb56813e39b9b3/e597aecac40bdf79af88191d6744ad3f,d2e18378?w=576" alt="Was Bier & Bratwurst dem BVB bringen:Enthüllt! Diese Millionen-Einkünfte winken Dortmund" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Borussia Dortmund steht vor einem finanziellen Durchbruch. Trainer Niko Kovac hat mit seinem Punkteschnitt von 2,06 in acht Monaten die Weichen für einen Millionen-Regen gestellt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->SPORT BILD kennt die exakten Erfolgseinnahmen und zeigt, wie viel Geld der BVB durch Werbung, Merchandising, TV-Geld, Spielbetrieb und Catering generieren kann. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche finanziellen Höhen Borussia Dortmund erreichen könnte und welche Rolle der Erfolg auf dem Spielfeld dabei spielt. Erfahren Sie u.a., was Bier und Bratwurst dem BVB bringen!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 18:34:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rudi Völler verteidigt den Nationalspieler in BILD:Wirtz wird’s den Engländern zeigen</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/florian-wirtz-rudi-voeller-staerkt-ihm-nach-kritik-den-ruecken-68dcd7a70096b36e8d51f271</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dcd7a70096b36e8d51f272/016993042493f9a50f9ef7d38e31c001,9e63fcd9?w=576" alt="Rudi Völler verteidigt den Nationalspieler in BILD:Wirtz wird’s den Engländern zeigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Rudi Völler (65) verteidigt Florian Wirtz (22) gegen heftige Kritik! Der DFB-Sportdirektor zu BILD: „Florian soll sich nicht verrückt machen lassen. Da habe ich keine Bedenken: Er wird es den Engländern noch zeigen.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Auslöser: Wirtz stand bei Liverpools 0:1-Pleite bei Galatasaray Istanbul zwar auf dem Platz, blieb aber blass. Nach der Kritik von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/rooney-ledert-ueber-wirtz-sehe-nicht-wo-er-spielen-koennte-68dc0edd12c5eba0ff7610eb"><!-- --><!--[--><!--[-->Wayne Rooney <!--]--><!--]--></a><!--[-->(„Passt nicht ins System“) greift Liverpool-Legende Jamie Carragher (47)  140-Millionen-Einkauf an: „Er ist einfach überhaupt nicht auf der Höhe. Im Moment denke ich, dass er aus der Mannschaft herausgenommen werden muss.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">1:2 verlor Augsburg zuletzt in Heidenheim. Was Trainer Wagner danach in der Kabine sagte.</p><p class="teaser__text">Bayern-Star Olise wurde für seine Pirouette ohne Gegner gegen Pafos ausgebuht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 18:34:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Großeinsatz in NRW:Razzia gegen bewaffnete Neonazi-Bande</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/grosseinsatz-in-nrw-razzia-gegen-bewaffnete-neonazi-bande-68dc3013e12da109b804f877</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68dc3013e12da109b804f877/4893089cfe174cbdcc6be2ff3a06e2e0,41b9e501?w=656" alt="Großeinsatz in NRW:Razzia gegen bewaffnete Neonazi-Bande" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zeitgleich um 6 Uhr schlugen die schwer bewaffneten Spezialeinsatzkommandos zu. In Porta Westfalica, Herford, Bielefeld, Lünen und Minden stürmten die Elitepolizisten sieben Häuser. Razzia gegen gefährliche und mutmaßlich bewaffnete Neonazis in Ostwestfalen! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der spektakuläre Zugriff in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[--> richtet sich gegen die sechs mutmaßlichen Mitglieder des rechtsextremen „Active Clubs Ostwestfalen“. Bei den Durchsuchungen geht es um den Verdacht des unerlaubten Besitzes von Schusswaffen. Tatverdächtig sind die Rechtsradikalen Nick L. (18), Demian M. (19), Tristan G. (17), Nils D. (35) und Dominik R. (20), sie sollen im Internet mit vermeintlichen Schusswaffen posiert und geprahlt haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Mit Schusswaffen, Samurai-Schwert und Messern – so präsentieren sich die „Active Club“-Mitglieder auf Social Media <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Anführer des Active Clubs soll nach Ermittlungen des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/verfassungsschutz/politik-nachrichten-news-fotos-videos-21195430.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Staatsschutzes<!--]--><!--]--></a><!--[--> Philip M. (32) sein. Bei ihm wird neben seiner Wohnung auch sein Arbeitsplatz durchsucht. Außerdem sollen die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/rechtsextremismus/rechtsextremismus-inland-fotos-videos-19695792.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->rechtsextremen<!--]--><!--]--></a><!--[--> Clubmitglieder auch Kontakte zu anderen rechten Gruppierungen wie zum Beispiel die „Freischar Westfalen“ haben. Durch das Posten von Kampftrainings, Waffen und Wanderungen mit Grillen sollen die Neonazis versucht haben, neue Mitglieder zu rekrutieren.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 18:34:57 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>