<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Patricia Schlesinger:Untreue-Anklage gegen frühere RBB-Intendantin</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/patricia-schlesinger-wegen-untreue-angeklagt-693aa107d8fb13176867f6a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693aa107d8fb13176867f6a2/e344fd7db1075dc517628d8b57aac3bc,37ae0dbe?w=992" alt="Patricia Schlesinger:Untreue-Anklage gegen frühere RBB-Intendantin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Die Berliner Generalstaatsanwaltschaft hat Anklage gegen Ex-RBB-Intendantin, Patricia Schlesinger (64) und drei weitere frühere Führungsmitglieder des Senders erhoben. Der Vorwurf: Untreue!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neben Schlesinger sind der Ex-Verwaltungsdirektor (81), die frühere juristische Direktorin (53) und der Ex-Verwaltungsrat-Vorsitzende (67) angeklagt. Ihnen wird vorgeworfen, zwischen Januar 2018 und Juli 2022 das Vermögen des RBB geschädigt zu haben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Insgesamt umfasst die Anklage 50 Fälle von Untreue – darunter sieben besonders schwere Fälle aufgrund gewerbsmäßiger Begehung oder besonders hohen Schadens. Das berichtet die Nachrichtenagentur „JPD News“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im Zentrum der Anklage: variable Vergütungsanteile und Zulagen für die rbb-Geschäftsleitung. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:25:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundesregierung beschließt 500-Milliarden-Plan:Straßen, Brücken, Gleise! Jetzt kommt der Bau-Turbo</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/union-und-spd-beschliessen-500-milliarden-plan-bau-turbo-soll-zuenden-693a72afc3b4893a9e2b5400</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a72afc3b4893a9e2b5401/a18bbd0100f99798f5675bc2573143fc,a00a2236?w=992" alt="Bundesregierung beschließt 500-Milliarden-Plan:Straßen, Brücken, Gleise! Jetzt kommt der Bau-Turbo" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Kann es in Deutschland wirklich mal schnell gehen? Die Spitzen von Union und SPD haben sich heute Nacht auf ein „Infrastruktur-Zukunftsgesetz“ geeinigt. Und es soll den Bau-Turbo für Großprojekte zünden! Mit 500 Milliarden Euro an Schulden will die Regierung die Infrastruktur im Land wieder auf Vordermann bringen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Problem: Die Bürokratie, der Vorschriften-Dschungel, rückständige Verwaltungen – was auch Otto-Normalbauherr nervt. Für den Bau von Straßen, Brücken, Schienen und Stromtrassen soll alles beschleunigt werden. Damit Großprojekte nicht wieder Jahrzehnte dauern und für jede Kröte zu Tode geklagt werden können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD kennt den Gesetzentwurf und zeigt: So will die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Regierung</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> den Turbo zünden!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Ganze erinnert an die Zeit nach der Wiedervereinigung, als man den DDR-Sozialismus-Schrott umbauen musste: Für den Osten schaffte man Sonderregelungen, schaffte Fristen und Beteiligungsverfahren weitgehend (vorübergehend) ab. Ähnliches soll nun auch passieren:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:25:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Sparfochs prüft Deals:Fans reißen sich 
um rabattierten Kult-Becher!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-die-besten-schnaeppchen-des-tages/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69398cd7c3b4893a9e2b4a8a/803b0319d55ee991553209028d2d4d58,992304ae?w=656" alt="BILD-Sparfochs prüft Deals:Fans reißen sich 
um rabattierten Kult-Becher!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:25:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kaninchen ihrer Kinder ausgesetzt:Pampers feuert Mami-Influencerin</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/kaninchen-ausgesetzt-pampers-feuert-mami-influencerin-alicia-vosgrau-69394c02c3b4893a9e2b430d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69394c02c3b4893a9e2b430e/72cef7d9e69990c825af5121b3caf60d,ae736f5d?w=320" alt="Kaninchen ihrer Kinder ausgesetzt:Pampers feuert Mami-Influencerin" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Alicia Vosgrau (27), bekannt als Influencerin „AliciasMumLife“ mit über 1,5 Millionen Followern auf TikTok, steht nach einem umstrittenen Vorfall massiv in der Kritik. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nachdem sie die Kaninchen ihrer Kinder im Wald aussetzte, wenden sich nicht nur Fans von ihr ab, sondern auch namhafte Unternehmen beenden die Zusammenarbeit. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Vorwürfe gegen sie könnten sogar juristische Folgen haben, da die Staatsanwaltschaft mögliche Verstöße gegen das Tierschutzgesetz untersucht. Was die Firmensprecher sagen und warum das Verhalten der Influencerin nicht nur moralisch, sondern auch rechtlich brisant ist, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:25:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bekannt aus RTL2-Doku:TV-Obdachloser André stirbt in Leipziger Klinik</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bekannt-aus-rtl2-doku-obdachloser-andre-stirbt-in-leipziger-klinik-693a8d52eb03e550eb610cad</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a8d52eb03e550eb610cad/e26598911628e3ad08aecc1417155c8f,ad6e07a0?w=320" alt="Bekannt aus RTL2-Doku:TV-Obdachloser André stirbt in Leipziger Klinik" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Leipzig – <!--]--><!--[--><b>Eine Doku filmte sein hartes Leben auf der Straße – jetzt ist der Obdachlose André aus Leipzig mit nur 42 Jahren gestorben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann ließ sich jahrelang für die RTL2-Doku „Hartes Deutschland – Leben im Brennpunkt“ filmen, war eines der bekanntesten Gesichter der Reihe. Jetzt starb er in einem Leipziger Krankenhaus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor lebte er rund 24 Jahre lang rund um den Leipziger Hauptbahnhof. Er war nicht nur aus dem Fernsehen bekannt, auch seine besondere Art, nach Geld zu betteln, sorgte für Aufsehen und Lächeln. Auf einer Mülltonne sitzend, hielt er eine Angelrute in der Hand, an der ein Becher befestigt war. Zwischen dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/leipzig/leipzig-regional/startseite-16675698.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Leipzige<!--]--><!--]--></a><!--[-->r Hauptbahnhof und Nikolaistraße fischte er häufig auf diese Weise nach Kleingeld. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wie André leben zahlreiche Obdachlose in Leipzig rund um den Hauptbahnhof. Der Verstorbene saß oft mit einer Angel auf einer Mülltonne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:25:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>25. Prozesstag im Live-Ticker:Kronzeuge: Block traf Kidnapper vor Entführung</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-belastet-der-entfuehrer-boss-christina-block-im-prozess-69398e9d11f914c89b8594db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69398e9d11f914c89b8594dc/b8e55ab8b9df119483927f0d924faeba,394a117d?w=992" alt="25. Prozesstag im Live-Ticker:Kronzeuge: Block traf Kidnapper vor Entführung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Der Kronzeuge David Barkay belastet Christina Block (52) schwer und sagt, sie habe Kidnapper drei Tage vor der Entführung getroffen. Barkay behauptet: „Ich bin mir ganz sicher, als sie meinem Team sagte, dass wir die richtigen Dinge tun und es legal ist – da dachte sie, dass das die Wahrheit ist.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Steakhaus-Erbin („Block House“) steht in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> vor Gericht. Sie soll laut Anklage bei Barkay (Chef der Sicherheitsfirma Cyber Cupula) die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/entfuehrung/fotos-video-news-19932758.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Entführung<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihrer beiden jüngsten Kinder an Silvester 2023/24 beim Vater Stephan Hensel in Dänemark beauftragt haben soll. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/christina-block-weist-vorwuerfe-zurueck-loewen-mutter-oder-luegen-mutter-68848cbd10b8f718b6502284"><!-- --><!--[--><!--[-->Sie bestreitet das<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Über das <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/live-ticker-belastet-der-entfuehrer-boss-christina-block-im-prozess-69398e9d11f914c89b8594db"><!-- --><!--[--><!--[-->Treffen am 28. Dezember 2023 <!--]--><!--]--></a><!--[-->sagt Barkay weiter: „Sie hat dem Team gedankt, dass es gekommen ist, um ihre Kinder zu retten. Und das meinte sie so, da bin ich sicher. Jeder im Raum war sicher, dass wir Kinder retten und einer Mutter in einer sehr schweren Zeit helfen würden.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prozess<!--]--><!--]--></a><!--[--> passiert, lesen Sie im Live-Ticker.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:25:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>128 Spieler ++ Mega-Preisgeld ++ Deutscher Rekord:Heute beginnt die größte Darts-WM aller Zeiten!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-wm-beginnt-neuer-modus-rekord-preisgeld-und-deutscher-rekord-692eda391b3201955317ea6b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/692eda391b3201955317ea6c/27abba4362777ce9a04252ff7d9bbab1,d49ad42b?w=576" alt="128 Spieler ++ Mega-Preisgeld ++ Deutscher Rekord:Heute beginnt die größte Darts-WM aller Zeiten!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ab heute sind wieder alle auf 180!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts/startseite-darts-49279462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Darts-Weltmeisterschaft<!--]--><!--]--></a><!--[--> beginnt! Doch in diesem Jahr ist alles anders. Neuer Modus, noch mehr Spieler und so viel Kohle wie noch nie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>BILD macht Sie fit für das wichtigste Darts-Turnier des Jahres.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie in jedem Jahr ist der Alexandra Palace im Norden Londons der Austragungsort für die WM. Der „Ally Pally“ genießt bei den Darts-Fans Kultstatus und wird als „Darts-Mekka“ bezeichnet. Voraussichtlich 110.000 Zuschauer werden die WM vor Ort begleiten. Gespielt wird vom 11. Dezember bis zum 3. Januar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:25:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er wütete am Mikro:Wen Schlotterbeck mit seiner Knallhart-Kritik meinte!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-wen-nico-schlotterbeck-mit-seiner-knallhart-kritik-meinte-693a8976470feae1f42789d2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a8976470feae1f42789d3/4446918941975e76d538c7b92b4bcb3b,c3f45338?w=576" alt="Er wütete am Mikro:Wen Schlotterbeck mit seiner Knallhart-Kritik meinte!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Nerven lagen blank! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem peinlichen 2:2 gegen Bodø/Glimt platzte Nico Schlotterbeck (26) der Kragen. Am DAZN-Mikro wütete der BVB-Star über „extrem fahriges Spiel“, „unfassbar schlechte erste Kontakte“ und prangerte an, dass „jeder so ein bisschen sein Spiel“ mache. Besonders hart ging er die Joker an: „Wenn man in der 60. Minute reinkommt, erwarte ich 30 Minuten Volldampf. Die Spieler, die reinkommen, verlieren jeden Ball.“ Was eine Abrechnung!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wer war damit konkret gemeint?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zunächst richtete sich die Kritik klar an die Einwechselspieler. Serhou Guirassy (29), seit Wochen in der Tor-Krise, verstolperte mehrere Bälle, bekam keinerlei Wucht ins Angriffsspiel. Karim Adeyemi (23) brachte ebenfalls keinen Impuls – und gestand hinterher selbst: „Von mir persönlich war es eines der schlechtesten Spiele dieser Saison.“ Genau dieses fehlende „Killen“ von Spielen, das Schlotterbeck einforderte, sah man bei beiden nicht. Statt Durchschlagskraft gab es Kombinationsfußball ohne Ertrag – der Vorwurf „wir wollen es schön machen“ zielte exakt darauf.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:25:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Heute habe ich einen Teil von mir für immer verloren“:„Let’s Dance“-Ekat lässt Markenzeichen entfernen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/lets-dance-ekaterina-leonova-laesst-muttermal-entfernen-693a63c3c3b4893a9e2b532d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a63c3c3b4893a9e2b532d/95895ce18c85a2bc7572ee892ffb32cb,2ecddfbd?w=656" alt="„Heute habe ich einen Teil von mir für immer verloren“:„Let’s Dance“-Ekat lässt Markenzeichen entfernen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Es war ihr Markenzeichen – jetzt musste „Let’s Dance“-Tänzerin Ekaterina Leonova sich einem kleinen Eingriff unterziehen und sich von dem Muttermal auf ihrer rechten Wange trennen. Auf Instagram schrieb die beliebte Tänzerin am Mittwoch: „Heute habe ich einen Teil von mir für immer verloren.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Profitänzerin postete drei Fotos von sich beim Dermatologen und verriet: „Heute musste ich mein Muttermal gehen lassen – ein kleines Stück Geschichte auf meiner Wange.“ Ein kleiner Eingriff, der für die Tänzerin offenbar ein großer Schritt war: „Es tut weh, mehr als ich erwartet habe. Aber manche Abschiede passieren nicht, weil wir es wollen, sondern weil wir es müssen“, schreibt sie. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kein Wunder, denn der Schönheitsfleck ist für Ekat ein echtes Markenzeichen!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein letztes Foto mit ihrem Muttermal. Der Schönheitsfleck auf ihrer rechten Wange begleitete Ekat quasi ihr Leben lang – jetzt musste er weichen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:25:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Duftes Gehalt:Das verdient man bei Douglas</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/duftes-gehalt-das-verdient-man-bei-douglas-6938108817663b2de9310c71</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6938108817663b2de9310c71/e20939f804b6adc1788134cec408cfd4,50dbba44?w=320" alt="Duftes Gehalt:Das verdient man bei Douglas" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mindestens einmal im Jahr zieht es auch Mann zu Douglas. Ein duftes Geschenk unter dem Weihnachtsbaum ist im Grunde nie verkehrt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und war es wohl nie: Schon 1910 wurde die Parfümerie-Kette in Hamburg gegründet, die heute ihre Headquarters in Düsseldorf und Dortmund hat. In den beiden Zentralen arbeiten rund 1300 Menschen für das Unternehmen, weitere 4700 sind in Deutschland im Vertrieb und in den Filialen beschäftigt. Doch wie ist die „Come in and find out“-Kette als Arbeitgeber? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lohnt es sich, dort zu arbeiten? BILD nimmt in loser Folge bekannte deutsche Unternehmen und die in den Firmen üblichen Löhne unter die Lupe. Heute: Das verdient man bei Douglas. Was Sie wissen wollen, lesen Sie immer mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:25:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Havarie vor Rügen:Zoll darf Putins Schrott-Tanker nicht einziehen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/ostsee/putins-schattenflotte-zoll-darf-tanker-eventin-nicht-einziehen-693a888d470feae1f42789b9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/693a888d470feae1f42789b9/17061c7348ea50298124c7ebafd5665e,5d0b4f11?w=320" alt="Havarie vor Rügen:Zoll darf Putins Schrott-Tanker nicht einziehen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Zoll darf den als Schiff der russischen Schattenflotte gelisteten Öltanker „Eventin“ samt Ladung vorläufig nicht einziehen und verwerten. Der Tanker zählt zur Schattenflotte von Kreml-Diktator Wladimir Putin (73).</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bundesfinanzhof sieht „begründete Zweifel an der Rechtmäßigkeit der Einziehungsmaßnahmen“, wie das Gericht mitteilte. Das im Januar havarierte Schiff liegt seit fast einem Jahr vor Rügen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es sei rechtlich unklar, ob das Schiff trotz EU-Sanktionsregeln nicht wegen einer für Notfälle geltenden Ausnahme samt Ladung in das EU-Gebiet ein- und auslaufen dürfe.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Januar waren an Bord der „Eventin“ alle Systeme ausgefallen. Stundenlang war das Schiff manövrierunfähig in der Ostsee vor <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/mecklenburg-vorpommern/mecklenburg-vorpommern/home-62716054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mecklenburg-Vorpommern<!--]--><!--]--></a><!--[--> getrieben. Rettungsteams gelang es schließlich, auf See Schleppverbindungen zum Tanker herzustellen. Seit fast einem Jahr liegt der Tanker vor Rügen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:25:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mathematik der Liebe:Prof. zeigt: Heute scheitern die meisten Beziehungen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/trennung-heute-ist-der-gefaehrlichste-tag-fuer-ihre-beziehung-67580818e1414a21652cc3a1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/67580818e1414a21652cc3a2/73361b2f508856dac73ac6486f5db300,2a427f92?w=576" alt="Mathematik der Liebe:Prof. zeigt: Heute scheitern die meisten Beziehungen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die eine Liebe für das ganze Leben ist ein schöner Traum. Die Realität sieht oft anders aus, Partnerschaften zerbrechen. Und Vorsicht: Ein Tag im Jahr hat es besonders in sich – nur wenige Wochen vor Weihnachten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 11. Dezember stehen Beziehungen laut Datenanalysen am häufigsten auf der Kippe, weiß der Top-Mathematiker und Statistik-Professor Christian Hesse. <!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Welche Paare sich am häufigsten trennen, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:25:43 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>