<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Streit in Hamburger Goldgeschäft – Mann mit Messer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/streit-in-gold-geschaeft-mann-mit-messer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/n5-251001-id38843-4-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=96px%2C79px%2C1280px%2C1280px&webp=1" alt="Streit in Hamburger Goldgeschäft – Mann mit Messer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizisten am Tatort am Steindamm.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5 / Peters</span></p><p><strong>Am Mittwochmittag kam es in St. Georg zu einem Großeinsatz der Polizei: In einem Goldgeschäft gerieten zwei Männer in Streit, der schließlich handgreiflich wurde. Dabei erlitt ein Mann eine leichte Messerverletzung.</strong></p><p>Die Polizei wurde laut Sprecherin gegen 13 Uhr zum Steindamm gerufen. In dem Goldgeschäft war ein Streit zwischen zwei Männern eskaliert, wobei einer von ihnen oberflächlich mit einem Messer verletzt wurde.</p><p>Der mutmaßliche Täter flüchtete unerkannt. Während Sanitäter den Verletzten versorgten und in ein Krankenhaus brachten, suchten mehrere Streifenwagen nach dem Flüchtigen. Die Kriminalpolizei hat die Ermittlungen übernommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 16:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Drohnentechnik für Russland geschmuggelt: Urteil in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/drohnentechnik-fuer-russland-geschmuggelt-urteil-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/urteil-im-verfahren-wegen-lieferung-fur-drohnen-elektronik-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1301px%2C339px%2C1228px%2C1229px&webp=1" alt="Drohnentechnik für Russland geschmuggelt: Urteil in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagten im Verfahren wegen Lieferung für Elektronik für Drohnen an Russland</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Carola Große-Wilde/-/dpa</span></p><p><strong>Weil sie trotz Embargos für den Bau militärischer Drohnen nutzbare Elektronik nach Russland ausgeführt haben, sind zwei Angeklagte verurteilt worden. Vor dem Landgericht Hamburg erhielten die beiden Männer wegen bandenmäßiger Verstöße gegen das Außenwirtschaftsgesetz mehrjährige Haftstrafen. Ein 34-jähriger Mann wurde zu einer Gesamtfreiheitsstrafe von sechs Jahren und neun Monaten verurteilt, ein 36-jähriger Mann zu einer Gesamtfreiheitsstrafe von drei Jahren und sechs Monaten. Das Urteil ist noch nicht rechtskräftig. </strong></p><p>Als Mitglieder einer Bande sollen die Angeklagten von Oktober 2022 bis Mai 2023 Güter wie Dioden, Schaltungen und Transistoren im Gesamtwert von mehr als einer Million Euro über vermeintliche Abnehmer in Armenien, China, Hongkong sowie den Vereinigten Arabischen Emiraten an Endempfänger in Russland geliefert haben. Dabei hätten sie gewusst, dass die Waren in der Russland-Embargo-Verordnung gelistet waren, sagte der Richter.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-bekommen-kinder-entfuehrer-freies-geleit/">Block-Prozess: Bekommen Kinder-Entführer „freies Geleit“?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 16:19:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Scharfe Waffen, Geldzählmaschine und viel Kokain – vier Dealer in Haft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/scharfe-waffen-geldzaehlmaschine-und-viel-kokain-vier-dealer-in-haft/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/droge218.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Scharfe Waffen, Geldzählmaschine und viel Kokain – vier Dealer in Haft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Neben Drogen stellten die Fahnder auch Schusswaffen sicher. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Die Polizei hat vier mutmaßliche Drogendealer festgenommen und ihre Wohnungen durchsucht. Dabei stellten die Beamten neben scharfen Schusswaffen und einer Geldzählmaschine auch über 34 Kilogramm Kokain sicher.</strong></p><p>Die Ermittlungen des Drogendezernats führten zunächst zu drei Männern im Alter von 31, 34 und 49 Jahren, die verdächtigt werden, Kokain im großen Stil gehandelt zu haben. Der 31-Jährige soll als Kurier die Drogen ausgeliefert haben, während seine Komplizen die Substanzen lagerten.</p><p>Anfang Juli wurde der 49-Jährige bereits festgenommen. In seiner Wohnung in Winterhude stellten die Beamten rund 4,5 Kilogramm Kokain und drei scharfe Schusswaffen sicher.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 16:18:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann in Hamburg mit Flasche geschlagen: Rettungswagen voller Blut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/nach-taetlichen-streit-in-hamburg-rettungswagen-voller-blut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/naw-symbol1.jpg?resize=300%2C300&crop=275px%2C4px%2C780px%2C781px&webp=1" alt="Mann in Hamburg mit Flasche geschlagen: Rettungswagen voller Blut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Notarzt versorgte das stark blutende Opfer. (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: RUEGA</span></p><p><strong>Blutiger Streit in Farmsen-Berne: Am Dienstagabend wurden dabei zwei Männer teils schwer verletzt. Einer von ihnen verlor so viel Blut, dass der Rettungswagen nach dem Transport in eine Klinik vorübergehend außer Dienst gestellt werden musste.</strong></p><p>Der Einsatz ereignete sich laut Polizei gegen 21.20 Uhr am Traberweg. Auf einem Supermarktparkplatz sollen ersten Erkenntnissen zufolge drei Männer (38, 52 und 54 Jahre alt) zunächst in einen verbalen Streit geraten sein. Der 38-Jährige habe sich kurzzeitig entfernt, sei dann jedoch zurückgekehrt und habe mit einer Flasche auf den 52- und den 54-Jährigen eingeschlagen.</p><p>Eines der Opfer erlitt stark blutende Verletzungen. Nachdem es von einem Notarzt behandelt worden war, wurde es mit dem Rettungswagen in eine Klinik gebracht. Anschließend musste das Fahrzeug vorübergehend außer Dienst genommen werden, um die Blutspuren zu beseitigen. Die Kripo hat die Ermittlungen zu den Hintergründen aufgenommen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 16:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Goldener Herbst im Norden – aber am Horizont wird's düster</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/goldener-herbst-im-norden-aber-am-horizont-wirds-duester/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/488512565-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=338px%2C10px%2C1659px%2C1659px&webp=1" alt="Goldener Herbst im Norden – aber am Horizont wird's düster" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Norden werden sonnige Herbsttage erwartet. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Ulrich Perrey</span></p><p><strong>Der Norden startet golden in den Oktober: Sonne und milde Temperaturen bestimmen die kommenden Tage. Doch zum Wochenende warnt der Deutsche Wetterdienst vor einem deutlichen Umschwung mit Regen und Sturm.</strong></p><p>Am Mittwoch bleibt es in Hamburg, Schleswig-Holstein, Niedersachsen, Bremen und Mecklenburg-Vorpommern sonnig. Nur einzelne Quellwolken zeigen sich am Himmel. Mit Höchstwerten zwischen 14 und 17 Grad ist es ungewöhnlich mild, an den Küsten etwas frischer. In Mecklenburg-Vorpommern kann es am Abend wolkiger werden, an der Ostsee sind vereinzelte Schauer möglich.</p><p>Nachts wird es deutlich kühler. Während an der See die Temperaturen bei 9 bis 12 Grad bleiben, sinken sie im Binnenland auf 5 bis 1 Grad.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 15:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Umbrella-Bus schlitzt Wohnmobil auf –  hoher Sachschaden bei Unfall</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/umbrella-bus-schlitzt-wohnmobil-auf-hoher-schaden-bei-unfall/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/busunfall1.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Umbrella-Bus schlitzt Wohnmobil auf –  hoher Sachschaden bei Unfall" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Seite des geparkten Wohnmobils wurde aufgeschlitzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat / hfr</span></p><p><strong>In Othmarschen kam es am Mittwochmorgen zu einem Verkehrsunfall mit einem Linienbus. Verletzt wurde niemand, jedoch entstand erheblicher Sachschaden.</strong></p><p>Der Unfall ereignete sich gegen 8.30 Uhr in der Bernadottestraße: Ein Gelenkbus der Firma Umbrella, der im Auftrag der VHH fuhr, prallte gegen ein am Seitenstreifen abgestelltes Wohnmobil.</p><p>Der Camper wurde an der Seite regelrecht aufgeschlitzt und schwer beschädigt. Da der Bus ohne Fahrgäste unterwegs war, blieb es bei Sachschaden. Die Polizei untersucht nun die Unfallursache.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 15:50:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Familie startete verzweifelte Suche – Vater wieder da</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-in-hamburg-verschwunden-familie-startet-verzweifelte-suche/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/vermisster2123332.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Familie startete verzweifelte Suche – Vater wieder da" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Jörg F. ist seit Mittwochnachmittag wieder zuhuse.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><strong>Ein 63-jähriger Mann aus Othmarschen wurde seit dem 30. September vermisst. Seine letzte Spur verlor sich am Bahnhof Othmarschen. Die Familie hatte im Internet eine verzweifelte Suche gestartet.</strong> <strong>Am Mittwochnachmittag meldete die Polizei, dass der Mann wieder aufgetaucht sei.</strong></p><p>„Mein Papa kam heute von einem Spaziergang nicht zurück“ – so beginnt der Suchaufruf, den die Familie online veröffentlicht hat. Herzzerreißende Worte, die die ganze Verzweiflung deutlich machen. Gesucht wurde Jens F. (63), ein Familienvater, der am Dienstag gegen 9 Uhr spurlos verschwand.</p><p>Die Polizei bestätigte auf MOPO-Nachfrage die Echtheit des Suchaufrufs. Beamte waren bereits mit Spürhunden unterwegs, zunächst jedoch ohne Erfolg. Jens F. ist etwa 1,73 Meter groß, schlank und trug zuletzt eine dunkle Jogginghose sowie eine schwarze Lederjacke. Nach MOPO-Informationen leidet er an schwerer Demenz.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 14:21:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Empörung wächst: Rechtsextremen-Treff bringt Hamburger AfD massiv unter Druck</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/afd-hamburg-unter-druck-empoerung-ueber-russlandreise-waechst/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/rischrussland-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Empörung wächst: Rechtsextremen-Treff bringt Hamburger AfD massiv unter Druck" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Robert Risch sitzt für die AfD in der Hamburger Bürgerschaft – und hat anscheinend in St. Petersburg an einem Treffen von Neofaschisten teilgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Collage: picture alliance / ZUMAPRESS.com/AfD Altona</span></p><p><strong>Der Druck wächst: Die Teilnahme eines Hamburger Bürgerschaftsabgeordneten der AfD an einem neofaschistischen Kongress in Russland sorgt weiter für Empörung. Immer mehr Rufe nach seinem Rauswurf aus der Fraktion werden laut. Nun fordern auch SPD und Grüne Konsequenzen. Die SPD bezweifelt Aussagen der AfD zum Fall Robert Risch, die Grünen erinnern den Verfassungsschutz daran, dass es sich nicht um einen „Einzelfall“ handele. </strong></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 13:43:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Nichtstun kostet am Ende mehr“: Leon Alam über Hamburgs Klima-Zukunft</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberfordert-durch-klimaschutz-noch-teurer-wird-es-wenn-wir-nichts-machen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua8882-133-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=437px%2C85px%2C1624px%2C1623px&webp=1" alt="„Nichtstun kostet am Ende mehr“: Leon Alam über Hamburgs Klima-Zukunft" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Grünen-Parteivorsitzender Leon Alam ist für den Zukunftsentscheid. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Klimaneutral schon 2040 – überfordert das die Hamburger? Grünen-Politiker Leon Alam sagt im MOPO-Interview klar: Nein. Er warnt davor, Klimaschutz aufzuschieben. Was er an der Kritik von Finanzsenator Dressel „amüsant“ findet, welche Rolle seine Parteikollegin Katharina Fegebank spielt, weshalb er Tempo 30 für eine echte Chance hält – und wer am Ende für Klimaschutz zahlt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 09:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christina Block bricht erneut in Tränen aus – „das war nicht mehr mein Theo“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-live-gericht-hamburg-hensel/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/10/prozess-wegen-mutmasslicher-kindesentfuehrung-3-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=163px%2C279px%2C1421px%2C1420px&webp=1" alt="Christina Block bricht erneut in Tränen aus – „das war nicht mehr mein Theo“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block mit ihrem Anwalt Ingo Bott.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Daniel Bockwoldt / dpa</span></p><p><strong>Es geht weiter im Prozess des Jahres und auch am Mittwoch wurde es bei der Verhandlung um die entführten Block-Kinder emotional: Christina Block las die vorbereiteten Antworten zu den Fragen der Nebenklage vor und wurde anschließend noch von einer Sachverständigen zu ihren Kindern befragt. An mehreren Stellen brach dabei ihre Stimme und sie schluchzte kurz auf. Lesen Sie alle Details in unserem Ticker nach.</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Christina%20Block%20bricht%20erneut%20in%20Tr%C3%A4nen%20aus%20%E2%80%93%20%E2%80%9Edas%20war%20nicht%20mehr%20mein%20Theo%E2%80%9C&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-live-gericht-hamburg-hensel/%0A%0ADatum:%2001.10.2025,%2015:48%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 15:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überlastete Lehrer? Das sieht die Hamburger Schulbehörde völlig anders</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberlastete-lehrer-das-sieht-die-schulbehoerde-voellig-anders/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/urn-newsml-dpa-com-20090101-250929-935-861668-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C4px%2C1274px%2C1273px&webp=1" alt="Überlastete Lehrer? Das sieht die Hamburger Schulbehörde völlig anders" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Lehrer im Unterricht (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marijan Murat/dpa</span></p><p><strong>Lehrer müsste man sein, mittags Feierabend und obendrauf gibt’s noch sechs Wochen Sommerferien. Eine Studie räumt mit dieser Mär auf. Tatsächlich arbeiten Lehrkräfte mehr als normale Arbeitnehmer.</strong></p><p>Hamburgs Lehrkräfte arbeiten laut einer Studie deutlich mehr als ein durchschnittlicher Tarifbeschäftigter. So kommen Vollzeitlehrerinnen und -lehrer in der Hansestadt Woche für Woche auf 41 Stunden und 56 Minuten statt der eigentlich vorgesehenen 40 Stunden, wie Studienleiter Frank Mußmann von der Kooperationsstelle Hochschulen und Gewerkschaften der Universität Göttingen sagte.</p><p>Für die Untersuchung haben den Angaben zufolge 735 Lehrerinnen und Lehrer ihre Arbeitszeit im zweiten Schulhalbjahr 2023/2024 detailliert erfasst, wodurch die Stadt nun erstmals wissenschaftliche Daten zur tatsächlichen Arbeitszeit ihrer Lehrkräfte habe. Für die Studie befragt wurden den Angaben zufolge Lehrkräfte von 67 Stadtteilschulen und 65 Gymnasien.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 12:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Block-Prozess: Bekommen Kinder-Entführer „freies Geleit“?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/block-prozess-bekommen-kinder-entfuehrer-freies-geleit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/549965561-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Block-Prozess: Bekommen Kinder-Entführer „freies Geleit“?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block ist angeklagt, die Entführung ihrer Kinder beauftragt zu haben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa/ David Hammersen</span></p><p><b>Mehrere der international gesuchten Kidnapper der Block-Kinder haben sich im israelischen Fernsehen geäußert und sind offenbar bereit, auch im Hamburger Prozess auszusagen – was dem Mammutverfahren eine ganz neue Richtung geben könnte. Die juristische Zwickmühle: Die Staatsanwaltschaft würde natürlich gerne wissen, was die Männer zu sagen haben, während die Israelis (ebenso natürlich) keine Lust haben, sofort festgenommen zu werden, sobald sie ihr Heimatland verlassen.</b><br/><br/><br<br> <br/></br<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschende Zahlen: So langsam sind Hamburgs Busse wirklich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberraschende-zahlen-so-langsam-sind-hamburgs-busse-wirklich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/10/478807069-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=458px%2C404px%2C1174px%2C1174px&webp=1" alt="Überraschende Zahlen: So langsam sind Hamburgs Busse wirklich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Hochbahn-Bus der Linie 113 ist in Hamburg unterwegs. (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Marcus Brandt</span></p><p><b>Wann kommt denn endlich mein Bus? Am Dienstag veröffentlichte die Hochbahn ihren neuen Monitor, mit dem erstmals regelmäßige Daten zu Ausfällen und Geschwindigkeiten im Busverkehr einsehbar sind – mit überraschenden Ergebnissen.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 13:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verkehrsrowdys unter Drogen: An diesen Tagen kracht es am häufigsten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/verkehrsrowdys-unter-drogen-an-diesen-tagen-kracht-es-am-haeufigsten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/09/459032941-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=503px%2C81px%2C1625px%2C1626px&webp=1" alt="Verkehrsrowdys unter Drogen: An diesen Tagen kracht es am häufigsten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Polizist mit einem Cannabistest (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Immer mehr Unfälle im Norden, immer öfter unter Drogeneinfluss: Neue Zahlen des Statistikamts Nord zeigen einen deutlichen Anstieg in Hamburg und Schleswig-Holstein. Besonders alarmierend: In Hamburg war die Zahl 2024 so hoch wie schon seit Jahren nicht mehr.</strong></p><p>In Hamburg gab es 2024 insgesamt 95 Verkehrsunfälle mit Verletzten und Toten, bei denen mindestens eine beteiligte Person unter Drogeneinfluss stand – so viele wie seit sechs Jahren nicht mehr. Im Vergleich zu 2019 ist das ein Plus von 30,1 Prozent. 140 Menschen verunglückten dabei, neun davon tödlich.</p><p>Insgesamt gab es zwischen 2019 und 2024 in der Hansestadt 496 Unfälle unter dem Einfluss von Cannabis, Kokain oder anderen Drogen, bei denen Menschen zu Schaden kamen. Bei diesen Unfällen verunglückten 667 Personen, darunter neun tödlich.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 06:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>