<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>BILD exklusiv:Deutschland schickt Soldaten nach Grönland!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/deutschland-schickt-soldaten-nach-groenland-6967ddcd587b0b1176afc001</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967ddcd587b0b1176afc002/fa044aaa2ae026c73f9aaec6ad6aa0cd,211036ca?w=992" alt="BILD exklusiv:Deutschland schickt Soldaten nach Grönland!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nuuk/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Jetzt geht plötzlich alles ganz schnell: Deutschland wird nach BILD-Informationen noch in dieser Woche erste Soldaten nach Grönland schicken! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie BILD aus mehreren Quellen in Deutschland und Skandinavien bestätigt wurde, soll zunächst ein Vorabtrupp aus einigen Bundeswehrangehörigen geschickt werden. Ein Sprecher des Bundesverteidigungsministeriums sagte gegenüber BILD, er könne das weder bestätigen, noch dementieren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD erfuhr: Noch am Donnerstag könnte es losgehen. Aus Kreisen der Bundesregierung und aus dem Bundestag hieß es, dass am Donnerstag ein erster Erkundungstrupp startet. Dänemark hatte am Dienstag angekündigt, seine eigene Präsenz deutlich zu verstärken. Und: andere europäische Nato-Partner würden mitziehen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offiziell sind es Nato-Länder aus Europa, die die Präsenz auf Grönland ausbauen. Doch nach BILD-Informationen wird der Einsatz von Kopenhagen aus koordiniert – und NICHT über die Nato-Strukturen. Grund: Die nordischen Staaten in der Nato – also auch Grönland – unterstehen dem Nato-Kommando in Norfolk in den USA. Der Einsatz soll aber ohne die USA laufen. In Deutschland seien das Verteidigungsministerium und federführend das Kanzleramt beteiligt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:25:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>10 statt 16 Bundesländer:So sähe das neue Söder-Deutschland aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/10-statt-16-bundeslaender-so-saehe-das-neue-soeder-deutschland-aus-69677e5d9f36d5bf769fb4e6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69677e5d9f36d5bf769fb4e7/3178ebfb93bee9898dbf82106a6439c0,7e793b8c?w=992" alt="10 statt 16 Bundesländer:So sähe das neue Söder-Deutschland aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Bayern-Regent Markus Söder will Deutschland neu ordnen! Denn den CSU-Chef stört die Kleinstaaterei hierzulande. Sein Plan: Kleine, wirtschaftlich schwache Länder sollen mit großen zusammengelegt werden. Ziel: Das Land wieder „leistungsfähiger“ zu machen. BILD erklärt, wie das Söder-Deutschland aussehen könnte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sehen Sie nur mit BILDplus exklusiv die neue Söder-Deutschland-Karte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:25:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Polizei schießt auf Verdächtigen:Messer-Mann sticht MediaMarkt-Mitarbeiter nieder</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/polizei-schiesst-verdaechtigen-nieder-messerangriff-in-ulmer-einkaufszentrum-696795869f36d5bf769fb701</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696795869f36d5bf769fb702/d7ec3503da1fd9942e7253d184e404eb,ce91acde?w=576" alt="Polizei schießt auf Verdächtigen:Messer-Mann sticht MediaMarkt-Mitarbeiter nieder" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ulm (Baden-Württemberg) – <!--]--><!--[--><b>Messerangriff mitten in einem Einkaufszentrum in Ulm. Zwei junge Mitarbeiter (22 und 25) sind bei der Attacke verletzt worden. Der 25-Jährige kämpft laut Polizei um sein Leben. Der mutmaßliche Täter (29) konnte gefasst werden, Polizisten schossen ihn nieder. Die Hintergründe der Tat sind noch unklar.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Eritreer soll am Mittwoch gegen 12.30 Uhr in dem MediaMarkt in der Blaubeurer Straße in Ulm (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) ein <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nahkampfwaffen/news-fotos-videos-17014754.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Messer<!--]--><!--]--></a><!--[--> gezogen und die beiden Mitarbeiter des Geschäfts verletzt haben. Dann flüchtete er in Richtung eines nahen Schnellrestaurants.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Als der 29-Jährige die Polizeibeamten mit dem Messer bedroht und sich trotz Aufforderung geweigert hatte, die Waffen fallen zu lassen, gaben die Beamten mehrere Schüsse auf ihn ab“, heißt es in einer gemeinsamen Mitteilung von Staatsanwaltschaft, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Landeskriminalamt. Der Tatverdächtige wurde schwer <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/verletzungen/news-fotos-videos-17009840.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->verletzt<!--]--><!--]--></a><!--[--> in ein Krankenhaus gebracht. Auch er schwebt in Lebensgefahr. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Spurensicherung vor dem Einkaufszentrum. Hier wurde der Eritreer nach dem Messerangriff niedergeschossen. Er war bereits polizeibekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:25:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Per Fernzugriff:Hilfe, meinem Auto wurde die Heizung abgeschaltet!</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/auto/lexus-kunden-schockiert-standheizung-per-fernzugriff-abgeschaltet-695ce560b125e961a2f99d84</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695ce560b125e961a2f99d85/e477c36963fe12e078a97155640258bf,d87e730e?w=576" alt="Per Fernzugriff:Hilfe, meinem Auto wurde die Heizung abgeschaltet!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>BILD-Leser Stephan P. (44) aus Berlin traut seinen Augen nicht, als er am 8. Dezember um 7.12 Uhr morgens seine Fahrzeug-App öffnet: Die Lexus-Kundenbetreuung informiert darin den Autobesitzer, dass der Zugriff auf die Standklimatisierung seines Autos „per Fernzugriff“ ab sofort eingestellt wurde. Die Komfortfunktion könne „aufgrund der derzeitigen Rechtslage“ nicht mehr aufrechterhalten werden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und P. ist mit dieser Nachricht nicht allein: Tausenden anderen Toyota- und Lexus-Fahrern wurde ebenfalls aus heiterem Himmel die Standklimatisierung gestrichen. In Internetforen machen sich Enttäuschung und Verständnislosigkeit breit. Über 100.000 Autos hat der Konzern allein 2025 in Deutschland verkauft. Den überwiegenden Anteil davon trifft die Abschaltung, aber auch frühere Baujahre. Wie den <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.autobild.de/artikel/_lexus-lbx-fwd-test-27942793.html" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Lexus LBX<!--]--><!--]--></a><!--[--> von Stephan P.. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD hat bei Toyota, dem Mutterkonzern von Lexus, nachgefragt. Was ist da los?<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:25:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Liebe für Influencerin:Dieser Mann hat Sallys Herz erobert</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/influencerin-sally-oezcan-findet-neues-liebesglueck-6967b9d2587b0b1176afbdaa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967b9d2587b0b1176afbdaa/20751a674e5e1a617a1889c71b6f12c3,577f6d24?w=656" alt="Neue Liebe für Influencerin:Dieser Mann hat Sallys Herz erobert" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sally Özcan (37) im Liebensglück! Nach ihrer Scheidung ist die Back-Influencerin wieder in festen Händen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sally war 16 Jahre lang verheiratet. Doch vor zwei Jahren kam die große Trennung. Seitdem – dachte man – lebt sie allein mit ihren Kindern. Und beinahe genauso lang wird über ihr Liebesleben spekuliert. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt verrät die Köchin: Ja, es gibt einen neuen Mann in meinem Leben! Wer ihr Herz erobert hat und alle Hintergründe lesen Sie nur bei BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:25:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>USA melden:Trumps Friedensplan für Gaza geht in zweite Phase</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/usa-melden-trumps-friedensplan-fuer-gaza-geht-in-zweite-phase-6967d090e954401861ee09f3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967d090e954401861ee09f3/e0eed5bde6786b7cce6c6e8d35b82881,a5f085c?w=320" alt="USA melden:Trumps Friedensplan für Gaza geht in zweite Phase" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Gaza – <!--]--><!--[--><b>Die Umsetzung des Gaza-Friedensplans geht jetzt nach Angaben der USA in die zweite Phase. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darin gehe es um die Entwaffnung der Hamas, die Einsetzung einer technokratischen Übergangsregierung und den Beginn des Wiederaufbaus des Gazastreifens, teilte der US-Sondergesandte Steve Witkoff (68) auf der Plattform X (ehemals Twitter) mit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die USA erwarteten von der Hamas, dass sie ihren Verpflichtungen vollständig nachkomme, einschließlich der sofortigen Rückgabe der letzten toten Geisel. Falls sie dem nicht nachkomme, werde das schwerwiegende Konsequenzen haben, warnte Witkoff.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuvor wurden zudem die Mitglieder der Übergangsregierung aus palästinensischen Technokraten bekannt gegeben. Das Komitee soll den großflächig zerstörten Gazastreifen vorübergehend verwalten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:25:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Experten prüfen Deals:Dieses Super-Schnäppchen bringt Licht ins Dunkel</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/das-sind-heute-die-besten-schnaeppchen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967dac3e954401861ee0a97/ffb656c66ff987953077280d34aaab3c,a2e46d20?w=320" alt="Experten prüfen Deals:Dieses Super-Schnäppchen bringt Licht ins Dunkel" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:25:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>15 Minuten vor den Mitspielern:Adeyemi-Flucht aus der BVB-Kabine</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/borussia-dortmund-flucht-von-karim-adeyemi-aus-der-bvb-kabine-6967c5af587b0b1176afbe9c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967c5af587b0b1176afbe9d/debbe3a28808f93f01335342b5744b34,4c0f1254?w=576" alt="15 Minuten vor den Mitspielern:Adeyemi-Flucht aus der BVB-Kabine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karim Adeyemi (23) steht bei Borussia Dortmund immer wieder im Fokus – sportlich wie abseits des Platzes. Auch am Dienstagabend beim 3:0-Sieg gegen Werder Bremen rückte der Offensiv-Star unfreiwillig in den Mittelpunkt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was in den Katakomben passierte, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:25:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bayern-Aufstellung da:Karl auf der Bank!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-aufstellung-da-karl-auf-der-bank-6967bfee96b63b90d87f5eb5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967bfee96b63b90d87f5eb6/e8fcc0a01b17d6ff67ce07e9d9e53614,5eb830cb?w=576" alt="Bayern-Aufstellung da:Karl auf der Bank!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Gibt es jetzt die nächste Bayern-Gala?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach dem dominanten 8:1 gegen Wolfsburg trifft der Tabellenführer heute (20.30 Uhr, bei RTL, DAZN und Sky und<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/bundesliga/ma11200244/1-fc-koeln_bayern-muenchen/liveticker/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--> hier im LIVE-Ticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->) auf Krisen-Klub Köln (gewann zum letzten Mal am 2. November gegen Hamburg). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Und Bayern-Coach Vincent Kompany verändert seine Aufstellung nach der Tor-Gala gegen die Wölfe auf 4 Positionen, setzt auf folgende Elf: Neuer – Laimer, Kim, Tah, Ito – Pavlovic, Goretzka – Olise, Gnabry, Diaz – Kane.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kim, Ito, Goretzka und Gnabry beginnen also für Upamecano, Bischof, Stanisic und Karl.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:25:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Matthias Mangiapane rechnet mit Yeliz Koc ab:„SO ETWAS vergesse ich nicht!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/matthias-mangiapane-ueber-yeliz-koc-sie-wirkt-oft-als-waere-sie-nicht-wach-69677e3d784990a6b98abd85</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69677e3d784990a6b98abd85/cfd10fb28655cff7a2e00829c86d17ba,9a5cd81f?w=656" alt="Matthias Mangiapane rechnet mit Yeliz Koc ab:„SO ETWAS vergesse ich nicht!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Cast der neuen Allstars-Staffel von „Kampf der Reality-Stars“ steht und hinter den Kulissen brodelt es bereits gewaltig. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Reality-Star Matthias Mangiapane spricht im exklusiven BILD-Interview offen über Glamour, alte Rechnungen und erste Spannungen am Star-Strand. Besonders eine Mitstreiterin sorgt schon jetzt für Unruhe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum ausgerechnet sie bei Mangiapane auf wenig Gegenliebe stößt, welche Ereignisse aus der Vergangenheit dabei eine Rolle spielen und weshalb er trotz allem mit echtem Reality-Zoff rechnet, das lesen Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:25:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Konstitution wie ein Gott“:Gesundheitsminister staunt über Trumps Burger-Body</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/konstitution-wie-ein-gott-robert-f-kennedy-staunt-ueber-gesundheit-von-donald-trump-6967be6b587b0b1176afbe23</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6967be6b587b0b1176afbe23/17cd684a8874d506a046211d2710996d,abf35812?w=320" alt="„Konstitution wie ein Gott“:Gesundheitsminister staunt über Trumps Burger-Body" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Während US-Präsident Donald Trump (79) im Weißen Haus mit einer dänischen Delegation über die geplante US-Übernahme Grönlands spricht – und die ganze Welt gebannt dabei zuschaut –, ist es für eines seiner hochrangigen Regierungsmitglieder mal wieder an der Zeit, ein ganz anderes Schmankerl auszuplaudern. Dieses Mal geht es um Trumps Liebe zu Fast Food.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In einem Podcast hat sich Gesundheitsminister Robert F. Kennedy (71) verblüfft und geradezu bewundernd zu Trumps gesundheitlicher Verfassung geäußert. Am Mikrofon der ultrakonservativen Influencerin Katie Miller sagte Kennedy: „Ich weiß nicht, wie er noch am Leben ist, aber er ist es.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->2016: Trump mit einem Eimer Fried Chicken von KFC<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum Kennedy darüber so überrascht ist? Na klar, es ist Trumps Leidenschaft für Burger, Fritten und Diet Coke. Kennedy plauderte noch einmal aus, was Trump schon oft öffentlich demonstriert hatte: Der Präsident ernähre sich außergewöhnlich ungesund. Auf Reisen wolle er „nicht krank werden“. Mitreisende hätten deshalb den Eindruck, Trump „fülle sich den ganzen Tag mit Gift“ – und man frage sich, wie er noch laufen könne. Er esse „sehr schlechtes Essen“, mit McDonald's, Süßigkeiten und Diet Coke, die er ständig trinke.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:25:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wie vom Lkw überfahren“:Promi-Koch lästert über Schnitzel in Skihütten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/promi-koch-ueber-schnitzel-in-skihuetten-wie-vom-lkw-ueberfahren-696771009f36d5bf769fb353</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696771009f36d5bf769fb353/ff839c009d73d42ddaa467c1c2be4ada,f0213b80?w=320" alt="„Wie vom Lkw überfahren“:Promi-Koch lästert über Schnitzel in Skihütten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Beim Skifahren sitzt der Geldbeutel oft locker und der Hunger treibt’s rein: Schnitzel gehören in den Skihütten zu den gefragtesten Mahlzeiten. Mit dem Lieblingsgericht vieler Deutscher im Urlaub rechnet jetzt TV-Koch Johann Lafer (68) ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er sagt: In den Alpenhütten schmeckten die Schnitzel oft, „wie vom Lkw überfahren“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lafer zu BILD: „Selbst ein Schnitzel vom Schwein kostet oft schon über 20 Euro. Da reden wir nicht von einer billigen Jausenplatte! Für gutes <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fleisch/lifestyle-essen-trinken-nachrichten-news-fotos-videos-31692586.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Essen<!--]--><!--]--></a><!--[--> kann man gerne Geld verlangen. Aber die Schnitzel, die mir begegnen, sind oft Fertigware, die nur in die Fritteuse geworfen wird.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tausende hungrige Skifahrer: Vor allem mittags, wenn’s schnell gehen muss, greifen die Hüttenwirte oft zur Fritteuse statt zur Bratpfanne<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:25:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kopfschmerzen durch Blutgerinnsel:Alle dachten, sie habe einen Kater, dann war sie tot</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tod-durch-blutgerinnsel-alle-dachten-die-aine-habe-bloss-einen-kater-69636eaf4d1d5f581eeb2ffa</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69636eaf4d1d5f581eeb2ffb/233f241b8c01189f5444cd65a5e1db6a,bab7d1ed?w=992" alt="Kopfschmerzen durch Blutgerinnsel:Alle dachten, sie habe einen Kater, dann war sie tot" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die 19-jährige Áine liebte es, feiern zu gehen. Als sie nach einer Party mit starken Kopfschmerzen aufwachte, dachten zunächst alle, sie habe zu viel getrunken und nur einen Kater. Doch kurze Zeit später war die junge Frau tot.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die schockierenden Details und die Reaktion der Familie – jetzt mit BILDplus lesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:25:19 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>