<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Der Live-Ticker zum großen Staffelstart:Hurra! Endlich wieder Dschungelcamp</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-der-live-ticker-zum-staffelstart-69738781707d4aa20757eedd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69738781707d4aa20757eede/421626eb20631c8c72f46b41931ab581,d09f3c8a?w=992" alt="Der Live-Ticker zum großen Staffelstart:Hurra! Endlich wieder Dschungelcamp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) –<!--]--><!--[--><b> Die lange Vorfreude hat ein Ende – das Trash-TV-Jahr startet mit dem Format, das Reality-Herzen höher schlagen lässt: endlich wieder Dschungelcamp! Ab in die Tarnklamotten, um es sich auf der Pritsche gemütlich zu machen. Die neue Staffel mit zwei verschiedenen Lagern verspricht herrliches Zoff-Potenzial!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon vor zwei Tagen sind die ersten der 12 Kandidaten ins Camp gezogen – jetzt wird es ernst. Bei BILD verpassen Sie nichts: Im Live-Ticker gibt es alle Highlights, feinsten Gossip und Knaller-Fotos der Auftaktfolge – jede Prüfung, jedes Drama und alle Dschungel-Geheimnisse.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Samira Yavuz rächt sich im Dschungelcamp an Eva Benetatou, der Affäre von Serkan Yavuz.</p><p class="teaser__text">Murwillumbah (Australien) – Damit hat niemand gerechnet: Revolution im Dschungelcamp! B...</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 22:25:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD-Showchefin Tanja May mit klarer Meinung zu diesem Camper:„ER wird richtig leiden!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-bild-showchefin-er-wird-richtig-leiden-6973d25a707d4aa20757f497</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973d25a707d4aa20757f498/e8904057bd83687b249c69570b900cc0,38722888?w=992" alt="BILD-Showchefin Tanja May mit klarer Meinung zu diesem Camper:„ER wird richtig leiden!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Endlich wieder Dschungelcamp! BILD-Showchefin Tanja May ordnet die neue Staffel im Buschfunk ein. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 22:25:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Medien berichten:Ex-NFL-Profi in Obdachlosenlager getötet</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/nfl-ehemaliger-profi-in-obdachlosenlager-getoetet-6973d847029492de1675ae03</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973d847029492de1675ae04/997a6eef8936fe22d08753a87b24d27c,4a6b0b97?w=576" alt="US-Medien berichten:Ex-NFL-Profi in Obdachlosenlager getötet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er spielte einst vor zehntausenden Fans in der besten Football-Liga der Welt, jetzt ist er Opfer eines brutalen Gewaltverbrechens geworden: Der frühere </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/american-football/nfl/nfl-und-super-bowl-news-und-videos-49746462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>NFL-Profi</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> Kevin Johnson (55) ist in einem Obdachlosencamp im Süden von Los Angeles erstochen worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sein lebloser Körper wurde am Mittwochmorgen im Stadtteil Willowbrook entdeckt. Die Ermittler sprechen von Mord.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Johnson hatte in den 1990er-Jahren im Profi-Football gespielt. Er war im NFL-Draft 1993 in der vierten Runde ausgewählt worden und trug im Laufe seiner Karriere unter anderem die Trikots der Philadelphia Eagles und der Oakland Raiders.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Groß, größer, Super Bowl! Das NFL-Finale ist das größte Spektakel in den USA.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 22:25:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es gab kein Fenster und kein Klo:Verwahrloster Mann nach 20 Jahren aus Keller gerettet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/verwahrloster-mann-nach-20-jahren-aus-dunklem-keller-gerettet-6973971b707d4aa20757f09d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973971b707d4aa20757f09e/ddacd7994a16f3ecb95cf74891442e07,a946900c?w=576" alt="Es gab kein Fenster und kein Klo:Verwahrloster Mann nach 20 Jahren aus Keller gerettet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Helsinki (Finnland) – <!--]--><!--[--><b>Welche Qualen musste dieser alte Mann durchleben? 20 Jahre lang hauste er in einem dunklen Keller – ohne Fenster, ohne Toilette. Als die Polizisten ihn retteten, war der 80-Jährige so verwahrlost und so geschwächt, dass er nicht mehr allein laufen konnte. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie jetzt bekannt wird, kam es zu seiner dramatischen Rettung am vergangenen Montag im Norden von Helsinki (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/finnland/thema-finnland-alle-infos-80021204.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Finnland<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Die Beamten hatten ein Einfamilienhaus durchsucht, waren dabei auf einen unterirdischen, etwa 30 Quadratmeter großen Raum gestoßen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Mann war körperlich am Ende, schwach und dringend auf Hilfe angewiesen, wie die Polizei am Freitag mitteilte. Finnischen Medienberichten zufolge war sein Zustand so schlecht, dass er in einen Rollstuhl gesetzt und mit einem Krankenwagen abtransportiert werden musste.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> geht Medienberichten zufolge davon aus, dass der Mann vor vielen Jahren freiwillig in den Keller gezogen war.  Doch mit zunehmendem Alter, Krankheit und Schwäche wurde aus dieser Entscheidung offenbar eine menschenunwürdige Abhängigkeit. Erschreckend: In dem Keller konnte der Mann weder auf die Toilette gehen, noch sich waschen oder Essen kochen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 22:25:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Extrem seltener Auftritt:Hier sitzen Federers Zwillinge bei den Australian Open</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/federers-hewitts-kinder-begeistern-bei-australian-open-69734b48984ba86eab23b300</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69734b48984ba86eab23b300/cbbc58f7690608627406e5775d36eca1,137b1e70?w=656" alt="Extrem seltener Auftritt:Hier sitzen Federers Zwillinge bei den Australian Open" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Große Namen bei großen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Tennis</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Turnieren sind nicht selten. Aber manchmal sind die Personen andere, die man hinter ihnen vermutet.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Hewitt und Federer auf der Tribüne bei den Australian Open in Melbourne, das klingt erstmal nicht ungewöhnlich. Nur die Vornamen sind nicht Lleyton und Roger. Wir sehen Kinder der beiden einstigen Tennis-Helden. Cruz Hewitt (17) schaut sich den Erstrunden-Sieg von Jannik Sinner (24/Italien) gegen den Franzosen Hugo Gaston (25) mit den Federer-Zwillingsmädchen Myla und Charlene (16). Die drei kennen sich schon seit Kindheitstagen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Papa Roger Federer (44) gewann 20 Grand-Slam-Titel, war lange die Nummer 1 der Welt. Cruz’ Vater Lleyton Hewitt (44) holte sich die Titel bei den US Open 2001 und in Wimbledon 2002 und war ebenfalls die Nummer 1. Seinem Sohn fehlt noch ein Stück bis dahin. Er schied in der ersten Qualifikationsrunde in Melbourne aus. Aber auch die Federer-Zwillinge spielen, beide Zwillingspärchen wohlgemerkt. Die Brüder Leo und Lenny (11) sind auch Zwillinge. Alle vier Federer-Kinder sollen Tennis spielen, die Jungs dabei begabter sein als die Mädchen, berichten Schweizer Journalisten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 22:25:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Starke Nachfrage heute Abend:Für dieses Geschenk wird man Ihnen den ganzen Winter danken!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/die-besten-winter-gadgets/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973ce26f5499fb954b63e06/6208707b31fbcbd8edf3bb58a57c3b8b,4524d53f?w=320" alt="Starke Nachfrage heute Abend:Für dieses Geschenk wird man Ihnen den ganzen Winter danken!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 22:25:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Suche nach linksextremer Gruppe:Strom-Terroristen! 1 Million Euro Belohnung geplant</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/1-mio-euro-belohnung-fuer-hinweise-auf-strom-terroristen-in-berlin-69734f9b029492de1675a307</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69734f9b029492de1675a308/61ed4de24130a6af606f92baf4f07587,c054d95b?w=320" alt="Suche nach linksextremer Gruppe:Strom-Terroristen! 1 Million Euro Belohnung geplant" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nach dem verheerenden Blackout in Berlin überlegt die Generalbundesanwaltschaft nach BILD-Informationen eine Rekordbelohnung von einer Million Euro für Hinweise auf die Täter auszusetzen. Die linksextremistische „Vulkangruppe“ bekannte sich zu dem Anschlag, der tausende Haushalte fünf Tage ohne Strom ließ. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was steckt hinter der beispiellosen Attacke und könnte die enorme Belohnung helfen, die Täter endlich zu fassen? Erfahren Sie alle Details und Hintergründe mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 22:25:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um Netflix, Amazon und Disney:Trump-Regierung warnt Deutschland vor SPD-Gesetz</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/streit-um-netflix-und-co-trump-regierung-warnt-deutschland-vor-spd-gesetz-69737dd9029492de1675a7b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69737dd9029492de1675a7b3/675c36a986f0a78cac7d561474e5ec41,7ad1e57b?w=992" alt="Es geht um Netflix, Amazon und Disney:Trump-Regierung warnt Deutschland vor SPD-Gesetz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In der Bundesregierung tobt ein Streit um den Umgang mit amerikanischen Streaming-Anbietern wie Netflix, Amazon und Disney. Der Disput könnte weitreichende Konsequenzen für die deutsche Wirtschaft haben. Wie BILD erfuhr, hat sich bereits die US-Regierung eingeschaltet. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, was genau die Bundesregierung mit Netflix und Co. vorhat – und was man jetzt im Kanzleramt befürchtet. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 22:25:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kein Witz:Formel-1-Star hat keinen Führerschein</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-kein-witz-neuer-racing-bulls-star-arvid-lindblad-hat-keinen-fuehrerschein-69736060707d4aa20757eaf2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69736060707d4aa20757eaf3/6ac2261eaddaa5dea70094bc32468fe0,5be464de?w=576" alt="Kein Witz:Formel-1-Star hat keinen Führerschein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er ist einer der besten Fahrer der Welt – und das, obwohl er eigentlich noch gar nicht hinter dem Steuer sitzen darf!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Arvid Lindblad (18) wird ab dieser Saison in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/formel1/home-15769114.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Formel 1<!--]--><!--]--></a><!--[--> an den Start gehen. Der Brite mit schwedischen Wurzeln ist neuer Pilot bei den Racing Bulls, dem Schwester-Team von Red Bull. Bei dem Energydrink-Konzern glaubt man fest an Lindblad. Das Eigengewächs, das seit 2021 zum Nachwuchsprogramm gehört, gilt intern als großes Talent.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie sehr die Verantwortlichen an ihn glauben, spiegelt sich in dem Vertrauen wider, das die RB-Bosse Lindblad mit der Beförderung in die Formel 1 aussprechen. Denn Lindblad ist nicht nur erst 18 Jahre alt, sondern besitzt nicht einmal einen Führerschein!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dass er trotzdem in der Königsklasse des Motorsports starten darf, liegt an einer Sondergenehmigung des Weltverbands. Die Fia stellte Lindblad vergangenes Jahr die nötige Superlizenz aus – und das, obwohl ihm mit dem Führerschein ein Dokument fehlte, das normalerweise nötig dafür ist.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 22:25:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Psychologen erklären:Darum investieren Menschen so viel Energie in Hass</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/online-hass-wieso-hater-nicht-die-klappe-halten-koennen-696cb334cb02badbe0a0ddab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696cb334cb02badbe0a0ddac/586e9f686cc9625da726226e6fca3a8a,f664213f?w=576" alt="Psychologen erklären:Darum investieren Menschen so viel Energie in Hass" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Warum ziehen Menschen so viel Hass im Internet auf sich? Die Psychologie hinter diesem Phänomen ist komplex und tief verwurzelt in menschlichen Ängsten und Unsicherheiten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie, welche Mechanismen hinter dem Online-Hass stecken, wieso Menschen so viel Energie dafür aufwenden und warum er selten etwas über die Zielperson aussagt – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 22:25:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erstes Verhandlungsfoto aus Abu Dhabi:Hier ringt die Ukraine mit Russland um Frieden</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/erstes-verhandlungsfoto-aus-abu-dhabi-hier-ringt-die-ukraine-mit-russland-um-frieden-6973d3fc029492de1675adba</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973d3fc029492de1675adba/af92b0604dae63f731d0d3727594782f,81207ef2?w=656" alt="Erstes Verhandlungsfoto aus Abu Dhabi:Hier ringt die Ukraine mit Russland um Frieden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Abu Dhabi (VAE) – <!--]--><!--[--><b>Es sind Bilder, die es so lange nicht mehr gab. Das erste Mal seit Juli 2025 sind Russen und Ukrainer wieder in einem Raum zu Gesprächen zusammengekommen. Es wurde mit Spannung erwartet: Das trilaterale Treffen am Freitag zwischen den USA, der Ukraine und Russland fand zwar unter Ausschluss der Öffentlichkeit in Abu Dhabi in den Vereinigten Arabischen Emiraten statt, doch offenbar sollte die Welt dann doch ein visuelles Zeichen erhalten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Abend veröffentlichten die VAE Fotos von den Verhandlungen. Es ist der Bildbeweis, dass sich alle drei Parteien tatsächlich im selben Raum befanden. Denn zuvor wurden Stimmen laut, dass es nicht zwangsläufig zu einem Treffen in einem Raum kommen muss – zumindest am ersten Tag.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am 3. Juli 2025 in Istanbul führten zuletzt Delegationen von Russen und Ukrainern eine Verhandlungsrunde durch – erneut mit einem Gefangenenaustausch als wichtigstem Ergebnis, aber ohne Durchbruch bei Frieden oder Waffenstillstand.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei den trilateralen Gesprächen am Freitagabend in Abu Dhabi nahmen folgende Personen teil:<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 22:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassismus in den USA:Mann 70 Jahre nach Hinrichtung freigesprochen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/in-den-usa-mann-70-jahre-nach-seiner-hinrichtung-freigesprochen-69737089707d4aa20757ecbb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69737089707d4aa20757ecbb/95d5e6f07d5339e6e91a60b27c6a3e8b,74c91945?w=320" alt="Rassismus in den USA:Mann 70 Jahre nach Hinrichtung freigesprochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dallas – <!--]--><!--[--><b>Der Fall gilt heute als eines der deutlichsten Beispiele rassistischer Justiz in der Zeit der Jim-Crow-Gesetze (legalisierte Rassentrennung in den USA). Der damals 19-jährige Tommy Lee Walker wurde 1954 schuldig gesprochen, eine Frau vergewaltigt und ermordet zu haben. 1956 wurde Walker hingerichtet. Heute, 70 Jahre später, sprach ein Gericht Walker posthum frei. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Tag, an dem Venice Lorraine Parker (31) brutal ermordet wurde, sollte für den Afroamerikaner der schönste seines Lebens sein. Sein Sohn Edward wurde gerade in einem Krankenhaus in Dallas (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/usa/thema-usa-alle-infos-80032950.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->USA<!--]--><!--]--></a><!--[-->) geboren. Dass er Monate später für das Verbrechen schuldig gesprochen werden und später sterben würde, ahnte er da noch nicht. Eine weiße Jury verurteilte ihn zum Tode.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Tommy Lee Walker wurde 1956 wegen Mordes an einer Frau hingerichtet. 2026 wurde er posthum freigesprochen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das klare <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/prozess/news-fotos-videos-17024714.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Urteil<!--]--><!--]--></a><!--[--> heute: „Tommy Lee Walker wurde nur wegen seiner Hautfarbe verhaftet“, erklärte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/gerichte/news-fotos-videos-17024270.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bezirksstaatsanwalt<!--]--><!--]--></a><!--[--> John Creuzot. Und weiter: „Das Strafrechtssystem hat ihn im Stich gelassen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 22:26:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Glatteis-Warnung:„Eisregen-Banane“ rollt über Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/glatteis-warnung-fuer-das-wochenende-eisregen-banane-rollt-ueber-deutschland-69734b97f5499fb954b63484</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69734b97f5499fb954b63484/4d9f38fd67f44c504e0ddd437ab3ea5a,d3151866?w=320" alt="Glatteis-Warnung:„Eisregen-Banane“ rollt über Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Glatteis und kein Ende. Auch in der kommenden Nacht und am Samstagmorgen wird es wieder gefährlich rutschig. Bereits am Freitag kam es wegen der Glätte zu zahlreichen Unfällen mit Toten und Verletzten. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diplom-Meteorologe Dominik Jung von Wetter.net zu BILD: „Am Freitagabend geht es im Westen schon wieder los. In NRW und Rheinland-Pfalz ist dann wieder leichter Regen möglich und neue Glätte. Vermutlich auch in der zweiten Nachthälfte von NRW bis nach Baden-Württemberg, wo es lokal wieder <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/glatteis-so-schnell-koennen-strassen-spiegelglatt-werden-675afd5f9bc4f841b20d2e5d"><!-- --><!--[--><!--[-->Glatteis<!--]--><!--]--></a><!--[--> geben kann.“ Und das Rutsch-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/wetter/wetter-alle-infos-78213998.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wetter<!--]--><!--]--></a><!--[--> setzt sich fort. Wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) vorhersagt, fällt am Samstag „eine Mischung aus Regen, gefrierendem Regen und Schnee“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Achtung Rutschgefahr! In Cloppenburg war es am Freitag schon sehr glatt auf den Straßen und Gehwegen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht zu Samstag sind im Saarland, in Rheinland-Pfalz, am Niederrhein und rund um den Schwarzwald örtlich wieder neuer Regen und <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/wie-kalt-muss-es-sein-damit-schnee-entsteht-und-liegen-bleibt-691c830215479c9d7f9a0464"><!-- --><!--[--><!--[-->Schnee<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit örtlicher Glätte möglich. Klimatologe Dr. Karsten Brandt von Donnerwetter.de warnt: „Am Samstagmorgen legt sich eine ‚Eisregen-Banane‘ über das Land!“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 22:26:02 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>