<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Das Wetter im Live-Ticker:Bahn-Fernverkehr im Norden eingestellt!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/wetter/winter-dreht-auf-deutschland-zittert-vor-sturmtief-elli-695e73ae39f407efbce2d6e0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e73ae39f407efbce2d6e1/1dfcce9978db4033395c4e13b1ea984f,5496f9c1?w=992" alt="Das Wetter im Live-Ticker:Bahn-Fernverkehr im Norden eingestellt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tief „Elli“ ist da. In Hannover herrscht Schneechaos, der gesamte Schienenverkehr wurde eingestellt. Somit sind die Fernverbindungen im ganzen Norden unterbrochen, die Bahn stellt daher den gesamten Fernverkehr bis mindestens Mittag ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In Osthessen stehen zahlreiche Lastwagen auf den Autobahnen quer und behindern den Verkehr. Die Polizei fordert Lkw-Fahrer auf, die Autobahnen zu verlassen und Rastplätze anzufahren.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Verfolgen Sie die aktuellen Entwicklungen im Live-Ticker von BILD:</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der gesamte Schienenverkehr im Großraum Hannover ist bis mindestens Freitagmittag eingestellt, teilte die Deutsche Bahn am Morgen mit. Damit ist ein zentrales Drehkreuz betroffen, der Fernverkehr im Norden – auch zwischen Berlin und NRW sowie Berlin und Hamburg – ist derzeit nicht möglich. Die Deutsche Bahn hält Züge zurück, versorgt Fahrgäste vor Ort und stellt in Hannover Aufenthaltszüge bereit.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 08:39:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Trump-Rundumschlag!:„Das Einzige, was mich stoppen kann, ist mein Verstand“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/donald-trump-das-einzige-was-mich-stoppen-kann-ist-mein-verstand-696053e54d1d5f581eeb0819</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/696053e54d1d5f581eeb081a/ce1c9bbb5e0a3544c2c79a97418a12f4,405607f?w=992" alt="Neuer Trump-Rundumschlag!:„Das Einzige, was mich stoppen kann, ist mein Verstand“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>US-Präsident Donald Trump (79) hat der renommierten „New York Times“ ein Interview gegeben – und abermals klargemacht: Er hat das Sagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor wenigen Tagen haben US-Militär und der US-Geheimdienst CIA in einer historischen Operation den Venezuela-Despoten Nicolás Maduro (63) mitten in der Nacht in seiner Residenz in Caracas überwältigt und ihn ins Gefängnis in New York gebracht. Viele feiern Trump dafür. Und viele andere, darunter Mitglieder des US-Kongresses, fragen: Hat er mit „Operation Absolute Resolve“ gegen geltendes Recht verstoßen? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Trump hat seine eigene Antwort darauf gefunden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob es Grenzen für seine militärische, wirtschaftliche oder politische Macht gebe, will die „New York Times“ von Trump wissen. Der räumt ein: „Ja, da gibt es eine Sache – meine eigene Moral. Mein eigener Verstand. Es ist das Einzige, was mich stoppen kann.“ Er fährt fort: „Ich brauche kein internationales Recht.“ Er habe nicht vor, Menschen zu verletzen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 08:39:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für Wachstum und Rente:Was bringt eine Stunde Mehrarbeit pro Woche?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/fuer-wachstum-und-rente-was-bringt-eine-stunde-mehrarbeit-pro-woche-695fc05c4d1d5f581eeb002c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695fc05c4d1d5f581eeb002d/c373a1040c3188f320491d283d989836,9a5cc08e?w=992" alt="Für Wachstum und Rente:Was bringt eine Stunde Mehrarbeit pro Woche?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Große Debatte um die Wochenarbeitszeit in Deutschland! Was würde eine Stunde mehr für Wachstum und die klammen Sozialkassen bedeuten?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->CSU-Chef Markus Söder hatte eine Stunde Mehrarbeit pro Woche vorgeschlagen. „Eine Stunde mehr würde uns allen helfen.“ Stimmt das wirklich? Ökonomen haben für BILD Söders Vorschlag durchgerechnet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie nur mit BILDplus, was eine Stunde Extra-Arbeit pro Woche für Wohlstand, Rente und Sozialkassen bringen würde.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 08:39:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue US-Ernährungsrichtlinien:Amis setzen jetzt voll auf Fleisch und Fett</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/neue-us-ernaehrungsrichtlinien-protein-revolution-startet-695faa47dbd8ef6a9a907b8f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695faa47dbd8ef6a9a907b90/1c5d83c4029174d044c1847cc5f37578,62fd190a?w=576" alt="Neue US-Ernährungsrichtlinien:Amis setzen jetzt voll auf Fleisch und Fett" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wenig Milchprodukte. Noch weniger tierisches Eiweiß. Am wenigsten Fett. So kennen wir seit 2005 die Ernährungspyramide, die auf Empfehlungen der Deutschen Gesellschaft für Ernährung (DGE) entwickelt wurde. Jetzt stellen die Amerikaner diese Pyramide auf den Kopf. Gerade wurden die neuen US-Ernährungsrichtlinien verkündet und die Menschen aufgefordert, ihr Verhalten grundlegend zu ändern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ganz oben stehen nun <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://realfood.gov/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Protein, Fleisch, Milchprodukte<!--]--><!--]--></a><!--[--> und „gesunde Fette“, dazu weiterhin Gemüse und Obst. Vollkornprodukte rutschen nach unten. Die Botschaft ist klar: weniger Kohlenhydrate, deutlich mehr Eiweiß. Besonders drastisch ist der neue Protein-Fokus. Erwachsene sollen künftig 1,2 bis 1,6 Gramm Protein pro Kilogramm Körpergewicht essen. Bisher galten rund <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.dge.de/presse/meldungen/2011-2018/wie-viel-protein-brauchen-wir/" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->0,8 Gramm<!--]--><!--]--></a><!--[--> als ausreichend. Für eine 68-Kilo-Person bedeutet das: Statt etwa 54 Gramm nun 82 bis 109 Gramm täglich. In Steak umgerechnet: Statt ein Stück von 250 Gramm (54 g Protein) nun 500 Gramm – ein halbes Kilo (109 g Protein)! <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Es ist eine Gefahr besonders für Ältere: Eiweißmangel.</p><p class="teaser__text">Proteinbedarf oft übertrieben: Studien zeigen: Weniger als gedacht ist ausreichend.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 08:39:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kreml behauptet:Russen greifen Ukraine mit 
einst verbotener Waffe an</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/kreml-behauptet-ukraine-mit-einst-verbotener-rakete-angegriffen-69609e7a170f5960c7b466c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69609e7a170f5960c7b466c3/9bde34a79837b812b3adaccfc4db6e6d,a9a0e577?w=656" alt="Kreml behauptet:Russen greifen Ukraine mit 
einst verbotener Waffe an" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Lwiw (Ukraine) – <!--]--><!--[--><b>Nach Angaben aus Moskau hat Russland bei dem Angriff auf die Westukraine die gefürchtete neue Mittelstreckenrakete Oreschnik eingesetzt. Das teilte das russische Verteidigungsministerium mit. Es wäre der zweite Angriff mit einer Rakete dieses Typs auf die Ukraine.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei dem Angriff seien Drohnenfabriken und Energieanlagen getroffen worden, hieß es von dem russischen Ministerium. Die Attacke sei als Reaktion auf den angeblichen „Terroranschlag des Kiewer Regimes“ auf eine Residenz von Kreml-Diktator Wladimir Putin Ende Dezember erfolgt. Diesen Vorwurf hatte die Ukraine als „Lüge“ zurückgewiesen. Auch der US-Geheimdienst CIA kam nach einer Analyse zu dem Schluss, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russland-hat-wohl-gelogen-cia-kein-angriff-kiews-auf-putins-residenz-6956371e6a177bdc4984c3d4"><!-- --><!--[--><!--[-->dass die Residenz nicht angegriffen wurde<!--]--><!--]--></a><!--[-->.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Laut Kreml soll auf diesem Foto angeblich der Transport eines Oreschnik-Systems während einer Übung zu sehen sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Angriff ereignete sich nur rund 80 Kilometer von der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nato/nato-alle-infos-79262508.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nato<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Grenze entfernt: Lwiw liegt im Westen der Ukraine dicht an Polen. Die Oreschnik-Rakete ist eine Hyperschall-Rakete und grundsätzlich atomwaffenfähig. Hinweise darauf, dass sie tatsächlich nuklearbestückt war, gibt es aber nicht: Die Militärverwaltung von Lwiw erklärte, die Strahlenwerte lägen im normalen Bereich.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 08:39:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>70 Prozent weniger Schüler:Neuer Führerschein treibt Fahrschulen in Pleite</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/70-weniger-schueler-neuer-fuehrerschein-treibt-fahrschulen-in-pleite-695babc7fb77630dac27806e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695babc7fb77630dac27806e/4bdbac292abe61eb6f78b4fade7b544b,9f54a683?w=320" alt="70 Prozent weniger Schüler:Neuer Führerschein treibt Fahrschulen in Pleite" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hohenwestedt (Schleswig-Holstein) –<!--]--><!--[--><b> Rund 4500 Euro kostet es, den Führerschein in Deutschland zu machen. Mehr als dreimal so viel wie im europäischen Ausland. Deshalb kündigte das Bundesverkehrsministerium an, die Kosten für den neuen Führerschein nun deutlich zu senken. Doch jetzt ist eingetreten, was der Branchenverband schon vor Wochen befürchtete: Die ersten Fahrschulen stehen vor der Pleite.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weil keiner weiß, wie stark die Preise für den neuen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/fuehrerschein/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20427772.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Führerschein<!--]--><!--]--></a><!--[--> wirklich sinken, heißt es für viele potenzielle Fahrschüler: lieber abwarten, als starten. Von einem drohenden „historischen Kollaps“ der Fahrschulen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/regierung-loest-fahrschul-krise-aus-fuehrerschein-anmeldungen-brechen-bis-zu-50-prozent-ein-693fc8331df3ab3fd627be85"><!-- --><!--[--><!--[-->warnte der Verband zuletzt in BILD<!--]--><!--]--></a><!--[--> und befürchtete, dass die Anmeldungen der Fahrschüler um 50 Prozent zurückgehen. Doch ganz offenbar kommt es noch schlimmer als gedacht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Mindestens die Hälfte der Fahrschulen ist sogar von einem 70-prozentigen Anmeldeeinbruch betroffen“, sagt Kurt Bartels (67) von der Bundesvereinigung der Fahrlehrerverbände. „Existenzbedrohend ist das besonders für familiengeführte Betriebe.“ <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Patrick Schnieder bei Pressekonferenz zum Thema „Bezahlbarer Führerschein – Reform der Fahrschulausbildung“ im Bundesverkehrsministerium in Berlin am 16.10.2025<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 08:39:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Turnübung im Wohnzimmer:Mutig angesetzt, hart gelandet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/turnuebung-im-wohnzimmer-mutig-angesetzt-hart-gelandet-695831490b194cc5a086ac4f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695831490b194cc5a086ac4f/ab2944e5cbe2c7e2d44df974611f8fc2,d6f18578?w=320" alt="Turnübung im Wohnzimmer:Mutig angesetzt, hart gelandet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Diese Turnübung geht ein wenig nach hinten los. Aber lustig anzuschauen, ist es allemal.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 08:39:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tausende demonstrieren im Iran für die Freiheit:Das Mullah-Regime wackelt!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eskalation-im-iran-massenproteste-regime-sperrt-internet-6960110f995308735ba16a34</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960110f995308735ba16a35/5fcd89fe7590e50894c11a215a77790b,7dc40dc4?w=992" alt="Tausende demonstrieren im Iran für die Freiheit:Das Mullah-Regime wackelt!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran –<!--]--><!--[--><b> Das Mullah-Regime wackelt! Den zwölften Abend in Folge demonstrieren freiheitsliebende Iraner gegen die islamistischen Herrscher, 45 Menschen sollen bereits getötet worden sein. Berichte und Aufnahmen aus dem Land deuten auf eine massive Eskalation der Lage am Donnerstagabend.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Tausende Menschen strömten am Abend auf die Straßen der Hauptstadt Teheran. Videos zeigen große Menschenmassen auf den Straßen. Die Menschen riefen Parolen wie „Tod der Islamischen Republik“ und „Tod dem Diktator“, wie Augenzeugen Reportern der Nachrichtenagentur AP berichteten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In zahlreichen iranischen Städten kam es am Donnerstagabend zu Protesten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die islamistischen Machthaber reagieren immer brutaler. Ihr Ziel: Die Demonstrationen ersticken und die Menschen einschüchtern!<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 08:39:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zum ersten Mal in der Geschichte:Nasa holt ISS-Crew vorzeitig zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/medizinische-probleme-nasa-prueft-abbruch-von-iss-mission-695f881bb5d38f43be33d39a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695f881bb5d38f43be33d39b/c3121defa9ffea0bcc0c63b69d0dc366,2fdb7d56?w=576" alt="Zum ersten Mal in der Geschichte:Nasa holt ISS-Crew vorzeitig zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Die Nasa holt ihre Astronauten wieder vom Himmel! Erstmals, seitdem es die Internationale Raumstation ISS gibt (1998), holt die US-Raumfahrtbehörde eine Weltraum-Crew vorzeitig zurück – aus medizinischen Gründen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die Nasa bei einer Pressekonferenz mitteilte, ist der Rückflug zur Erde für „die kommenden Tage“ geplant. Ein genauer Zeitplan solle so bald wie möglich bekannt gegeben werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der neue Nasa-Chef Jared Isaacman erklärte: „Ich bin zu der Entscheidung gekommen, dass es im besten Interesse unserer Astronauten ist, die Crew 11 vor ihrem geplanten Abflug zurückzubringen.“ Man sei auf derartige Situationen immer vorbereitet.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zur Identität des Crew-Mitglieds und zu Details der gesundheitlichen Probleme wollte sich die Nasa nicht äußern. Es habe aber nichts mit der Arbeit der Crew an Bord der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/iss/news-nachrichten-news-fotos-videos-19446528.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ISS<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu tun und es handle sich auch nicht um einen Notfall, sagte der Chef-Mediziner der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/nasa/nachrichten-news-fotos-videos-16975122.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nasa<!--]--><!--]--></a><!--[-->, James Polk.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 08:39:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Aktive Erholung“:5 Regeln, wie Sie Ihre Erkältung loswerden</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/aktive-erholung-bei-erkaeltung-5-expertentipps-fuers-immunsystem-6905d0a8857e4a3f45da3a76</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6905d0a8857e4a3f45da3a77/7ba746cec3965ffa4d0a41ac268e8ed2,17a65754?w=576" alt="„Aktive Erholung“:5 Regeln, wie Sie Ihre Erkältung loswerden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Warum kommen Erkältungen bei vielen von uns so häufig vor? Laut Dr. Camilla Stokholm gibt es drei Hauptgründe: Mangelernährung, Stress und Schlafmangel. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch die Lösung ist überraschend einfach. Erfahren Sie, wie Sie mit kleinen Veränderungen Ihr Immunsystem stärken und schneller genesen können.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie den vollständigen Artikel mit BILDplus und entdecken Sie den Schlüssel zu einer besseren Gesundheit!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 08:39:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Abreise aus Trainingslager:Ter Stegen meldet sich nach Verletzungs-Schreck</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-barcelona-marc-andre-ter-stegen-meldet-sich-nach-verletzungs-schreck-6960a2c60e8ad021f554644a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6960a2c60e8ad021f554644a/52eda881efbcc8bdd90ab81a14a4752d,673d86a?w=320" alt="Abreise aus Trainingslager:Ter Stegen meldet sich nach Verletzungs-Schreck" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Aufatmen bei Marc-André ter Stegen (33)! Der deutsche Torwart des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/fc-barcelona/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888150.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>FC Barcelona</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> meldete sich nach seiner Abreise vom spanischen Supercup jetzt bei seinen Fans mit einem Video.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf Instagram postete der deutsche Nationaltorwart einen kurzen Clip, auf dem er bereits wieder trainiert. In Barça-Kleidung springt er auf dem Trainingsplatz Ciutat Esportiva Joan Gamper nach rechts und links, fängt gekonnt die ihm zugeschossenen Bälle ab. Dazu schreibt er an seine über 17 Mio. Follower: „Alles gut. Morgentraining in Barcelona. Jetzt geht's zurück nach Jeddah, um wieder zum Team zu stoßen.“ Jeddah ist eine Stadt in Saudi-Arabien. Hier spielte ter Stegens Klub Mittwoch das erste Supercup-Halbfinale (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/tor-party-barca-ballert-sich-ins-supercup-finale-695e8bbf9c2c98991fda3c39"><!-- --><!--[--><!--[-->5:0 gegen Athletic Bilbao<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Auch das Finale Sonntagabend gegen Real Madrid (20 Uhr/live bei BILD.de) findet in Jeddah statt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://sportbild.bild.de/fussball/internationaler-fussball/fc-barcelona-keeper-marc-andre-ter-stegen-erneut-verletzt-695df53c8dd8bd1bb4099043"><!-- --><!--[--><!--[-->Erst kurz vor Barcelonas Spiel am Mittwochabend reiste ter Stegen aus Saudi-Arabien ab, nachdem er sich in einer Trainingseinheit verletzte<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Mit einem Teamarzt flog er zurück nach Spanien. Was genau passierte und um welche Beschwerden es sich handelte, gab der Klub nicht bekannt. Sportdirektor Deco (48) aber erklärte später: „Er hatte ein ungutes Gefühl im Knie, und natürlich ist man immer etwas besorgt, wenn ein Spieler nach einer Verletzung zurückkommt, denn er hatte in der Vergangenheit Probleme mit diesem Knie.“ Das betroffene Knie wurde ruhig gestellt. Und: „Wir sind froh, dass es nichts Ernstes ist.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Obwohl ter Stegen zum Team zurückkehrt, wird er im Endspiel gegen die Königlichen nicht im Tor stehen. Joan Garcia (24) ist seit dem vergangenen Sommer die Nummer 1 im Team von Trainer Hansi Flick. Ter Stegen ist seitdem nur noch Ersatz. Möglich, dass er noch in diesem Winter den Klub verlässt und wechselt. La Liga-Konkurrent Girona gilt als mögliches Ziel von ter Stegen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 08:39:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wohnraum immer teurer:Bei Immobilien droht ein neuer Preisrekord</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/immo-experte-neue-immobilien-preisrekorde-schon-in-diesem-jahr-695d23dce0f90a884bc5dc9b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695d23dce0f90a884bc5dc9b/ec79ad9eb788afae6f2a42164de80f26,e89081a8?w=320" alt="Wohnraum immer teurer:Bei Immobilien droht ein neuer Preisrekord" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Immobilienmarkt ist definitiv zurück. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach zwei Jahren der Korrektur steigen die Preise wieder spürbar. Und nun steht eine provokante Frage im Raum: Könnten die Immobilienpreise schon 2026 wieder neue Rekordhöhen erreichen?<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nach einer aktuellen Einschätzung von Experten scheint genau das möglich. Was Sie wissen müssen, bevor es für Immo-Käufer noch teurer wird, lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 08:39:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Todes-Feuer in Schweizer Bar:Chefarzt rettet Brandopfer bei über 30 Grad im OP-Saal</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/koeln/todes-feuer-in-schweiz-koelner-chefarzt-rettet-brandopfer-bei-30-grad-695e6c8e9c2c98991fda383d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695e6c8e9c2c98991fda383e/7636ab67f2194c0cfe6f55e3ef480498,e1b164a3?w=992" alt="Todes-Feuer in Schweizer Bar:Chefarzt rettet Brandopfer bei über 30 Grad im OP-Saal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Mehr als 100 Menschen wurden beim Brand in der Schweizer Bar „Le Constellation“ schwer verletzt. Viele von ihnen werden jetzt im Ausland versorgt, ein Opfer auch in einer Kölner Klinik.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Lesen Sie mit BILDplus, wie die Verletzten aus der Bar behandelt werden, warum sie Wärme brauchen und was die Behandlung für die Ärzte und Pfleger bedeutet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 08:39:29 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>