<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Rund 40 Tote bei Silvesterparty:Foto soll Beginn der Feuer-Katastrophe zeigen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/toedliches-feuer-an-silvester-foto-soll-beginn-der-katastrophe-von-crans-montana-zeigen-69575f57f6fc544dba9b9d6f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69575f57f6fc544dba9b9d70/825289f6085652c0d1ba7fd8754b7df1,9e378939?w=992" alt="Rund 40 Tote bei Silvesterparty:Foto soll Beginn der Feuer-Katastrophe zeigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana – <!--]--><!--[--><b>Der Schweizer Skiort Crans-Montana unter Schock: Bei der Feuer-Katastrophe in der Silvesternacht sind etwa 40 Menschen ums Leben gekommen, mehr als 100 wurden verletzt. Ein Foto soll nun den Moment zeigen, in dem das verheerende Feuer in der Bar „Le Constellation“ ausbrach.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der französische Sender <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bfmtv.com/international/europe/suisse/direct-explosion-a-crans-montana-plusieurs-morts-et-blesses-dans-le-bar-d-une-station-de-ski-suisse-les-secours-sur-place_LN-202601010232.html?at_brand=BFMTV&amp;at_compte=BFMTV&amp;at_plateforme=twitter&amp;at_campaign=Fan_pages&amp;at_medium=Community_Management" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->BFMTV<!--]--><!--]--></a><!--[--> veröffentlichte eine bedrückende Aufnahme aus dem Inneren der beliebten Bar. Es zeigt mehrere Gäste, einige von ihnen halten Feuerwerk nach oben. Und an der Decke der Bar glüht unbemerkt das, was nur Sekundenbruchteile später zu einem riesigen Feuerball wird. Auffällig: Die Decke ist offenbar mit sehr leicht entflammbarem Schaumstoff isoliert, der blitzschnell Feuer fängt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar ist das Bild noch nicht offiziell bestätigt, doch Einrichtung und Details passen zu bereits verifizierten Aufnahmen. Zeugen berichteten, dass Kellnerinnen Champagnerflaschen, auf denen Wunderkerzen befestigt waren, in die Höhe hielten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dies sei Teil einer „Show“ für Gäste gewesen. Die Wunderkerzen seien der Decke sehr nahe gekommen und „plötzlich fing alles Feuer“, berichtete ein Zeuge mit dem Namen Alex in italienischen Medien. Ob es sich tatsächlich um klassische Wunderkerzen oder ähnliches Feuerwerk wie Fontänen handelte, war zunächst unklar.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 07:29:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>15 Minuten vor dem Inferno wurde Oscar (19) abgewiesen:Der Türsteher hat mir das Leben gerettet</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/dutzende-tote-in-der-schweiz-der-tuersteher-hat-mir-das-leben-gerettet-6956cb6af6fc544dba9b9a66</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6956cb6af6fc544dba9b9a67/34008b5bb2d5d36f745ec310e9b158f3,6e341157?w=992" alt="15 Minuten vor dem Inferno wurde Oscar (19) abgewiesen:Der Türsteher hat mir das Leben gerettet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Am Neujahrsmorgen wurde der beliebte Club „Le Constellation“ in Crans-Montana zur tödlichen Falle. Dutzende Menschen starben. Oscar und seine Freunde entgingen nur knapp der Katastrophe. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wie nur wenige Minuten über Leben und Tod entschieden, was ein geheimer Code damit zu tun hat und warum der Student sich jetzt Vorwürfe macht, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 07:29:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Deutschland ausgeflogen!:Fußball-Profi (19) bei Feuer-Katastrophe schwer verletzt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/feuer-in-bar-in-crans-montana-fussballer-19-schwer-verletzt-6957110c24b6e14cd2235e75</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957110c24b6e14cd2235e76/c19de2a78664dbd85b3516f3ed621796,41414e21?w=576" alt="Nach Deutschland ausgeflogen!:Fußball-Profi (19) bei Feuer-Katastrophe schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) –<!--]--><!--[--><b> Die Feuerkatastrophe an Silvester in einer Bar in Crans-Montana kostete etwa 40 Menschen das Leben. 115 weitere wurden verletzt – unter ihnen auch der Fußballspieler Tahirys Dos Santos (19). Das gab sein Verein auf X bekannt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der FC Metz ist zutiefst betroffen mitteilen zu müssen, dass Tahirys Dos Santos, ein Nachwuchsspieler des Vereins, bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/rund-hundert-verletzte-dutzende-tote-durch-explosion-in-schweiz-695637fd24b6e14cd223558b"><!-- --><!--[--><!--[-->Brand in Crans-Montana<!--]--><!--]--></a><!--[--> verletzt wurde“, schreibt der Club am 1. Januar auf seinem X-Account sowie in einer längeren<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.fcmetz.com/2025-2026/actualites/club/communique-officiel" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--> Pressemitteilung<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf seiner Website. Der Verteidiger wurde demnach „mit schweren Verbrennungen nach Deutschland ausgeflogen, wo er derzeit behandelt wird.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Der Verein möchte seiner Familie seine volle Unterstützung zusichern und arbeitet mit den medizinischen Behörden zusammen, um Tahirys’ Verlegung in das nahegelegene Mercy Hospital zu organisieren“, heißt es weiter. Man werde erneut über seinen „Zustand informieren, sobald es wesentliche Änderungen gibt“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dos Santos verbrachte laut der Sport-Zeitung „L’Équipe“ einige Urlaubstage mit Freunden in den Bergen, übernachtete in einer Hütte. Am Freitag sollte er in Metz eigentlich wieder mit dem Training beginnen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 07:29:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier tragen die Promis seit Jahrzehnten Pulli:Crans-Montana ist das Anti-St. Moritz</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/crans-montana-der-nobel-skiort-ist-der-geheimtipp-des-jet-sets-69566efdf6fc544dba9b9525</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69566efdf6fc544dba9b9526/f1e9000b78aa32210b125a0d0383e739,68491b37?w=576" alt="Hier tragen die Promis seit Jahrzehnten Pulli:Crans-Montana ist das Anti-St. Moritz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Crans-Montana (Schweiz) – <!--]--><!--[--><b>Es war einmal ein Idyll. Ein Dorf aus Super-Chalets. Ein Paradies der Reichen und Diskreten. Man spricht Französisch, nicht Deutsch wie in St. Moritz oder Gstaad. Crans-Montana war der Geheimtipp des Jetsets (Flughafen Sion, Wallis). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Chalets ohne Klingelschild gehören seit Generationen dem Geld-Adel von Genf, Mailand, Brüssel. UN-Diplomaten. Schweizer Namen, die man nur flüstert.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Schweizer Skiort war unter anderem die zweite Heimat von Sir Roger Moore (†89). Der britische Schauspieler lebte rund 21 Jahre mit seiner Frau Kristina Tholstrup (85) in Crans-Montana, verstarb dort 2017<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">In der Silvesternacht wird der noble Skiort plötzlich zum Schauplatz einer Tragödie.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 07:29:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Präsident plädierte für höhere Spritpreise:Mitglieder-Ärger! Austrittswelle 
beim ADAC</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/praesident-plaedierte-fuer-hoehere-spritpreise-austrittswelle-beim-adac-69565429f5d9cfcb415a3ce7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69565429f5d9cfcb415a3ce7/375302c2731d8650187ae9648f4d91ba,508fa8d6?w=656" alt="Präsident plädierte für höhere Spritpreise:Mitglieder-Ärger! Austrittswelle 
beim ADAC" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Frankfurt/Main – <!--]--><!--[--><b>Ärger bei Deutschlands größtem Automobilclub. Verkehrspräsident Gerhard Hillebrand (60) spricht sich jetzt in einem Interview mit der „Neuen Osnabrücker Zeitung“ für höhere Benzin- und Dieselpreise aus – um die Klimaschutzziele zu erreichen. In den sozialen Medien posten Mitglieder ihre Kündigungsschreiben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die 22 Millionen Mitglieder des ADAC sind Kommunikationsprobleme gewohnt. Erst 2018 hatte der Autoclub in einer Werbekampagne seinen Beitragszahlern erklärt, <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bz-berlin.de/archiv-artikel/der-adac-will-nicht-mehr-deutsch-und-auch-kein-autoclub-mehr-sein" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->kein Autoclub mehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu sein und „nicht deutsch“ zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt die neueste Aussage, die viele Mitglieder verwundert. „Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/adac/auto-nachrichten-news-fotos-videos-19084976.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->ADAC<!--]--><!--]--></a><!--[--> hält die CO₂-Bepreisung für ein richtiges Instrument, um die Klimaschutzziele zu erreichen“, sagt Hillebrand. „Die Leute brauchen den Anreiz, um auf klimaschonende Alternativen zum Diesel und Benziner umzusteigen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Heißt: Der Automobilclub plädiert offiziell für hohe </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/benzinpreis/news-fotos-videos-17019170.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Spritpreise</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, damit man sich seinen Verbrenner nicht mehr leisten kann. Und dann weiter – so die Vorstellung des ADAC-Verkehrspräsidenten – auf z. B. das Elektroauto umsteigt.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 07:29:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich will Maduro Deals:Venezuela-Diktator knickt vor Trump ein</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ploetzlich-will-er-trump-deals-venezuela-despot-knickt-ein-69574c5124b6e14cd2235f6e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69574c5124b6e14cd2235f6e/b9c9d8932f2f8a147d48aab04cf0fc05,81d8c2fb?w=320" alt="Plötzlich will Maduro Deals:Venezuela-Diktator knickt vor Trump ein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Caracas (Venezuela) – <!--]--><!--[--><b>Neue Töne von Nicolás Maduro, nachdem US-Präsident Donald Trump einen immer härteren Kurs gegen ihn fährt: Der Venezuela-Despot zeigt sich plötzlich offen für einen Deal mit Trump! Er stellt Verhandlungen über ein Abkommen zur Bekämpfung des Drogenhandels und sogar über Öl-Deals mit den USA in Aussicht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das an Silvester aufgezeichnete Gespräch mit dem spanischen Journalisten Ignacio Ramonet wurde am 1. Januar im venezolanischen Staatsfernsehen ausgestrahlt. Zunächst warf Maduro der Trump-Regierung vor, sie wolle einen Regierungswechsel in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/venezuela/nachrichten-news-fotos-videos-17303076.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Venezuela<!--]--><!--]--></a><!--[--> erzwingen und sich Zugang zu den umfangreichen Ölreserven des Landes verschaffen. „Es ist klar, dass sie versuchen, sich durch Drohungen, Einschüchterung und Gewalt durchzusetzen“, sagte Maduro. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Später erklärte er: Es sei an der Zeit, dass beide Länder ernsthaft miteinander sprechen – „mit belastbaren Fakten“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 07:29:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschland im Ausnahmezustand:Orkanböen! Schneechaos! Sturmflut-Gefahr!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-ausnahmezustand-orkanboeen-schneechaos-sturmflut-gefahr-6956cb3cf6fc544dba9b9a62</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6956cb3cf6fc544dba9b9a62/efbe19747d10620b7fb8456cdac60a2a,8d835388?w=320" alt="Deutschland im Ausnahmezustand:Orkanböen! Schneechaos! Sturmflut-Gefahr!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Deutschland startet ungemütlich ins neue Jahr. Sturm, Schnee und Glätte halten weite Teile des Landes in Atem. Besonders an der Nordseeküste und im Norden drohen gefährliche Wetterlagen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut des Bundesamts für Seeschifffahrt und Hydrographie (BSH) soll der Pegel am Freitagmorgen (2.1.) an der nordfriesischen Küste und im Elbegebiet 1,5 bis 2 Meter über dem mittleren <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/hochwasser/hochwasser-wenn-die-flut-nicht-zu-stoppen-ist-15821482.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hochwasser<!--]--><!--]--></a><!--[--> (MHW: durchschnittlicher Wert aller Hochwasserstände) liegen. Es wird eine Sturmflut erwartet. An der ostfriesischen Küste und im Wesergebiet wird das MHW einen Wert von 1,5 Metern erreichen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Deutsche Wetterdienst (DWD) warnt in Niedersachsen und Schleswig-Holstein vor einzelnen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/wetter/unwetterwarnung-heftiger-wintersturm-trifft-deutschland-69550b21a75a88580a6dc6cd?t_ref=https%253A%252F%252Fm.bild.de%252Fnews%252Fwetter%252Funwetterwarnung-heftiger-wintersturm-trifft-deutschland-69550b21a75a88580a6dc6cd"><!-- --><!--[--><!--[-->schweren Sturmböen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. In Wilhelmshaven rät die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> Autofahrern dringend, Parkplätze am und rund um den Hafen zu meiden, bis sich die Wetterlage wieder beruhigt.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In Cuxhaven waren Spaziergänger bei stürmischem Wetter unterwegs<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 07:29:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In Luxushotel in San Francisco:Tochter (34) von Tommy Lee Jones tot aufgefunden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/hollywood-star-tommy-lee-jones-tochter-victoria-34-tot-in-hotel-gefunden-6957305c24b6e14cd2235eb6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957305c24b6e14cd2235eb7/b7f7181d2f8aa62ce88167c2c00e9237,3d232c4b?w=992" alt="In Luxushotel in San Francisco:Tochter (34) von Tommy Lee Jones tot aufgefunden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->San Francisco (USA) –<!--]--><!--[--><b> Schock-Nachricht für Hollywood-Star Tommy Lee Jones (79) an Neujahr: Seine Tochter Victoria (34) wurde in den frühen Morgenstunden tot in einem Luxushotel in San Francisco (US-Bundesstaat Kalifornien) aufgefunden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprecher der Feuerwehr von San Francisco teilte dem US-Entertainment-Portal TMZ mit, dass Einsatzkräfte um 2.52 Uhr wegen eines medizinischen Notfalls zum edlen Hotel „Fairmont San Francisco“ gerufen wurden. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Laut „Daily Mail“ war es ein Hotelgast, der Victoria im 14. Stock des Gebäudes entdeckte und zunächst das Hotelpersonal informierte. Ein Insider zu dem dramatischen Einsatz: „Es wurden Wiederbelebungsmaßnahmen durchgeführt, doch die eingetroffenen Rettungskräfte stellten ihren Tod fest.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->In diesem Hotel in San Francisco wurde Victoria gefunden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 07:29:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Darts-Knaller im Video:Final-Favorit Humphries fliegt raus!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/darts-knaller-im-video-final-favorit-humphries-fliegt-raus-6957679e24b6e14cd223607b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6957679e24b6e14cd223607c/112c3ff8ab6f32de9dbbef5aff4a329d,8f6676bd?w=576" alt="Darts-Knaller im Video:Final-Favorit Humphries fliegt raus!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Luke Humphries ist im Viertelfinale am Holländer Gian van Veen gescheitert. Der Weltmeister von 2024 verliert die Partie deutlich mit 1:5.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 07:29:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schlaganfall bei Handball-Held Wahl (69):Olympiasieger kämpfte sich ins Leben zurück</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/handball-olympiasieger-frank-wahl-kaempft-sich-nach-schlaganfall-zurueck-695690def6fc544dba9b96ea</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/695690def6fc544dba9b96ea/ff3af0dc237bf3328528eedc233a654c,29d9167c?w=320" alt="Schlaganfall bei Handball-Held Wahl (69):Olympiasieger kämpfte sich ins Leben zurück" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Frank-Michael Wahl (69), Olympiasieger und </b><!--]--><a class="text-link" data-tracking-id="red-tracking-id-j8f3d16h1xg-zzryrfofnkd" href="https://www.bild.de/sport/sportart/handball/handball-alle-infos-76675494.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Handball</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>-Ikone, sitzt am 30. August 2023 morgens in seinem Haus in Hessisch Oldendorf. Ein Blick aus dem Fenster, dann will er Kaffee holen. Plötzlich ist da nur noch Müdigkeit. Sein linkes Augenlid hängt, der Körper gehorcht nicht mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Stundenlang hofft Wahl, dass es besser wird. Doch dann wird die linke Seite taub. Er ruft seine Lebensgefährtin an. „Ich habe schon so undeutlich gesprochen, dass sie mich fragte ,Hast du was getrunken?‘ Ich antwortete: ,Simone, ich glaub, ich hab einen Schlaganfall‘.“ Binnen Minuten ist der Rettungswagen da. Glück im Unglück: Die auf Schlaganfälle spezialisierte BDH-Klinik liegt nur 800 Meter entfernt. Wahl kommt auf die Intensivstation, übergibt sich noch auf dem Weg dorthin.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als er wieder zu sich kommt, steht ein ganzes Ärzteteam an seinem Bett. Wahl erinnert sich: „Den Mann in der Mitte fragte ich ,Sind Sie der Chef hier? Dann haben Sie dafür zu sorgen, dass ich morgen wieder zu Hause bin‘.“ Doch daraus wird nichts. Statt eines Tages bleiben es sechs Monate im Krankenhaus. Reha, Rückschläge, Geduld. Wahl kämpft sich zurück. „Beim Heilungsprozess“, sagt er, „kam mir meine Leistungssport-Vita zugute.“ Heute spricht Wahl klar. Sein linker Arm ist schlaff, das linke Bein steif. Den Rollator hat er verbannt. Für längere Wege nutzt er ein Stöckchen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 07:29:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wirbel um Fotos von Barron:Melania Trump spricht Machtwort</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/fotos-von-barron-trump-sorgen-fuer-aerger-melania-spricht-machtwort-69571eca24b6e14cd2235e8e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69571eca24b6e14cd2235e8e/a331de91d63b2bfc89123d8f95126398,7e3ab04d?w=320" alt="Wirbel um Fotos von Barron:Melania Trump spricht Machtwort" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Palm Beach (USA) – <!--]--><!--[--><b>Wenn man eines über US-First Lady Melania Trump (55) sagen kann, dann das: Sie ist eine Löwenmutter. Sohn Barron Trump (19) hat höchste Priorität. Vor allem die Privatsphäre ihres einzigen Sohnes mit Donald Trump liegt ihr am Herzen. Was passiert, wenn man diese verletzt, sollen jetzt zwei Frauen deutlich zu spüren bekommen haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wenn sich <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Donald Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> nicht im Weißen Haus in Washington aufhält, dann hier: Palm Beach, Florida. Hier steht sein elitärer Privatclub Mar-a-Lago (126 Räume, am Meer gelegen, Aufnahmegebühr eine Million US-Dollar). Die 500 Mitglieder können am Strand oder Pool entspannen, Tennis, Croquet oder Golf spielen sowie es sich im Spa gut gehen lassen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Nur selten zeigt sich Barron – wie hier am 20. Januar 2025 bei der Amtseinführung seines Vaters in Washington – in der Öffentlichkeit<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->4. Januar 2015: Donald (damals 68) und Melania Trump (damals 44) posieren mit Barron (damals 8) für die Kameras. Vor seiner ersten Amtszeit als US-Präsident zeigte Donald seinen Sohn auch im TV<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 07:29:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Meine Göttin“:Bohlens romantischer Liebesschwur</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/dieter-bohlen-heiratet-carina-emotionale-details-zur-trauung-auf-den-malediven-69566fb32a0d5dae84dd2c84</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69566fb32a0d5dae84dd2c85/ba6f453e9d42993e3d4e6cac6fd7ed9d,4f54822d?w=992" alt="„Meine Göttin“:Bohlens romantischer Liebesschwur" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Malediven – <!--]--><!--[--><b>Am Silvesternachmittag sagte Dieter Bohlen nach 20 Jahren Liebe Ja zu seiner Carina. In BILD spricht der Poptitan exklusiv über die emotionale Trauung, bei der die zwei gemeinsamen Kinder eine tragende Rolle spielten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer noch tief bewegt von dem Moment, der ihn emotional komplett umhaute, schwärmte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/dieter-bohlen/thema-dieter-bohlen-alle-infos-80677716.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dieter Bohlen<!--]--><!--]--></a><!--[--> am Neujahrsmorgen im Telefonat mit BILD: „Carina geht barfuß auf mich zu. Sieht aus wie eine Göttin. Die ersten Sterne blitzen über dem Indischen Ozean, und dann erklingt Whitney Houston. Mein absolutes Lieblingslied. Ihre Stimme, diese eine Melodie, und plötzlich ist alles zu viel. Ich hab’ zwei Minuten lang nur geheult. Kein Ton kam aus mir heraus. Ich war total fertig. Die Musik, die Stimmung, Carina – das hat mich einfach überwältigt.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es war eine kleine Zeremonie. Engster Kreis, keine neugierigen Blicke, keine Paparazzi. Dieter: „Ich habe gesagt: Ich will keine Fotos, keine Videos, nichts. Keine Urlauber, die Handy-Fotos von uns machen. Die Insel hat uns total unterstützt, alles war mit Bodyguards abgesperrt.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 07:29:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Forscher optimistisch:Alzheimer könnte bald besiegt sein</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/alzheimer-und-demenz-ist-die-krankheit-in-10-jahren-besiegt-6951170cf3140d4649da4315</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6951170cf3140d4649da4316/26f1474b8ceb0a16e4a86588c1f475a1,f77e1e84?w=576" alt="Forscher optimistisch:Alzheimer könnte bald besiegt sein" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jahrzehntelang gab es kaum Fortschritte bei der Behandlung von Alzheimer. Doch nun sind Experten weltweit optimistisch: Die Heilung von Alzheimer rückt immer näher! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Schon innerhalb der nächsten fünf bis zehn Jahre könnten lebensverändernde Behandlungen entstehen. Prof. Christoph Kleinschnitz, Direktor der Neurologie an der Uniklinik Essen, sagt zu BILD: „Wir erwarten große Fortschritte.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, welche Puzzlestücke im Kampf gegen die tückische Krankheit noch fehlen und worin sich die stärkste Waffe gegen Alzheimer verstecken könnte. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 07:29:55 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>