<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Im September könnte er freikommen:Maddie-Verdächtiger freut sich schon auf Bier und Steaks</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/maddie-verdaechtiger-freut-sich-auf-bier-und-steaks-im-september-koennte-er-freikommen-683e89e54513bb4e873ddde0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683e89e54513bb4e873ddde1/41988cdb07171dc18d9d35d38fc62765,775da4e?w=992" alt="Im September könnte er freikommen:Maddie-Verdächtiger freut sich schon auf Bier und Steaks" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Praia da Luz (Portugal) – <!--]--><!--[--><b>Den Fahndern bleibt nicht mehr viel Zeit! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bis September muss die Staatsanwaltschaft im Fall der seit 18 Jahren vermissten Maddie McCann ausreichend Beweise vorlegen, wenn sie den Hauptverdächtigen anklagen will. Andernfalls könnte Christian Brückner (48) bereits im Herbst auf freien Fuß kommen. Noch sitzt Brückner wegen einer anderen Tat im Gefängnis – und freut sich dort auf seine Freilassung, wie er jetzt einem RTL-Reporter erzählte.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Madeleine „Maddie“ McCann verschwand am 3. Mai 2007<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Diesen empfing Brückner in einem Besuchsraum in der JVA Sehnde in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Zum <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/audio/tatort-deutschland/fall-mccann-im-podcast-maddie-und-das-fenster-in-die-dunkelheit-80710260.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Fall Maddie<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagte er auf Anraten seines Anwalts kein Wort. Stattdessen beklagte er, dass er im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/gefaengnis/news-fotos-videos-31693380.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Gefängnis<!--]--><!--]--></a><!--[--> angegriffen worden sei: Ein Häftling habe ihm eine Rippe gebrochen. Er behauptete außerdem, er habe seine Mimik verloren – weil er so selten spreche.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anika feiert Junggesellinnen-Abschied!:Gibt es die GROSSE Neuer-Hochzeit im Sommer?</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/manuel-neuer-jga-fotos-von-anika-grosse-hochzeit-im-sommer-683e8af44513bb4e873ddded</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683e8af44513bb4e873ddded/e2ff1d77ecbc8a867d8614b88796def5,f887f103?w=656" alt="Anika feiert Junggesellinnen-Abschied!:Gibt es die GROSSE Neuer-Hochzeit im Sommer?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Erst die Klub-WM gewinnen, dann die Liebe feiern!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Torwart <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/leute/manuel-neuer/manuel-neuer-alle-infos-76678984.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Manuel Neuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> (39) und seine Ehefrau Anika (24) wollen sich knapp zwei Jahre nach ihrer standesamtlichen Hochzeit wieder trauen lassen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das scheinen Bilder der Handballerin bei Instagram zu belegen. Sie zeigen Anikas Junggesellinnenabschied an der Côte d’Azur! </b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der BVB ist einer Verpflichtung von Jobe Bellingham (19) ein ganzes Stück näher gekommen!</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:35:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„So was kommt von so was“:SPD-Stegner jubelt über Asyl-Urteil</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-stegner-jubelt-ueber-asyl-urteil-gegen-dobrindt-683e8df44513bb4e873dde1d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683e8df44513bb4e873dde1d/f816ad443642a81f4fb23a6ec778713e,a7bc8384?w=320" alt="„So was kommt von so was“:SPD-Stegner jubelt über Asyl-Urteil" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Rumms! In einer Eilentscheidung hatte das Berliner Verwaltungsgericht die von Innenminister Alexander Dobrindt (CSU) angeordnete Zurückweisung von Asylsuchenden für rechtswidrig erklärt. Darüber jubeln jetzt ausgerechnet Politiker des Koalitionspartners SPD …</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Partei habe in der Asylpolitik immer „auf Humanität und die Einhaltung der deutschen und europäischen Rechtsgrundlagen an unseren Landesgrenzen bestanden“, sagte der SPD-Abgeordnete Ralf Stegner dem „Spiegel“. Dagegen habe es im Wahlkampf dann „die bekannte flotte Zurückweisungsrhetorik der Union gerade aus der CSU“ gegeben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es würde „für Herrn Dobrindt möglicherweise nicht ohne ein paar politische Schrammen abgehen“, meinte Stegner weiter und ätzte in Richtung des Innenministers: „So was kommt von so was.“  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bundesinnenminister Alexander Dobrindt (54) bei einem Besuch der Grenzkontrollstelle Kiefersfelden (Bayern)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:35:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hollands Regierung am Ende:Rechtspopulist Wilders lässt Koalition platzen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/hollands-regierung-am-ende-rechtspopulist-wilder-laesst-koalition-platzen-683ea3d3f08c3260d21554a7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683ea3d3f08c3260d21554a7/4110db229badab213ac3a12ef4b0e2ca,54582221?w=320" alt="Hollands Regierung am Ende:Rechtspopulist Wilders lässt Koalition platzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Den Haag –<!--]--><!--[--><b> Regierungs-Rumms bei unseren Nachbarn! Der niederländische Rechtspopulist Geert Wilders (61) zog seine Partei PVV am Dienstag im Streit um ein schärferes Vorgehen gegen die Migration aus der regierenden niederländischen Vierparteienkoalition zurück.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wilders gab seine Entscheidung in einer Nachricht auf X nach einem kurzen Treffen der Spitzen der vier Parteien der elf Monate alten Regierung im Parlament bekannt. Wörtlich schrieb er: „Keine Unterschrift für unsere Asylpläne. Keine Änderung am Hauptrahmenvertrag (gemeint ist der Koalitionsvertrag, Anm. d. Red). Die PVV verlässt die Koalition.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Vormittag bestätigte Wilders den Koalitionsbruch in einem kurzen Presse-Statement in der niederländischen Hauptstadt Den Haag und kündigte an, die PVV-Minister aus dem Kabinett abzuziehen. „Ich habe für eine strengere Asylpolitik unterschrieben, nicht für den Untergang der Niederlande. Hier endet unsere Verantwortung“, so Wilders.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ob Wilders' Entscheidung gleichzeitig auch das Ende für die Regierung von Premierminister Dick Schoof (68, parteilos) bedeutet, war zunächst unklar – es könnte aber auf Neuwahlen in den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/holland/thema-niederlande-alle-infos-80037448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Niederlanden<!--]--><!--]--></a><!--[--> hinauslaufen. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:35:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Christian (39) wog mal 180 Kilo:Ich habe nie Sport gemacht, dann lief ich einen Marathon</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/fitness/schlank-und-fit-vom-180-kilo-mann-zum-marathonlaeufer-6824702479aebb551c660fce</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6824702479aebb551c660fcf/f62ad1d0f28a9903ad20507e4356dbe2,1f49d018?w=992" alt="Christian (39) wog mal 180 Kilo:Ich habe nie Sport gemacht, dann lief ich einen Marathon" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>„Ich dachte immer, es ist einfach mein Schicksal, dick zu sein“, sagt Christian Sudoma, als er mir, der BILD-Autorin, von seinem Leben erzählt. Der 39-Jährige ist schon seit der Schulzeit übergewichtig, wiegt zu seinen schwersten Zeiten 180 Kilogramm. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->2015 kommt der Wendepunkt. Er nimmt sich vor, Schritte zu sammeln und startet damit in ein neues Leben. Was er damals nicht ahnt: 2019 wird er seinen ersten Marathon laufen. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es gibt viele Gründe, warum man fitter, schlanker und gesünder werden will – ob für mehr Energie im Alltag, ein besseres Körpergefühl oder einfach fürs Bedürfnis, etwas für sich selbst zu tun. Doch der erste Schritt ist oft der schwerste. BILD macht es Ihnen leichter. Wir helfen Ihnen dabei, Ihren inneren Schweinehund ein für alle Mal zu überwinden – mit Motivation, Know-how und einem klaren Ziel: einen Körper, in dem Sie sich stark, straff und rundum wohlfühlen. Und das Beste: Sie sind nicht allein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Mit dem BILD Fit-Pass steht Ihnen Ihr persönlicher Fitness- und Ernährungscoach zur Seite – ganz unkompliziert, ohne teures Equipment, ohne Fitnessstudio, ohne überflüssigen Schnickschnack.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:35:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Präsident verdoppelt Strafzahlungen ab Mittwoch:Wie hart die Trump-Stahl-Zölle die deutsche Industrie treffen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/strafzahlungen-wie-hart-die-trump-stahl-zoelle-die-industrie-treffen-683acc32c1076f2325252d7e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683acc32c1076f2325252d7f/e0016ea8e973de17d4eb7bb1af2049e0,79e25206?w=576" alt="US-Präsident verdoppelt Strafzahlungen ab Mittwoch:Wie hart die Trump-Stahl-Zölle die deutsche Industrie treffen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Washington - US-Präsident Donald Trump (78) legt mitten in den laufenden Handelsgesprächen mit der EU im Zollkrieg nach: Ab Mittwoch sollen die US-Importzölle auf Stahl und Aluminium von derzeit 25 auf 50 Prozent erhöht werden! Die EU-Kommission äußerte ihr Bedauern über den Schritt und drohte mit Vergeltungsmaßnahmen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für die europäischen Stahlhersteller ist das ein schwerer Schlag. Denn: Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/geld/wirtschaft/wirtschaft/home-15683398.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->deutsche Stahlindustrie<!--]--><!--]--></a><!--[--> steckt ohnehin tief in der Krise: Hohe Energiepreise und die stockende Wende hin zu „grünem Stahl“ haben die Branche bereits stark ins Wanken gebracht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Bei Thyssenkrupp, Deutschlands größtem Stahlkonzern, stehen radikale Einschnitte bevor: Der Konzern soll aufgespalten, <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/thyssenkrupp-beginnt-mit-stellenabbau-11-000-muessen-gehen-683d547572b82d20ec7586c1" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->11.000 Jobs gestrichen werden<!--]--><!--]--></a><!--[-->. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Der Stahlhersteller Salzgitter zieht beim Sparkurs kräftig an – bis 2028 sollen jedes Jahr 500 Millionen Euro eingespart werden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:35:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>US-Schauspieler Jonathan Joss (†59):„King of the Hill“-Star von Nachbarn ermordet</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/king-of-the-hill-star-tot-us-schauspieler-joss-von-nachbarn-ermordet-683e90ae72b82d20ec759756</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683e90ae72b82d20ec759757/72e03109fa034c93cec7210276cfab88,1d62f4be?w=576" alt="US-Schauspieler Jonathan Joss (†59):„King of the Hill“-Star von Nachbarn ermordet" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->San Antonio – <!--]--><!--[--><b>US-Schauspieler Jonathan Joss (†59), bekannt als Stimme von John Redcorn in der US-Zeichentrickserie „King of the Hill“, wurde in seiner Geburtsstadt San Antonio (Texas) von einem Nachbarn erschossen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie „<!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tmz.com/2025/06/02/king-of-the-hill-jonathan-joss-dead-shot-san-antonio-texas-voice-actor/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Tmz<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ berichtet, soll sich der Vorfall bereits am 1. Juni nach einem hitzigen Streit ereignet haben. Demnach soll laut Polizei von San Antonio eine Auseinandersetzung zwischen dem US-Schauspieler und seinem Nachbarn Sigfredo Alvarez Ceja so eskaliert sein, dass dieser eine Waffe zog und mehrfach auf Joss schoss. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Offizielles Polizeifoto des mutmaßlichen Mörders Sigfredo Alvarez Ceja <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sanitäter konnten dem Schauspieler nicht mehr helfen, er starb an den Schussverletzungen. Zeugen, die die Polizei gerufen hatten, sollen das Auto, mit dem der mutmaßliche Täter zunächst floh, so genau beschrieben haben, dass die Beamten Ceja fassen und festnehmen konnten. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:35:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamas-Kollaps möglich:Plötzlich setzt Israel voll auf Sieg</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/sieg-oder-niederlage-ploetzlich-ist-in-israels-krieg-alles-moeglich-6838bd6c5f7a8d25a5be7e94</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6838bd6c5f7a8d25a5be7e94/8a7a6d39f16a3c761743f5515fac5281,be6f4267?w=656" alt="Hamas-Kollaps möglich:Plötzlich setzt Israel voll auf Sieg" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Seit mehr als 600 Tagen kämpft Israel in Gaza gegen die Hamas. Die Zerstörung ist groß, die Opferzahlen riesig – doch die Terrorgruppe schien fest im Sattel zu sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Wie wird der Krieg also enden? Offen! Top-Experte Nadav Eyal analysiert in BILD die möglichen Szenarien. Mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:35:10 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Steuererklärung muss bald raus:Im Schnitt 1063 Euro Rückzahlung</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/steuersoftware-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683da99172b82d20ec758f10/ed61b5bd329b228fb9862d6820982d22,b9c2b823?w=320" alt="Steuererklärung muss bald raus:Im Schnitt 1063 Euro Rückzahlung" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:35:11 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sieg gegen Portugal?:Nations League hat krasse Auswirkungen auf die WM!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/dfb-nations-league-hat-fuer-uns-krasse-auswirkungen-auf-die-wm-683e8d5b4513bb4e873dde08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683e8d5b4513bb4e873dde08/d0e7eb7c5be2d96ca9daae8b7922bc87,2b2798ad?w=320" alt="Sieg gegen Portugal?:Nations League hat krasse Auswirkungen auf die WM!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Topf 1 oder Hammer-Gruppe?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Für Bundestrainer Julian Nagelsmann (37) und die deutsche Nationalmannschaft steht in dieser Woche weit mehr auf dem Spiel als „nur“ der Titel in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/nations-league-alles-zum-final-four-termine-tv-uebertragung-tickets-wann-spielt-deutschland-67e0fa814043cc0cc56430af"><!-- --><!--[--><!--[-->Nations League<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Denn: Das Halbfinale gegen Portugal am Mittwoch (21 Uhr, ZDF/DAZN und bei BILD.de im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://sport.bild.de/fussball/nations-league-a/ma10095431/deutschland_portugal/liveticker/" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->Live-Ticker<!--]--><!--]--></a><!--[-->) könnte schon entscheidend sein – für eine deutlich einfachere Gruppe bei der Weltmeisterschaft 2026!<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">So viel Wechsel-Alarm war selten im DFB-Team, ganz viele Topstars stehen vor einer unklaren Zukunft.</p><p class="teaser__text">Er ist Weltmeister 2014. Er spielt seit Jahren bärenstark in der Bundesliga. Aber in der Nationalelf spielt er seit zwei Jahren kein...</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:35:12 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Russland nach Ukraine-Gegenschlag unter Schock:Wie brutal wird Putins Rache?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/russland-nach-gegenschlag-unter-schock-wie-brutal-wird-putins-rache-683d537672b82d20ec7586b0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683d537672b82d20ec7586b1/d02c58ef40fe1f8bcad64f2d01ceac97,a0ed4718?w=992" alt="Russland nach Ukraine-Gegenschlag unter Schock:Wie brutal wird Putins Rache?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kiew/Moskau – <!--]--><!--[--><b>Der ukrainische Drohnenangriff vom Wochenende gilt schon jetzt als einer der weitreichendsten seit Beginn des Krieges. Nach Informationen westlicher Geheimdienste wurden dabei mehr als 40 russische Militärflugzeuge beschädigt oder zerstört – tief im russischen Hinterland.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darunter: strategisch wichtige Langstreckenbomber vom Typ Tu-22M3 und Tu-95 sowie mindestens ein A-50-Aufklärungsflugzeug. Russlands Luftwaffe ist durch den Verlust moderner Langstreckenbomber stark geschwächt – auch ihre Rolle bei Angriffen auf ukrainische Städte dürfte sich damit verändern.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Sicherheits-Experte Nico Lange zu BILD: „Russland steht unter Schock und das russische Militär ist unerwartet hart getroffen. Putin wird versuchen, das herunterzuspielen, damit er nicht schwach aussieht. Fehlende Bomber schwächen Putins Luftkriegsführung und sein Drohpotenzial.“ </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:35:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Produktion muss eingreifen:Regel-Verstoß bei „Wer wird Millionär“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/produktion-muss-eingreifen-regel-verstoss-bei-wer-wird-millionaer-683dbfb44513bb4e873dd7c7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/683dbfb44513bb4e873dd7c8/234376467cd1e674cac22e437724148d,7a9ce290?w=576" alt="Produktion muss eingreifen:Regel-Verstoß bei „Wer wird Millionär“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Das Zocker-Special von „Wer wird Millionär“ erschütterte am Montagabend Moderator Günther Jauch (68): Gleich zwei Kandidaten mussten mit leeren Händen nach Hause. Ein anderer Ratefuchs verstieß unterdessen noch vor der ersten Frage gegen eine WWM-Regel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Für Martina Göbel endet der Quiz-Ausflug bitter: Sie verzockt sich gnadenlos und fällt auf enttäuschende null Euro zurück. Zwei andere Kandidaten nehmen nur 1000 Euro mit nach Hause. Jauch warnt die Mitspieler: „Wenn das so weitergeht, muss ich viele Geschichten aus meinem Leben erzählen, wenn hier alle weg sind.“ </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kandidatin Martina Göbel gehörte zu den Pechvögeln auf dem Ratestuhl<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im weiteren Verlauf seufzt er: „Ich bin traumatisiert. Heute fallen sie ja alle wie die Fliegen von den Wänden. Das möchten wir doch gar nicht.“ Ganz zum Ende der Show dann ein weiteres Drama: Für 200 Euro möchte Jauch von Sophia Schubert wissen: „Denkwürdige Ereignisse gehen redensartlich worin in? A: Emmalen, B: Ernalen, C: Annalen, D: Ingalen?“ Die Kandidatin tippt auf D - und stürzt ebenfalls auf null Euro ab. Sie reagiert entsetzt: „Wie bitter!“ Jauch verspricht ihr immerhin Chancen für eine Teilnahme am „Pechvögel-Special“. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:35:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schwester sucht nach Autobahn-Unfall Antworten:Hier hält Ella die Hand ihres sterbenden Bruders</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/unfall-auf-der-a40-hier-hielt-eine-schwester-die-hand-ihres-sterbenden-bruders-6835ae008063414c22afb281</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6835ae008063414c22afb282/1611a0ffcb04cd8ede10715a6d9b52b9,1a9cae0d?w=576" alt="Schwester sucht nach Autobahn-Unfall Antworten:Hier hält Ella die Hand ihres sterbenden Bruders" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bei einem tragischen Unfall auf der A40 bei Gelsenkirchen verlor der 18-jährige Rojan sein Leben. Die Familie sucht dringend nach Antworten und Zeugen, die den Hergang des Unfalls gesehen haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was genau geschah und welche offenen Fragen die Familie beschäftigen, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:35:15 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>