<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Der Moment, der alles verrät:„F***ing hell, it’s me“ – so reagiert der CEO, als er erwischt wird</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/tech-ceo-in-kisscam-die-reaktion-f-ing-hell-its-me-6879e628554a3718a6c1e1fd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6879e628554a3718a6c1e1fe/1a5199fd12bdff8aa220bbb8b18b769f,455fb933?w=992" alt="Der Moment, der alles verrät:„F***ing hell, it’s me“ – so reagiert der CEO, als er erwischt wird" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Boston (Massachusetts, USA) –<!--]--><!--[--><b>Es ist der Moment, in dem sich ein vermeintlich privater Ausflug zum Desaster für die Chefetage eines Tech-Konzerns entwickelt. Während eines Coldplay-</b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/musikalische-grossveranstaltungen/news-nachrichten-news-konzerte-festivals-19185978.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Konzerts</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> im Gillette Stadium in Boston filmt die Kiss-Cam einen Mann und eine Frau in enger Umarmung. Auf der riesigen Stadionleinwand: Andy Byron (54), CEO des US-Tech-Startups Astronomer, und seine Personalchefin Kristin Cabot. Was auffällt: nicht das Lächeln, sondern sein Gesichtsausdruck.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einige Medien und Social-Media-Nutzer wollen erkannt haben, dass Andy Byron in dem Moment, als er sich selbst auf der Leinwand sieht, die Worte murmelt „F***ing hell, it’s me“. (dt. „Verdammt, das bin ich“) Belegt ist das nicht – es gibt keine offizielle Tonspur. Aber sein Blick spricht Bände.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Szene dauert keine zehn Sekunden. Cabot schlägt sich erschrocken die Hände vors Gesicht, Byron duckt sich ab. Doch da ist es schon zu spät. Millionen Zuschauer sehen das Video – und erkennen sofort: Hier ist etwas schiefgelaufen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nicht wegen der Umarmung. Sondern wegen der Reaktion. Andy Byron und Kristin Cabot sind nicht nur Kollegen in der obersten Führungsebene von Astronomer – Byron ist verheiratet, aber nicht mit Cabot. Gerade deshalb wirkt der Moment auf der Leinwand so heikel. In einem früheren Artikel schrieben wir, dass Cabot ebenfalls verheiratet sei. Das lässt sich allerdings nicht zu 100 Prozent bestätigen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:29:35 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich war depressiv und sehe wieder, wie schön diese Welt ist!“:Jetzt wendet sich Howard Carpendale an Wolfgang Grupp</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/howard-carpendale-unterstuetzung-fuer-wolfgang-grupp-687943823e67c8722e9b3955</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687943823e67c8722e9b3956/49c76786e09ce97b52d7ca3cb1c531c1,fe632360?w=992" alt="„Ich war depressiv und sehe wieder, wie schön diese Welt ist!“:Jetzt wendet sich Howard Carpendale an Wolfgang Grupp" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Unternehmer-Legende Wolfgang Grupp (83) gibt in einem offenen Brief an seine Mitarbeiter Einblick in seine Altersdepression und einen Selbstmordversuch. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Erschütternde Worte, die ganz Deutschland bewegen, ähnlich wie bei Sänger Howard Carpendale (79), der ebenfalls offen über den Kampf gegen die seelische Dunkelheit gesprochen hat. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie mit BILDplus, was der beliebte Entertainer Wolfgang Grupp in dieser schweren Phase seines Lebens rät.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:29:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Am 18. Oktober gibt’s wieder Kloppe bei BILD:Beef in Sicht! Brisanter FAME-FIGHTING-Anruf!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-tommy-pedroni-fordert-nikola-glumac-zum-kampf-heraus-68788c786ea2c1003f0076ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68788c786ea2c1003f0076af/f59964514303598d55767c88ad3e4e33,59a07a?w=576" alt="Am 18. Oktober gibt’s wieder Kloppe bei BILD:Beef in Sicht! Brisanter FAME-FIGHTING-Anruf!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nizza – <!--]--><!--[--><b>Fame Fighting wäre nicht Fame Fighting, wenn es nicht schon vorher ordentlich Beef gäbe! Am 18. Oktober steigen die streitlustigsten Reality-Stars und Influencer in den Ring des Mega-Boxevents. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->WER bei Fame Fighting 3 alles dabei ist? Bis auf eine Ausnahme noch ein gut gehütetes Geheimnis. Aber: Schon jetzt teilen die ersten Fame-Fighting-Stars aus.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Sind Sie bereit für die dritte Runde?  Fame Fighting steht für spektakuläre Promi-Kloppe!</p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fame-fighting-mega-comeback-ist-perfekt-jetzt-geht-es-um-den-titel-6873b1771a0a84412c0f1a42"><!-- --><!--[--><!--[-->Der erste Name ist bereits gesetzt.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Can Kaplan (28) steigt nach 2023 erneut in den Ring! Und er ist nicht allein: Die Bewerber stehen Schlange. Denn wer einmal Fame-Fighting-Luft geschnuppert hat, will meist wieder ran. So auch Reality-Star <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/tommy-pedroni-im-steckbrief-er-ist-in-deutschland-und-frankreich-bekannt-6597e6c99db8dc32452b8977"><!-- --><!--[--><!--[-->Tommy Pedroni, der in Nizza lebt<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Er wirft seinen Namen in den Ring – mit einem Knaller-Video auf Instagram.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:29:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Influencerin bricht Urlaub ab:Bali zu dreckig! Hat Sarah Harrison hier Müll erzählt?</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/influencerin-sarah-harrison-bricht-urlaub-ab-bali-zu-dreckig-hat-sie-muell-erzaehlt-6877c1a9191eeb4fd45af1f4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6877c1a9191eeb4fd45af1f5/3ad76cf160c4ec19e8556fbbb051b37d,641b64d9?w=576" alt="Influencerin bricht Urlaub ab:Bali zu dreckig! Hat Sarah Harrison hier Müll erzählt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Warum brach Influencerin Sarah Harrison ihren Bali-Urlaub ab und kehrte vorzeitig nach Dubai zurück? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Auf Instagram nennt sie unangenehme Zustände vor Ort als Grund. Doch zeitgleich sorgt eine „Task Force“ gegen Steuerbetrug in der Influencer-Szene für Aufsehen. Steht Harrison auf der Prüfliste? Was BILD erfuhr und alle Details – exklusiv mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:29:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zu bürokratisch, zu langsam, zu schwerfällig“:Merz-Abrechnung mit der EU</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/merz-in-der-sommer-pressekonferenz-live-ticker-6879eec13e67c8722e9b3ebd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6879eec13e67c8722e9b3ebe/25e1f457a41eb325d7c0d79df2ef6d7c,a808c33?w=992" alt="„Zu bürokratisch, zu langsam, zu schwerfällig“:Merz-Abrechnung mit der EU" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>1,5 Stunden hat sich Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) in der traditionellen Sommer-Pressekonferenz den Fragen der Hauptstadtjournalisten gestellt. Es ist die erste große Bilanz nach 74 Tagen der schwarz-roten Regierung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wichtigstes Thema: Was ist aus Merz’ Versprechen geworden? Wenig überraschend: Der Kanzler lobt seine Arbeit und die seiner Regierung.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Im BILD-Ticker finden Sie die wichtigsten Merz-Aussagen zum Nachlesen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Merz holt einmal zum großen Rundumschlag gegen Brüssel aus: Es gebe „durchaus berechtigte Kritik an dieser Europäischen Union“. Die EU sei zu „regelintensiv“, zu „bürokratisch“, zu „langsam in der Reaktion auf bestimmte Entwicklungen“. Auch die gemeinsame Ukraine-Politik sei „mühsam“. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:29:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Barça-Superstar in der Kritik:Das sagt Yamal selbst zur Skandal-Party</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/lamine-yamal-jetzt-aeussert-sich-der-barca-superstar-zur-skandal-party-6879ebbeac4eb2618d5283f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6879ebbeac4eb2618d5283f2/27894de01ead2b6722f0c42f62e96930,bf19cc18?w=576" alt="Barça-Superstar in der Kritik:Das sagt Yamal selbst zur Skandal-Party" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Skandal um die Geburtstags-Party von Lamine Yamal (18) sorgt weiter für Aufsehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Superstar vom <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/fc-barcelona/sport-nachrichten-news-fotos-videos-15888150.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Barcelona<!--]--><!--]--></a><!--[--> soll zu seinem 18. Geburtstag Kleinwüchsige und Frauen mit üppiger Oberweite für ihr Kommen gebucht und bezahlt haben. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt hat sich Yamal auf einer Pressekonferenz zu den Vorwürfen geäußert – und sich verteidigt. Der Offensiv-Star sagt: „Letztendlich arbeite ich für Barça, ich spiele für Barça, aber wenn ich nicht in der Ciudad Deportiva (auf Deutsch: Sportstadt, Sportanlage, </b><!--]--><!--[--><i><b>Anm, d. Red.</b></i><!--]--><!--[--><b>) bin, genieße ich nur mein Leben, das ist alles.“</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Lamine Yamal hat einen aufsehenerregenden Sommer hinter sich. Barça sei deshalb besorgt.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:29:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tod von Felix Baumgartner:Infarkt oder technischer Defekt?</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/tod-von-felix-baumgartner-obduktion-soll-todesursache-klaeren-6879e61d3511bc17ac86e273</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6879e61d3511bc17ac86e274/16e1c8913f00838a65b8ee403715d139,dbc7ca66?w=576" alt="Tod von Felix Baumgartner:Infarkt oder technischer Defekt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Porto Sant’Elpidio – <!--]--><!--[--><b>Nach dem tödlichen Absturz von Felix Baumgartner mit einem motorisierten Paraglider in Italien soll eine Obduktion die genaue Todesursache klären. Zudem prüfen die italienischen Behörden, ob ein technischer Defekt vorlag.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Österreicher<!--]--><!--]--></a><!--[--> war am Donnerstag im Badeort Porto Sant’Elpidio an der Adria abgestürzt, wo er gemeinsam mit seiner Freundin im Urlaub war. Er prallte auf das Gelände einer Hotelanlage – mutmaßlich nach einem medizinischen Notfall. Eine dort arbeitende Animateurin wurde durch ein Trümmerteil leicht verletzt. Reanimationsversuche blieben erfolglos. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die örtliche Feuerwehr vermutet, dass der gebürtige Salzburger in der Luft zumindest einen Schwächeanfall erlitten und deshalb die Kontrolle über seinen Paraglider verloren haben könnte. Das ist allerdings noch unbestätigt, Todesursache und Unfallursache sind bis zum Abschluss der Untersuchungen unklar.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Felix Baumgartner wurde 56 Jahre alt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:29:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Haartrockner im Test:Dieser Föhn macht dem Dyson Konkurrenz!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/foehne-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/682de139bf03a41a38edd3da/7bc585ac9c17b216b866a6d4e6c99280,30ebd54f?w=656" alt="Haartrockner im Test:Dieser Föhn macht dem Dyson Konkurrenz!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:29:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verpatzte Richterwahl im Bundestag:Was steht im 2. Plagiats-Gutachten?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/verpatzte-richterwahl-was-steht-im-2-plagiats-gutachten-6878ad026b4719369aa5dd44</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878ad026b4719369aa5dd44/a43a7d0000ac7c946fb310782bd38502,1c82c64c?w=320" alt="Verpatzte Richterwahl im Bundestag:Was steht im 2. Plagiats-Gutachten?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin –<!--]--><!--[--><b> Im Streit um die gescheiterte Wahl von Frauke Brosius-Gersdorf (54) zur Bundesverfassungsrichterin hat die SPD-Kandidatin jetzt das „Kurzgutachten“ einer Rechtsanwaltskanzlei in Stuttgart vorgelegt. Ergebnis: Plagiatsvorwürfe gegen sie und ihre im Sommer 1997 vorgelegte Doktorarbeit seien „unbegründet“ und ohne Substanz.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwar gebe es Übereinstimmungen zwischen der Doktorarbeit der Richterin und einer Habilitationsschrift ihres Ehemannes Hubertus (62). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► ABER: „Diese begründen weder einen Plagiatsvorwurf noch stellen sie die Wissenschaftlichkeit der Arbeiten sowohl von Prof. Dr. Frauke Brosius-Gersdorf als auch von Herrn Prof. Dr. Hubertus Gersdorf infrage“, so die Gutachter. Die „erforderliche Schwelle“ für einen Täuschungs- oder Plagiatsvorwurf werde „sowohl in quantitativer als auch in qualitativer Hinsicht bei Weitem nicht erreicht“. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Titel des Gutachtens, das die Plagiatsvorwürfe entkräften soll<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:29:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Sanktionen gegen Putin:EU will Nord Stream für immer stoppen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/neue-sanktionen-gegen-putin-eu-will-nord-stream-fuer-immer-stoppen-687a03a0554a3718a6c1e382</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a03a0554a3718a6c1e382/7f25d65dd887fc4c8b99160b6fff3367,31d50db5?w=320" alt="Neue Sanktionen gegen Putin:EU will Nord Stream für immer stoppen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Brüssel – <!--]--><!--[--><b>Einigung über neue EU-Sanktionen gegen Russland. Wegen des anhaltenden Angriffskriegs gegen die Ukraine bringen die Mitgliedstaaten das 18. Paket gegen Kreml-Herrscher Putin auf den Weg – mit deutlichen Auswirkungen für die Nord-Stream-Pipelines.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Außenbeauftragte Kaja Kallas (48) mitteilte, sollen die Strafmaßnahmen vor allem russische Einkünfte aus dem Öl-Export und insgesamt den russischen Finanzsektor treffen. Dazu ist auch vorgesehen, jede denkbare Wiederinbetriebnahme der Gaspipeline Nord Stream 1 und eine Nutzung der Pipeline <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/nord-stream-2/nord-stream-2-alle-infos-79316188.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Nord Stream 2<!--]--><!--]--></a><!--[--> auszuschließen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Drei der insgesamt vier Röhren von Russland nach Deutschland wurden zwar bei einem Anschlag 2022 zerstört. Im Fall einer Reparatur könnten die Ostsee-Pipelines <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russland<!--]--><!--]--></a><!--[--> aber Milliardengewinne bescheren.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die wichtigsten Merz-Aussagen im BILD-Ticker zum Nachlesen.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:29:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klub zu Verhandlungen bereit ++ Einig mit Spieler ++ Rund 14 Mio. Gehalt:Bayern-Durchbruch im Poker mit diesem Star</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-durchbruch-des-rekordmeisters-im-poker-mit-diesem-star-alle-details-6879f71e3511bc17ac86e373</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6879f71e3511bc17ac86e374/c8983a84b2cd7f583d6db912d0d39265,d571b12b?w=992" alt="Klub zu Verhandlungen bereit ++ Einig mit Spieler ++ Rund 14 Mio. Gehalt:Bayern-Durchbruch im Poker mit diesem Star" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wie BILD erfuhr, kommen die Bayern im Poker mit einem Star voran! Es gibt erste Hinweise, dass nun richtig Bewegung hineinkommt und zeitnah konkret verhandelt werden kann.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So soll der Klub zu Verhandlungen bereit sein. Eine Einigung mit dem Spieler wurde auch schon erzielt. BILD kennt alle Details!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Um wen es geht und was die Hintergründe sind, lesen Sie nur mit BILDplus!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:29:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor seinem Tod filmte er sich in der Luft:Die letzten Videos von Felix Baumgartner</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/kurz-vor-seinem-tod-filmte-er-sich-in-der-luft-die-letzten-videos-von-felix-baumgartner-687947f070a6f0719b5c97ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687947f070a6f0719b5c97af/f49aace25a6c6a5a323224f01485bed2,fb3983d?w=576" alt="Kurz vor seinem Tod filmte er sich in der Luft:Die letzten Videos von Felix Baumgartner" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Nur Stunden vor dem tödlichen Unfall filmt er sich noch beim Fliegen. Dann verliert er die Kontrolle – vermutlich wegen eines plötzlichen Herzstillstands.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 18 Jul 2025 10:29:45 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>