<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Milliarden-Plus! Hamburg trotzt der Krise mit prall gefüllten Kassen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/milliarden-plus-hamburg-trotzt-der-krise-mit-prall-gefuellten-kassen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/andreas-dressel-86430803.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Milliarden-Plus! Hamburg trotzt der Krise mit prall gefüllten Kassen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hamburgs Finanzsenator Andreas Dressel (SPD)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Michael Bahlo/dpa</span></p><p><strong>Hamburg kann nach Ansicht des Senats trotz anhaltend schwieriger Rahmenbedingungen auch im Haushaltsjahr 2024 eine insgesamt stabile Vermögens-, Finanz- und Ertragslage vorweisen. Das erklärte der Senat der Hansestadt bei der Vorlage des Geschäftsberichtes für das Vorjahr. </strong></p><p>Die Kernverwaltung habe das Haushaltsjahr 2024 demnach mit einem positiven Jahresergebnis von knapp über einer Milliarde Euro abgeschlossen, im Vorjahr waren es allerdings 1,9 Milliarden. Auch das Konzernergebnis der Stadt Hamburg sei mit 729 Millionen Euro (Vorjahr: 2,46 Milliarden Euro) weiterhin positiv ausgefallen.</p><p>„Trotz inflationsbedingter Mehraufwendungen, steigender Transferleistungen und einer herausfordernden wirtschaftlichen Gesamtlage ist es uns gelungen, den Kurs solider Finanzpolitik beizubehalten und gleichzeitig wichtige Zukunftsinvestitionen für Hamburg zu ermöglichen“, sagt Finanzsenator Andreas Dressel (SPD). „Dieser Abschluss zeigt: Hamburg wirtschaftet vorausschauend und verantwortungsbewusst.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 09:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rosa und teuer: Selfie-Café in der City schon wieder dicht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rosa-und-teuer-selfie-cafe-in-der-city-schon-wieder-dicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/qua0424-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=973px%2C311px%2C1396px%2C1396px&webp=1" alt="Rosa und teuer: Selfie-Café in der City schon wieder dicht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das „EL&amp;N“ an den Alsterarkaden hat nach nicht einmal einem Jahr dichtgemacht. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Ein rosafarbener Instagram-Traum mitten in der Hamburger Innenstadt: Vor nicht einmal einem Jahr eröffnete die internationale Café-Kette „EL&amp;N“ auch einen Standort in Hamburg. Doch das Konzept um Food-Trends und stylishe Einrichtung scheint nicht aufgegangen zu sein – der Influencer-Hotspot ist dicht.</strong></p><p>Rosafarbene Stühle stehen übereinander gestapelt im Caféraum, Kasse und Kaffeemaschine sind mit blauen Müllsäcken überdeckt: Das „EL&amp;N“-Café („Eat, Live &amp; Nourish“) in den Alsterarkaden 11 hat dauerhaft geschlossen, wie es auch bei Google heißt. Das „Abendblatt“ berichtete zuerst.</p><p>Dabei hatte der Influencer-Hotspot gerade einmal im vergangenen November in der Hansestadt eröffnet. Für ihren Erfolg setzt die internationale Kette grundsätzlich auf eins: Trends.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 06:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufruhr ums Autofahren in Ohlsdorf: „Mehr Verkehr verträgt der Friedhof nicht“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/autofahren-in-ohlsdorf-mehr-verkehr-vertraegt-der-friedhof-nicht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/223097748-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Aufruhr ums Autofahren in Ohlsdorf: „Mehr Verkehr verträgt der Friedhof nicht“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An der Kreuzung Mittelallee und Ida-Ehre-Alle auf dem Ohlsdorfer Friedhof verhindert eine Schranke den Durchgangsverkehr (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / rtn - radio tele nord | rtn, frank bründel</span></p><p><b>Rund um den Ohlsdorfer Friedhof sorgen gleich mehrere Großbaustellen täglich für Stau. Die Wandsbeker Koalition (SPD, Grüne, FDP), will deshalb prüfen lassen, ob der Friedhof während der Bauarbeiten wieder für alle Autofahrer freigegeben werden kann. Der Vorschlag sorgt für Aufruhr. Der Sprecher der Hamburger Friedhöfe stellt gegenüber der MOPO klar: „Mehr Verkehr verträgt der Friedhof nicht.“</b><br/><br<<br></br<<br></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 06:37:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>