<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Schalker Stiftung sammelt für seine Beerdigung:TV-Reporter Potofski verarmt verstorben</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/ulli-potofski-73-schalker-stiftung-sammelt-fuer-tv-reporter-68989177c4cafc133a0e37bb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68989177c4cafc133a0e37bc/382a320eb3ec42334ffbda0354d3fac7,b6ef5fd1?w=992" alt="Schalker Stiftung sammelt für seine Beerdigung:TV-Reporter Potofski verarmt verstorben" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Wird sein Wunsch erfüllt? Oder scheitert es etwa am fehlenden Geld?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Vor einer Woche ist Reporter-Legende Ulli Potofski (73) gestorben. Der gebürtige Gelsenkirchener und Schalke-Fan wollte zwischen den großen Spielern seines Vereins bestattet werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch jetzt wird bekannt: Potofski war zu arm, um sich ein Grab auf dem „Schalker Fan-Feld“ leisten zu können. Alle Details lesen Sie jetzt mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 15:25:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich im Fanshop aufgetaucht:Ex-Bayern-Star kauft seine eigenen Trikots</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-im-fanshop-ex-bayern-star-kauft-seine-eigenen-trikots-689879b7dbbc3327c9f82bff</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689879b7dbbc3327c9f82bff/c12a643c0f157ddea542fa9ff32ce0ae,a3ae11b0?w=656" alt="Plötzlich im Fanshop aufgetaucht:Ex-Bayern-Star kauft seine eigenen Trikots" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nanu, was macht der denn da? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Einige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html" rel="nofollow"><!-- --><!--[--><!--[-->Bayern<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Anhänger staunten am Freitagmittag nicht schlecht, als plötzlich Rafinha (39/von 2011 bis 2019 beim FC Bayern) im Fanshop an der Säbener Straße auftauchte. Der Triple-Sieger von 2013 hielt zunächst einen Plausch mit den Angestellten, ehe er sich Zeit für zahlreiche Fans nahm. Rafinha posierte für Fotos, schrieb einige Autogramme. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Kurios: Im Fanshop besorgte sich der ehemalige Verteidiger mehrere aktuelle Bayern-Trikots. In Rot, Schwarz und Weiß. Beflocken ließ er sie sich mit seinem eigenen Namen und seiner früheren Rückennummer 13. Ob Rafinha die Trikots allesamt für sich selbst kaufte oder sie möglicherweise als Geschenke an seine vier Kinder verteilt? </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Fest steht jedenfalls: Erst im Juli hat der Ex-Bayern-Star sein Karriereende bekannt gegeben. Rafinha hing seine Fußballschuhe nach 779 Pflichtspielen und 31 Titeln an den Nagel, sammelte damit nur drei Trophäen weniger als Weltmeister und Bayern-Legende Thomas Müller (35). <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 15:25:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Tödlicher Crash in Monheim:Zwei Jugendliche (15, 17) sterben in 510-PS-Wagen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/unfall-junge-15-und-maedchen-17-sterben-in-510-ps-auto-68984add2f6b9744cc4e9f68</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68984add2f6b9744cc4e9f68/4a19412928a1f8e27293508e406fe672,28b476af?w=320" alt="Tödlicher Crash in Monheim:Zwei Jugendliche (15, 17) sterben in 510-PS-Wagen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Monheim (NRW) – <!--]--><!--[--><b>Der neongrüne Sportwagen ist völlig zerbeult, das Blech eingedrückt. Es ist das Ende eines Horror-Crashs am Samstagabend, bei dem zwei junge Menschen ihr Leben ließen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Unfall passierte gegen 23.40 Uhr auf einer kurvenreichen Landstraße in Monheim (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->NRW<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Die fünf Jugendlichen waren in einem hochmotorisierten Sport-BMW (510 PS) in Richtung <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/duesseldorf/duesseldorf-regional/home-16337628.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Düsseldorf<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterwegs. Plötzlich verlor der Fahrer (18) aus dem benachbarten Ort Langenfeld in einer Rechtskurve die Kontrolle über das Auto.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der BMW kommt von der Fahrbahn ab und schleudert gegen zwei Bäume. Anschließend kommt er wieder auf der Straße zum Stehen. Der Fahrer und sein Beifahrer, ein 17-jähriger Solinger, werden schwerst verletzt, überleben aber. Furchtbar: Ein Mädchen (17) und ein Junge (15), die hinten saßen, kommen ums Leben. „Die Jugendliche <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/tod/ratgeber-todesfall-trauer-nachrichten-25350234.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->starb<!--]--><!--]--></a><!--[--> noch an der Unfallstelle“, sagt eine Sprecherin der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der BMW wurde gegen zwei Bäume geschleudert, seine Front ist komplett zerstört<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 15:25:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Störmond“ im August:Wieso hat dieser schöne Mond so einen komischen Namen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/wissenschaft/stoermond-im-august-wieso-hat-dieser-schoene-mond-so-einen-komischen-namen-68986041204e050eae23520f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68986041204e050eae235210/0fa4a67cdda690605c9b5e928e8ce79a,49e5a985?w=320" alt="„Störmond“ im August:Wieso hat dieser schöne Mond so einen komischen Namen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>In den vergangenen Nächten funkelte über Deutschland ein magisches Naturspektakel: Der August-Vollmond stand riesig und leuchtend am Himmel und tauchte Felder, Straßen und Städte in silbriges Licht. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So schön er auch ist, er hat einen etwas komischen Namen: Störmond. Nicht, weil er durch seinen hellen Schein beim Schlafen stört. Tatsächlich hat dieser <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/ratgeber/ereignis/mond/thema-mond-alle-infos-81608610.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mond<!--]--><!--]--></a><!--[--> etwas mit Fischen zu tun.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Berlin – Regelmäßig gibt es Horrornachrichten von den PISA-Studien. Deutschlands Schüle...</p><p class="teaser__text">Wie lange dauert es wirklich, bis 5, 10 oder 20 Kilo weg sind?</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 15:25:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach heftiger Kritik aus CDU und CSU:Merz verteidigt Waffen-Wende</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/nach-heftiger-kritik-aus-cdu-und-csu-merz-verteidigt-waffen-wende-689896d9c4cafc133a0e380c</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689896d9c4cafc133a0e380d/e24c53ed75b928414299e32e44f517cb,cb7387c6?w=992" alt="Nach heftiger Kritik aus CDU und CSU:Merz verteidigt Waffen-Wende" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin - Bundeskanzler Friedrich Merz hat seine Waffenwende gegen Israel erklärt. Am Freitag hatte Merz überraschend angekündigt, keine Waffenlieferungen mehr an Israel zu genehmigen, die in Gaza eingesetzt werden könnten. Gegen die allein getroffene Entscheidung gibt es Widerstand aus CDU und CSU.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>In einem</b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.tagesschau.de/inland/merz-interview-tagesthemen-102.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b> ARD-Interview</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> erklärte Merz, seine Entscheidung sei eine Reaktion auf die Entscheidung Israels, seine Militäroperation in Gaza gegen die Hamas auszuweiten. An den „Grundsätzen der deutschen Israel-Politik“ habe sich jedoch „nichts geändert“. Es gebe „einen Dissens“ und dieser betreffe Israels Vorgehen im Gazastreifen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Merz übte deutliche Kritik am neuen Plan der israelischen Regierung, Gaza-Stadt einzunehmen. Dort sollen sich zahlreiche Hamas-Terroristen verstecken, möglicherweise auch die Geiseln. Die Zivilisten sollen zuvor in den Süden von Gaza umgesiedelt werden.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">CSU gegen Waffenwende: Söder fühlt sich übergangen und lässt Merz scharf kritisieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 15:25:47 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Waffenwende gegen Israel:Söder will Merz-Plan nicht mitmachen!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/waffenwende-gegen-israel-soeder-will-merz-plan-nicht-mitmachen-689854d865f3d77ac913cbbe</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689854d865f3d77ac913cbbf/c250929f79c2c7da1d9b3af8f83cff01,3130c0ee?w=576" alt="Waffenwende gegen Israel:Söder will Merz-Plan nicht mitmachen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/München -<!--]--><!--[--><b> Granden-Krach in der Union: Mit seinem Holterdipolter-Waffen-Embargo vom Freitag hat Bundeskanzler Friedrich Merz (69, CDU) den eigenen Laden angezündet! Keine Rüstungsgüter mehr an Israel, die in Gaza zum Einsatz kommen könnten – so entschied es der Regierungschef überraschend und im Alleingang.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bei der Union brennt die Hütte: in der Fraktion, bei den Außenpolitikern – und vor allem bei der CSU: Die stellt sich offen gegen Merz! Allen voran: CSU-Chef Markus Söder (58). Söder – der Mann, der nach seinem Selbstverständnis Merz erst zum Kanzler gemacht hat! <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD weiß auch: Die CSU will die Entscheidung zum Waffen-Embargo nicht hinnehmen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Söder hält nach BILD-Informationen nicht nur die Entscheidung von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Friedrich Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> für grundfalsch, Israel keine Waffen mehr liefern zu wollen, die in Gaza eingesetzt werden könnten. Der Chef der CSU fühlt sich komplett übergangen! CDU-Chef Merz hat sich nach BILD-Informationen nicht einmal mit dem Vorsitzenden der Schwesterpartei vorher beraten. Er hat ihn demnach auch nicht rechtzeitig vorab informiert – anders als den SPD-Chef und Finanzminister Lars Klingbeil (47). Söder lässt seinen Mann in Berlin, CSU-Landesgruppenchef Alexander Hoffmann (50), in BILD klarstellen: „Die CSU war an der Entscheidung nicht beteiligt, wir halten sie für bedenklich.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 15:25:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Gazastreifen:Junge stirbt bei Abwurf von Hilfslieferung</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/gaza-streifen-hilfslieferungen-erschlagen-jungen-68978fe5dbbc3327c9f824dd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68978fe5dbbc3327c9f824de/ec0732461963165012828d7f9e00277a,5499fafd?w=576" alt="Im Gazastreifen:Junge stirbt bei Abwurf von Hilfslieferung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neue Pakete mit Nahrung für die Menschen im Gaza-Streifen - mit Applaus begrüßt – doch als die großen Kisten auf dem Boden aufkommen, sind sie schnell – und treffen dabei offenbar einen 15-jährigen Jungen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 15:25:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Enthüllungen zu Johnny Depp und Amber Heard:Gewaltnacht in Luxus-Villa! „Holt den Boss da raus!“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/johnny-depp-und-amber-heard-bodyguard-packt-ueber-gewaltnacht-aus-689839a3204e050eae235032</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/689839a3204e050eae235032/ef0f54f9d6ddd328dc342e7310c14e61,b1136921?w=656" alt="Neue Enthüllungen zu Johnny Depp und Amber Heard:Gewaltnacht in Luxus-Villa! „Holt den Boss da raus!“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Auch jetzt ist dieser Hollywood-Horror noch nicht auserzählt. Die schlimme Ehe von Johnny Depp und Amber Heard wird in einem Enthüllungsbuch neu aufgerollt. Darin wird vor allem eine Nacht in Australien detailreich seziert – die Nacht, in der Johnny Depp einen Teil seines Fingers verlor.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Was genau vorfiel, warum der Bodyguard schleunigst kommen musste und was Augenzeugen nun berichten, erfahren Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 15:25:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Konkurrenz schlägt Alarm:RTL-Bachelor sieht in Favoritin seine Ex</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/rtl-bachelor-sieht-in-favoritin-seine-ex-frauen-schlagen-alarm-68963a0fca45f43c12f17b36</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68963a0fca45f43c12f17b36/2b28778650e41edbf1f98f24dd8e93d9,6b3b430a?w=320" alt="Konkurrenz schlägt Alarm:RTL-Bachelor sieht in Favoritin seine Ex" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kapstadt – <!--]--><!--[--><b>Erster Kuss, erste Rose – und vielleicht die große Liebe? Kuppelshow-Kandidatin Viviane lässt Bachelor Felix Stein schwach werden. Die extrovertierte Mutter erinnert ihn an seine Ex. Doch während er in Erinnerungen schwelgt, schlagen die anderen Frauen Alarm!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Bachelor ist hin und weg. In der 34-Jährigen aus Verden (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/niedersachsen/home-Pxo03tc7w7hEgqy6Clw4"><!-- --><!--[--><!--[-->Niedersachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) hat er ganz klar eine Favoritin gefunden. Zu ihr ist die körperliche Anziehung von Beginn an besonders groß. Beim Ziegen-Yoga-Date sagte er ihr augenzwinkernd: „Wir machen noch wann anders Ziegen-Yoga zusammen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bachelor Felix (32) ist ein Draufgänger. In der Show beichtete er bereits, in der Vergangenheit untreu gewesen zu sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der neuesten Folge (jetzt auf RTL+, Mittwoch im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/tv/tv-15479870.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->TV<!--]--><!--]--></a><!--[-->) sollen sie sich schließlich Komplimente ins Ohr flüstern. Felix verrät: „Vivi hat mir zugeflüstert, dass sie gewisse sexuelle Anziehung bei uns sieht. Ist nicht von der Hand zu weisen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 15:25:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wir waren selber überrascht:Dieses Produkt war im Juli das beliebteste im BILD-Kaufberater!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/kratzerentferner-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68986138dbbc3327c9f82a84/1e6066c391b68f78ddd10e2469726760,7eac21da?w=320" alt="Wir waren selber überrascht:Dieses Produkt war im Juli das beliebteste im BILD-Kaufberater!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 15:25:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kino-Fortsetzung nach 24 Jahren!:Juhu! Exklusive Bilder vom „Kanu des Manitu“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/kanu-des-manitu-exklusive-fotos-bully-herbig-erobert-wieder-das-kino-68986b2c65f3d77ac913cce6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68986b2c65f3d77ac913cce7/49971f96c3919bf3ba4a782c21d63bee,9dda8a9f?w=992" alt="Kino-Fortsetzung nach 24 Jahren!:Juhu! Exklusive Bilder vom „Kanu des Manitu“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Auf diese Fortsetzung wartet Kino-Deutschland seit 24 Jahren. Und am Donnerstag ist die Dürre endlich Geschichte.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wohl kaum ein anderer Film wird in diesem Jahr so sehnlichst erwartet wie „Das Kanu des Manitu“ von und mit <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/michael-bully-herbig/nachrichten-fotos-videos-news-15784492.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Michael Bully Herbig<!--]--><!--]--></a><!--[--> (57). Und bei BILD können Sie schon mal gucken ... <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Als unerschrockenes Duo reiten Abahachi und Ranger durch die Prärie. Am Donnerstag (14. August) startet der Film in den deutschen Kinos<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bully-herbig-bringt-2-teil-von-erfolgskomoedie-schuh-des-manitu-6763e3d4a34dcb59b6666b36"><!-- --><!--[--><!--[-->Der Schuh des Manitu<!--]--><!--]--></a><!--[-->“ begeisterte 2001 ein Publikum von knapp 12 Mio. Zuschauern in Deutschland und über 2 Mio. in<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/oesterreich/thema-oesterreich-alle-infos-80023010.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--> Österreich.<!--]--><!--]--></a><!--[--> Der Film lief über ein Jahr lang nonstop in den Kinos, spielte allein in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/deutschland/nachrichten-news-fotos-videos-17266634.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Deutschland<!--]--><!--]--></a><!--[--> rund 65 Mio. Euro ein und stand vier Wochen lang an der Spitze der deutschen Kinocharts. Damit ist er einer der erfolgreichsten Filme der deutschen Kinogeschichte und löste einen regelrechten Komödien-Boom aus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 15:25:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vitali Klitschko im Gespräch mit Paul Ronzheimer:„Jeder in der Ukraine ist müde vom Krieg“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/ukraine-vitali-klitschko-besorgt-nur-putin-kann-den-krieg-stoppen-68963191f505bb2e87cfa0db</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68963191f505bb2e87cfa0dc/dbf8455cf22540c18747e33351c79c3e,d90c05cb?w=576" alt="Vitali Klitschko im Gespräch mit Paul Ronzheimer:„Jeder in der Ukraine ist müde vom Krieg“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiew –<!--]--><!--[--><b> Vitali Klitschko spricht aus, was viele Ukrainer fühlen. Der Bürgermeister von Kiew erkennt eine wachsende Kriegsmüdigkeit in seinem Land. Und er sagt offen, was bisher kaum einer zu sagen wagt: Eine Verhandlung mit Russland – selbst um den Preis von Gebieten – sei möglicherweise der einzige Weg zum Frieden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es ist ein Satz, der viele erschüttert. Aber auch zeigt, wie groß der Druck nach mehr als drei Jahren Krieg geworden ist. Klitschko zu BILD: „Jeder in unserem Staat, in unserem Land ist müde von diesem Krieg. Leider haben wir für diesen Krieg einen riesigen Preis bezahlt:  Die Leben von unseren Patrioten, von unseren Soldaten, von unseren Bürgern. Hunderte Städte sind zerstört. Ein großer Teil der Ukraine ist von Russland okkupiert.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎<!--]--><!--[--><i> Als Konsequenz daraus plädiert der ehemalige Box-Champion für eine Verhandlungslösung mit Russland: „Wir müssen eine diplomatische Lösung finden.“  Brisant: Für Klitschko sind auch Gebietsabtretungen offenbar nicht ausgeschlossen. </i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Vitali Klitschko ... </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 15:25:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erfolgreichste Netflix-Serie aller Zeiten:Die großen „Wednesday“-Rätsel!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/netflix-wednesday-staffel-2-diese-raetsel-bleiben-offen-6895cb80ca45f43c12f17365</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6895cb80ca45f43c12f17365/eb67fb7518626535e789930c04a155f9,c62ed489?w=576" alt="Erfolgreichste Netflix-Serie aller Zeiten:Die großen „Wednesday“-Rätsel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->County Wicklow (Irland) –<!--]--><!--[--><b> Fast drei Jahre nach Staffel 1 ist der Gothic-Hit „Wednesday“ zurück bei </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv/netflix/netflix-alle-infos-78817448.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Netflix</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> – aber nur mit vier neuen Folgen! Die sind schneller durchgebingt, als man schauen kann – und werfen viele neue Fragen auf.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD macht den großen Rätsel-Check.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neues Schuljahr, neues Chaos für Wednesday (Jenna Ortega)! Sie ist nicht mehr auf sich allein gestellt – jetzt mischt die ganze Addams-<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/familie/news-fotos-videos-17007900.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Familie<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit. Bruder Pugsley (Isaac Ordonez, 16) kommt neu auf die Nevermore-Schule, auch Vater, Mutter und sogar die schräge Großmutter tauchen regelmäßig auf.  <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wednesdays Mutter Morticia (Catherine Zeta-Jones, 55) und ihr Mann Gomez (Luis Guzmán, 68) sind in Staffel 2 häufiger zu sehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 15:25:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>