<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Görtz muss auch letzte Hamburg-Filiale schließen: Schuh-Riese vor dem Aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/goertz-muss-auch-letzte-hamburg-filiale-schliessen-schuh-riese-vor-dem-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/06/47894766-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=777px%2C303px%2C1401px%2C1401px&webp=1" alt="Görtz muss auch letzte Hamburg-Filiale schließen: Schuh-Riese vor dem Aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburger Schuhkette Görtz hat auch ihre letzte Filiale in Hamburg geschlossen (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa | Maja Hitij</span></p><p><strong>Sind das die letzten Schritte vor dem endgültigen Aus? Der einstige Schuh-Riese Görtz hat seine letzte Filiale in Hamburg geschlossen.</strong></p><p>Zu seinen besten Zeiten hatte Görtz mehr als ein Dutzend Filialen – allein am Stammsitz Hamburg. Davon ist der insolvente Schuhhändler inzwischen weit entfernt. Wie das „Abendblatt“ berichtet, hat nun auch das letzte der vier verbliebenen Görtz-Geschäfte in Hamburg geschlossen. Der Laden in der Europa Passage ist geräumt.</p><p>Zuvor hatten bereits die Filialen im Elbe Einkaufszentrum, im Mercado sowie das <a href="https://www.mopo.de/hamburg/insolventer-shopping-riese-schliesst-traditionshaus-in-hamburg/">Stammhaus an der Mönckebergstraße/Spitalerstraße</a> schließen müssen, der Grund: immense Mietschulden. Es läuft das zweite Insolvenzverfahren in kurzer Zeit. Zu Beginn des ersten vor dreieinhalb Jahren hatte Görtz noch 160 Filialen in Deutschland und Österreich. Als im Januar dieses Jahres erneut ein Insolvenzverwalter eingesetzt wurde, sollen es nur noch 30 gewesen sein.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 15:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Corona machte ihn berühmt: Virologe wird neuer Drogenbeauftragter</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/corona-machte-ihn-beruehmt-virologe-wird-neuer-drogenbeauftragter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/516054080-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Corona machte ihn berühmt: Virologe wird neuer Drogenbeauftragter" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Hendrik Streeck (hier bei einer Veranstaltung auf der Lit.Cologne) wird neuer Drogenbeauftragter der Bundesregierung.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Panama Pictures | Christoph Hardt</span></p><p><strong><span><b>Die Sucht- und Drogenpolitik ist ein umstrittenes Feld mit Folgen für die ganze Gesellschaft. Neuer Bundesbeauftragter ist jetzt ein Wissenschaftler, den viele aus der Corona-Zeit kennen </b>–</span> und der neuerdings im Bundestag sitzt.</strong></p><p>Der aus der Corona-Krise bekannte Virologe Hendrik Streeck ist neuer Drogenbeauftragter der Bundesregierung. Das Kabinett berief den 47 Jahre alten CDU-Abgeordneten auf Vorschlag von Gesundheitsministerin Nina Warken (CDU), wie ihr Ressort in Berlin mitteilte.</p><p>Streeck sagte: „Als Arzt und Wissenschaftler will ich nicht mit dem Zeigefinger mahnen, sondern helfen, aufklären und handeln.“ Besonders Kinder und Jugendliche bräuchten besseren Schutz vor Sucht, digitalen Risiken und neuen gefährlichen Substanzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 13:41:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sie wandelten ihr Geschäftsmodell: Das Machtgefüge der Hamburger „Hells Angels“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/so-maechtig-sind-die-hells-angels-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/photo-2025-02-10-16-27-02-copy-1.jpg?resize=300%2C300&crop=55px%2C144px%2C846px%2C845px&webp=1" alt="Sie wandelten ihr Geschäftsmodell: Das Machtgefüge der Hamburger „Hells Angels“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der „Hells Angels“-Aussteiger Kassra Zargaran (ganz links), über den die MOPO vergangene Woche ein ausführliches Portrait veröffentlichte, und seine „Brüder“.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Privat.</span></p><p><b>Seit den 1980er Jahren ging ohne die Hamburger „Hells Angels“ nichts auf St. Pauli und überhaupt – niemand wagte es, sich hier im Rotlichtmilieu gegen die „Höllenengel“ zu stellen. Und heute? Hat sich das Machtgefüge und Geschäftsmodell auf dem Kiez gewandelt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 12:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zahl der Arbeitslosen in Hamburg leicht gestiegen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/zahl-der-arbeitslosen-in-hamburg-leicht-gestiegen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/527866019-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=568px%2C0px%2C1660px%2C1661px&webp=1" alt="Zahl der Arbeitslosen in Hamburg leicht gestiegen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Agentur für Arbeit veröffentlicht neue Zahlen zur Arbeitslosigkeit in Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Patrick Pleul</span></p><p><strong>Der Arbeitsmarkt schwächelt wegen der anhaltend schwachen Konjunktur seit längerer Zeit. Zum Stichtag im Mai waren 93.401 Menschen in Hamburg arbeitslos gemeldet.</strong></p><p>Die Zahl der Arbeitslosen in Hamburg ist im Mai im Vergleich zum April leicht um 246 auf 93.401 Menschen gestiegen. Die Arbeitslosenquote ist dagegen um 0,1 Punkte auf 8,3 Prozent zurückgegangen, wie die Agentur für Arbeit Hamburg mitteilte.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/krankenhaus-im-hamburger-sueden-schliesst-was-dort-jetzt-geplant-ist/">Erzbistum schließt Krankenhaus im Hamburger Süden – was dort jetzt geplant ist</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 12:10:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Monatelange Bahn-Sperrung zwischen Hamburg und Berlin: Bundesländer schlagen Alarm</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/monatelange-bahn-sperrung-zwischen-hamburg-und-berlin-bundeslaender-schlagen-alarm/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/deutsche-bahn-86150519-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=742px%2C379px%2C1256px%2C1256px&webp=1" alt="Monatelange Bahn-Sperrung zwischen Hamburg und Berlin: Bundesländer schlagen Alarm" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein ICE 4 der Deutschen Bahn fährt in Richtung Ostbahnhof. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Paul Zinken/dpa</span></p><p><strong>Wenige Monate vor Beginn der Generalsanierung der Fernverkehrsstrecke zwischen Hamburg und Berlin schlagen sieben Bundesländer Alarm. In einem Brief an Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder (CDU) fordern sie, dass der Schienenersatzverkehr während der neunmonatigen Vollsperrung besser organisiert werden müsse. Bei einigen Themen gebe es noch keine Einigung im Sinne der ursprünglichen Absprachen zwischen Bund, Ländern und der Deutschen Bahn.</strong></p><p>Die Bahn müsse „angemessene Ersatzverkehrsleistungen für alle betroffenen Kommunen und Regionen an den von den Totalsperrungen betroffenen Strecken anbieten“, heißt es in dem Schreiben der Länder Berlin, Brandenburg, Hamburg, Mecklenburg-Vorpommern, Niedersachsen, Sachsen-Anhalt und Schleswig-Holstein. Der Brief ist auf den 19. Mai datiert und wurde am Dienstag veröffentlicht. Zuerst hatten der „Tagesspiegel“ und der „Nordkurier“ darüber berichtet. </p><p>Auch müsse der Ersatzverkehr auf der Straße und der Schiene verlässlich finanziert werden, und es müsse ausreichend Kapazitäten für den Güterverkehr auf Umleitungsrouten geben. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 11:52:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Erst haute sie nach Russland ab – jetzt will Ex-AfD-Frau Petersen zurück nach Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erst-haute-sie-nach-russland-ab-jetzt-will-afd-frau-petersen-zurueck-nach-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/388509854-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=507px%2C0px%2C1702px%2C1703px&webp=1" alt="Erst haute sie nach Russland ab – jetzt will Ex-AfD-Frau Petersen zurück nach Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Olga Petersen will nach ihrer Zeit in Russland zurück nach Hamburg.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Eibner-Pressefoto/Marcel von Fehrn</span></p><p><strong>Nachdem sie aufgrund ihrer Russland-Nähe aus der Hamburger Bürgerschaft und der AfD ausgeschlossen wurde, hielt Olga Petersen sich wohl in Russland auf. Nun möchte sie zurück in die Hansestadt.</strong></p><p>Die umstrittene ehemalige AfD-Politikerin Olga Petersen möchte nach Hamburg zurückkehren. Das teilte sie in einem Gespräch mit der „Zeit“ mit.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/politik/hamburger-afd-wirft-olga-petersen-aus-der-partei/">Hamburgs AfD wirft Olga Petersen aus der Partei</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 11:51:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unglück bei Bauarbeiten: Großeinsatz an Hamburger Uni – giftiger Stoff ausgetreten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/unglueck-bei-bauarbeiten-grosseinsatz-an-hamburger-uni/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/img-8745-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=157px%2C645px%2C1275px%2C1275px&webp=1" alt="Unglück bei Bauarbeiten: Großeinsatz an Hamburger Uni – giftiger Stoff ausgetreten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute auf dem Gelände der Uni am Von Melle Park</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Alexander Palm</span></p><p><strong>Auf dem Gelände der Universität in Rotherbaum haben Bauarbeiten am Mittwochmorgen zu einem Großeinsatz der Feuerwehr geführt. Bei Sanierungsarbeiten wurde ein Rohr der Kühlanlage getroffen, wodurch hochgiftiges Ammoniak austrat.</strong> <strong>Der Einsatz dauerte mehrere Stunden an.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es laut Feuerwehr gegen 9.45 Uhr am Von-Melle-Park. Mehrere Lösch- und Sonderfahrzeuge sowie Rettungswagen waren laut einem Sprecher im Einsatz. Fünf Personen waren bei Eintreffen der Rettungskräfte betroffen, da sie in Kontakt mit dem giftigen Stoff gekommen waren.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/im-norden/schleswig-holstein/13-verletzte-giftgas-alarm-bei-hamburg/">13 Verletzte! Giftgas-Alarm bei Hamburg</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 11:09:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburg: E-Auto geht beim Laden in Flammen auf – Bewohner in Gefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/e-auto-geht-beim-laden-in-flammen-auf-bewohner-in-gefahr/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/n5-250528-id36763-12-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1106px%2C646px%2C997px%2C998px&webp=1" alt="Hamburg: E-Auto geht beim Laden in Flammen auf – Bewohner in Gefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Feuerwehrleute bei den Löscharbeiten in Schnelsen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: News5/Sebastian Peters</span></p><p><strong>In Schnelsen ist es am frühen Mittwochmorgen zu einem dramatischen Feuerwehreinsatz gekommen. Ein E-Auto, das zum Laden zwischen zwei Häusern gestanden hatte, ging in Flammen auf und brachte die Bewohner in Gefahr.</strong></p><p>Zu dem Einsatz kam es gegen 5.50 Uhr an der Pinneberger Straße. Dort hatte der Besitzer eines Elektro-VWs sein Fahrzeug in der Nacht abgestellt und an eine Ladestation angeschlossen. Rund zwei Stunden später wurde er durch eine starke Rauchentwicklung darauf aufmerksam, dass sein Auto brennt.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/amg-brennt-aus-anwohner-hoerten-zuvor-laute-knalle/">Anwohner hörten Knalle: Sportwagen in Hamburg in Flammen – war es Brandstiftung?</a></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 10:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Spa-Bereich, Bibliothek, Jogging-Pfad: Dieses Luxus-Schiff legt bald am Westfield an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/erstmalig-159-meter-langes-luxusschiff-legt-am-westfield-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/502187966-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1067px%2C780px%2C952px%2C952px&webp=1" alt="Spa-Bereich, Bibliothek, Jogging-Pfad: Dieses Luxus-Schiff legt bald am Westfield an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Donnerstag soll das Luxus-Kreuzfahrtschiff „Star Pride“ vor dem Westfield-Center in Hamburg anlegen (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Karl-Heinz Schein</span></p><p><strong>Hamburg erwartet einen luxuriösen Übernachtungsgast: Die „Star Pride“. Ein fast 160 Meter langes Luxusschiff der US-amerikanischen Reederei Windstar Cruises legt am Donnerstag (29. Mai) in Hamburg an. Und zwar direkt am neuen Westfield-Center.</strong></p><p>Von Donnerstag, den 29. Mai um 8 Uhr bis Freitag, den 30. Mai um 6 Uhr legt der Kreuzer „Star Pride“ am Cruise Center HafenCity an. Direkt vor dem Westfield Einkaufscenter übernachtet das 1988 gebaute und später umfangreich modernisierte Schiff. Zuerst berichtete das „Abendblatt“.</p><p>Die „Star Pride“ hat – auf ihren acht Decks – Platz für 312 Gäste, die sich auf 156 Kabinen mit Meerblick verteilen können. Es gibt einen Spa-Bereich mit Fitnessraum, Whirlpools und sogar einen Joggingpfad. Auch eine Bibliothek, drei Bars und einen Friseursalon hat das Schiff in petto. Die Kosten für eine Fahrt auf dem Luxus-Dampfer liegen (je nach Urlaubslänge und Kabinenwahl) zwischen knapp 1800 Euro und 26.200 Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 10:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Anwohner hörten Knalle: AMG in Hamburg in Flammen – war es Brandstiftung?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/amg-brennt-aus-anwohner-hoerten-zuvor-laute-knalle/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/amg-feuer-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=770px%2C370px%2C1340px%2C1341px&webp=1" alt="Anwohner hörten Knalle: AMG in Hamburg in Flammen – war es Brandstiftung?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Flammen schlugen aus dem AMG.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Leimig</span></p><p><strong>In Billbrook ist in der Nacht auf Mittwoch ein schwarzer Mercedes AMG ausgebrannt. Zuvor hörten Anwohner mehrere Knalle und sahen zwei bis drei Personen vom Tatort weglaufen. Die Polizei hat die Ermittlungen aufgenommen.</strong></p><p>Um kurz nach 2 Uhr erreichten die Feuerwehr und die Polizei Anrufe bezüglich eines brennenden Fahrzeugs in Hamburg Billbrook. In der Berzeliusstraße fanden die Einsatzkräfte einen brennenden schwarzen Mercedes AMG vor, wie die Feuerwehr bestätigte.</p><p>Das Fahrzeug wurde mit Wasser und später mit einem Schaumrohr gelöscht. Innerhalb von 20 Minuten hatten die Einsatzkräfte den Brand unter Kontrolle. Die Feuerwehr spricht von einem Totalschaden. Wie es zu dem Brand kam, ist bislang unklar.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 07:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Hasskriminalität gegen queere Menschen in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/mehr-hasskriminalitaet-gegen-queere-menschen-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/diskriminierung-86128669.jpg?resize=300%2C300&crop=1974px%2C0px%2C5501px%2C5504px&webp=1" alt="Mehr Hasskriminalität gegen queere Menschen in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Zahl der querfeindlichen Straftaten ist im vergangenen Jahr gestiegen. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/Federico Gambarini/dpa</span></p><p><strong>Lesben, Schwule, Bisexuelle und Trans-Menschen müssen sich immer wieder mit Anfeindungen auseinandersetzen. Die Behörden erfassten dabei zuletzt mehr queerfeindliche Straftaten in der Hansestadt.</strong></p><p>Queere Menschen sind in Hamburg zuletzt häufiger wegen ihrer sexuellen Orientierung oder ihrer geschlechtlichen Identität Opfer von Hasskriminalität geworden. Die Polizei in der Hansestadt erfasste für 2024 demnach 1043 Delikte von Hasskriminalität, teilte eine Polizei-Sprecherin mit.</p><p>2023 hatte die Zahl der Straftaten in diesem Zusammenhang noch bei 556 gelegen. Aktuellere Daten liegen derzeit nicht vor. </p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann soll Freundin im Suff geschlagen und ihr in die Brust gebissen haben – Anklage!</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/mann-soll-freundin-im-suff-geschlagen-und-ihr-in-die-brust-gebissen-haben-anklage/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/05/messerangriff-imago-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Mann soll Freundin im Suff geschlagen und ihr in die Brust gebissen haben – Anklage!" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auch mit einem Messer soll der Mann seine Lebensgefährtin bedroht haben (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><strong>Im Suff soll ein Mann seine Lebensgefährtin verprügelt haben. An den Haaren soll er sie in einen Wald gezerrt und ihr in die Brust gebissen haben. Jetzt landet der Fall vor Gericht.</strong></p><p>Dem 24-Jährigen wird vorsätzliche Körperverletzung zur Last gelegt. Zu dem Gewaltausbruch soll es am 2. September 2024 gekommen sein. Gegen 4 Uhr morgens soll er seine Lebensgefährtin in deren Wohnung in Neugraben-Fischbek aus dem Bett geschubst und sie mit Faustschlägen gegen Körper und Kopf malträtiert haben. Laut Anklage biss der Betrunkene ihr außerdem in die linke Brust.</p><p>Als die Frau sich zur Wehr setzte und schrie, soll er sie an den Haaren und Armen aus der Wohnung und in einen angrenzenden Wald gezerrt haben. Dort bedrohte er sie mit einem Messer und drohte ihr damit, den Hals oder ihren Intimbereich aufzuschneiden.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Überraschung am Jungfernstieg: Beliebte Restaurant-Kette verlängert doch noch einmal</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ueberraschung-am-alsterpavillon-alex-verlaengert-doch-noch-einmal/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/qua4868-091-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1056px%2C430px%2C1278px%2C1278px&webp=1" alt="Überraschung am Jungfernstieg: Beliebte Restaurant-Kette verlängert doch noch einmal" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Alsterpavillon liegt direkt am Jungfernstieg. Im Sommer gibt es auf der Terrasse kaum einen freien Platz.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Der Alsterpavillon direkt am Jungfernstieg mit Blick auf die Binnenalster gehört wohl zu den bekanntesten Gastro-Flächen in der Hamburger City. Pächter ist seit 25 Jahren die Restaurantkette „Alex“, die eigentlich zum 1. August dort raus sollte, um Platz für ein völlig neues Projekt zu machen. Doch jetzt kommt es doch erst einmal anders.</strong></p><p>Eigentümer der Fläche ist die Stadt Hamburg, genauer gesagt der Landesbetrieb Immobilienmanagement und Grundvermögen (LIG), der wiederum Teil der Finanzbehörde ist. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/gastro-im-alsterpavillon-wird-neu-vergeben-fuer-aberwitzige-millionen-summe/">Schon im Juni 2024 berichtete die MOPO über die Pläne</a>, die Gastro-Fläche an der Binnenalster neu zu vergeben. In der Ausschreibung verlangte der LIG, dass dort künftig pro Jahr mindestens 50 Kulturveranstaltungen stattfinden müssen.</p><p>Unter den letzten drei Bewerbern befand sich auch das „Alex“, das zum britischen Unternehmen „Mitchells &amp; Butlers“ gehört. Das Restaurant bekam den Zuschlag dieses Mal allerdings nicht.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 28 May 2025 06:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>