<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Er wollte nach Altona – doch er kam nie an: Polizei sucht dringend diesen Senior</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/er-wollte-nach-altona-doch-er-kam-nie-an-polizei-sucht-dringend-diesen-senior/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/rudiger-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=587px%2C95px%2C1355px%2C1355px&webp=1" alt="Er wollte nach Altona – doch er kam nie an: Polizei sucht dringend diesen Senior" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Seit Montagnachmittag fehlt von Rüdiger E. (69) jede Spur.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Polizei Hamburg</span></p><p><strong>Seit Montagnachmittag fehlt von Rüdiger E. (69) jede Spur – die Polizei fahndet nun öffentlich.</strong></p><p>Der 69-jährige Senior aus Othmarschen verließ am Montag gegen 15.30 Uhr seine Pflegeeinrichtung in der Bernadottestraße, um nach Altona zu gehen – dort kam er jedoch nie an. Seitdem ist er verschwunden. Nach bisherigen Erkenntnissen ist E. suchtkrank und orientierungslos. Die bisherigen Such- und Überprüfungsmaßnahmen blieben erfolglos, weshalb eine Richterin am Amtsgericht einen Beschluss zur Öffentlichkeitsfahndung erließ.</p><p>Rüdiger E. wird als Mann mit dicklicher Statur, zahnlos und mit Glatze beschrieben. Zuletzt war er bekleidet mit einer blauen Jacke und einer Jeanshose, darüber trug er eine Cordhose sowie Holzclogs. An der rechten Hand fehlen ihm drei Finger.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 16:17:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegaler Böller in Hand explodiert: Jugendlicher schwer verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/illegaler-boeller-in-hand-explodiert-jugendlicher-schwer-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/440024278-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=618px%2C282px%2C1409px%2C1408px&webp=1" alt="Illegaler Böller in Hand explodiert: Jugendlicher schwer verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Böller, der in einer Hand gezündet wird (Symbolfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/dpa-Zentralbild</span></p><p><strong>Noch drei Wochen bis Silvester, doch zwei Teenager können es nicht abwarten: In Niendorf haben zwei Jugendliche mit illegalen Böllern aus Tschechien hantiert – das ging nach hinten los. Ein 15-Jähriger erlitt dabei schwere Verletzungen.</strong></p><p>Wie die Polizei der MOPO bestätigte, ist es am Mittwochabend in Niendorf zu einem Unfall mit Feuerwerkskörpern gekommen. Zwei Jugendliche hantierten unsachgemäß mit mehreren Böllern – bis diese in der Hand des 15-Jährigen explodierten. Er erlitt schwere Verletzungen und musste in einem Krankenhaus behandelt werden. Sein gleichaltriger Kumpel blieb unverletzt, steht allerdings unter Schock.</p><p>Scheinbar handelte es sich dabei um illegale Böller aus Tschechien. Die Jungen hatten diese eigenständig zu einem Böller-Bündel verknotet, das insgesamt zehn Knallkörper enthielt, wie das „Abendblatt“ berichtete. Die Polizei konnte diese Informationen nicht offiziell bestätigen. In diesem Zusammenhang warnte ein Sprecher der Polizei jedoch vor unsachgemäßer Benutzung von Feuerwerkskörpern – gerade in der Zeit vor Silvester.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 15:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Betrüger legt sich mit der falschen Seniorin an: Polizisten nehmen „Kollegen“ fest</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/aufmerksame-seniorin-82-sorgt-fuer-festnahme-von-trickbetrueger/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/07/315849635-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=554px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Betrüger legt sich mit der falschen Seniorin an: Polizisten nehmen „Kollegen“ fest" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Frau liest eine beunruhigende Nachricht auf ihrem Smartphone (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Eibner-Pressefoto | Fleig</span></p><p><strong>Dank der schnellen Reaktion einer Seniorin hat die Hamburger Polizei einen mutmaßlichen Trickbetrüger festgenommen. Der 36-Jährige soll versucht haben, eine 82-Jährige in Alsterdorf um ihr Erspartes zu bringen – und sitzt nun in Untersuchungshaft.</strong></p><p>Die Frau war am Dienstag von angeblichen Kriminalbeamten angerufen worden. Unter dem Vorwand, in ihrer Nachbarschaft gebe es eine Einbruchserie, forderten die Unbekannten sie auf, Bargeld und Wertsachen „zur Sicherheit“ an einen angeblichen Polizisten zu übergeben. Doch die Seniorin durchschaute den Trick und rief sofort die echte Polizei.</p><p>Zivilfahnder rückten an – und entdeckten kurz darauf ein verdächtiges Mietfahrzeug, in dem ein Mann wartete. Der 36-Jährige machte sich schließlich auf den Weg zur Wohnanschrift der Seniorin, wo ihn die Beamten festnahmen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 13:40:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Küche steht in Flammen: Frau in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/kuechenbrand-ersthelfer-versuchen-frau-aus-feuer-zu-retten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/feuer-lurup.jpg?resize=300%2C300&crop=596px%2C171px%2C910px%2C909px&webp=1" alt="Küche steht in Flammen: Frau in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Bei einem Feuer in einer Doppelhaushälfte in Lurup wurde eine Frau schwer verletzt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: TV-NewsKontor</span></p><p><strong>Flammen und dicker Rauch in Lurup: Bei einem Küchenbrand in einer Doppelhaushälfte wurde eine Person lebensgefährlich verletzt. Ein Rettungshubschrauber war im Einsatz.</strong></p><p>Gegen 10.15 Uhr wurden Feuerwehrleute am Donnerstagvormittag zu einem Brand in der Wilsdorfallee in Lurup gerufen. Zeugen hatten dichten Rauch entdeckt, der aus der Küche einer Doppelhaushälfte kam. Besonders verheerend: Eine Person befand sich noch im Haus.</p><p>Drei Ersthelfer vor Ort versuchten noch, zu der Person zu gelangen, konnten aufgrund der schweren Rauchentwicklung aber nicht zu ihr vordringen. Die Einsatzkräfte retteten sie schließlich lebensgefährlich verletzt aus dem Gebäude. Laut einem Reporter vor Ort soll es sich um die ältere Bewohnerin des Hauses handeln, die dann mit einem Rettungshubschrauber in eine Klinik gebracht wurde.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 12:26:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Renault kracht in Pizza-Auto: Fahrer und Beifahrerin von Feuerwehr befreit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/renault-kracht-in-pizza-auto-fahrer-und-beifahrerin-von-feuerwehr-befreit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/pizzabote-unfall-sasel-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=468px%2C561px%2C1324px%2C1324px&webp=1" alt="Renault kracht in Pizza-Auto: Fahrer und Beifahrerin von Feuerwehr befreit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Foto lässt die Wucht des Aufpralls erahnen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Unfall in Sasel: Ein <strong>Renault</strong> ist am Mittwochabend mit einem <strong>Pizza-Lieferauto</strong> zusammengestoßen. Ein Wagen wurde bei dem Aufprall auf die Seite geschleudert, Fahrer und Beifahrerin mussten von der Feuerwehr befreit werden.</strong></p><p>Der Renault war gegen 20.50 Uhr auf der Straße Waldweg unterwegs, als das Fahrzeug aus ungeklärter Ursache in den Gegenverkehr geriet. Es stieß mit einem entgegenkommenden Lieferauto zusammen und landete auf der Seite, so eine Polizeisprecherin.</p><p>Der 62-jährige Fahrer und seine Beifahrerin wurden von der Feuerwehr aus dem Auto befreit. Die Frau erlitt bei dem Unfall laut Polizei leichte Verletzungen. Die beiden Personen, die in dem Lieferauto saßen, blieben unverletzt.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rolf Zuckowski fühlt sich noch fit genug fürs Autofahren</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/rolf-zuckowski-fuehlt-sich-noch-fit-genug-fuers-autofahren/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/urn-newsml-dpa-com-20090101-251202-930-367736.jpg?resize=300%2C300&crop=416px%2C0px%2C1722px%2C1722px&webp=1" alt="Rolf Zuckowski fühlt sich noch fit genug fürs Autofahren" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Musiker Rolf Zuckowski</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>„Zebrastreifen, Zebrastreifen“: Schon in den 90er Jahren sang Rolf Zuckowski Lieder zur Verkehrserziehung von Kindern. Jetzt ist der Hamburger Liedermacher 78 Jahre alt – und fährt immer noch gern Auto.</strong></p><p>Auf seinen Fahrstil lässt Rolf Zuckowski nichts kommen. Er fühlt sich beim Fahren immer noch sicher. „Aber ich versuche, mich sehr, sehr aufmerksam selbst zu beobachten. Meine Frau und ich beobachten uns gegenseitig. Wenn uns etwas auffällt, sagen wir verlängerte Reaktionszeiten oder eine gewisse Langsamkeit in Situationen, dann sprechen wir uns auch gegenseitig darauf an“, sagte der Norddeutsche der Deutschen Presse-Agentur in Hamburg. „Aber ich hatte bisher wirklich keine kritische Situation – sonst würde ich das Autofahren vielleicht langsam auch infrage stellen.“</p><p>Rolf Zuckowski setzt sich mit seinen Liedern seit Jahren für mehr Sicherheit im Straßenverkehr ein. Allein die Lieder des 1978 erschienenen und 2009 überarbeiteten Albums „Schulweg-Hitparade“ dürften viele Kinder – und vielleicht auch Erwachsene – aufmerksamer auf den Straßen gemacht haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Ärger im HVV: City-Tunnel wird ein Jahr lang jede Woche komplett gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/neuer-hvv-aerger-city-tunnel-wird-ein-lang-an-einem-abend-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/06/s-bahnverkehr-am-hau-86277250-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=522px%2C179px%2C1340px%2C1339px&webp=1" alt="Neuer Ärger im HVV: City-Tunnel wird ein Jahr lang jede Woche komplett gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine S-Bahn der Linie S1 fährt im Hauptbahnhof ein (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Markus Scholz/dpa</span></p><p><b>Am Sonntag bekommt eine Hamburger S-Bahn-Linie einen neuen Namen. Fahrgäste müssen sich auch noch auf eine weitere Veränderung einstellen, die das gesamte nächste Jahr bestehen bleibt: der viel genutzte City-Tunnel wird an einem Abend in der Woche komplett gesperrt. Und das hat Konsequenzen. </b> <br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:20:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>A1: Paketbote übersieht Stauende – Transporter brennt aus</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/transporter-kracht-auf-der-a1-auf-lkw-und-brennt-aus/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/brandtransportern5-251211-id39814-9-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=316px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="A1: Paketbote übersieht Stauende – Transporter brennt aus" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Transporter brannte auf der A1 vollständig aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NEWS5</span></p><p><strong>Am Mittwochabend sorgte ein brennender Transporter auf der Autobahn A1 für einen Großeinsatz der Feuerwehr. Ein Mann wurde leicht verletzt. Die Autobahn war zeitweise gesperrt.</strong></p><p>Gegen 23.15 Uhr prallte ein 28-jähriger Mann auf der A1 zwischen der Raststätte Stillhorn und dem Autobahndreieck Norderelbe im stockenden Verkehr mit seinem Transporter nahezu ungebremst auf einen vor ihm fahrenden Lkw.</p><p>Der Transporter eines Paketdienstes fing dadurch Feuer. Der 28-Jährige konnte sich leicht verletzt noch vor dem Eintreffen der Feuerwehr aus seinem Fahrzeug retten.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 07:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Halbzeit auf Hamburgs Weihnachtsmärkten: Erstaunliche Bilanz bei 12 Grad und Regen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/halbzeit-auf-hamburgs-weihnachtsmaerkten-gutes-geschaeft-trotz-schlechtem-wetter/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/560329634.jpg?resize=300%2C300&crop=3006px%2C2867px%2C2502px%2C2502px&webp=1" alt="Halbzeit auf Hamburgs Weihnachtsmärkten: Erstaunliche Bilanz bei 12 Grad und Regen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Auf vielen Hamburger Weihnachtsmärkte läuft das Geschäft trotz des schlechten Wetters gut. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Christian Charisius</span></p><p><b>Weihnachten ist nicht mehr weit entfernt, doch feierliche Stimmung kommt bei einem Blick in den Himmel kaum auf: Graue Wolken, immer wieder Regen und Temperaturen, die mehr an Spätherbst erinnern, als an die bevorstehenden Feierlichkeiten. Bei vielen Hamburger Weihnachtsmärkten brummt dennoch das Geschäft. Die MOPO hat sich vor Ort ein Bild über die Stimmungslage gemacht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klausuren in der WG-Küche: Hamburger Studentin klagt über private Hochschule</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/klausur-in-der-wg-kueche-schreiben-hamburger-studentin-spricht-ueber-die-macromedia/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/505017908-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=369px%2C191px%2C1409px%2C1410px&webp=1" alt="Klausuren in der WG-Küche: Hamburger Studentin klagt über private Hochschule" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An der Macromedia Hochschule werden Klausuren online geschrieben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Zoonar | Dmitrii Marchenko</span></p><p><strong>Die Hamburger Studentin M. studiert an der Macromedia Hochschule. Ihre Erfahrungen: frustrierend. Sie stellte sich ihr Studentenleben anders vor. Und sie ist kein Einzelfall. An der Macromedia breitet sich ein Gefühl der Unzufriedenheit aus. Nun bezieht die Hochschule Stellung.</strong></p><p>Die Uni-Klausur in der WG-Küche schreiben: Erinnert an Corona und Lockdown, ist aber heute die Realität der Hamburger Studentin M. An der <a href="https://www.macromedia-fachhochschule.de/de/standorte/hamburg/">Macromedia Hochschule</a> in der Gertrudenstraße (Altstadt) studiert sie Journalismus und schreibt bald ihre Bachelorarbeit. Doch statt aufregendem Studentenleben breitet sich Frust aus.</p><p>Die Macromedia University of Applied Sciences ist eine staatlich anerkannte Multi-Campus-Hochschule in privater Trägerschaft der Macromedia GmbH. Ihr Leitbild: „Studierende stärken und junge Menschen befähigen, den digitalen Wandel aktiv, verantwortungsvoll und kreativ zu gestalten – mit Wissen, Haltung und Perspektive.“</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 08:45:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>UKE-Studie warnt: So gelangen gefährliche Viren in die Umwelt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/uke-studie-deckt-auf-gefaehrliche-viren-gelangen-mit-duenger-in-die-umwelt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/06/uke-289343426.jpg?resize=300%2C300&crop=2086px%2C0px%2C5432px%2C5431px&webp=1" alt="UKE-Studie warnt: So gelangen gefährliche Viren in die Umwelt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Haupteingang des UKE (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: dpa</span></p><p><strong>Eine neue Untersuchung des Universitätsklinikums Hamburg-Eppendorf (UKE) zeigt: In zwei Dritteln der Schweinedüngerproben aus Norddeutschland haben Forschende Hepatitis-E-Viren entdeckt – teilweise in alarmierend hoher Konzentration. Die Ergebnisse, veröffentlicht im Fachjournal „One Health“, deuten darauf hin, dass Schweinegülle ein bislang unterschätztes Umweltreservoir für das Virus sein könnte.</strong></p><p>Das Gefährliche daran: Der Erreger gelangt über Gülle auf Felder – und damit möglicherweise auch in Gemüse, Obst und Gewässer. „Unsere Studie zeigt, dass nicht nur der Verzehr von Schweinefleisch ein Infektionsrisiko darstellt, sondern potenziell auch Dünger“, sagt Dr. Sven Pischke aus der I. Medizinischen Klinik und Poliklinik des UKE. „Damit könnten sich sogar Vegetarier anstecken.“</p><p>Für die Untersuchung wurden 61 Gülleproben an Sammelstellen im nordwestlichen Niedersachsen und Schleswig-Holstein entnommen und per PCR auf Hepatitis-E- und Hepatitis-A-Viren getestet. Das Ergebnis: 67 Prozent enthielten Hepatitis-E-Virus-RNA. Hepatitis-A-Viren fanden die Forschenden nicht. Schon frühere Untersuchungen hatten gezeigt, dass rund zehn Prozent der Schweinefleischprodukte im deutschen Einzelhandel mit Hepatitis-E-Viren belastet sind – doch der massive Fund im Dünger weitet das Problem deutlich aus.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Radweg-Kreuzungen in Hamburg: Wer hat hier eigentlich Vorfahrt?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/wer-hat-vorfahrt-am-abgesenkten-bordstein/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/qua3792-603-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=236px%2C434px%2C1275px%2C1274px&webp=1" alt="Radweg-Kreuzungen in Hamburg: Wer hat hier eigentlich Vorfahrt?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">MOPO-Kolmunist Benjamin Harders an einer kritischen Stelle: Der Radweg führt auf die Straße - wer hat Vorfahrt?</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Wie praktisch und zeitsparend: Ein Radweg kürzt zwischen zwei Straßen ab. So auch an drei Stellen an der Großen Rainstraße, einer direkten Verbindung zwischen dem stark befahrenen Lessingtunnel und dem Zentrum Ottensens. Was für die einen zeitsparend ist, sorgt bei anderen für Unsicherheit im doppelten Sinne. Wer hat Vorrang an diesen Einmündungen des Radwegs?</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>