<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Jeder Dritte in Deutschland in Teilzeit:Arbeiten wir wenig, weil sich Fleiß kaum lohnt?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/arbeiten-wir-wenig-weil-sich-mehr-arbeit-kaum-lohnt-69774ff1707d4aa207581ace</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69774ff1707d4aa207581acf/0bf2ad5f436b97912343f62eca39ff3a,3362000b?w=992" alt="Jeder Dritte in Deutschland in Teilzeit:Arbeiten wir wenig, weil sich Fleiß kaum lohnt?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Seit Monaten schon trommelt Kanzler Friedrich Merz (70, CDU), die Deutschen müssten im Schnitt mehr arbeiten. Jetzt fordert Wirtschafts-Staatssekretärin Gitta Connemann (61, CDU) weniger Teilzeit. Künftig sollten Teilzeitjobs nur noch für Eltern und Arbeitnehmer mit zu pflegenden Angehörigen möglich sein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Aus der Wirtschaft gibt es Zustimmung, u. a. vom Arbeitgeberverband BDA („Wachstumsbremsen lösen“). SPD und Gewerkschaften sind dagegen.  <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Experten von Organisationen wie OECD und Steuerzahlerbund haben jedoch einen anderen Grund ausgemacht, warum die Deutschen vergleichsweise weniger arbeiten: Das Steuersystem ist schuld! Es sorgt oft dafür, dass sich Mehrarbeit kaum lohnt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Steuerfachmann Matthias Warneke vom Bund der Steuerzahler rechnet für BILD vor, bei Vollzeit sei oft das 3,5- bis 6-Fache des Teilzeitniveaus an Steuern zu zahlen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:34:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schnee und Regen von Hamburg bis Bayern:Glatteis-Alarm in ganz Deutschland</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/wetter-glatteis-alarm-in-ganz-deutschland-69784e62707d4aa20758288d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69784e62707d4aa20758288e/147cf9ce421398e394ee5a27d262d9d1,e8a8a28?w=992" alt="Schnee und Regen von Hamburg bis Bayern:Glatteis-Alarm in ganz Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Ende dieses Winters ist noch nicht in Sicht: Der Deutsche Wetterdienst warnt am Dienstag vor Glatteis von </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Hamburg</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> bis zur Mitte Bayerns und für große Gebiete Nordrhein-Westfalens. Die Warnung gilt noch bis zum späten Dienstagmorgen: Vermeiden Sie Fahrten, die nicht notwendig sind, und halten Sie sich möglichst nicht im Freien auf. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der Nacht kam es erneut zu Glätteunfällen: In Solingen (NRW) krachten zwei Autos auf rutschiger Fahrbahn ineinander. Drei Menschen wurden verletzt. Baden-Württemberg meldet einzelne <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/kaeltewelle/nachrichten-wetter-news-fotos-videos-22503566.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Glätte<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Unfälle. In Teilen Bayerns bleiben am Dienstag viele Straßen vorsorglich gesperrt, weil Bäume umstürzen oder Äste abbrechen könnten.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link--external text-link" href="https://hey.bild.de/experience/gibt-s-auch-bei-mir-wetter-alarm-d45f5fe8" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->App-Nutzer gelangen hier zum Wetter-Alarm-Check-von Hey_<!--]--><!--]--></a><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:34:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Premier Modi bestätigt „Mutter aller Deals“:EU und Indien einigen sich auf Freihandelsabkommen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/eu-und-indien-einigen-sich-auf-freihandelsabkommen-6978588bfe9fcdf90e7caa9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6978588bfe9fcdf90e7caaa0/e6f86f22dad848e963cced9ac51f348d,4b063bab?w=576" alt="Premier Modi bestätigt „Mutter aller Deals“:EU und Indien einigen sich auf Freihandelsabkommen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Neu-Delhi – <!--]--><!--[--><b>Indien und die EU haben sich auf ein Freihandelsabkommen geeinigt. Das teilte der indische Premierminister Narendra Modi (75) am Dienstag mit. Der Pakt decke ​ein Viertel der globalen Wirtschaftsleistung und ein Drittel des Welthandels ab. Modi bezeichnete die Einigung daher als „Mutter aller Deals“, die ‌den 1,4 Milliarden Menschen in </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/indien/thema-indien-alle-infos-80032902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Indien</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> und der Bevölkerung Europas große Chancen eröffne. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/europaeische-union/thema-europaeische-union-alle-infos-79955728.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->EU<!--]--><!--]--></a><!--[--> und ‍Indien hatten fast zwei Jahrzehnte über das Abkommen verhandelt. Es fällt in eine Zeit, in der sowohl die EU als auch Indien unter den Folgen der Zollpolitik von US-Präsident Donald Trump (79) leiden. Seine Zölle haben den weltweiten Handel durcheinandergebracht. Große Volkswirtschaften suchen deshalb nach neuen Partnern. So sehen beide Seiten das Abkommen als strategischen ​Schritt, um sich angesichts der angespannten Beziehungen zu ⁠den USA wirtschaftlich breiter aufzustellen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der Auftakt seiner Indien-Reise hätte für Merz kaum eindrucksvoller sein können.</p><p><!--[--><!--[-->Der EU-Indien-Deal öffnet den bislang stark abgeschotteten indischen Markt für Unternehmen aus der Europäischen Union, die bereits jetzt der größte ⁠Handelspartner des Landes ist. Modi und EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen (67) wollen die Details im Laufe des Tages in Neu-Delhi vorstellen. Bis ‍zur praktischen Umsetzung wird ​es ⁠jedoch noch etwas dauern: Einem indischen Regierungsvertreter zufolge steht nun ​eine fünf- bis sechsmonatige juristische Prüfung an. „Wir erwarten, dass das Abkommen ‌innerhalb ‌eines Jahres in Kraft tritt“, fügte er hinzu.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:34:17 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einzug ins Halbfinale:Jetzt träumen wir vom Zverev-Titel!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alexander-zverev-triumphiert-in-melbourne-halbfinale-gegen-alcaraz-697819a3707d4aa20758276b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697819a3707d4aa20758276c/919ed9cb7171ce10dd3ae1f0a7a821d1,9b66a401?w=576" alt="Einzug ins Halbfinale:Jetzt träumen wir vom Zverev-Titel!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Er hat es wieder getan!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/alexander-zverev-trotzt-hitze-halbfinale-der-australian-open-winkt-6977489fdd950c55001c01ff"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Zverev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) steht zum dritten Mal in Folge im Halbfinale der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Australian Open<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Melbourne. Der Hamburger besiegt im Viertelfinale den Amerikaner Learner Tien (20) nach zwischenzeitlichen Problemen 6:3, 6:7, 6:1, 7:6. Wir träumen vom Zverev-Titel!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nun winkt am Freitag der Kracher gegen den Weltranglisten-Ersten Carlos Alcaraz (22). Der Spanier muss am Vormittag deutscher Zeit den Australier Alex de Minaur (26) schlagen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Learner spielte von der Grundlinie unglaublich. So hat lange keiner mehr gespielt. Ich weiß nicht, was Michael Chang mit ihm gemacht hat. Ich hätte beinahe nicht gewonnen mit meinen 20 und mehr Assen“, sagt Zverev. Chang (53), French-Open-Champion von 1989, ist der Trainer von Tien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:34:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Heimplatz kaum bezahlbar:Kann ich dem Kosten-Albtraum bei der Pflege vorbeugen?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/pflege-wie-sehr-hilft-eine-zusatzversicherung-6973777d029492de1675a713</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6973777d029492de1675a714/b79a08675a2853096269039148810cc7,b2a819d1?w=656" alt="Heimplatz kaum bezahlbar:Kann ich dem Kosten-Albtraum bei der Pflege vorbeugen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Wer im Heim gepflegt werden muss, zahlt einen immer größeren Anteil aus eigener Tasche – trotz Pflegeversicherung. Im Schnitt sind im ersten Jahr laut AOK 3204 Euro Eigenanteil fällig, der Verband der Ersatzkassen (vdek) rechnet sogar mit 3245 Euro!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Wer früh vorsorgt, kann diese Kosten aber drücken. Lesen Sie nur mit BILDplus in der großen Beitrags-Tabelle, wie eine Pflegezusatzversicherung Sie im Pflegefall entlasten kann.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:34:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Note 1,5 im Test:Die Uhr tickt! Neueste Apple Watch auf einmal zum Tiefpreis</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/apple-watch-test/#h-aktuell-zum-sparpreis-erhaltlich-damit-punktet-die-apple-watch-11</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977d295d50c3c080e652fc0/9089b9de81c16e89bcc7db8e157b924a,90e40689?w=320" alt="Note 1,5 im Test:Die Uhr tickt! Neueste Apple Watch auf einmal zum Tiefpreis" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:34:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kurz vor heutigem Gedenktag:Antisemitische Attacke an Mahnmal in Kiel</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/antisemitischer-angriff-in-kiel-mahnmal-geschaendet-6977b810155edd1a90c92eac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6977b810155edd1a90c92eac/d88e759cbe2f2986a0cf340ed41ccea8,4c3e14e4?w=320" alt="Kurz vor heutigem Gedenktag:Antisemitische Attacke an Mahnmal in Kiel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Kiel – <!--]--><!--[--><b>Antisemitischer Angriff an der Förde: Unbekannte haben sich am Mahnmal der Synagoge Kiel vergriffen. </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/schleswig-holstein/home-qCZ6mwob6UU7gmO8lvCg"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Schleswig-Holstein</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>s Ministerpräsident Daniel Günther (52, </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>) bestürzt: „Der Angriff ist ein unerträglicher Akt antisemitischer Verachtung und ein Angriff auf das Gedenken an die Verbrechen des Nationalsozialismus.“ Wer einen solchen Ort der Erinnerung schände, verletze die historische Verantwortung und die Grundwerte des Landes.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Gegenstände, die Menschen am Mahnmal abgelegt hatten, wurden in der Nacht zu Sonntag zerstört und auf den Gehweg geworfen, darunter ein Davidstern, Kerzen und ein Bild. Günther: „Wir erleben, wie antisemitische Vorfälle immer mehr zunehmen. Vor 90 Jahren war solcher Hass der Anfang vom Ende. Genau deshalb dürfen wir heute keinen einzigen Vorfall hinnehmen.“ Jede Tat müsse der Rechtsstaat konsequent verfolgen und bestrafen – das gelte auch für diesen Angriff. „Schleswig-Holstein steht fest an der Seite der jüdischen Gemeinschaft und wird jüdisches Leben entschlossen schützen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Zeitpunkt der Tat ist niederträchtig: Am heutigen 27. Januar findet in Deutschland der zentrale Tag des Gedenkens an die Opfer des <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/nationalsozialismus-aktuelle-news-und-infos-JsnX5xhfetEhUw7JZjme"><!-- --><!--[--><!--[-->Nationalsozialismus<!--]--><!--]--></a><!--[--> statt. Gerade das mache betroffen, sagte Landtagspräsidentin Kristina Herbst (48, CDU). Wer versuche, diesen Ort der Erinnerung zu schänden, greife nicht nur einen Gedenkort an, sondern den gesellschaftlichen Zusammenhalt des Landes.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Bildungsministerin Dr. Dorit Stenke (65, CDU) und der Beauftragte für jüdisches Leben und gegen Antisemitismus, Dr. Gerhard Ulrich (74), schrieben: „Dies ist kein harmloser Vorfall, dies ist vielleicht sogar eine neue Stufe der Eskalation. Es ist ein feiger Akt, der uns deutlich vor Augen führt, dass <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/antisemitismus-alle-infos-und-news-sJEel1xzf1PkxGH95Vie"><!-- --><!--[--><!--[-->Antisemitismus<!--]--><!--]--></a><!--[--> allgegenwärtig ist.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:34:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prüfung boykottiert:Ariel bringt alle auf die Palme</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-ariel-boykottiert-die-dschungelpruefung-697788dfa7f057aeb60461d0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697788dfa7f057aeb60461d1/84d0c6a9defa65bedc40e19639581a9c,1b7e545e?w=992" alt="Prüfung boykottiert:Ariel bringt alle auf die Palme" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) –<!--]--><!--[--><b> Meuterei im australischen Busch! An Tag vier brachte Reality-Sternchen Ariel (22) das Dschungelcamp zum Beben. Erst lieferte sich die Schweizerin Wortgefechte mit anderen Promis. Und dann sorgte das Camp-Küken bei der Prüfung für eine böse Überraschung.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kaum jemand ist am Lagerfeuer so auf Krawall gebürstet wie Ariel. Sie nahm schon Sänger Gil Ofarim (43) wegen dessen Davidstern-Skandals in die Mangel und ließ auch an TV-Star Eva Benetatou (33) kein gutes Haar. Wo Ariel ist, knallt's. Dieses Mal kracht es mit Reality-Casanova Umut Tekin (28). Beide unterstellen einander, dem anderen vor dem Show-Start eine Fake-Beziehung für mehr Sendezeit offeriert zu haben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Zoff im Camp! Umut geht auf Ariel los<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ariel kann kaum glauben, was Umut erzählt. Ihr Schock ist nicht zu übersehen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:34:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bundeswehr-Einsatz in Afghanistan:Weidel widerspricht Trump</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/bundeswehr-einsatz-in-afghanistan-weidel-widerspricht-trump-69775919fe9fcdf90e7c9f18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69775919fe9fcdf90e7c9f19/48fd3c11dc44d3c187319550c7f572d9,1df036e1?w=576" alt="Bundeswehr-Einsatz in Afghanistan:Weidel widerspricht Trump" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Deutlicher Widerspruch aus der AfD-Spitze! Parteichefin Alice Weidel (46) geht auf Distanz zu US-Präsident Donald Trump (79) und weist dessen Skandal-Aussagen zum Afghanistan-Einsatz der Bundeswehr zurück. Trump hatte den Nato-Truppen vorgeworfen, kampfscheu gewesen zu sein („etwas abseits der Frontlinien“). „Ich teile diese Einschätzung nicht“, sagte Weidel jetzt BILD. Deutschland habe nach dem Terroranschlag vom 11. September 2001 die USA mit der Bundeswehr 20 Jahre lang in Afghanistan unterstützt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/alice-weidel/thema-alice-weidel-alle-infos-80011802.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Weidel<!--]--><!--]--></a><!--[--> sagte wörtlich: „Dabei sind 59 deutsche Soldaten getötet worden. Viele wurden verwundet und leiden bis heute unter den Folgen ihres Einsatzes.“ Zwar habe die AfD – wie Trump auch – den Afghanistan-Einsatz immer kritisch gesehen und früh sein Ende gefordert, so Weidel, doch es sei „klar, dass unsere Soldaten Respekt und Anerkennung für ihre Leistung verdient haben“. Heißt: Die AfD hält Trumps Aussagen für falsch.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->US-Präsident Donald Trump (79)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auffällig: In der Vergangenheit hielt man sich in der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Spitze mit Kritik an Trump zurück. Für viele in der Partei gilt der US-Präsident als politisches Vorbild – hochrangige AfD-Politiker knüpfen Kontakte zur Trump-Regierung. Erst im Dezember reiste u. a. Außenpolitik-Sprecher Markus Frohnmaier (34) in die USA, traf sich mit Mitgliedern der Trump-Regierung in Washington. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:34:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aufregung über diesen Post eines CDU-Politikers:„Auch so sieht Armut in Deutschland aus“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/cdu-politiker-postet-foto-von-bettel-migranten-mit-luxus-klamotten-697733c4dd950c55001bffac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/697733c4dd950c55001bffad/8a2d3a42a529842b412c1f1b12b80ffa,14fea1ba?w=576" alt="Aufregung über diesen Post eines CDU-Politikers:„Auch so sieht Armut in Deutschland aus“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln/Braunschweig<!--]--><!--[--><b> – Ein Foto, tausende Kommentare, über eine Million Aufrufe! Der Bundestagsabgeordnete Carsten Müller (55, CDU) aus Braunschweig (Niedersachsen) hat in den sozialen Medien mit einem umstrittenen Beitrag einen Nerv getroffen und eine heftige Debatte über Migration und Sozialleistungen entfacht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser ist ein Bild, das der Politiker am 8. Januar um 13.57 Uhr auf dem Weg nach Brüssel am Kölner Hauptbahnhof mit seinem Handy geschossen und später gepostet hat. Es zeigt einen Mann am Bahnsteig beim Betteln um Geld – laut Müller bekleidet mit teuren Luxus-Klamotten.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der niedersächsische CDU-Politiker Carsten Müller (55) sitzt bereits das 17. Jahr im Bundestag und sorgt mit einem Foto für heftige Reaktionen im Netz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dazu schreibt der gelernte Bankkaufmann, Rechtsanwalt und Oldtimer-Sammler Müller: „Auch so sieht Armut in Deutschland aus: Markenschuhe von Adidas, Jacke von Moncler, auf dem Pappschild steht ,Bitte für Essen Danke‘ und die Ansprache durch den Bettler erfolgt in sehr gebrochenem Deutsch. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:34:26 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Todesschüssen in Minnesota:Trump zieht „Gestapo Greg“ ab</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/proteste-in-minneapolis-eskalieren-trump-unter-druck-69778cc2a7f057aeb604625f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69778cc2a7f057aeb604625f/af68454bc53219523f681631b7d58f41,aeab24e4?w=656" alt="Nach Todesschüssen in Minnesota:Trump zieht „Gestapo Greg“ ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington/Minneapolis –<!--]--><!--[--><b> Nach den neuerlichen Todesschüssen von Bundesbeamten in Minneapolis eskalieren die Proteste. Der Krankenpfleger Alex Pretti († 37) starb am Samstag im Kugelhagel eines Beamten der „Border Patrol“ (Grenzschutzdienst). Die Wut in der Bevölkerung kocht über, die Minnesota-Metropole gleicht einem Pulverfass! 3000 Bundespolizisten der Abschiebebehörde ICE und des Grenzschutzes setzen unterdessen Razzien bei der Suche nach illegalen Immigranten fort.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Offenbar ist Trump nun zurückgerudert. Denn schon am Dienstag sollen ein hochrangiger Kommandant der Grenzpolizei und weitere Beamte Minneapolis verlassen. Der Abgang von Grenzschutzkommandant Greg Bovino, der im Zentrum der aggressiven Einwanderungskontrollen der Trump-Regierung in Städten im ganzen Land stand, erfolgt zu einem Zeitpunkt, an dem Präsident Donald Trump den Grenzschutzbeauftragten Tom Homan nach Minnesota entsandt hat, um die Leitung der Einwanderungs- und Zollkontrollen zu übernehmen. Gouverneur Gavin Newsom (58) nennt Bovino „Gestapo Greg“.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Grenzschützer Bovino steht wegen seines Vorgehens in US-Städten in der Kritik<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Blumen werden an einer improvisierten Gedenkstätte an der Stelle niedergelegt, wo Alex Pretti am Vortag von Bundes-Einwanderungsbeamten in Minneapolis erschossen wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:34:27 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>