<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Großes Feuer in ehemaliger Fabrik in Hamburg – Retter kämpfen gegen die Flammen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/hamburg-grosses-feuer-in-ehemaliger-lackfabrik-in-tonndorf/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/dji-fly-20250827-051106-0023-1756265364619-photo-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=487px%2C239px%2C1169px%2C1169px&webp=1" alt="Großes Feuer in ehemaliger Fabrik in Hamburg – Retter kämpfen gegen die Flammen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Derzeit kann nur von außen gelöscht werden, da unklar ist, ob sich im Dach Asbest befindet. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>In einer leerstehenden Lackfabrik in Hamburg-Tonndorf ist ein großes Feuer ausgebrochen. Obergeschoss und Dach brennen massiv – ein großes Aufgebot der Feuerwehr ist mit den Löscharbeiten im vollen Gange.</strong></p><p>Wie ein Sprecher der Feuerwehr mitteilte, brennen Obergeschoss und Dach des Gebäudes auf einer Fläche von rund zehn mal 30 Metern. Das Feuer sei gegen 4.19 Uhr gemeldet worden, zahlreiche Anrufer hätten den weithin sichtbaren Flammenschein beschrieben.</p><p>Aktuell bekämpfen zwei Löschzüge und Einsatzkräfte der Freiwilligen Feuerwehr die Flammen. Gelöscht werden könne derzeit nur von außen, da nicht klar sei, ob sich im Dach aus Eternitplatten Asbest befindet. Über mögliche Schadstoffbelastungen gebe es noch keine Erkenntnisse.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 07:06:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rassistischer Angriff in Hamburger Arztpraxis: „Es war ein Schock“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/heil-hitler-rufe-im-wartezimmer-rassistischer-angriff-in-arztpraxis/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/qua6671-860-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=788px%2C230px%2C1479px%2C1478px&webp=1" alt="Rassistischer Angriff in Hamburger Arztpraxis: „Es war ein Schock“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Dr. Mustafa Havuç, Arzt mit türkischen Wurzeln, wurde in seiner Praxis in Hamburg-Wilhelmsburg Opfer eines rassistischen Angriffs.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><b>Ein ganz normaler Tag in einer Wilhelmsburger Praxis endete Anfang August mit einem rassistischen Übergriff: Ein Patient grölte rechtsextreme Parolen und schlug einen Arzt mit Migrationshintergrund. „Es war ein Schock“, sagt der Mediziner, der immer noch nicht ganz glauben kann, was vor zwei Wochen passiert ist.</b><br/><br/><br/><br/> <br/> <br/> <br/> <br/> <br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Bahnsanierung: Wichtige Verkehrsverbindung in Altona lange gesperrt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/bahnsanierung-wichtige-verkehrsverbindung-in-altona-lange-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/214153049-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Bahnsanierung: Wichtige Verkehrsverbindung in Altona lange gesperrt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Lessigtunnel während Baustellenarbeiten im Jahr 2019. (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Georg Wendt</span></p><p><strong>Staugefahr in Altona: Ab Anfang September wird an der Eisenbahnbrücke über die Julius-Leber-Straße gearbeitet. Weil das Bauwerk dringend verstärkt werden muss, kommt es monatelang zu Einschränkungen im Lessingtunnel. Für Autofahrer heißt das: einspurige Verkehrsführung, Vollsperrung im November – und Geduld bis kurz vor Weihnachten.</strong></p><p>Die Deutsche Bahn beginnt am Samstag, 6. September, mit umfangreichen Arbeiten an der Eisenbahnbrücke Julius-Leber-Straße in Altona. Der Brückenbereich, über den Fern- und Regionalzüge den Bahnhof Altona erreichen, wird mit rund 400 Tonnen Stahl verstärkt. Der Abschluss der Sanierung ist für den 20. Dezember geplant.</p><p>Während der Bauzeit wird die Julius-Leber-Straße im Lessingtunnel überwiegend nur einspurig befahrbar sein. Eine komplette Sperrung ist lediglich vom 17. November bis 1. Dezember nötig, wenn die neue Konstruktion mit der bestehenden Brücke verbunden wird, wie die Deutsche Bahn mitteilt. Für Fußgängerinnen, Fußgänger und Radfahrende bleibt der Tunnel jederzeit offen – Radler müssen ihre Räder im Baustellenbereich allerdings schieben.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger Fundbüro mit speziellem Aufruf: Wem gehört der Elbenring?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-fundbuero-mit-speziellem-aufruf-wem-gehoert-der-elbenring/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/imago98923983-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=397px%2C0px%2C1528px%2C1529px&webp=1" alt="Hamburger Fundbüro mit speziellem Aufruf: Wem gehört der Elbenring?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Im Film „Herr der Ringe" muss Frodo den Elbenring zerstören.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: IMAGO / Everett Collection</span></p><p><strong>Dieses Schmuckstück dürften Filmfans gut kennen: In Hamburg hat jemand einen Ring gefunden, der dem Ring aus „Der Herr der Ringe” nachempfunden ist. Ist er aus echtem Gold?</strong></p><p>Ein goldener Ring mit Worten in schwarzer Elbenschrift spielt eine zentrale Rolle in der berühmten Film-Trilogie „Der Herr der Ringe”. So ein Exemplar hat jetzt jemand in Hamburg in der Nähe eines Einkaufszentrums verloren – und das Fundbüro hat sich auf die nicht ganz einfache Suche nach der Besitzerin oder dem Besitzer gemacht. </p><p>„Hier könnte der Eigentumsnachweis schwierig werden: Gehört der Ring nun Sauron, Gollum oder doch den Beutlins?“, fragte Fundbüro-Leiter Richard Emmel in einem Post auf Instagram. Eines sei schon jetzt sicher: Dem Team des Zentralen Fundbüros Hamburg gehöre er nicht. „Wir haben ihn ausprobiert – und sind nicht unsichtbar geworden.“</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Vor dieser neuen Betrugsmarsche mit EC-Karten warnt die Polizei</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/vor-dieser-neuen-betrugsmarsche-mit-ec-karten-warnt-die-polizei/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/466178965.jpg?resize=300%2C300&crop=1166px%2C410px%2C4726px%2C4729px&webp=1" alt="Vor dieser neuen Betrugsmarsche mit EC-Karten warnt die Polizei" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Mithilfe eines vermeintlichen Kartenlesegeräts gelangen die Täter an die EC-Karte und den dazugehörigen PIN. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Michael Bihlmayer</span></p><p><strong>Sie geben vor, etwas überprüfen zu müssen, dann zücken sie das Kartenlesegerät – und machen sich mit der EC-Karte aus dem Staub. Seit kurzer Zeit verzeichnet die Hamburger Polizei viele Fälle einer neuen Betrugsmasche. Dabei ist bereits ein großer finanzieller Schaden entstanden. Wie Sie sich vor dem Trickbetrug schützen können.</strong></p><p>Rund 30 Taten mit der neuen Betrugsmasche hat das zuständige Landeskriminalamt 43 seit Anfang April in ganz Hamburg registriert. Die Vorgehensweise der Täter – meist ein oder zwei Männer – ist stets dieselbe: Unter dem Vorwand, Mitarbeiter eines Telefonanbieters zu sein, klingeln sie an verschiedenen Adressen. Sie geben an, Telefondosen oder WLAN-Router kontrollieren zu müssen, und werden schließlich in die Wohnungen gelassen.</p><p>Sobald die vermeintliche Überprüfung erfolgt, zücken die Täter ein Kartenlesegerät: Knapp fünf Euro sollen die Geschädigten per EC-Karte zahlen. „Die Zahlvorgänge schlugen zwar fehl, jedoch erlangten die Täter auf diese Weise die PIN und die dazugehörige Bankkarte, denn: Die Geschädigten bekamen in jedem Fall eine andere, falsche Karte ausgehändigt“, wie die Polizei mitteilte.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:32:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger „Pädo-Jägerin“ muss selbst vor Gericht</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/paedo-jaegerin-muss-selbst-vor-gericht/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/kampf-gegen-kindesmissbrauch-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=384px%2C63px%2C1587px%2C1586px&webp=1" alt="Hamburger „Pädo-Jägerin“ muss selbst vor Gericht" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Ermittlerin im Bereich Kinderpornografie (Archivbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Arne Dedert/dpa</span></p><p><strong>Sie wollte kriminelle Pädophile stoppen und muss sich nun selbst vor dem Hamburger Gericht verantworten. Am Mittwoch beginnt der Prozess gegen eine 34 Jahre alte „Pädo-Jägerin“.</strong></p><p>Am Mittwoch beginnt der Prozess gegen eine 34 Jahre alte „Pädo-Jägerin“ vor dem Amtsgericht Hamburg-Altona. Sie ging offenbar zur Polizei, um Kindesmissbrauch aufzudecken, nun wirft ihr die Staatsanwaltschaft den Besitz kinderpornographischer Inhalte vor.</p><p>Als „Pädo-Jägerin“ war es demnach ihr Ziel, Männer ausfindig zu machen, die aufgrund ihrer sexuellen Neigung Sexualdelikte begehen könnten. Über einen Link auf der Plattform Instagram sei sie im Jahr 2021 einer verdächtigen Whatsapp-Gruppe beigetreten, in der diverse kinderpornographische Dateien verbreitet wurden. Insgesamt 318 dieser Dateien, die den sexuellen Missbrauch von Kindern oder nackte Kinder in sexualisierten Posen zeigen, soll die 34-Jährige laut Anklage damals auf ihrem Handy gespeichert und der Polizei zur Verfügung gestellt haben. Doch der Besitz von kinderpornographischem Material ist auch in diesem Fall strafbar.</p>]]></description>
    <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>