<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Wegen Nazi-Parole!:Polizei ermittelt schon wieder gegen AfD-Höcke</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/wegen-verbotener-nazi-parole-polizei-ermittelt-schon-wieder-gegen-afd-hoecke-6985c0039d88d6e920be1e81</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985c0039d88d6e920be1e82/3529df62ebf16042b94fe87ed8789fdc,9a3c141f?w=992" alt="Wegen Nazi-Parole!:Polizei ermittelt schon wieder gegen AfD-Höcke" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Erfurt (Thüringen) – <!--]--><!--[--><b>Zweimal wurde er bereits für die Nazi-Parolen rechtskräftig verurteilt. Jetzt droht AfD-Rechtsaußen Björn Höcke (53) schon wieder Justizärger, weil er die SA-Losung „Alles für Deutschland!“ am Mittwoch bei seinem gescheiterten Misstrauensvotum gegen Ministerpräsident Mario Voigt (48, CDU) im Thüringer Parlament wiederholt hat. Eine Polizeisprecherin zu BILD: „Es wurden entsprechende Ermittlungen von der Polizei eingeleitet, um den Verdacht einer möglichen Straftat zu prüfen.“ </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Dabei gehe es wie bei den Höcke-Reden 2021 in Merseburg (Sachsen-Anhalt) und 2023 in Gera (Thüringen) erneut um den Vorwurf des Verwendens von Kennzeichen verfassungswidriger Organisationen. Möglicherweise werde sich später auch die Staatsanwaltschaft Erfurt mit dem Fall beschäftigen, heißt es.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->2024 musste sich Höcke bereits mehrfach wegen Verwendung der SA-Parole vor dem Landgericht Halle verantworten<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/alternative-fuer-deutschland/afd-alle-infos-76662060.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->AfD<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Politiker stürmte nach Anspielungen auf seine Straftäter-Vergangenheit von Abgeordneten der Brombeer-Regierung noch ein zweites Mal ans Rednerpult, um sich zu verteidigen. Und das klang so: „Diesen Dreiklang habe ich spontan in einer freigehaltenen Rede durchdekliniert: Alles für unsere Heimat! Alles für Sachsen-Anhalt! Alles für Deutschland! Dafür bin ich rechtskräftig verurteilt worden.“ 
Diese rechtskräftige Verurteilung durch ein deutsches Gericht sei jedoch weniger ein Beleg dafür, dass er kriminelle Energie habe, sondern vielmehr dafür, wie bedroht die Meinungsfreiheit sei.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 13:15:13 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Simone Ballack muss Asche ihres toten Sohnes abgeben:Zwei Männer sorgen für Eklat im Dschungel</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-simone-ballack-muss-asche-ihres-toten-sohnes-abgeben-6985aee1ad1f115725ece621</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985aee1ad1f115725ece622/ff6d735f2ec8492fd61a8a58a827e98a,d277e5?w=992" alt="Simone Ballack muss Asche ihres toten Sohnes abgeben:Zwei Männer sorgen für Eklat im Dschungel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Murwillumbah (Australien) – <!--]--><!--[--><b>Es ist ihr emotionalster Besitz im Dschungelcamp: die Kette mit der Asche ihres verstorbenen Sohnes Emilio (18). Und ausgerechnet die musste Simone Ballack (49) an Tag 14 im TV-Busch abgeben. Weil zwei Männer Angst um ihren guten Schlaf hatten!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Reality-Sternchen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/samira-yavuz-im-steckbrief-ihr-privatleben-ist-von-drama-gepraegt-695e28964d1d5f581eeae1c7"><!-- --><!--[--><!--[-->Samira Yavuz<!--]--><!--]--></a><!--[--> (32) überbrachte ihren Mitcampern am Donnerstag eine schlechte Nachricht von der TV-Produktion. „Seit der letzten Bestrafung habt ihr weiterhin über 80 Mal die Campregeln gebrochen“, hieß es darin. „Ihr schlaft tagsüber, missachtet die Feuerwachen, badet mit Seife im Weiher und tauscht Zigaretten untereinander. Euer Verhalten hat Konsequenzen. Entscheidet jetzt, welche zwei Luxusartikel ihr behalten möchtet. Die restlichen Luxusartikel gebt ihr sofort im Dschungeltelefon ab.“<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">BILD zeigt, was die Dschungelcamp-Kandidaten alles dürfen und was nicht.</p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/dschungelcamp-2026-die-geheimen-luxusgueter-der-dschungelstars-69708d3c568b91954b0e9b4a"><!-- --><!--[--><!--[-->Jeder Dschungelcamper durfte zwei Luxusgegenstände mit ins Camp mitnehmen<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Bei Simone waren das Babypuder und die ganz besondere Kette mit dem Anhänger, der aus der Asche ihres Sohnes Emilio gefertigt wurde. Er kam 2021 bei einem Quad-Unfall ums Leben. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 13:15:14 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um 19.29 Uhr fuhr ein dunkler Wagen vor:Mette-Marit und Haakon bei Marius im Gefängnis!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/kronprinzessin-mette-marit-troestet-sohn-marius-im-osloer-gefaengnis-6985c8931ec9885e0fe65d73</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985c8941ec9885e0fe65d74/44e6f6bc292aa83ec4a9a10509bf33e1,63549775?w=992" alt="Um 19.29 Uhr fuhr ein dunkler Wagen vor:Mette-Marit und Haakon bei Marius im Gefängnis!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Marius Borg Høiby, der Skandalsohn von Kronprinzessin Mette-Marit, steht unter enormem Druck.  Vor Gericht mit unangenehmen Fragen konfrontiert, wurde er dann im Osloer Gefängnis von seiner Familie getröstet. Ein heimlicher – und historischer – Besuch, denn noch nie besuchten norwegische Royals aus privaten Gründen ein Gefängnis. Erfahren Sie alle Hintergründe und die brisanten Details mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 13:15:15 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verbraucherschützer schlagen Alarm:Privatversicherten droht heftiger Beitragshammer</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/verbraucherschuetzer-schlagen-alarm-privatversicherten-droht-heftiger-beitragshammer-6981badefa531953d5219fd0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6981badefa531953d5219fd1/0f672bdf35fbcb75be831a8519bb9aaf,df53ed2b?w=576" alt="Verbraucherschützer schlagen Alarm:Privatversicherten droht heftiger Beitragshammer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Knapp 8,7 Millionen Deutsche haben sich für die private Krankenversicherung entschieden, oft wegen besserer Leistungen oder attraktiver Beiträge. Doch nun erleben viele einen Schock: Massenhafte Beitragserhöhungen, die vor allem Rentner hart treffen, da ihre Einkommen die steigenden Kosten nicht auffangen können. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum die Beiträge so drastisch steigen und was Betroffene machen können, um die finanzielle Last zu mindern. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 13:15:16 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neuer Komplett-Ausfall:Trump verhöhnt Obamas als Affen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-schockiert-mit-rassistischem-obama-video-6985a8981ec9885e0fe659de</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985a8981ec9885e0fe659df/0ab58a554a006c49e87e14f781efafc5,64158f16?w=992" alt="Neuer Komplett-Ausfall:Trump verhöhnt Obamas als Affen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington (USA) – <!--]--><!--[--><b>Donald Trump, Amerikas amtierender Präsident, zeigt Michelle und Barack Obama als Affen. Eine rassistische Entgleisung, die in den Vereinigten Staaten massive Empörung auslöst: Es ist die Rede von „widerlichem Verhalten“, ja von Trumps „Maskenfall-Moment“.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf seinem Truth-Social-Kanal hat US-Präsident Donald Trump (79) ein Video gepostet. Der Clip beginnt mit altbekannten Vorwürfen: Ein Insider spricht über angeblichen Wahlbetrug und behauptet, Wahlmaschinen seien manipuliert worden. Fast eine Minute lang dreht sich alles um diese Behauptungen. Dann, bei Sekunde 58, ein Bruch: Plötzlich erscheinen Barack Obama (64), einer von Trumps Amtsvorgängern, und Ehefrau Michelle Obama (62) – als Affen in einer Dschungelszenerie. Unmittelbar danach endet das Video.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Clip ist auf Trumps Truth-Social-Account zu sehen. Die kurze Schlussszene mit den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/barack-obama/politik-nachrichten-news-fotos-videos-15800922.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Obamas <!--]--><!--]--></a><!--[-->löst Entsetzen und Empörung aus. Es handelt sich um eine offensichtlich KI-generierte Darstellung. Die Darstellung Schwarzer Menschen als Affen gilt als historisch belastetes, rassistisches Bildmotiv. Entsprechend scharf ist die Kritik aus Politik, Medien und sozialen Netzwerken.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Rassistische Entgleisung: Mit dieser Darstellung als Affen verhöhnt Präsident Donald Trump (79) seinen Vorgänger Barack Obama (64) und dessen Ehefrau Michelle (62)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 13:15:18 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Schüsse auf Russen-General:Lügen-Lawrow beschuldigt Ukraine</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/russlands-aussenminister-lawrow-beschuldigt-ukraine-der-schuesse-auf-general-6985ce196f96ea6870014d06</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985ce196f96ea6870014d07/3de16ea99c6c9ac5cfd673931dd2748d,1e2c6f2?w=576" alt="Schüsse auf Russen-General:Lügen-Lawrow beschuldigt Ukraine" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Moskau – <!--]--><!--[--><b>Russlands Außenminister Sergej Lawrow (75) – wegen seiner Vorliebe für Propaganda auch „Lügen-Lawrow“ genannt – hat die Ukraine für die Schüsse auf den Vize-Chef des russischen Militärgeheimdienstes in Moskau verantwortlich gemacht. „Dieser Terroranschlag bestätigt einmal mehr die Ausrichtung des Regimes von (Präsident Wolodymyr) Selenskyj auf ständige Provokationen, die darauf abzielen, den Verhandlungsprozess zum Scheitern zu bringen“, sagte Lawrow am Freitag im russischen Fernsehen mit Blick auf die Verhandlungen zu einem Ende der Kämpfe in der Ukraine. General Wladimir Alexejew (64) war zuvor in Moskau niedergeschossen und ins Krankenhaus eingeliefert worden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alexejew ist ein russischer Generalleutnant, der seit 2011 als erster stellvertretender Leiter des Militärgeheimdienstes (GRU) dient. Er wurde für seine Beteiligung an der russischen Militärintervention im syrischen Bürgerkrieg mit dem Titel „Held der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Russischen Föderation“<!--]--><!--]--></a><!--[--> ausgezeichnet.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->General Wladimir Alexejew (64) <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Abschluss seines Wehrdienstes wurde der gebürtige Ukrainer Alexejew an der Höheren Luftlande-Kommandoschule in Rjasan aufgenommen, die er 1984 absolvierte. Alexejew diente in Speznas-Spezialeinheiten und stieg bis zum Leiter der Geheimdienstdirektion des Hauptquartiers des Moskauer Militärbezirks auf, später wurde er in den Zentralstab des GRU versetzt. Im Mai 2022 wurde er nach der russischen Invasion in die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ukraine<!--]--><!--]--></a><!--[--> als der ranghöchste Militärgeheimdienstkommandeur identifiziert, der für die Ukraine zuständig sei. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 13:15:19 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Plötzlich färbt sich alles rot:Jetzt kommt der Blutschnee</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ploetzlich-faerbt-sich-alles-rot-jetzt-kommt-der-blutschnee-6985dc34ad1f115725eceb9f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985dc34ad1f115725eceba0/876e83ba84b5fe541a84194b34d12e04,678e2ed3?w=576" alt="Plötzlich färbt sich alles rot:Jetzt kommt der Blutschnee" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Rosa bis hellrot gefärbter Schnee: Blutschnee erreicht Deutschland als seltenes Winterphänomen. Saharaluft ist der Grund, gesundheitlich harmlos – verursacht aber Schlieren auf Autoscheiben.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 13:15:20 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Pöbel-Eklat nach Promi-Party:Betrunkene Verena Kerth drohte Jay Khan mit dem Tod</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/verena-kerth-drohte-saenger-jay-khan-mit-dem-tod-poebel-eklat-nach-promi-party-698495431260570fb3f70d69</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/698495431260570fb3f70d6a/108d97b333dc7540df770dfd8d1a54dc,22dc1c33?w=656" alt="Pöbel-Eklat nach Promi-Party:Betrunkene Verena Kerth drohte Jay Khan mit dem Tod" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eklat nach der „Lambertz Monday Night“! BILD erfuhr exklusiv: Nach der Schoko-Gala rastete Reality-TV-Sternchen Verena Kerth (44) am Dienstag gegen zwei Uhr aus und ging plötzlich grundlos auf Popstar Jay Khan (43, US5) los. Sie beschimpfte ihn, drohte ihm sogar mit dem Tod. Auch Alkohol soll dabei eine Rolle gespielt haben.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, wie es zu dem Eklat kam, welche Beleidigungen und Drohungen fielen und was beide im Nachhinein über den Zoff sagen. Alle Einzelheiten hier!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 13:15:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jean-Luc Dompé (30):Promille-Ergebnis von HSV-Star da</title>
    <link>https://www.bild.de/news/nach-alkoholfahrt-von-jean-luc-dompe-promille-ergebnis-von-hsv-star-da-6985e45e1ec9885e0fe660ec</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985e45e1ec9885e0fe660ec/33a1775dd09243e16f7bc550462d822d,475d8a5a?w=320" alt="Jean-Luc Dompé (30):Promille-Ergebnis von HSV-Star da" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Nach der Suff-Fahrt von HSV-Star Jean-Luc Dompé ist jetzt das Ergebnis der Blutprobe des Flügelspielers da: Nach BILD-Informationen hatte der Franzose 1,34 Promille Alkohol im Blut. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-suspendiert-jean-luc-dompe-nach-suff-fahrt-697b324cb9ea3c35dc62c5d8"><!-- --><!--[--><!--[-->Dompé war zwei Tage nach dem 0:0-Derby gegen St. Pauli  (0:0) um 7 Uhr morgens mit seinem Audi von einem Streifenwagen in der Innenstadt von Hamburg in der Kaiser-Wilhelm-Straße gestoppt<!--]--><!--]--></a><!--[--> worden. Der Fußballprofi musste pusten, der Alkoholtest ergab zunächst 1,4 Promille! Dompé wurde von den Beamten in einem Streifenwagen zur Polizeiwache gebracht. Dort wurde ihm von einem Arzt Blut entnommen. Das Ergebnis des Tests bestätigte jetzt den Promillewert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Unglaublich: Als Dompé das Polizeikommissariat in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/hamburg/hamburg-regional/home-16344102.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Hamburg<!--]--><!--]--></a><!--[--> verließ, nahm er sich nach BILD-Informationen einen E-Scooter, um damit nach Hause zu fahren! Dies wurde von den Beamten gesehen und die nächste Anzeige gegen Dompé verfasst.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Der HSV hat auf die Suff-Fahrt von Jean-Luc Dompé reagiert. Dazu gibt es neue Details.</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 13:15:23 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Elektro-Wende gescheitert:22 Milliarden futsch, Stellantis-Aktie stürzt ab</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/elektro-strategie-gescheitert-22-milliarden-futsch-stellantis-aktie-stuerzt-ab-6985ad1cad1f115725ece5cf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6985ad1cad1f115725ece5cf/6d5286dc6b8e3ac9f8171f1c9f7ca62b,4f365a4?w=320" alt="Elektro-Wende gescheitert:22 Milliarden futsch, Stellantis-Aktie stürzt ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Autoriese Stellantis zieht die Notbremse – und zahlt einen hohen Preis. Der Konzern (u. a. Peugeot, Fiat, Opel, Jeep) verabschiedet sich von großen Teilen seiner Elektro-Strategie und schreibt dafür rund 22 Milliarden Euro ab. Für das zweite Halbjahr 2025 droht ein Verlust von bis zu 21 Milliarden Euro. Für Aktionäre ist es ein Schock: Die Dividende ist gestrichen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->An der Börse löst die Hiobsbotschaft Panik aus. Die Stellantis-Aktie bricht zeitweise um mehr als 14 Prozent ein. Auf Jahressicht steht ein Minus von über 40 Prozent. Der Schock erfasst die gesamte Branche: In Frankreich geraten Renault, Valeo und Forvia unter Druck, in Deutschland verlieren VW, BMW und Porsche spürbar an Wert.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Grund für das Milliarden-Desaster: Stellantis hat sich beim Tempo der Elektrowende verschätzt. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/auto/auto-news/elektroauto/elektroauto-alle-infos-78345868.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Elektroautos<!--]--><!--]--></a><!--[--> verkaufen sich deutlich langsamer als erwartet, gleichzeitig sind Entwicklung und Produktion extrem teuer. Konzernchef Antonio Filosa räumt offen ein, dass frühere Entscheidungen falsch waren. Man habe den Wandel überschätzt – und müsse nun die Strategie korrigieren.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Stellantis-CEO Antonio Filosa (52) zieht die Notbremse – und warnt die Anleger<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 13:15:24 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>