<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Haus in Berlin hat plötzlich 82 neue Bewohner:Fast alle Mieter kommen aus Bulgarien</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-geisterhaus-hat-ploetzlich-82-neue-mieter-686b9d36d1592e395c9d315e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686b9d36d1592e395c9d315f/c31ef54b97dcaa228ad6b1e76afdaec4,1c8a7827?w=992" alt="Haus in Berlin hat plötzlich 82 neue Bewohner:Fast alle Mieter kommen aus Bulgarien" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Ein grauer Klotz mit 105 Wohnungen aus den 1980ern. Seit Jahren wird über das Schicksal des Plattenbaus in der Nachbarschaft von Ministerien und dem Bundesnachrichtendienst (BND) gestritten. Der Eigentümer will es abreißen und neue Wohnungen bauen, bekam dafür grünes Licht. Doch jetzt sind plötzlich 82 neue Bewohner eingezogen. Angeblich.

</b><!--]--><!--[-->Dem Bezirksamt <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Mitte kam das merkwürdig vor. Es machte Stichproben in der Habersaathstraße 40-48, schaltete jetzt die Polizei ein.<!--]--><!--[--><b> </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Eigentümer der Habersaathstraße 40-48 will den Plattenbau abreißen lassen. Er steht vis-à-vis vom BND-Komplex in Berlin-Mitte. Deshalb warnt ein Schild vor dem Abstellen von Fahrzeugen und Gegenständen aller Art vor dem Gebäude<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Gebäude wohnen nur noch vier bis sechs <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/mieterrecht/recht-nachrichten-news-fotos-videos-18245568.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Mieter<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit Altverträgen. Sie dürfen bleiben – zumindest vorerst. Allerdings laufen zivilrechtliche Verfahren, weil der Eigentümer sogenannte Verwertungs-Kündigungen verhängt hat. An der Fassade des Hauses hängen Protest-Banner: „Gegen Räumung, gegen Abriss“, „Hands off“, „Habersaath stays queer“. Aktivisten und Obdachlose haben immer wieder leer stehende Wohnungen besetzt. Doch im Mai und Juni geschah Seltsames: 82 neue Mieter meldeten sich plötzlich in den Eingängen 44 und 48 an. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Der Blick auf einen der Aufgänge des Gebäudekomplexes Habersaathstraße<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 05:26:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ochsenknecht-Sohn noch immer in Haft:Jimi Blue klagt im TV über 250.000 Euro Schulden</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/tv-fernsehformate/jimi-blue-ochsenknecht-in-haft-aber-im-tv-klagt-er-noch-ueber-250-000-euro-schulden-686b9062d1592e395c9d2fe4</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686b9062d1592e395c9d2fe5/a408e21b52e13cb987c66c748afd4944,5d3c5175?w=576" alt="Ochsenknecht-Sohn noch immer in Haft:Jimi Blue klagt im TV über 250.000 Euro Schulden" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Im wahren Leben sitzt er im Knast, im TV spricht Schauspieler Jimi Blue Ochsenknecht jetzt übers Geld und seine Schulden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Es klingt wie Ironie des Schicksals, dass ausgerechnet ab jetzt die neue Show „Villa der Versuchung“ (montags, 20.15 Uhr) ausgestrahlt wird und Jimi als Kandidat mitmacht – denn in dem Format geht’s vor allem um Geld. Während Ochsenknecht zurzeit wegen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/jimi-blue-erst-rosenkrieg-jetzt-liebeserklaerung-an-yeliz-koc-6864d740bce3e14f8a528ec9"><!-- --><!--[--><!--[-->nicht bezahlter Gastro-Rechnungen<!--]--><!--]--></a><!--[--> in Hamburg in Untersuchungshaft sitzt, taucht er bei Sender Sat.1 in einer thailändischen Villa auf. Die Sendung, moderiert von Verona Pooth, wurde bereits vor einiger Zeit abgedreht. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Jimi Blue (hier 2024) sitzt zum Zeitpunkt der Ausstrahlung von „Villa der Versuchung“ gerade in Hamburg in Untersuchungshaft<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Interessant: In Folge 1 der „Villa der Versuchung“ offenbart Jimi seinen Mitstreitern sein Schulden-Debakel. Er schildert: „Ich habe ein Faible für teure Sachen. Ich hatte Schulden, das waren so 250.000 Euro oder so.“ Die maximal 250.000 Euro, die die Promis gemeinsam in dem Format gewinnen können, wären für den Schauspieler daher eine wichtige Finanzspritze.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 05:26:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Urteil lässt aufhorchen:Schufa muss Kläger 1000 Euro Schadenersatz zahlen</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/sparfochs/urteil-laesst-aufhorchen-schufa-muss-klaeger-1000-euro-schadenersatz-zahlen-6867d2f143acaa585d7eaed6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6867d2f143acaa585d7eaed7/13014659f9bf9a246d2ad2dbfa748b30,1bc73655?w=576" alt="Urteil lässt aufhorchen:Schufa muss Kläger 1000 Euro Schadenersatz zahlen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Fast überall in Deutschland laufen Klagen gegen die mächtige Schufa. Verbraucher fühlen sich von der Mega-Auskunftei ungerecht behandelt oder gar diskriminiert. Ein Landgericht sprach einem Kläger jetzt sogar 1000 Euro Schadenersatz zu. Das Urteil lässt aufhorchen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->BILD sagt, was das für andere Betroffene bedeutet. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 05:26:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mit ihren Firmen machen sie Millionen:Der Kohle-Kosmos der Kaulitz-Zwillinge</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/bill-und-tom-kaulitz-ihr-kohle-kosmos-ihr-vermoegen-6869048b3a6ece13a57386a9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6869048b3a6ece13a57386aa/f8c285121e0549f21b29b307507e159e,8de9e834?w=992" alt="Mit ihren Firmen machen sie Millionen:Der Kohle-Kosmos der Kaulitz-Zwillinge" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Kaulitz-Zwillinge Bill und Tom leben im Luxus und zeigen in ihrer Netflix-Doku, was sie haben. Alles mit harter Arbeit und Strategie verdient, ihr Business-Imperium wächst seit mehr als 20 Jahren. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Rund um Musik, Mode und Medien haben die Musiker von Tokio Hotel zahlreiche Firmen gegründet und verdienen clever. Wie sie ihr Geld investieren und zurückgeben, weiß BILD. Lesen Sie hier die Details zum Kohle-Kosmos der Kaulitz-Brüder!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 05:26:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nicht mal mehr Testspiele!:Leipzig stellt Werner komplett kalt</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bundesliga-nicht-mal-testspiele-rb-leipzig-stellt-timo-werner-kalt-686ba4ffd009353a0c962923</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686ba4ffd009353a0c962924/f69514ff3273f01b933ec035525437be,5b9f3e5e?w=576" alt="Nicht mal mehr Testspiele!:Leipzig stellt Werner komplett kalt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach seiner Traumhochzeit unter der Sonne Mallorcas ist Timo Werner (29) zurück in seiner Londoner Wahlheimat, mit gestern knapp 20 Grad und Regen. Auch die nächsten Wochen könnten für ihn ungemütlich werden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach BILD-Informationen wird der zuletzt an England-Klub Tottenham verliehene Werner am Freitag zu den Leistungstests im RB-Trainingszentrum am Cottaweg erwartet. Aber: Eine sportliche Zukunft in Leipzig hat er trotz Vertrages bis 2026 nicht.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>So soll der Klub ganz klar kommuniziert haben: Werner, dem noch ein Jahr Vertrag und 10 Mio. Euro Gehalt zu stehen, wird nie mehr für RB Leipzig spielen! Sollte er sich für einen Verbleib entscheiden und den Vertrag hier aussitzen wollen, wird er nicht mal mehr in einem Testspiel zum Einsatz kommen.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Auch André Silva und seine Frau Maria waren auf der Trauerfeier von Diogo Jota.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 05:26:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Es geht um die Mega-Schulden:Neuer Wortbruch-Vorwurf gegen Merz und Klingbeil</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/neuer-wortbruch-vorwurf-gegen-merz-und-klingbeil-686baadbd009353a0c9629ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686baadbd009353a0c9629ac/35f9ca9f52963961847fbc0772bcdd2d,10a22af4?w=576" alt="Es geht um die Mega-Schulden:Neuer Wortbruch-Vorwurf gegen Merz und Klingbeil" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Verschiebt die Regierung nun doch Milliarden aus dem regulären Staatsetat in den XXL-Schuldentopf („Sondervermögen“)?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die IHK Köln behauptet in einem Brief an Abgeordnete (liegt BILD vor): Die Regierung von Kanzler Friedrich Merz (69, CDU) und Finanzminister Lars Klingbeil (47, SPD) breche wieder ein Versprechen! Sie zahle – anders als vereinbart – aus dem „Sondervermögen“ nicht nur Extra-Investitionen in Straßen, Schienen, sondern auch reguläre Ausgaben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Konkret geht es um Geld für die Bahn („Bundesschienenwege“). 2024 stellte der Bund 7,4 Milliarden Euro bereit. Dieses Jahr plötzlich Null Euro. „Weniger wegen Verlagerung in das Sondervermögen“, heißt es im Etatentwurf der Regierung. Zugleich gibt es aber aus dem „Sondervermögen“ 7,6 Milliarden Euro für die Bahn. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Auch für Bundesfernstraßen werden laut Haushaltsentwurf aus dem Kernhaushalt 1,9 Mrd. Euro weniger als 2024 investiert - aus dem Sondervermögen kommen 2,5 Mrd. Euro für Brücken-Sanierungen hinzu. Das sind dann also nur 0,6 Mrd. Euro.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 05:26:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Zeitung berichtet:Schussverletzung im Umfeld von Trigema</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/zeitung-berichtet-schussverletzung-im-umfeld-von-trigema-wolfgang-grupp-in-klinik-686c1064d1592e395c9d39e8</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686c1064d1592e395c9d39e9/68813cc25624a97f70d68862110cd0b2,6a0692dd?w=656" alt="Zeitung berichtet:Schussverletzung im Umfeld von Trigema" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Burladingen – <!--]--><!--[--><b>Große Sorge um Wolfgang Grupp (83)! Der Ex-Trigema-Chef liegt seit dem Vormittag in einem Krankenhaus. Nun berichtet eine Lokalzeitung von Schussverletzungen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auf dem Privatgelände des Trigema-Patriarchen soll es Schüsse gegeben haben, das berichtet der Zollern-Alb-Kurier mit Verweis auf „gesicherte Informationen“.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach kam es am Morgen zu einem Polizeieinsatz in Burladingen (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->). Darüber berichtete auch BILD. Gegen 5 Uhr soll eine schwer verletzte Person im Umfeld der Firma Trigema medizinisch versorgt und per Rettungshubschrauber in eine Klinik gebracht worden sein. Eine Schussverletzung steht im Raum, so steht es in der Lokalzeitung, die zur Schwäbischen Zeitung gehört.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ermittler der Kriminalpolizei sollen die Nachbarschaft von Wolfgang Grupps Privatanwesen befragt haben, berichtet die „Südwest Presse“. Ihnen soll erklärt worden sein, dass es um einen „Unfall“ ginge. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 05:26:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kann fast alles, kostet fast mehr als der Pool:Der Chuck Norris unter den Poolrobotern!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/beatbot-aquasense-2-ultra-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686c18b2d1592e395c9d3a2a/340fec71f2cdd341bc00ab9634e329b5,46cd914f?w=320" alt="Kann fast alles, kostet fast mehr als der Pool:Der Chuck Norris unter den Poolrobotern!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 05:26:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Neue Studie beweist:Warum Sie Teenager schlafen lassen sollten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/warum-sie-teenager-ausschlafen-lassen-sollten-6819a762c956e61cc27ae319</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6819a762c956e61cc27ae319/1b031bcbc6a67b5f167b5f7492034cf5,17d2d8f1?w=320" alt="Neue Studie beweist:Warum Sie Teenager schlafen lassen sollten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Um die Mittagszeit öffnet sich langsam die Zimmertür, ein verschlafener Teenager stapft mit einem leisen „Guten Morgen“-Grummeln in Richtung Küche und gönnt sich noch vor dem Zähneputzen erst mal eine halbe Müsli-Fabrik auf ex.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Eltern haben sich meist schon drei bis vier Stunden vorher die Gretchenfrage gestellt: In Kauf nehmen, dass der Teenager den ganzen Tag verschlafen könnte oder ihn wecken und riskieren, dass die schlechte Laune auf die ganze Familie übergeht? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus, warum es besser ist, Ihren Teenager schlafen zu lassen. Es wird sich auf die spätere Gesundheit auswirken.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 05:26:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mutter klagt an: Niemand stoppt Leon (15):Wiederholungstäter raste meine Alya mit dem Moped um</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/mutter-klagt-justiz-an-junger-krimineller-raste-mein-kind-fast-tot-685a7fd34ac05571629e9ed9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/685a7fd34ac05571629e9eda/0b98977d740c563cd1de42218fbc612b,72979fa2?w=992" alt="Mutter klagt an: Niemand stoppt Leon (15):Wiederholungstäter raste meine Alya mit dem Moped um" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ein Teenager versetzt Burladingen in Angst. Leon Z. (15) soll mehrfach kriminell geworden sein und eine Dreijährige bei einem Verkehrsunfall mit seinem Moped schwer verletzt haben. Trotz Festnahme ist er wieder frei. Die Mutter der Kleinen ist fassungslos: „Ich verstehe nicht, warum man diesen Kerl nicht aus dem Verkehr zieht. Muss denn erst ein Kind sterben, bevor die Justiz etwas tut?“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum die Justiz ihn nicht einsperrt und was die Mutter des 15-Jährigen dazu sagt, lesen Sie mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 05:26:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Fast empathielos“:Becker watscht Zverev-Bruder ab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/boris-becker-sorgt-sich-um-alexander-zverevs-mentale-gesundheit-686c5805d009353a0c963434</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686c5805d009353a0c963435/26a2b39ff5911da1b8be50bd1e302615,c20887c1?w=576" alt="„Fast empathielos“:Becker watscht Zverev-Bruder ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nun redet er doch wieder über ihn!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nachdem Tennis-Star <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/wimbledon-tennis-star-zverev-komplett-am-ende-habe-mentale-probleme-6864448f46f7af4f95ea107b"><!-- --><!--[--><!--[-->Alexander Zverev<!--]--><!--]--></a><!--[--> (28) die Aussagen von Boris Becker (57) konterte, weil dieser die Trennung von seinem Vater als Trainer forderte („Wenn es nicht läuft, sind alle immer sehr, sehr schlau. Da gehört Boris leider dazu“), wollte der dreimalige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/tennis/home-23890462.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wimbledon<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Sieger nicht mehr über Zverev reden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Bis jetzt! Anlass für einen neuen Redeschwall Richtung des Hamburgers ist dessen Pressekonferenz nach dem Erstrunden-Aus in Wimbledon. Dort sprach der Olympiasieger von 2021 von mentalen Problemen und dass ihm die Freude an allem fehle, was er tue.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Podcast „Becker Petkovic“ sagt die frühere Nummer 1 der Welt: „Mir kamen die Tränen. Da hat sich ein Mensch geöffnet und gesagt: ‚Ich habe mentale Probleme. Helft mir!‘ Daher mache ich mir zum ersten Mal Sorgen um seine mentale Gesundheit.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 05:26:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gebetbuch des Herzogs von Berry enthüllt Pikantes:Trug man im Mittelalter keine Unterwäsche?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/kultur/gebetbuch-tres-riches-heures-gab-es-im-mittelalter-keine-unterwaesche-68696e79d009353a0c9610e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68696e79d009353a0c9610e2/2664dec364c1b9646d4eed3680343a2b,31d82587?w=576" alt="Gebetbuch des Herzogs von Berry enthüllt Pikantes:Trug man im Mittelalter keine Unterwäsche?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>War das Mittelalter zwischen dem 5. und 15. Jahrhundert wirklich nur finster?</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nein! Es konnte auch strahlend sein. Die gotischen Kathedralen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/frankreich/thema-frankreich-alle-infos-80021272.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Frankreich<!--]--><!--]--></a><!--[--> und z. B. in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/koeln/koeln-regional/home-16344378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Köln<!--]--><!--]--></a><!--[--> mit ihren hohen Fenstern schossen ab 1200 in den Himmel. In Paris, Oxford, Bologna, Heidelberg wurden Universitäten gegründet. Miniaturmaler illustrierten Bücher in leuchtenden Farben.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Das schönste Gebetbuch des </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/historische-ereignisse/news-fotos-videos-17003268.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Mittelalters</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>, die „Très Riches Heures“ (die reichhaltigen Stunden) des Herzogs von Berry, wird jetzt im Schloss Chantilly bei Paris ausgestellt.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Das aufgeschlagene Buch mit dem Monatsbild Februar. Über der Malerei thront im Halbkreis ein astrologischer Kalender mit den passenden Sternzeichen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 05:26:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Michael Douglas über Ende seiner Weltkarriere:„Ich will nicht am Set tot umfallen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/michael-douglas-ueber-karriere-ende-wollte-nicht-zu-denen-gehoeren-die-am-set-tot-umfallen-686b7b0c98601a3392660928</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686b7b0c98601a3392660928/54a127c033e23e418c73de2a12ee4a9c,a2db1016?w=656" alt="Michael Douglas über Ende seiner Weltkarriere:„Ich will nicht am Set tot umfallen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsbad (Tschechien) – <!--]--><!--[--><b>Einer der größten Filmstars zieht sich zurück. Hollywood-Legende Michael Douglas hat nicht die Absicht, weiter zu schauspielern. Das verkündete er jetzt beim Filmfestival in Karlsbad. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seine Worte – vorsichtig gewählt, aber dennoch deutlich – schmerzen. Mit dem preisgekrönten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/michael-douglas/kino-nachrichten-news-fotos-videos-15817504.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Michael Douglas<!--]--><!--]--></a><!--[--> verbinden die Kinofans seit 60 Jahren einige der weltbesten Filme, darunter „Eine verhängnisvolle Affäre“ (1987, neben Glenn Close), „Basic Instinct“ (1992, an der Seite von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/sharon-stone/fotos-video-kinofilme-starnews-15814888.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Sharon Stone<!--]--><!--]--></a><!--[-->) und „Einer flog über das Kuckucksnest“ (1975, mit Jack Nicholson). <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Michael Douglas hat immer noch eine wahnsinnige Ausstrahlung. In Karlsbad wurde er nach 50 Jahren noch einmal für seinen Filmklassiker „Einer flog über das Kuckucksnest“ geehrt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach Karlsbad war Douglas am Wochenende gekommen, um eine restaurierte Fassung des Filmklassikers, den er vor 50 Jahren produzierte, vorzustellen. Er genoss den frenetischen Applaus, das Bad in der jubelnden Menge und danach seinen Auftritt vor der Weltpresse.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 05:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Um US-Präsident zu beschwichtigen:Wegen Trump! Selenskyj tauscht Top-Personalie aus</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/um-us-praesidenten-zu-beschwichtigen-wegen-trump-selenskyj-tauscht-top-personalie-aus-686bf128d1592e395c9d38a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686bf128d1592e395c9d38a5/11047cc26be9127a4dc355640990ec67,57d39d13?w=320" alt="Um US-Präsident zu beschwichtigen:Wegen Trump! Selenskyj tauscht Top-Personalie aus" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin/Kiew –<!--]--><!--[--><b> Wolodymyr Selenskyj will offenbar seine Regierung umbauen – und dabei auch auf Wünsche von Donald Trump eingehen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->So berichtet die britische <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.ft.com/content/d20e1430-8328-47b8-9429-8ca54f41d153" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Financial Times“<!--]--><!--]--></a><!--[-->, dass der Ukraine-Präsident angeblich Donald Trump versprochen habe, seine Botschafterin in den USA auszutauschen. Auch das US-Portal <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-07-07/zelenskiy-spoke-with-trump-about-replacing-ukraine-s-envoy-to-us?srnd=phx-us-politics" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->„Bloomberg“<!--]--><!--]--></a><!--[--> berichtet darüber.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->► Bereits vergangenen Freitag sollen die beiden Staatschefs telefonisch die Ablösung von Botschafterin <!--]--><!--[--><b>Oksana Markarowa</b><!--]--><!--[--> vereinbart haben. Anschließend wolle man sich gemeinsam über potenzielle Nachfolge-Kandidaten austauschen, heißt es. Bedeutet: Kiew versucht, eine reibungslosere Zusammenarbeit mit der Trump-Regierung aufzubauen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auslöser: Markarowa, die als erste Botschafterin der Ukraine überhaupt 2021 nach Washington kam, war von vielen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/zollstreit-trump-verlaengert-frist-bis-zum-1-august-686c0782d1592e395c9d39a3"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[-->-Verbündeten im Kongress wegen ihrer zu großen Nähe zu den Demokraten kritisiert worden – das wird ihr jetzt offenbar zum Verhängnis.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 05:27:01 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>