<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Air-India-Katastrophe:Das letzte Lächeln vor dem Absturz</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/flugzeugabsturz-in-indien-dieses-foto-laesst-millionen-menschen-weinen-684d132b8858611e276427ca</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d132b8858611e276427cb/900f4852bc49df53e8ec5bed1749f59b,c5806706?w=992" alt="Air-India-Katastrophe:Das letzte Lächeln vor dem Absturz" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ahmedabad (Indien) – <!--]--><!--[--><b>Vater, Mutter, drei Kinder – alle fünf schauen fröhlich in die Kamera. Die Familie sitzt im Flugzeug. Ihr Ziel: ein neues Leben in England. Das Selfie strahlt so viel Glück und Hoffnung aus. Aber es zeigt auch das letzte Lächeln der Familie.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Komi Vyas, Ärztin aus Udaipur, hatte ihren Job gekündigt, um mit den drei Kindern zu ihrem Ehemann Prateek Joshi nach England zu ziehen. Der war eigens nach <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/indien/thema-indien-alle-infos-80032902.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Indien<!--]--><!--]--></a><!--[--> gereist, um seine Familie abzuholen. Zusammen stiegen sie Donnerstagmorgen am „Sardar Vallabhbhai Patel International Airport“ in der nordwestindischen Stadt Ahmedabad in den Flieger nach London. Es ist der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/290-tote-bei-flugzeugabsturz-ein-passagier-ueberlebte-684a95256819cd7ac1b221f3"><!-- --><!--[--><!--[-->Air-India-Flug AI 171<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das neue Leben begann nie.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur 32 Sekunden nach dem Start stürzte die Boeing 787-8 Dreamliner ab. Die Maschine mit 242 Menschen an Bord explodierte, ein riesiger Feuerball stieg auf. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/flugzeug-absturz-in-indien-nur-einer-dieser-brueder-ueberlebte-die-katastrophe-684bd0498858611e276414bb"><!-- --><!--[--><!--[-->Wie durch ein Wunder überlebte Vishwashkumar Ramesh (38)<!--]--><!--]--></a><!--[--> – als einziger Passagier. Prateek Joshi und seine Familie verloren bei dem <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/flugzeugabsturz/news-nachrichten-news-fotos-videos-15881382.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Absturz<!--]--><!--]--></a><!--[--> ihr Leben.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Vishwashkumar Ramesh überlebte als einziger und nahezu unverletzt den Absturz<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:24:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Klub-WM-Auftakt gegen Amateurtruppe:Bayern-Gegner mit Hunden und Grill am Spielfeldrand</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-was-vincent-kompany-beim-studium-von-auckland-ueberraschte-684e3b0dc500125714a3c6c1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e3b0dc500125714a3c6c2/dbdfb1a40bcacd8ec62868b293fe321a,f3c379ea?w=656" alt="Klub-WM-Auftakt gegen Amateurtruppe:Bayern-Gegner mit Hunden und Grill am Spielfeldrand" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Zwei Mannschaften. Zwei Welten. Und doch treffen sie am Sonntag (18 Uhr MESZ, live bei DAZN) in Cincinnati aufeinander: Der FC Bayern startet gegen Auckland City in die neue Klub-WM – und erlebt dabei eine sportliche Parallelwelt...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Denn was Bayern-Trainer Vincent Kompany (39) beim Gegner-Studium sah, war kaum zu glauben. Kompany erklärt am Tag vor dem Spiel: „Ich habe Hunde am Spielfeldrand gesehen, bei einem der Spiele, die ich geschaut habe. Dazu gab es im Hintergrund ein Barbecue, und auf einmal ist mitten im Spiel ein Ball aufs Feld geflogen. Aber, wenn du das Spiel schaust, ist das Level höher als viele erwarten. Es war aber eine andere Erfahrung, diese Spiele zu schauen.“<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bayern-Trainer Vincent Kompany (39)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Die Bilder wirken skurril – doch bei Bayern nimmt man Auckland sehr ernst. Kompany und sein Trainerteam sichteten über zehn Spiele, erwarten ein tief stehendes Team mit Fünferkette und klarer Defensiv-Taktik.

</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:24:58 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>In ihrer Villa in Saint-Tropez:Robert und Carmen Geiss zu Hause überfallen</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/in-ihrer-villa-in-saint-tropez-robert-und-carmen-geiss-zu-hause-ueberfallen-684e486c8858611e276435b2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e486c8858611e276435b3/db6d6138d8acdb3ffc493253613fc19e,c4247115?w=576" alt="In ihrer Villa in Saint-Tropez:Robert und Carmen Geiss zu Hause überfallen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Saint-Tropez – <!--]--><!--[--><b>Horror-Nacht für Robert und Carmen Geiss. Mitten in der Nacht sind die Selfmade-Millionäre von vier bewaffneten Unbekannten in ihrer Villa in Saint-Tropez überfallen und verletzt worden. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Robert Geiss postete am 15. Juni gegen 2 Uhr morgens auf Instagram: „Ja, liebe Leute. Wir sind im eigenen Haus in Saint-Tropez überfallen worden – und zwar vom Allerfeinsten, von vier bewaffneten Vollidioten.“ Die Gendarmerie von Saint-Tropez bestätigte am Telefon gegenüber BILD einen Einsatz auf dem Anwesen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Screenshot aus dem Video von Robert Geiss. Er: „Carmen ist gewürgt worden. Hat eine Schnittwunde am Hals. Mir haben sie in die Rippen getreten.“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In seinem Video sieht man, wie Einsatzwagen auf das Anwesen fahren. Robert Geiss weiter: „Wir mussten die Tresore aufmachen. Jetzt kommt noch Krankenwagen etc. Carmen hat das ein oder andere abbekommen.“ Zu den beiden Töchtern Shania und Davina äußerte sich Geiss nicht. Die beiden waren aber anscheinend zum Zeitpunkt des Überfalls nicht in der Villa. Auf Instagram meldeten sie sich mit berührenden Kommentaren zu Wort.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:24:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liebesglück bei Fußball-Profi Simon Zoller:Traumhochzeit auf Mallorca</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/fussball-star-simon-zoller-feiert-traumhochzeit-auf-mallorca-684dbcdbc500125714a3c3ae</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684dbcdbc500125714a3c3af/531f393e68809897cdba70fa547c97d5,64dd2142?w=576" alt="Liebesglück bei Fußball-Profi Simon Zoller:Traumhochzeit auf Mallorca" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mallorca – <!--]--><!--[--><b>Sonnenstrahlen tanzen durch die Bäume, weiße Rosenblätter wirbeln durch die warme Mittelmeerluft. Ein Moment, den dieses Liebespaar niemals vergessen wird.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Simon Zoller, zuletzt Stürmer beim FC St. Pauli und ab 1. Juli in anderer Funktion beim VfL Bochum, hat mit seiner großen Liebe Judith Babette auf Mallorca ein großes Hochzeitsfest gefeiert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Fußballprofi und die Rechtsanwältin hatten sich bereits im März 2025 standesamtlich das Jawort gegeben. Damals teilte Zoller ein elegantes Kuss-Foto auf Instagram. Er trug statt Trikot einen edlen Anzug mit lila Einstecktuch und weißem Hemd. Sie einen cremefarbenen Jumpsuit.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Jetzt folgte der große, festliche Auftritt. Im Kreis ihrer engsten Freunde und Familie zelebrierten die beiden ihre Liebe mit einer sommerlichen Feier im Grünen – unter Palmen, weißen Sonnenschirmen und begleitet von strahlender Sonne. Um 16 Uhr begann die Zeremonie, die für viele Gäste zum bewegenden Erlebnis wurde.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:25:01 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israels Armee enthüllt:So nah waren die Mullahs an der Atombombe</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israels-armee-enthuellt-so-nah-waren-die-mullahs-an-der-atombombe-684d3b69d1dae978f2918b18</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d3b69d1dae978f2918b19/124cba6e7b0fdd86aec8bc06cb3b3810,2ca572b1?w=656" alt="Israels Armee enthüllt:So nah waren die Mullahs an der Atombombe" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Israel hat mit der Operation „Rising Lion“ einen erheblichen Schlag gegen das iranische Atomprogramm durchgeführt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Geheimdienstinformationen zeigen, dass der Iran aktiv an Zündern und Sprengstoffen arbeitete – eine direkte Vorbereitung auf den Bombenbau. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Dies war eine existenzielle und unmittelbare Bedrohung für Israel“, so ein Geheimdienstbeamter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Doch wie nah waren die Mullahs wirklich an der Atombombe? Lesen Sie alle Details zur brisanten Lage im Nahen Osten – nur mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:25:03 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Iranische Angriffswelle:35 Vermisste nach Raketen-Einschlag in Israel</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/dritte-nacht-der-angriffe-rakete-trifft-wohnhaus-bei-tel-aviv-684e5e2d8858611e2764365f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e5e2d8858611e2764365f/0bd4e6d88b0450a3bd5edb29496b2ef6,5476db36?w=320" alt="Iranische Angriffswelle:35 Vermisste nach Raketen-Einschlag in Israel" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die dritte Nacht gegenseitiger Angriffe endet mit schwerer Zerstörung. Ein Wohnhaus bei Tel Aviv wird getroffen, mindestens zehn Menschen sterben, viele Menschen gelten als vermisst.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:25:04 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Iran-Drohungen:Raketen-Angst! Zypern öffnet Tausende Bunker</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/israel-krieg-zypern-oeffnet-nach-iran-drohungen-tausende-bunker-684e62d98858611e276436ac</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e62d98858611e276436ac/18129e1533b7569ca20cdf870fa2f3dc,2d3f848?w=320" alt="Iran-Drohungen:Raketen-Angst! Zypern öffnet Tausende Bunker" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Nach den anhaltenden iranischen Angriffen auf Israel wächst auch die Raketen-Angst auf der Mittelmeerinsel Zypern: Das am nächsten zur Kriegsregion im Nahen Osten liegende EU-Land hat eine Warn-App (SafeCY) in Betrieb genommen, über die Bürger im Bedarfsfall über die Ortung des Handys den nächstgelegenen Schutzbunker ausfindig machen können.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In die App wurden zudem Leitlinien und nützliche Informationen integriert, um die Bürger möglichst umfassend zu informieren, wie sie sich im Falle eines Angriffs schützen können. Nach Angaben des Innenministeriums verfügt Zypern über rund 2200 Schutzräume und Schutzbunker. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Behörden sind besorgt, weil <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/grossbritannien/thema-grossbritannien-alle-infos-80028546.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Großbritannien<!--]--><!--]--></a><!--[--> auf Zypern zwei souveräne Stützpunkte unterhält. Diese könnten Ziele für Angriffe aus dem Nahen Osten werden. Der wichtigste britische Stützpunkt (Akrotiri) befindet sich westlich der Hafenstadt Limassol. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Alarmbereitschaft ist nach Drohungen aus <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/teheran/nachrichten-news-fotos-videos-17368288.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Teheran<!--]--><!--]--></a><!--[--> gestiegen: Am Samstag hatte der Iran die Unterstützer Israels (neben Großbritannien auch die USA und Frankreich) gewarnt, Israel bei der Abwehr iranischer Angriffe zu unterstützen. Andernfalls würde die Islamische Republik deren Stützpunkte und Schiffe in der Region ins Visier nehmen, berichteten iranische Staatsmedien.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:25:05 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehrstündige Rundum-OP:Georgina lässt sich Sixpack schnitzen!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/georgina-fleur-macht-mega-op-alles-neu-beim-reality-star-684d1ac5bc4dca5e3c869c53</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684d1ac5bc4dca5e3c869c54/560f6580e5e0363eb8a2b921d4496911,8ee7bc81?w=992" alt="Mehrstündige Rundum-OP:Georgina lässt sich Sixpack schnitzen!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Winterspeck statt Waschbrett? Wer jetzt noch einen Quick-Fix für den Sommer (an diesem Wochenende bis zu 30 Grad) sucht, dem bleibt nur schnelle Shaping-Bademode oder Souveränität. Anders macht’s Georgina Fleur: Die Dubai-Auswanderin legt den Waschbrett-Turbo ein – und hat sich die Bauch-Muckis jetzt operativ optimieren lassen!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Reality-Star unterzog sich am Freitag einer mehrstündigen Mega-Beauty-OP, die nicht nur eine 360-Grad-Liposuktion (Fettabsaugung rund um den gesamten Rumpf) beinhaltete, sondern auch eine Hautstraffung und ein sogenanntes Sixpack Contouring.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Narkose, Schmerzen, Schwellungen ... für den neuen Traumbody nimmt Georgina so einiges in Kauf ...<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Dr. Nick (31. l.), Georgina Fleur und Dr. Rick (34) kennen sich bereits von einem Dreh zu der Joyn-Sendung  „Die Schönheits-Docs“. Georginas aktueller Eingriff wird nächstes Jahr im TV zu sehen sein<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:25:06 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dieses Foto machte ihn berühmt:WM-Held wird Italien-Trainer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/nationalmannschaft-italien-holt-wm-held-als-neuen-trainer-684e6db7c500125714a3c8c9</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e6db7c500125714a3c8ca/d50f14775491d12b339dea89d540494b,dec2a7c?w=576" alt="Dieses Foto machte ihn berühmt:WM-Held wird Italien-Trainer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>ER soll jetzt Italien aus der Krise retten! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Neuer Trainer der Squadra Azzurra: Gennaro Gattuso (47), Ex-Milan-Profi und in Italien bis heute als WM-Held von 2006 gefeiert. Mit seinem Schlüpfer-Jubel brannte er sich in das Gedächtnis der ganzen Fußball-Welt ein. Jetzt soll er Italien wieder zu altem Glanz verhelfen. <!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Bei Familie Woltemade wird selten über Fußball gesprochen. Warum?</p><p class="teaser__text">Freiburgs Atubolu will der erste dunkelhäutige DFB-Keeper werden. Wie will er das packen?</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:25:07 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Millionen für die Bayern:Tel-Wechsel fix!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-mathys-tel-verlaesst-den-rekordmeister-wechsel-zu-tottenham-684e8177c500125714a3c9bc</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e8177c500125714a3c9bd/e58bb01b53bf3747415d6ef509afec0b,191ad940?w=576" alt="Millionen für die Bayern:Tel-Wechsel fix!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Jetzt ist es offiziell!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mathys Tel (20) verlässt den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/bayern-muenchen/startseite-fc-bayern-muenchen-31074450.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->FC Bayern München<!--]--><!--]--></a><!--[--> und schließt sich dauerhaft Tottenham Hotspur an. Der 20-Jährige unterschreibt einen Vertrag bis 2031, wie Tottenham mitteilt.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Reine Geldmacherei oder ein spannender neuer Turniermodus? Die Klub-WM im Check.</p><p class="teaser__text">Der FC Bayern macht jetzt unmissverständlich klar: Es muss ein neuer Offensiv-Star her. Mit Leroy Sané (29/zu Galatasaray Istanbul) ...</p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:25:08 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Inferno in Karlsruhe:Wohnmobil brennt! 1 Toter, Frau in Lebensgefahr</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/wohnmobil-brennt-in-karlsruhe-ein-toter-frau-47-schwer-verletzt-684e5ea6c500125714a3c7d5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684e5ea6c500125714a3c7d5/e822db773192e30d8658738b230a2502,b80d99a7?w=320" alt="Inferno in Karlsruhe:Wohnmobil brennt! 1 Toter, Frau in Lebensgefahr" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Karlsruhe – <!--]--><!--[--><b>Feuer-Inferno am Samstagabend im Osten von Karlsruhe! Meterhohe Flammen schlugen aus einem Wohnmobil in den Himmel. Eine Frau (47) konnte sich wie durch ein Wunder in letzter Sekunde retten – für eine weitere Person kam jede Hilfe zu spät!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Frau war gegen 18.30 Uhr mit einem zum Wohnmobil umgebauten Kleintransporter auf der Haid- und Neu-Straße in Karlsruhe (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/baden-wuerttemberg/home-aK1F2gtJlD2xs4m3tWkn"><!-- --><!--[--><!--[-->Baden-Württemberg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) unterwegs gewesen. Plötzlich der Horror: Das Fahrzeug fing <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/ereignisse/braende-und-feuer-kcCBhSDxfE9cAkTeE6kA"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuer<!--]--><!--]--></a><!--[--> – offenbar war es zur Verpuffung gekommen!<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Eine Frau (47) konnte sich aus den Flammen retten – für eine zweite Person kam jede Hilfe zu spät<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Noch bevor der Transporter komplett in Flammen stand, steuerte die Frau den Wagen an den Fahrbahnrand und rettete sich gerade rechtzeitig schwer verletzt ins Freie. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/rettungsdienst/politik-nachrichten-news-fotos-videos-19795274.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rettungskräfte<!--]--><!--]--></a><!--[--> leisteten Erste Hilfe. Mit einem Rettungshubschrauber wurde sie später in eine Spezialklinik geflogen – sie schwebt in Lebensgefahr.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:25:09 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Die Katzenberger in Las Vegas!:„Was war ich für eine geile Alte“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/daniela-katzenberger-glaenzt-bei-miss-universe-in-las-vegas-684dc3adc500125714a3c3e7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684dc3adc500125714a3c3e8/233e2d646616f075120dabe55a7649d2,33a38fac?w=320" alt="Die Katzenberger in Las Vegas!:„Was war ich für eine geile Alte“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Daniela Katzenberger zeigt freizügige Einblicke auf Instagram bei Miss-Universe Wahl in Las Vegas. Nervosität, aber kein Krönchen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:25:10 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>