<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Feuer in Kleingarten: Familie mit Kind wird verletzt – und verliert ihr Zuhause</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/feuer-in-kleingarten-familie-verliert-ihr-zuhause/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/dsc08083-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=167px%2C691px%2C1019px%2C1019px&webp=1" alt="Feuer in Kleingarten: Familie mit Kind wird verletzt – und verliert ihr Zuhause" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Feuerwehr löschte das Feuer in dem Kleingartenverein auch mithilfe einer Drehleiter</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: CityNews TV</span></p><p><strong>Alarm am späten Mittwochabend in der Kleingartensiedlung Raawiese im Stadtteil Öjendorf: Gegen 22.30 Uhr wurde die Feuerwehr zu einem brennenden Einfamilienhaus gerufen. Die Bewohner, zwei Erwachsene und ein Kind, erlitten Rauchvergiftungen.</strong></p><p>In dem dauerhaft bewohnten Haus – Wohnen ist in dem Kleingartengebiet gestattet – war aus noch unbekannten Gründen ein Feuer ausgebrochen. Der Brand soll sich vom Wintergarten aus auf das zweistöckige Haus ausgedehnt haben, die Feuerwehr war mit 45 Kräften im Einsatz. Die Familie konnte sich aus eigener Kraft vor Eintreffen der Feuerwehr aus dem brennenden Gebäude retten, hat aber ihr Zuhause durch die Flammen verloren.</p><p>Für die Retter gestaltete sich der Einsatz aufwendig: Wegen der engen Wege in der Kleingartensiedlung und der über die Gärten führenden Stromleitungen konnte die Feuerwehr ihre Drehleiter nach Angaben eines Reporters vor Ort nur bedingt einsetzen. Mehrere hundert Meter Schlauch mussten verlegt werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 08:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Kein gutes Signal“: Scharfe Kritik an Absetzung der NDR-Moderatorin Julia Ruhs</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/kein-gutes-signal-soeder-kritisiert-absetzung-der-ndr-moderatorin-julia-ruhs/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/530221265-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=768px%2C95px%2C1339px%2C1339px&webp=1" alt="„Kein gutes Signal“: Scharfe Kritik an Absetzung der NDR-Moderatorin Julia Ruhs" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Abgesetzt: Moderatorin Julia Ruhs darf die Sendung „Klar“ nicht mehr beim NDR präsentieren.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: NDR/BR/Markus Konvalin</span></p><p><strong>Nach nur drei Pilotfolgen und harscher Kritik von NDR-Kollegen an ihrer politischen Haltung soll die konservative Moderatorin Julia Ruhs nicht mehr bei „Klar“ vor der Kamera stehen – jedenfalls beim NDR nicht mehr. Zwei Ministerpräsidenten gehen nun den Sender an. </strong></p><p>Ruhs wird künftig nur noch beim Bayerischen Rundfunk das Format „Klar“ moderieren, beim Norddeutschen Rundfunk (NDR) hingegen nicht mehr. Die Entscheidung des NDR rief deutliche Kritik hervor.</p><p>Schleswig-Holsteins Ministerpräsident Daniel Günther (CDU) sprach von einem „extrem schlechten Signal“. Ähnlich äußerte sich Bayerns Regierungschef Markus Söder (CSU).</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 07:34:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unfall in Hamburger City: Ford drängt AMG ab und überschlägt sich</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/an-der-esplanade-ford-draengt-amg-von-der-strasse-und-ueberschlaegt-sich/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/img-1127-2-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=860px%2C507px%2C1412px%2C1413px&webp=1" alt="Unfall in Hamburger City: Ford drängt AMG ab und überschlägt sich" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">An der Ecke Esplanade/Neuer Jungfernstieg in Hamburg kam es am Mittwochabend zu einem schweren Unfall.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marius Röer</span></p><p><strong>Schwerer Unfall in Alsternähe: Am Mittwochabend gegen 21.05 Uhr sind auf der Straße Esplanade nahe der Kennedybrücke ein Ford und ein Mercedes AMG zusammengeprallt. </strong></p><p>Der Ford überschlug sich und landete mitten auf der Kreuzung. Der 24 Jahre alte Fahrer hatte Glück: Er wurde nur leicht verletzt und musste nicht ins Krankenhaus.</p><p>Nach ersten Erkenntnissen des Lagedienstes soll der Fahrer des Fords auf der Esplanade gefahren und bei Rot Richtung Kennedybrücke abgebogen sein. Dabei geriet er in den Gegenverkehr und soll einen von der Lombardsbrücke kommenden Mercedes AMG von der Straße gedrängt haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 07:02:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Massenschlägerei in Hamburg: Polizei rückt mit Großaufgebot an</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/massenschlaegerei-in-harburg-polizei-rueckt-mit-grossaufgebot-an/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/image0.jpeg?resize=300%2C300&crop=477px%2C134px%2C946px%2C946px&webp=1" alt="Massenschlägerei in Hamburg: Polizei rückt mit Großaufgebot an" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Polizeieinsatz in Hamburg-Wilstorf: Am Mittwochabend waren bis zu 25 Personen an einer Massenschlägerei beteiligt</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: André Lenthe</span></p><p><strong>Erneut ist es im Stadtteil Wilstorf zu einer Massenschlägerei gekommen. Nach Angaben der Polizei gerieten am Mittwochabend gegen 20.10 Uhr zeitweise bis zu 25 Personen aus zwei Großfamilien auf der Winsener Straße, Ecke Reeseberg aneinander.</strong></p><p>Auslöser soll nach ersten Erkenntnissen ein Vorfall gewesen sein, bei dem ein sichtlich alkoholisierter Mann eine Frau aus einer anderen Großfamilie belästigt haben soll. Die Frau war in Begleitung ihres Kindes. Daraufhin eskalierte die Situation.</p><p>Zeugen alarmierten umgehend die Polizei, die mit einem Großaufgebot anrückte. Mindestens acht Streifenwagenbesatzungen waren im Einsatz. Als die Beamten eintrafen, trafen sie noch drei bis vier Personen an, die handgreiflich aufeinander losgingen.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 06:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hier entsteht gerade neue Wand-Kunst: Graffiti-Helden lassen Harburg tanzen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hier-entsteht-neue-wand-kunst-graffiti-helden-lassen-harburg-tanzen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/work-in-progress-sabotaje-al-montaje-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=856px%2C501px%2C1295px%2C1296px&webp=1" alt="Hier entsteht gerade neue Wand-Kunst: Graffiti-Helden lassen Harburg tanzen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein spanischer Künstler verewigt aktuell Hafenarbeiter im Binnenhafen mit einem Mural.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Walls Can Dance</span></p><p><b>Wer sich bisher selten auf die südliche Elbseite verirrt hat, der bekommt aktuell einen hervorragenden Anlass: Derzeit malen internationale und Hamburger Künstler gigantische Bilder auf Hauswände und Mauern in Harburg. Einige Motive sind bereits fertig, bei anderen kann jeder noch live erleben, wie mit Dose, Pinsel und Rolle große Kunst entsteht und Harburg sich immer mehr einen Namen in Urban Art macht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Sieben Jahre zu spät und dreimal so teuer: „Haus der Erde“ soll 2026 öffnen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/sieben-jahre-spaeter-und-viel-teurer-als-geplant-haus-der-erde-soll-2026-oeffnen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/08/475660183-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=637px%2C79px%2C1249px%2C1250px&webp=1" alt="Sieben Jahre zu spät und dreimal so teuer: „Haus der Erde“ soll 2026 öffnen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Blick auf das „Haus der Erde“ an der Bundesstraße, ein Neubau für die Klimaforschung und die Geowissenschaften.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Markus Scholz</span></p><p><strong>Nach jahrelangen Verzögerungen soll das „Haus der Erde“ nun im kommenden Sommer für Wissenschaftler und Studierende öffnen. Die Kosten für das Projekt haben sich verdreifacht – juristische Schritte werden geprüft.</strong></p><p>Sieben Jahre nach dem ursprünglichen Eröffnungstermin sollen Wissenschaftler und Studierende nun im Sommer 2026 in Hamburg ihr „Haus der Erde“ auf dem Campus Bundesstraße zumindest teilweise beziehen können. Für die technisch anspruchsvolleren Labore im Westteil des Gebäudes ist ein Nutzungsbeginn schrittweise erst ab dem Wintersemester 2026/27 geplant, wie die Wissenschafts- und Finanzbehörde mitteilten.</p><p>Ursprünglich sollte der künftige Sitz der Klima- und Erdsystemforschung der Universität Hamburg schon 2019 bezugsfertig sein und ersten Planungen aus dem Jahr 2012 zufolge rund 140 Millionen Euro kosten. Wegen gravierender Planungsmängel vor allem bei den Lüftungs- und Kälteanlagen kam es jedoch bald zu erheblichen Kostensteigerungen – erst 2020 auf 297 Millionen Euro und danach noch einmal auf 305 Millionen Euro, inklusive der Finanzierungskosten sogar auf rund 340 Millionen Euro.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Streit um Haarschnitt eskaliert – Friseur soll Kunden mit Schere verletzt haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/streit-um-haarschnitt-eskaliert-friseur-soll-kunden-mit-schere-verletzt-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/09/315743963-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=754px%2C372px%2C1335px%2C1335px&webp=1" alt="Streit um Haarschnitt eskaliert – Friseur soll Kunden mit Schere verletzt haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Friseurbesuch in Billstedt soll im November 2020 eskaliert sein. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Shotshop | Photology2000</span></p><p><strong>Friseurtermin mit brutalem Ende: Ein Friseur in Billstedt war mit einem Kunden in einen Streit geraten – plötzlich stach er mit der Schere zu. Nicht nur wegen dieser Tat muss sich der 30-Jährige nun vor Gericht verantworten. </strong></p><p>Gefährliche Körperverletzung in zwei Fällen, davon in einem Fall in Tateinheit mit Bedrohung, lautet die Anklage gegen den 30-jährigen Friseur G., der in einem Salon in Billstedt arbeitet.</p><p>Ein Rückblick in das Jahr 2020: Am Abend des 28. November war der Angeklagte mit einem Kunden in Streit geraten. Letzterer war unzufrieden damit, wie der 30-Jährige ihm seine Haare geschnitten hatte, und machte seinem Unmut Luft.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 06:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>