<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Horror bei offiziellem Feuerwerk in Düsseldorf:Querschläger explodiert mitten zwischen Kirmes-Besuchern!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/duesseldorf/feuerwerk-bei-kirmes-in-duesseldorf-explodiert-in-menschenmenge-687b2b7b3e67c8722e9b4f08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687b2b7b3e67c8722e9b4f09/f4c789d163a658166ced0dba37b24abf,3e8aa8e6?w=992" alt="Horror bei offiziellem Feuerwerk in Düsseldorf:Querschläger explodiert mitten zwischen Kirmes-Besuchern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Düsseldorf –<!--]--><!--[--><b> Der Himmel glitzert, auf der Brücke zücken Zuschauer ihre Handys, drängen sich dicht an dicht. Es ist gegen 22.30 Uhr, als der erste Feuerwerkskörper aufsteigt – ein Knall, bunte Lichter, Applaus. Dann plötzlich: eine Explosion in zu niedriger Höhe! Funken und Druckwelle treffen direkt in die Menschenmenge, Rauch liegt über dem Kirmesgelände, Entsetzen unter den Besuchern.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was als festlicher Höhepunkt der Rheinkirmes in Düsseldorf (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/home-npIP0qL0giWP1ZFIOHn2"><!-- --><!--[--><!--[-->Nordrhein-Westfalen<!--]--><!--]--></a><!--[-->) geplant war, endet in einem Albtraum. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/inland/duesseldorf-feuerwerk-explodiert-in-menschenmenge-mehrere-verletzte-687ac8eb3511bc17ac86f29f"><!-- --><!--[--><!--[-->19 Menschen wurden beim traditionellen Feuerwerk verletzt<!--]--><!--]--></a><!--[--> – sechs davon schwer, darunter zwei Kinder. Ein Großaufgebot von <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/feuerwehr/politik-nachrichten-news-fotos-videos-20421624.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Feuerwehr<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Rettungsdienst rückt an.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Weil ein Feuerwerkskörper offenbar fehlgeleitet war, explodierte er nah am Boden<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Einsatzkräfte wurden gegen 22.45 Uhr alarmiert. Nach erstem Stand der Ermittlungen könnte eine der Abschussrampen vor oder bei dem Abschuss der Kugelbomben umgekippt sein – mit dramatischen Folgen. Denn dadurch flogen die Feuerwerkskörper viel zu tief in die Menge im Bereich der Rheinkniebrücke und Rheinwiesen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 08:32:48 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>BILD an der Unglücksstelle:„Baumgartner sah bewusstlos aus, als er abstürzte“</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/bild-am-absturzort-nach-baumgartners-todesflug-ist-alles-wie-immer-687a5df83e67c8722e9b48e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a5df83e67c8722e9b48e2/de0cf41a25288222d62685978a9d41f3,9b91fe94?w=992" alt="BILD an der Unglücksstelle:„Baumgartner sah bewusstlos aus, als er abstürzte“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Eine Tragödie erschüttert Porto Sant’Elpidio: Extremsportler Felix Baumgartner stürzt tödlich ab. Bereits einen Tag darauf ist der Poolbereich des „Le Mimose Family Resort“ wieder voller Leben. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Was genau passierte, warum er abstürzte und wie es mit einer Obduktion steht, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 08:32:49 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Moukoko:BVB verscherbelt nächstes Wunderkind</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/bvb-verscherbelt-naechstes-abgestuerztes-wunderkind-687a2b6c3511bc17ac86e9c3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a2b6c3511bc17ac86e9c4/e223f83f286031a0af836c7e113aadac,c0600a1d?w=576" alt="Nach Moukoko:BVB verscherbelt nächstes Wunderkind" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i><b>Zwei Mega-Talente, ein Schicksal…</b></i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Youssoufa Moukoko (20) galt jahrelang als große Zukunftshoffnung für den BVB-Sturm und auch die deutsche Nationalmannschaft. Doch seine Entwicklung stagnierte, diesen Sommer konnte Dortmund immerhin noch starke fünf Millionen Euro Ablöse vom FC Kopenhagen für ihn kassieren. Ein zweites Juwel nimmt nun einen ähnlichen Karriere-Weg...<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BVB verscherbelt nächstes abgestürztes Wunderkind!</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 08:32:50 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Discounter hat große Pläne:Penny schafft Penny ab</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/penny-streicht-name-aus-400-produkten-687a0f73554a3718a6c1e49d</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a0f73554a3718a6c1e49e/cf6c74e047060cd067eb9d22c15f23f9,2ea29f66?w=576" alt="Discounter hat große Pläne:Penny schafft Penny ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Köln – <!--]--><!--[--><b>Krasse Kehrtwende bei Penny: Der Rewe-Discounter streicht seinen bekannten Namen. Und zwar aus seinen Eigenmarken. Rund 400 Produkte (z. B. Nudeln, Putzmittel, Konserven) sollen neue Verpackungen und Markennamen bekommen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zuerst berichtete die „Lebensmittel Zeitung“ – jetzt bestätigt Penny gegenüber BILD: Der Discounter schmeißt den Namen „Penny“ von seinen Eigenmarken-Packungen! Grund laut Sprecher: Die Zeiten haben sich verändert, das Kaufverhalten auch. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/penny/penny-news-fotos-videos-20329414.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Penny<!--]--><!--]--></a><!--[--> startet ein ganzes Maßnahmenpaket, um mehr Durchblick im Regal zu schaffen. Ein Beispiel: Bei Milchprodukten ist die Marke „Elite“ schon Geschichte. Stattdessen stehen jetzt Namen wie „Milprima“ auf Joghurt und Milch. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Umstellung läuft schon seit Monaten, doch komplett ist sie bisher nicht. Bis der Name „Penny“ ganz aus den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/organisationen/einzelhandel/news-nachrichten-news-fotos-videos-33317474.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Supermarktregalen<!--]--><!--]--></a><!--[--> verschwindet, kann’s noch dauern. Wichtig für Kunden: Preise und Qualität sollen gleich bleiben – nur die Namen ändern sich. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 08:32:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach Epstein-Bericht über Schamhaar-Brief:20 Mrd. Dollar! Trump verklagt Wall Street Journal</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/trump-verklagt-wall-street-journal-auf-20-mrd-dollar-687aed413e67c8722e9b4db1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687aed413e67c8722e9b4db1/fb9d7df4ff52577d6a96ac6caf97aaf3,7852ad0d?w=656" alt="Nach Epstein-Bericht über Schamhaar-Brief:20 Mrd. Dollar! Trump verklagt Wall Street Journal" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Washington – <!--]--><!--[--><b>Es ist eine juristische Breitseite, wie sie selbst für Donald Trump (79) ungewöhnlich ist: Nur einen Tag nach einem explosiven Bericht des „Wall Street Journal“ (WSJ) über angebliche Verbindungen zum verstorbenen Sexualstraftäter Jeffrey Epstein schlägt der US-Präsident zurück – mit einer Milliardenklage.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Inhalt des Artikels: Laut WSJ soll Trump im Jahr 2003 einen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/donald-trump-schaeumt-riesen-zoff-um-angeblichen-schamhaar-brief-687a02543511bc17ac86e482"><!-- --><!--[--><!--[-->schlüpfrigen Geburtstagsbrief an Epstein<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschickt haben. Demnach soll er dem US-Investmentbanker zum 50. Geburtstag einen Brief geschrieben haben, in dem er mit einem Textmarker einen nackten Frauenkörper skizzierte und seinem „Kumpel“ wünschte, dass „jeder Tag ein neues wundervolles Geheimnis“ sein möge.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die Klage wurde bei einem Bundesgericht in Florida eingereicht. <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/donald-trump/thema-donald-trump-alle-infos-80018378.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Trump<!--]--><!--]--></a><!--[--> verlangt jeweils mindestens zehn Milliarden US-Dollar (8,6 Mrd. Euro) Schadenersatz – für zwei Klagepunkte, wie CNN berichtet. Begründung: Verleumdung und Rufschädigung. Die Beklagten hätten in böswilliger Absicht gehandelt und ihm dadurch einen enormen finanziellen und rufschädigenden Schaden zugefügt. Der Brief sei „offenkundig gefälscht“, es gebe keine Beweise für seine Echtheit, erklärte Trump. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Präsident wütet auch auf seiner Plattform Truth Social: Das „Wall Street Journal“ sei „nutzlos“. Besonders im Visier: Medienmogul Rupert Murdoch (94), die WSJ-Mutter Dow Jones sowie die beiden Autoren des Artikels. Sie alle sind Mitangeklagte. „Ich freue mich darauf, Rupert Murdoch dazu zu bringen, in meiner Klage gegen ihn und seine 'Müllzeitung', das WSJ, auszusagen. Das wird eine interessante Erfahrung sein!!!“, ätzt Trump in seinem Post.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 08:32:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutschlands Schwimm-Gigant:Nächste Gold-Show von Wellbrock!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/schwimm-wm-florian-wellbrock-schwimmt-zum-3-gold-687b33143511bc17ac86f448</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687b33143511bc17ac86f448/2684d16745c0e1a6779aa722a1084817,17314715?w=320" alt="Deutschlands Schwimm-Gigant:Nächste Gold-Show von Wellbrock!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Er hat es schon wieder getan!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/schwimm-wm-naechstes-gold-fuer-wellbrock-6879c5e63511bc17ac86e11d"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Florian Wellbrock</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> (27) hat bei den Weltmeisterschaften in Singapur seine dritte Goldmedaille im Freiwasserschwimmen gewonnen. Der Deutsche siegte im Meer am Palawan Beach im Knockout Sprint, nachdem er zuvor schon über fünf und zehn Kilometer Erster geworden war.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im Ziel jubelte Wellbrock: „Momentan ist es noch ein bisschen surreal. Da hätte ich wirklich nicht mit gerechnet. Das kam wahnsinnig überraschend.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Er gewann vor Silbergewinner David Betlehem (21) aus Ungarn und dem Franzosen Marc-Antoine Olivier (29), der Bronze holte. Damit krönte sich Wellbrock als erster Schwimmer überhaupt bei einer WM zum dreifachen Weltmeister im Freiwasser. „Ich bin mega happy mit der dritten Goldmedaille“, freute er sich. </b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 08:32:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Liter-Flaschen im Test:Dieser Riesling sammelt die meisten Experten-Punkte!</title>
    <link>https://www.bild.de/kaufberater/liter-riesling-im-test/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a6276554a3718a6c1ece0/75aa9adbd4a5aa4600ee4f744ef1f206,6359e0fa?w=320" alt="Liter-Flaschen im Test:Dieser Riesling sammelt die meisten Experten-Punkte!" style="max-width:100%;"><br><p>Kein Inhalt gefunden.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 08:32:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ehefrau Senay packt über Trennung aus:So schlimm war meine Ehe mit Menowin Fröhlich</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/menowin-froehlich-ehefrau-senay-packt-details-ueber-die-trennung-aus-6879e2833511bc17ac86e22f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6879e2833511bc17ac86e230/03227b0e056e36967e7320d51f9aafd7,abe92698?w=992" alt="Ehefrau Senay packt über Trennung aus:So schlimm war meine Ehe mit Menowin Fröhlich" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Darmstadt – <!--]--><!--[--><b>Sie waren 14 Jahre lang ein Paar, haben 5 gemeinsame Kinder. Nun ist nach fast 6 Jahren Ehe alles aus. DSDS-Sänger Menowin Fröhlich und seine Frau Senay haben sich vor drei Monaten getrennt. Jetzt spricht Senay über die Beziehung – und nennt dabei unschöne Details!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Den Tag der Trennung datiert Senay auf den 12. April. „Er hat zu meinen Kindern gesagt, er wolle spazieren gehen“, verrät sie im <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.rtl.de/unterhaltung/stars/menowin-froehlich-ehefrau-senay-packt-nach-trennung-aus-drogenkonsum-hat-beziehung-belastet-id6490594.html" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->RTL-Interview<!--]--><!--]--></a><!--[-->. „Ich hab’ ihn dann angerufen und da sagte er mir, er wolle noch einkaufen gehen und dann zurückkommen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei Tage sei Menowins Handy danach aus gewesen, so seine Ehefrau. Danach habe sich der Sänger aus einem Krankenhaus gemeldet. Der Vater ihrer Kinder habe ihr erzählt, „man hätte ihn bewusstlos auf der Straße gefunden. Er war einen Tag drin und hat sich dann selbst entlassen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seltsam: „Er kam dann aber nicht mehr nach Hause zurück, sondern ist in eine Ferienwohnung gegangen“, so Senay. Sie macht klar: „Nach diesem Vorfall war die Beziehung für mich definitiv beendet.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 08:32:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Aktien abgestoßen:Milliarden-Verkäufe! Was weiß Warren Buffett, was wir nicht wissen?</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/mein-geld-finanzportal/warren-buffett-stoesst-aktien-ab-was-weiss-er-was-wir-nicht-wissen-687a2fe2ac4eb2618d528b08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a2fe2ac4eb2618d528b09/3f04b9bffa0f24ab67136c294ca3111e,dff911e6?w=576" alt="Aktien abgestoßen:Milliarden-Verkäufe! Was weiß Warren Buffett, was wir nicht wissen?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Die Wall Street im Freudentaumel! Die Korken knallten, als große Banken ihre sensationellen Gewinne präsentierten. Doch es gibt auch große Sorgen, denn Börsenlegenden wie Warren Buffett stoßen genau diese Aktien ab.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Warum trennen sich die Finanzgrößen von Bank-Aktien? Was dahintersteckt, welche Titel betroffen sind – lesen Sie mit BILDplus die Hintergründe und exklusiven Analysen.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 08:32:57 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kims Strand-Show schon vorbei:Nordkorea schließt Luxus-Resort für Ausländer</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nordkorea-stoppt-tourismus-kim-jong-uns-strand-resort-geschlossen-687a14a1ac4eb2618d528765</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a14a1ac4eb2618d528765/f19d5837c2b38572e4614ba5849f272b,29eb8440?w=576" alt="Kims Strand-Show schon vorbei:Nordkorea schließt Luxus-Resort für Ausländer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Kim Jong-un hat es ja bekanntlich nicht so mit Offenheit. Deswegen macht er gern dicht. Sein ganzes Land – und jetzt auch sein nagelneues Strand-Resort. Dabei hatte der Nordkorea-Diktator das riesige Areal erst am 1. Juli medienwirksam eröffnet. Vielleicht ein bisschen zu medienwirksam, sodass selbst das an staatlich verordnete Lügen gewöhnte Russland misstrauisch wurde.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kim Jong-un pries den neuen <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/nordkoreas-diktator-weiht-spassbad-ein-kim-jong-rutsch-685cb1963446cc6249ea573e"><!-- --><!--[--><!--[-->Küsten-Komplex<!--]--><!--]--></a><!--[--> als „einen der größten Erfolge dieses Jahres“. Jetzt ist Schluss: Nordkorea lässt keine ausländischen Touristen mehr ins Wonsan-Kalma-Resort. Tourismus-Stopp im Vorzeige-Projekt!<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->▶︎ Die staatlich betriebene Website „DPR Korea Tour“ veröffentlichte am Mittwoch eine knappe Ansage: Das am Japanischen Meer gelegene Mega-Resort nehme „vorübergehend keine ausländischen Touristen“ mehr auf. Warum – unklar. Wie lange – ebenfalls.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/kim-jong-un/thema-kim-jong-un-alle-infos-80014538.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kim Jong-un<!--]--><!--]--></a><!--[--> (41) mit Tochter Kim Ju-ae am Strand von Wonsan<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 08:32:59 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Für bis zu einer Million Euro im Jahr:So vermarkten sich unsere EM-Stars</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-so-kassieren-die-deutschen-fussballerinnen-neben-dem-platz-6878c7e66ea2c1003f007b08</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6878c7e66ea2c1003f007b08/69a59564eb7eba33415f3069ac66e3a0,25de76dc?w=656" alt="Für bis zu einer Million Euro im Jahr:So vermarkten sich unsere EM-Stars" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->600.000 Euro wird Jule Brand (22) bei ihrem neuen Klub Olympique Lyon im Jahr verdienen. Damit führt die Flügelspielerin die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/frauen-em-2025-das-verdienen-alle-deutschen-nationalspielerinnen-68775afc9ecd0f747df65bd7"><!-- --><!--[--><!--[-->Gehaltsliste der DFB-Frauen<!--]--><!--]--></a><!--[--> an. Doch auch, was Nebeneinkünfte angeht, dürfte Brand ganz vorn mit dabei sein.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Immer wieder wird sie als Werbegesicht von Firmen gebucht, nutzt ihre Plattform in den sozialen Medien auch, um sich selbst zu vermarkten. Kopfhörer, Getränke, Grillsaucen und natürlich der persönliche Sport-Ausrüster sind auf ihren Profilen vertreten. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„Die Werbedeals sind ein cooler Zusatz“, erzählt Brand im Gespräch mit BILD. „Die Shootings machen mir richtig viel Spaß. Ich informiere mich immer vorher, mit wem ich zusammenarbeite, und sie sind alle super drauf.“</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ist das Modeln schon ein Hobby? Brand sagt grinsend: „Das Einzige, was mich jetzt mit dem Modeln verbindet, sind wahrscheinlich die langen Beine. Ich habe früher gern GNTM geguckt, gerade die Staffel mit Stefanie Giesinger habe ich verfolgt. Aber eher als Unterhaltung, ich habe mich da nicht selbst gesehen.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 08:33:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Getreidepreise fallen:Aber warum werden die Brötchen nicht billiger?</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/weizenpreis-im-freien-fall-baecker-tobias-exner-erklaert-auswirkungen-687a3c323e67c8722e9b4607</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/687a3c323e67c8722e9b4607/2a8af945500fa680b82c71d2b018460a-miniSquare,fd4962fa?w=320" alt="Getreidepreise fallen:Aber warum werden die Brötchen nicht billiger?" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Magdeburg –<!--]--><!--[--><b> Die Weizenpreise rauschen in den Keller, doch das Brötchen bleibt teuer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zwei <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/landwirtschaft/news-nachrichten-news-fotos-videos-20116650.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Landwirte<!--]--><!--]--></a><!--[--> erklären in BILD, warum der Weizenpreis gerade im freien Fall ist. Und Bäckermeister <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/mindestlohn-erhoehung-baeckermeister-warnt-vor-steigenden-preisen-67ceb083cf138574c5b75075"><!-- --><!--[--><!--[-->Tobias Exner<!--]--><!--]--></a><!--[--> aus Beelitz (<!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/brandenburg/home-4iuSIwgeKB4eBkcDkDKD"><!-- --><!--[--><!--[-->Brandenburg<!--]--><!--]--></a><!--[-->) sagt, warum Kunden trotzdem nicht sparen.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Erdbeerbauern kämpfen mit Frost und schwacher Nachfrage, Ernte auf Rekordtief.</p><p class="teaser__text">Öffnungszeiten, Bon-Pflicht, Melde-Vorgaben: Das bringt die neue Regierung.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 08:33:02 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Milliarden-Forschung:Deutscher gelingt Durchbruch bei künstlichem Blut</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/blutersatz-forscher-entdecken-schluessel-zur-bluterzeugung-68760eb18987fc112b69e29f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68760eb18987fc112b69e29f/3b464b0473217926ed762ad3359718be,85f58492?w=320" alt="Milliarden-Forschung:Deutscher gelingt Durchbruch bei künstlichem Blut" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Künstliches Blut in großen Mengen – ein Milliarden-Geschäft! Dr. Julia Gutjahr und ihr Team haben einen wichtigen Durchbruch in der Bluterzeugung geschafft. Doch die Konkurrenz ist groß und Blut bleibt Mangelware. Welche Geheimnisse dieses Forschungsteam enthüllt werden und warum ihre Arbeit auf 2 Milliarden € geschätzt wird, erfahren Sie exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 08:33:03 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>