<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>„Sie fährt ein“ – Was Hamburger Juristen über den Block-Prozess denken</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/sie-faehrt-ein-was-hamburger-juristen-ueber-den-block-prozess-denken/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/urn-newsml-dpa-com-20090101-251028-935-920311-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=608px%2C219px%2C1488px%2C1487px&webp=1" alt="„Sie fährt ein“ – Was Hamburger Juristen über den Block-Prozess denken" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Christina Block (vorne r) neben ihrem Anwalt Ingo Bott (vorne l)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa Pool/dpa</span></p><p><b>En schillernder Anwalt, ein Überraschungszeuge, menschliche Abgründe – der Block-Prozess ist (auch) unter Hamburgs Juristen DAS Tuschelthema. Öffentlich äußern will sich keiner, denn der Prozess läuft und Christina Block gilt als unschuldig, bis ihre Schuld bewiesen ist. Aber anonym sind doch ein paar von ihnen bereit, zu plaudern: über Ungereimtheiten und die waghalsige Verteidigungsstrategie des Block-Anwalts Ingo Bott, was sie von der Aussage des Chef-Entführers halten, welche Strafe sie für Christina Block erwarten – und warum der ganze Prozess „so ein Fiasko“ ist.</b><br/><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburgs neue Roboter-Shuttles haben jetzt ein „Zuhause”</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburgs-neue-roboter-shuttles-haben-jetzt-ein-zuhause/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/20251201-hochbahn-ad-hub.jpg?resize=300%2C300&crop=22px%2C65px%2C1233px%2C1234px&webp=1" alt="Hamburgs neue Roboter-Shuttles haben jetzt ein „Zuhause”" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">So sieht der neue Betriebshof für die autonom fahrenden Shuttles aus.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Hamburger Hochbahn</span></p><p><strong>Hamburg macht Ernst mit dem ÖPNV der Zukunft: In Barmbek hat die Hochbahn ihren ersten eigenen Betriebshof für autonome Shuttles fertiggestellt. „AD Hub“ heißt der neue Standort – und von dort sollen schon ab Anfang 2026 die futuristisch wirkenden Busse des Herstellers Holon durch den Nordosten der Stadt rollen.</strong></p><p>Der 2000-Quadratmeter-Hof liegt nahe der U3-Haltestelle Hamburger Straße – mitten im rund 37 Quadratkilometer großen Testgebiet des Mobilitätsprojekts „Alike”. Zehn Shuttles können dort gleichzeitig stehen, geladen und gewartet werden.</p><p>„Mit unserem neuen AD Betriebshof in zentraler Lage von Hamburg machen wir einen wichtigen Schritt für den modernen öffentlichen Nahverkehr der Zukunft”, sagt Hochbahn-Chef Robert Henrich. „Im nächsten Jahr werden von hier aus erstmals in Hamburg fahrerlose ÖPNV-Shuttles auf die Reise gehen. Perspektivisch geht es uns darum, unseren Fahrgästen ein noch besseres Verkehrsangebot machen zu können.“</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mann ruft „Sieg Heil“ im Hauptbahnhof – Bundespolizist bei Festnahme verletzt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/mann-ruft-sieg-heil-im-hauptbahnhof-bundespolizist-bei-festnahme-verletzt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/04/bpol-streifes-bahnbereich-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=407px%2C89px%2C1620px%2C1620px&webp=1" alt="Mann ruft „Sieg Heil“ im Hauptbahnhof – Bundespolizist bei Festnahme verletzt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Streife der Bundespolizei (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Bundespolizeiinspektion Hamburg</span></p><p><strong>Einsatz am Hamburger Hauptbahnhof: Am Sonntagnachmittag soll ein 37-jähriger Mann lautstark verfassungswidrige Parolen gerufen und den sogenannten „Hitlergruß“ gezeigt haben. Die Bundespolizei leitete daraufhin mehrere Strafverfahren gegen ihn ein.</strong></p><p>Um kurz nach 15 Uhr fiel der Mann in der Wandelhalle Mitarbeitenden der DB-Sicherheit auf. Er trank Bier, rief wiederholt „Sieg Heil“ und zeigte den „Hitlergruß“ – und das inmitten zahlreicher Bahnreisender, die den Vorfall beobachteten. Die Sicherheitskräfte alarmierten die Bundespolizei.</p><p>Als die Streife eintraf, reagierte der Mann verbal aggressiv und versuchte, zu flüchten. Bei der anschließenden Festnahme leistete der Mann massiven Widerstand. Ein Bundespolizist (20) stürzte dabei unkontrolliert zu Boden und zog sich Hämatome an den Knien zu. Der Beamte konnte seinen Dienst dennoch fortsetzen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 11:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Einbruch auf dem Weihnachtsmarkt in der City – Mann springt ins Wasser</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/einbruch-auf-dem-weihnachtsmarkt-in-der-city-mann-springt-ins-wasser/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/109329868-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1056px%2C634px%2C1079px%2C1080px&webp=1" alt="Einbruch auf dem Weihnachtsmarkt in der City – Mann springt ins Wasser" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Weihnachtsmarkt auf der Fleetinsel (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / imageBROKER | Christian Ohde</span></p><p><strong>Diese Flucht vor der Polizei endete im Wasser: Nachdem er versucht hatte, in einen Stand auf dem Hamburger Weihnachtsmarkt in der Neustadt einzubrechen, ist ein Mann ins Bleichenfleet gesprungen. </strong></p><p>Wie ein Sprecher der Feuerwehr mitteilte, sprang der Mann am frühen Morgen ins Wasser und kletterte auf eine Terrasse. Die Feuerwehr wurde alarmiert, um ihn mit einem kleinen Rettungsboot zu holen.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/leichnam-in-hamburger-wald-gefunden/">Leichnam in Hamburger Wald gefunden</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 10:31:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jetzt droht der absolute Verkehrsinfarkt: „Umfahren Sie Hamburg weiträumig!“</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/geduld-gefragt-elbtunnel-und-a7-werden-voll-gesperrt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/508157180-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=803px%2C376px%2C1330px%2C1331px&webp=1" alt="Jetzt droht der absolute Verkehrsinfarkt: „Umfahren Sie Hamburg weiträumig!“" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein langer Stau auf der Autobahn (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Marijan Murat</span></p><p><strong>Autofahrer im Raum Hamburg brauchen am zweiten Adventswochenende besonders viel Geduld. Auf der A7 ist wegen Bauarbeiten kein Durchkommen. Auch der Elbtunnel ist dicht. Verschärft wird die Lage durch das Heimspiel des HSV gegen Werder Bremen.</strong></p><p>Wegen Bauarbeiten werden die A7 und der Elbtunnel am kommenden Wochenende in beide Richtungen voll gesperrt. Die Sperrung beginnt am Freitagabend um 22 Uhr und endet am Montagmorgen gegen 5 Uhr, wie die Autobahn GmbH Nord mitteilte. Betroffen ist der Abschnitt zwischen Stellingen und Heimfeld. Während der Sperrung sollen südlich des Elbtunnels neue Verkehrszeichenbrücken aufgebaut und bestehende mit moderner Technik ausgestattet werden.</p><p>Dem überregionalen Verkehr in Richtung Hannover wird empfohlen, die A7 bereits in Neumünster-Süd zu verlassen. Die Umleitungsstrecke geht von dort über die B205, die A21 und ab dem Kreuz Bargteheide über die A1 an Hamburg vorbei wieder zur A7. In Richtung Flensburg beginnt diese Ausweichroute am Maschener Kreuz südlich von Hamburg. </p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:00:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ticket-Betrug in Hamburg: Frau soll Fake-Konzertkarten verkauft haben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ticket-betrug-in-hamburg-angeklagte-soll-fake-konzertkarten-verkauft-haben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/100934309-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=628px%2C0px%2C1723px%2C1722px&webp=1" alt="Ticket-Betrug in Hamburg: Frau soll Fake-Konzertkarten verkauft haben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Angeklagte soll über Facebook und Kleinanzeigen gefälschte Konzerttickets verkauft haben. (Symbolbild)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Britta Pedersen</span></p><p><strong>Wer in letzter Minute noch Karten für begehrte Konzerte sucht, sollte wachsam sein – hinter vermeintlich attraktiven Angeboten privater Verkäufer können teils teure Betrugsmaschen stecken. Am Montag startet vor dem Amtsgericht Hamburg der Prozess gegen eine 33-Jährige, die auf diese Weise an fast 4000 Euro gekommen sein soll.</strong></p><p>Der Angeklagten wird Betrug in 21 Fällen vorgeworfen, in 18 Fällen davon gewerbsmäßig. Laut Anklage soll die 33-Jährige im Zeitraum vom 11. Februar bis 23. November 2023 über Facebook und die Plattform Kleinanzeigen Tickets für Konzerte und Festivals angeboten haben – unter anderem für Helene Fischer, Bosse und Shirin David.</p><p>Auf die erhofften Konzertkarten warteten die Käufer jedoch vergeblich: Entweder sie erhielten keine Karten oder gefälschte beziehungsweise ungültige Tickets. In jedem Fall konnten sie die Veranstaltungen somit nicht besuchen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 07:35:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gartenlaube in Hamburg brennt lichterloh – aber die Feuerwehr hatte es nicht weit</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/gartenlaube-brennt-lichterloh-aber-die-feuerwehr-hatte-es-nicht-weit/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/dsc-8760.jpeg?resize=300%2C300&crop=147px%2C247px%2C606px%2C606px&webp=1" alt="Gartenlaube in Hamburg brennt lichterloh – aber die Feuerwehr hatte es nicht weit" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Gartenlaube in Mümmelmannsberg stand lichterloh in Flammen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Lars Ebner</span></p><p><strong>In der Nacht zu Montag brennt es in einem Kleingartenverein in Billstedt. Die Feuerwehr hatte es nicht weit zum Einsatzort. War es Brandstiftung?</strong></p><p>Um 2.45 Uhr ging der Notruf bei der Feuerwehr ein. Zeugen meldeten einen Feuerschein in einem Kleingartenverein in Mümmelmannsberg – und das fast nebenan von der dortigen Feuerwehrwache.</p><p>Die Rettungskräfte waren schnell vor Ort. Da stand eine große Gartenlaube aber schon voll in Flammen. Um 4:44 Uhr war der Brand vollständig gelöscht, wie die Polizei der MOPO mitteilte. Verletzt wurde niemand.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 07:15:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>AfD-Nachwuchs: Was tun mit Leuten, die Hitler gut finden?</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/meinung/afd-nachwuchs-was-tun-mit-leuten-die-hitler-gut-finden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/561178451-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1744px%2C1745px&webp=1" alt="AfD-Nachwuchs: Was tun mit Leuten, die Hitler gut finden?" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Gründungskongress der AfD-Nachwuchsorganisation „Generation Deutschland“</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Andreas Arnold</span></p><p><em>Dieser Text ist heute in unserem kostenlosen Newsletter „10 vor 6“ erschienen, <a href="https://newsletter.mopo.de/">den Sie hier abonnieren können</a>.</em></p><p><strong>Eins ist ja mal klar: Am Montagmorgen, wenn’s draußen kalt und dunkel ist und man sich beim Weckerklingeln eh schon fühlt wie Nosferatu in der Sommersonne, sollte ich Sie natürlich nicht mit düsterem Zeugs behelligen. Ein bisschen heiterer Unfug, ein paar launige Anekdoten – das wäre genau das Richtige, um einen kleinen Beitrag dafür zu leisten, dass Sie möglichst unfallfrei in die Senkrechte kommen. Ich habe heute leider hier nichts Derartiges im Programm. Ich muss stattdessen mal mit Ihnen meine Ratlosigkeit teilen.</strong></p><p>Sie haben vermutlich davon gehört, dass der <a href="https://www.mopo.de/news/politik-wirtschaft/familienunternehmer-und-afd-rossmann-austritt-verschaerft-die-krise/">Verband der Familienunternehmer neulich angekündigt hat, dass er künftig mehr mit Vertretern der AfD reden wolle und die „Brandmauer“ für Quatsch halte</a>. Man dürfe nicht ausgrenzen, sondern müsse ausdiskutieren. Oft sagen Leute auch, ein Bemühen um ein AfD-Verbot sei großer Unfug und undemokratisch. Stattdessen müsse man „bessere Politik“ machen und „Angebote“ schaffen.<br/><br/>Oft schreiben Leute uns an die MOPO, die sich beklagen, dass man sie als rechtsradikal bezeichne, nur weil sie Anhänger der AfD seien.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 06:54:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Saif (15†) stürzte aus dem achten Stock und starb – jetzt spricht der Vater</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/saif-15-fiel-aus-dem-achten-stock-und-starb-jetzt-spricht-der-vater/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20250414-joto-sturz-hochhaus-001-scaled-1.jpg?resize=300%2C300&crop=38px%2C0px%2C1919px%2C1920px&webp=1" alt="Saif (15†) stürzte aus dem achten Stock und starb – jetzt spricht der Vater" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Saif starb nach dem Sturz aus dem Hochhaus am Soltauer Ring.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: JOTO/hfr</span></p><p><strong>Saif Ibrahim stürzt im April aus dem achten Stock eines Hochhauses in Wilstorf und stirbt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/was-geschah-hinter-dieser-tuer-15-jaehriger-stuerzt-aus-dem-achten-stock-in-den-tod/">Mehrere bewaffnete Männer sollen in die Wohnung gestürmt sein und den 15-Jährigen in den Tod getrieben haben</a>. Am Montag beginnt der Prozess gegen die zehn Angeklagten. Sein Vater Ali Ibrahim hofft auf Antworten.</strong></p><p>Es ist ein kühler Montagmorgen, der 14. April. Ali Ibrahim ist bei der Arbeit, als sein Chef sagt, die Polizei wolle ihn sprechen. Der Taxifahrer denkt, er hätte einen Fehler gemacht, im Straßenverkehr vielleicht. Aber an so etwas habe er nicht gedacht, sagt er. Niemals.</p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 06:22:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hamburger CDU fürchtet tierische Invasion – und schlägt Maßnahme vor</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/hamburger-cdu-fuerchtet-tierische-invasion-und-schlaegt-massnahme-vor/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/08/81762960-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Hamburger CDU fürchtet tierische Invasion – und schlägt Maßnahme vor" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Waschbär auf der Suche nach Futter – auch in Hamburg wurden bereits einzelne Tiere gesichtet (Symbolbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / ZB | Patrick Pleul</span></p><p><strong>Die Hamburger CDU-Fraktion fürchtet eine tierische Invasion: Waschbären könnten die Hansestadt unsicher machen. Zwar dürften die putzigen Raubtiere geschossen werden – aber eine andere Methode sei vorzuziehen.</strong></p><p>Zur Bekämpfung von Waschbären schlägt die Hamburger CDU-Fraktion eine Kastration der Tiere vor. Zwar unterliege der Waschbär seit 1993 in Hamburg dem Jagdrecht, eine Bejagung sei aber in Stadtgebieten kaum möglich und stoße nur auf eine geringe Akzeptanz in der Bevölkerung, argumentiert die Bürgerschaftsfraktion in einem Antrag.</p><p>Das Problem sei die unkontrollierte Vermehrung: Die ursprünglich aus Nordamerika stammenden Raubtiere richteten Schäden an Gebäuden an, plünderten Vogelbrutplätze und würden Parasiten übertragen. Der Senat solle darum die rechtliche Grundlage für ein Pilotprojekt zur Kastration prüfen.</p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 06:38:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Illegale Altöl-Geschäfte in Hamburg – Raffinerie-Chef muss sich verantworten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/illegale-altoel-geschaefte-in-hamburg-raffinerie-chef-muss-sich-verantworten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/01/amtsgericht-st-georg-scaled-lars-berg-imago.jpg?resize=300%2C300&crop=365px%2C0px%2C1707px%2C1707px&webp=1" alt="Illegale Altöl-Geschäfte in Hamburg – Raffinerie-Chef muss sich verantworten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Amtsgericht St. Georg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Lars Berg</span></p><p><strong>Vor dem <a href="https://justiz.hamburg.de/gerichte/amtsgericht-hamburg/gerichte-und-segmente/amtsgericht-hamburg-st-georg">Amtsgericht St. Georg</a> steht ab Montag ein 63-jähriger Raffinerie-Chef, der laut Anklage unerlaubt mit gefährlichem Altöl gehandelt haben soll. </strong></p><p>Er soll rund 1000 Tonnen Altöl aus Norwegen eingeführt, ohne Genehmigung in firmeneigenen Tanks vermischt und später einen großen Teil davon als Schiffsbetriebsstoff verkauft haben.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren: </strong><a href="https://www.mopo.de/hamburg/gericht/dopingmittel-mafia-operierte-via-telegram-urteil/">Per Telegram verkauften sie Koks, Ketamin und Dopingmittel: Urteil für vier Männer da</a></p>]]></description>
    <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 06:39:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>