<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Die ersten „Gastarbeiter“ kamen vor 70 Jahren: Sie haben Deutschland mit aufgebaut</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/historisch/die-ersten-gastarbeiter-kamen-vor-70-jahren-sie-haben-deutschland-mitaufgebaut/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/allgemein-gastarbeiter-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C0px%2C1974px%2C1974px&webp=1" alt="Die ersten „Gastarbeiter“ kamen vor 70 Jahren: Sie haben Deutschland mit aufgebaut" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eine Gruppe der ersten 86 italienischen „Gastarbeiter“ winkt während eines Aufenthalts auf dem Hauptbahnhof in Hannover aus dem Zug. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture-alliance / dpa | Heckmann</span></p><p><b>Der 20. Dezember 1955 – ein Tag, der in der deutschen Geschichte und auch in der Geschichte Hamburgs weit mehr Beachtung verdient hätte. Vor genau 70 Jahren schloss die Bundesrepublik mit Italien das erste sogenannte Anwerbeabkommen. Es war der Auftakt einer Entwicklung, die Deutschland tiefgreifend verändern sollte, nicht nur wirtschaftlich, sondern auch kulturell. In den folgenden Jahren wurden weitere Verträge mit Griechenland, der Türkei, Spanien, Portugal und Jugoslawien geschlossen. Doch eine Gedenkstunde im Bundestag? Zeitzeugen, die im Plenarsaal eine Rede halten? Flaggen an öffentlichen Gebäuden? Nichts davon ist für den Jahrestag vorgesehen. Eine Chance, an die Leistungen von Millionen „Gastarbeitern“ und ihren Nachfahren zu erinnern, bleibt ungenutzt. Bis 1973 wurden rund 14 Millionen Arbeitskräfte angeworben, etwa zwölf Millionen von ihnen kehrten später zurück. Fest steht: Ohne diese Menschen wäre das Wirtschaftswunder der 1950er und 1960er Jahre in sich zusammengefallen. Die Bundesrepublik wäre nie zu jener Wirtschaftsmacht aufgestiegen, als die sie sich heute versteht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Gigantischer Abriss mitten in Hamburg schreitet voran – was hier entstehen soll</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gigantischer-abriss-mitten-in-der-hamburger-city-geht-voran/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/12/img-0812-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=319px%2C384px%2C1535px%2C1536px&webp=1" alt="Gigantischer Abriss mitten in Hamburg schreitet voran – was hier entstehen soll" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Abriss an der Ecke Große Bleichen/Poststraße ist in vollem Gange.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Nina Gessner</span></p><p><strong>Wer in der Hamburger Innenstadt unterwegs ist, kann diese gigantische Baustelle nicht übersehen: An der Ecke Große Bleichen/Poststraße kreisen schon länger die Abriss-Bagger, jetzt ist von dem ehemals schönen Gründerzeithaus nichts mehr übrig geblieben. Was dort entstehen soll, lesen Sie hier. </strong></p><p>Passanten, die im vorweihnachtlichen Geschenkestress durch die City hasten, verweilen kurz und machen Fotos: Es ist ein gigantischer und gleichzeitig trauriger Anblick. In den vergangenen Monaten ist das Gebäude, das einst das Stadtbild zwischen Hanseviertel, Alter Post und Alsterhaus prägte, Stück für Stück verschwunden.</p><p>Dabei handelte es sich um den hinteren Teil der Einkaufspassage Hamburger Hof am Jungfernstieg. Die Immobilie gehört den Versicherungskonzernen Ergo und Munich Re. Sie wollen in den Gebäudekomplex ein paar Hundert Millionen Euro investieren.</p>]]></description>
    <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:56:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>