<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Krieg in Nahost:Israel greift Iran an, Mullahs schicken Drohnen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/israel-greift-iran-an-explosionen-im-raum-teheran-684b71ab8858611e27641106</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b71ab8858611e27641107/9536f72a8f6eb6c0db111e9b31e1f16d,e8f0af69?w=992" alt="Krieg in Nahost:Israel greift Iran an, Mullahs schicken Drohnen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Ist dies das Endspiel um Irans gefährliches Atomprogramm? In der Nacht hat Israel iranische Atomanlagen beschossen. Die Armee tötete Irans Terror-Chef Hossein Salami und Armee-Chef Mohammed Bagheri. Aus dem Iran seien bereits 100 Drohnen Richtung Jerusalem abgeschossen worden. Ausnahmezustand in Israel.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[-->Israel hat in der Nacht Irans Atomanlagen angegriffen. Bei dem Einsatz handele es sich um „eine präventive, präzise, kombinierte Offensive“, um das iranische Atomprogramm und andere militärische Ziele zu attackieren, teilte das israelische Militär mit. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[-->Dabei wurde laut örtlichen Nachrichtenagenturen auch Terror-Chef Hossein Salami getötet, der Chef der berüchtigten iranischen Revolutionsgarden. Auch der iranische Armee-Chef Mohammed Bagheri wurde laut iranischem Staatsfernsehen bei dem Angriff getötet. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>▶︎ </b><!--]--><!--[-->Die Mullahs schlagen bereits zurück. Israel müsse bestraft werden, sagte Irans Oberster Führer, Ayatollah Ali Chamenei (86), in der Nacht. Am frühen Morgen meldete Israels Armee, 100 Drohnen aus dem Iran seien Richtung Jerusalem im Anflug. Es kann Stunden dauern, bis sie Israel erreichen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:24:21 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Netanjahu hält historische Ansprache:„Ich habe eine Botschaft an das iranische Volk“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/netanjahu-haelt-historische-ansprache-ich-habe-eine-botschaft-an-das-iranische-volk-684bb203c500125714a3a9d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bb203c500125714a3a9d7/bcf4d7ebd05c65ec4b68b1c3aa344ce0,1901794f?w=992" alt="Netanjahu hält historische Ansprache:„Ich habe eine Botschaft an das iranische Volk“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Operation „Rising Lion“ – der Löwe erwacht! So nennt Israel seinen Angriff auf die Atomanlagen der radikalislamischen Mullahs, die den Iran regieren. Israels Regierungschef Benjamin Netanjahu (75) erklärte in der Nacht, warum sein Land zuschlägt – und lobt das mutige iranische Volk, das von den Mullahs unterdrückt wird und mit dem sich Israel versöhnen will. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->„Heute Nacht hat Israel eine gezielte Militäroperation gestartet, um die iranische Bedrohung für das Überleben Israels zurückzudrängen“, so Netanjahu. Diese Operation wird so viele Tage andauern, wie nötig sind, um diese Bedrohung zu beseitigen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Israel-Premier weiter: „Seit Jahrzehnten haben die Tyrannen von Teheran unverschämt und offen zur Zerstörung Israels aufgerufen. Sie haben ihre völkermörderische Rhetorik mit einem Programm zur Entwicklung von Atomwaffen untermauert.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>„In den letzten Jahren hat Iran genug hochangereichertes Uran für neun Atombomben produziert. Neun! Wenn es nicht gestoppt wird, könnte Iran in sehr kurzer Zeit eine Atombombe produzieren. (…) Dies ist eine eindeutige und unmittelbare Gefahr für das Überleben Israels.“</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:24:22 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Israel meldet ersten Riesen-Erfolg:Drei Top-Generäle der Mullahs ausgeschaltet!</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/bei-angriffen-auf-iran-diese-maenner-hat-israel-ausgeschaltet-684ba9e2c500125714a3a99a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ba9e2c500125714a3a99b/fa438761e6f6794a2337347f9a39196e,9433ee1b?w=576" alt="Israel meldet ersten Riesen-Erfolg:Drei Top-Generäle der Mullahs ausgeschaltet!" style="max-width:100%;"><br><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->General Hussein Salami war Befehlshaber der iranischen Revolutionsgarde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Operation „Rising Lion“ – der Löwe erwacht! Mit einem historischen Präventivschlag schlägt Israel gegen den Iran zu. Wie stark dabei die Nuklearanlagen der Mullah getroffen wurden, ist noch unklar. Einen Riesen-Erfolg kann Israel aber bereits vermelden: Gleich drei Top-Generäle wurden auf einen Schlag ausgeschaltet! </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Iran ist militärisch massiv geschwächt, die Schwachstellen Teherans wurden brutalst offengelegt. Die gesamte Führungsriege des Militärs ist weg! Und das ist noch nicht alles: Iranische Staatsmedien gaben zu, dass sechs ihrer Atom-Wissenschaftler ebenfalls tot sind.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Salami (3.v.r.) und Bagheri (r.) im April 2024<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:24:24 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Operation „Rising Lion“:Diese Aufnahmen sollen Israels Angriff zeigen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/explosionen-in-teheran-israel-greift-irans-atomprogramm-an-684ba939c500125714a3a98f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ba939c500125714a3a990/d3d44c2453186672adacdea9ce2cacf8,275dcc88?w=576" alt="Operation „Rising Lion“:Diese Aufnahmen sollen Israels Angriff zeigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Explosion erschüttern die iranische Hauptstadt Teheran.  Es sind die ersten Aufnahmen, die in sozialen Medien kursieren und den Angriff Israels auf den Iran zeigen sollen.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:24:25 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Prüfungs-Skandal in Thüringen:Mathe-Abi ist plötzlich ein Fall für die Polizei</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/thueringen/skandal-in-thueringen-mathe-abi-ist-ploetzlich-ein-fall-fuer-die-polizei-684802a7b79952700708e77a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684802a7b79952700708e77b/e75e3cc3e9f4e297fc2167cd4d524d50,508820d3?w=992" alt="Prüfungs-Skandal in Thüringen:Mathe-Abi ist plötzlich ein Fall für die Polizei" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ein Skandal erschüttert das Mathe-Abitur in Thüringen: Es besteht der dringende Verdacht, dass die Prüfungsaufgaben unbefugt eingesehen wurden, die Polizei ermittelt. Welche Folgen drohen nun landesweit für das Abitur 2025? <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie die brisanten Details und alle Hintergründe mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:24:27 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dreierpack bei der U21-EM:Jedes Tor macht Woltemade teurer</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/jedes-tor-macht-woltemade-teuter-dfb-stuttgart-star-nick-woltemade-684b5e5a8858611e276410d1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b5e5a8858611e276410d2/6eb967218563f4a7dfe5eb97ebef8694,2d804ae?w=576" alt="Dreierpack bei der U21-EM:Jedes Tor macht Woltemade teurer" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Bei diesem DFB-Stürmer schaut England ganz genau hin.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit einem Dreierpack gegen Slowenien (3:0) ballerte Nick Woltemade Deutschland quasi im Alleingang schon fast ins Viertelfinale der U21-Europameisterschaft in der Slowakei. Gegen die Engländer (3:1 gegen Tschechien) geht es im letzten Spiel der Gruppe B eventuell nur noch um Platz 1.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Dabei könnte die Zukunft des Stuttgart-Senkrechtstarters (Vertrag bis Sommer 2028) zukünftig sogar auf der Insel liegen. Und: Jedes Tor macht Woltemade teurer!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Freiburg-Keeper Noah Atubolu will jetzt den nächsten Ewig-Rekord. Welchen?</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:24:28 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wie Christin das schaffen möchte:Drei Tage Wandern – kein Schlaf, keine Pause!</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/sachsen/das-waere-rekord-extrem-wanderin-will-drei-tage-ohne-pause-laufen-6846caab6e8f4710ff28f4e3</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6846caab6e8f4710ff28f4e4/81bf1c3084d740af57a613259e9a6bee,cebc4f0f?w=576" alt="Wie Christin das schaffen möchte:Drei Tage Wandern – kein Schlaf, keine Pause!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Plauen – <!--]--><!--[--><b>Drei Tage Wandern? Kein Problem. Drei Tage Wandern, ohne jede Pause, ohne Schlaf? Damit hat wohl nur Christin Ziehr kein Problem.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Kein Weg zu lang? Wanderin Christin Ziehr (38) auf Tour<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/regional/weltmeisterin-im-wandern-sie-gab-mann-den-laufpass-und-fand-ihr-glueck-86985148.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Wander-Weltmeisterin<!--]--><!--]--></a><!--[--> plant am 17. Juni einen Weltrekordversuch. Zu BILD sagt sie: „Es geht vom Brandenburger Tor in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-regional/home-15823246.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Berlin<!--]--><!--]--></a><!--[--> heim nach Plauen in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/sachsen/home-iIn0kpu2E59hLqZmJPC6"><!-- --><!--[--><!--[-->Sachsen<!--]--><!--]--></a><!--[-->“. Für die 342-Kilometer-Tour ohne Schlaf und Pausen veranschlagt sie knapp 72 Stunden. Sie würde also drei Tage am Stück durchlaufen. Geht das wirklich? „302 Kilometer sind der bisherige <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/specials/rekord/news-fotos-videos-unterhaltung-sport-22140368.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Rekord<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Das kann ich schaffen, sonst würde ich es nicht versuchen“, sagt Ziehr, die sich nur durch ihren unbedingten Willen, Cola und die Bewegung wach halten will.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die laufenden Nächte hat Christin genau durchgeplant: „Die erste Nacht ist easy, die zweite Nacht aber der Teufel – mit Halluzinationen und kurzen Schlafphasen im Gehen. Die dritte Nacht wird, so vermute ich, wieder einfacher. Zucker und ein wenig Koffein gepaart mit Motivation, Selbstgesprächen und Bewegung.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:24:30 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>241 Tote bei Flugzeugabsturz in Indien:Die letzten Worte des Piloten</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/flugzeugabsturz-air-india-die-letzten-worte-des-piloten-684b538bc500125714a3a76a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b538bc500125714a3a76b/dd5cd157d314f07d552c85feca01e749,395b9578?w=656" alt="241 Tote bei Flugzeugabsturz in Indien:Die letzten Worte des Piloten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Ahmedabad (Indien) – <!--]--><!--[--><b>Sie wollten nach London – und stürzten in den Tod. 241 Menschen sind bei der Flugzeug-Katastrophe am International Airport in Ahmedabad ums Leben gekommen. Kurz vor dem Absturz setzten die Piloten noch einen „Mayday“-Notruf ab – ihr letztes Lebenszeichen. Jetzt veröffentlichen internationale Medien die letzten Worte, mit denen der Kapitän verzweifelt um Hilfe rief.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nur elf Sekunden nach dem Start der Maschine <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.mirror.co.uk/news/world-news/breaking-air-india-pilots-pictured-35384618" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->funkte Kapitän Sumeet Sabharwal<!--]--><!--]--></a><!--[-->: „Mayday…no thrust, losing power, unable to lift.“ Auf Deutsch: „Mayday ... kein Schub, Verlust der Leistung, können nicht steigen.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Air-India-Flug AI 171 war auf dem Weg nach London. Doch die Maschine erreichte nur eine Höhe von knapp 200 Metern, krachte schon fünf Minuten nach der Starterlaubnis um 13.18 Uhr Ortszeit in das Wohngebiet Meghani Nagar. Dort traf der Flieger ein Hostel, in dem hauptsächlich Medizinstudenten leben. Auch dort starben Menschen. Wie viele, ist noch unklar.</b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Maschine war für den langen Flug vollgetankt, was beim Absturz zu einer heftigen Explosion führte. Festgehalten auf einer Überwachungskamera<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:24:31 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Wollte er Streit schlichten?:Box-Champion an Berliner Bahnhof erstochen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/berlin/berlin-wollte-er-streit-schlichten-box-champion-an-bahnhof-erstochen-684aca178858611e276407ab</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684aca178858611e276407ab/540e6dbaf0447d6a92340933e3303c5c,15a8a692?w=320" alt="Wollte er Streit schlichten?:Box-Champion an Berliner Bahnhof erstochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Die Boxwelt trauert um Abu Y. Der 36-Jährige verblutete nach einem hinterhältigen Messerangriff am Bahnhof Berlin-Gesundbrunnen, als ein Mann ihm hinterrücks in den Hals stach. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Musste der dreifache Vater sterben, weil er bei einer Auseinandersetzung dazwischen ging? Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe zur Tat und was sein Trainer über Abu Y. berichtet.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:24:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Hollywood bei König Charles:Meryl spielt jetzt Royal!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/meryl-streep-koenig-charles-war-ihr-teenie-crush-684b1429c500125714a3a566</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684b1429c500125714a3a566/8d2280c74d0d964992d207359b892f13,89c8c034?w=320" alt="Hollywood bei König Charles:Meryl spielt jetzt Royal!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->London – <!--]--><!--[--><b>Royaler Glanz trifft Hollywood-Glamour – und mittendrin: ein ganz charmanter König Charles. Beim glanzvollen Charity-Event der King’s Foundation im St. James’s Palace wurde nicht nur Gutes getan, sondern auch königlich gekichert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->König Charles zeigte sich in Bestlaune, scherzte mit Fußball-Legende David Beckham, Hollywood-Queen Meryl Streep und Kino-Star Kate Winslet, als wären sie alte Kumpel aus dem Pub. Zwischen König Charles und Meryl Streep flogen die Witze – und vielleicht ein Fünkchen alter Schwärmerei?<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Und was macht David Beckham (50) da eigentlich? Seit Kurzem ist er offizieller Botschafter der King’s Foundation. Bald sogar soll er zum Ritter geschlagen werden. Dann heißt’s wirklich: Sir David, der König der Herzen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Die dreifache Oscar-Gewinnerin hatte einst einen Teenie-Traum – sie wollte <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/king-charles/thema-koenig-charles-iii-alle-infos-80196582.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Prinz Charles<!--]--><!--]--></a><!--[--> heiraten. In einem Interview mit der „Daily Mail“ im Jahr 2009 hatte sie verraten: „Als Kind wollte ich eine Prinzessin sein und Prinz Charles heiraten. Als ich ihn traf, habe ich es ihm gesagt – und mich dafür entschuldigt, dass es zwischen uns nicht geklappt hat. Aber eigentlich tut es mir nicht wirklich leid.“ Dabei haben beide viel gemeinsam: preisgekrönt – sie mit Awards, er mit Orden. Beide lieben Theater – sie auf der Bühne, er im Publikum und als Schirmherr. Beide stehen für Haltung: <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/meryl-streep/fotos-video-kinofilme-starnews-15814890.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Meryl Streep<!--]--><!--]--></a><!--[--> kämpft für Kunst und Gleichberechtigung, Charles für Umwelt und Nachhaltigkeit. Beide haben einen Sinn für Stil – und feine Ironie. Kein Wunder, dass sie sich beim Gala-Event der King's Foundation bestens verstanden.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:24:34 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mitten in den Hochzeitsvorbereitungen:Mike Heiter im Visier der Steuerfahndung</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/mike-heiter-aerger-mit-dem-finanzamt-kurz-vor-hochzeit-mit-leyla-684a6b6ac2c8aa06ccd4ace7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a6b6ac2c8aa06ccd4ace8/78f39c228147c1971d9cc058c89cf296,25fea0b8?w=992" alt="Mitten in den Hochzeitsvorbereitungen:Mike Heiter im Visier der Steuerfahndung" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie stecken mitten in den Hochzeitsvorbereitungen, da ziehen plötzlich dunkle Wolken über dem Glück von Mike Heiter und Leyla Lahouar</b><!--]--><!--[--> <!--]--><!--[--><b>auf. BILD weiß: Mike hat Ärger mit dem Finanzamt. Es geht um den Vorwurf der Steuerhinterziehung!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Konkret geht es um den Zeitraum von 2020 bis 2023 – eine sehr turbulente Phase im Leben von Mike Heiter.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Erfahren Sie exklusiv mit BILDplus, wie der ehemalige Dschungelcamper die Aufmerksamkeit der Steuerfahnder auf sich zog, was hinter den Vorwürfen steckt und wie er seine Steuerprobleme in den Griff bekommen will.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:24:36 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>SPD extrem nervös ++ Maulkorb bei der Union:Regierung will Russland-Manifest totschweigen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/spd-extrem-nervoes-maulkorb-bei-der-union-regierung-will-russland-manifest-totschweigen-684ae46e8858611e27640ac0</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684ae46e8858611e27640ac1/126f3ee7229b51622bddc430354f26f8,2e4a3fe9?w=576" alt="SPD extrem nervös ++ Maulkorb bei der Union:Regierung will Russland-Manifest totschweigen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Es schlug im politischen Berlin ein wie eine Bombe: das von prominenten SPD-Politikern unterzeichnete Russland-Manifest.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Darin gefordert: eine grundlegende Wende in der deutschen Außen- und Sicherheitspolitik, einschließlich direkter Gespräche mit Russland, sowie die Ablehnung neuer US-Mittelstreckenraketen in Deutschland. Außerdem solle der Verteidigungshaushalt nicht erhöht werden.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Also das komplette Gegenteil der im Koalitionsvertrag verankerten Politik, der </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/ukraine/thema-ukraine-alle-infos-80028690.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Ukraine</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in ihrem Abwehrkampf gegen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/ausland/russland/russland-alle-infos-79315672.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Russland</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> beizustehen! Und die Bundesregierung? Will einen Streit um das wichtigste außenpolitische Thema dringend vermeiden – und setzt auf eine andere Methode: totschweigen!</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Dieses Papier enthält politischen Sprengstoff!</p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:24:37 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Morgen 30 Grad:Die Hitze kommt! Wie Sie sich jetzt darauf vorbereiten</title>
    <link>https://www.bild.de/leben-wissen/medizin/30-grad-die-hitze-kommt-wie-sie-sich-jetzt-darauf-vorbereiten-684a88f684fb3861bf940918</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684a88f684fb3861bf940919/2d035262a880d215bc21f470acb5b813,d37094e3?w=576" alt="Morgen 30 Grad:Die Hitze kommt! Wie Sie sich jetzt darauf vorbereiten" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Temperaturschwankungen von 16 auf 30 Grad! Was bedeutet das für unseren Körper? Erfahren Sie, wie diese extremen Wetterwechsel unseren Kreislauf belasten und welche Maßnahmen helfen. Experten geben Tipps zur Stabilisierung und Abkühlung. Wie man hitzebedingte Kopfschmerzen lindert und das Immunsystem stärkt – all das exklusiv mit BILDplus.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:24:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angreifer festgenommen:Mann (21) vor Polizeiwache niedergestochen</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/dresden/hauptbahnhof-dresden-mann-21-vor-polizeiwache-niedergestochen-684bb016c500125714a3a9c5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/684bb016c500125714a3a9c5/0370bcba820281bd1b8aa98bc713535f,bdc6e92a?w=320" alt="Angreifer festgenommen:Mann (21) vor Polizeiwache niedergestochen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Dresden – <!--]--><!--[--><b>„Zentrum für Prävention und Sicherheit“  nennt die Polizei ihre neue Citywache am Dresdner Hauptbahnhof. Besonders sicher ist es dort leider nicht. Denn direkt vor der Dienststelle wurden in der Nacht ein Mann (21) niedergestochen und auch eine junge Frau (18) verletzt.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der junge Syrer war am späten Donnerstagabend am Wiener Platz in <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/dresden/dresden-regional/home-16327670.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Dresden<!--]--><!--]--></a><!--[--> unterwegs. Die Freifläche vor dem Hauptbahnhof gilt als sozialer Brennpunkt, Kriminalitätsschwerpunkt und Zentrum des Drogenhandels.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ein Polizist hockt neben einer blutverschmierten Decke, auf der das Opfer offenbar vom Rettungsdienst versorgt wurde<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Um die Probleme einzudämmen, eröffneten <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/regional/aktuelles/polizei/polizeieinsatz-alle-infos-76681760.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Polizei<!--]--><!--]--></a><!--[--> und Stadtverwaltung Anfang Mai dort eine Citywache. Ziel u. a.: Bei Straftaten schnell einschreiten zu können. Dummerweise ist die Wache (Öffnungszeiten: Montag bis Freitag 13.30 Uhr bis 20.30) nach Ladenschluss und am Wochenende nicht besetzt.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:24:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Franz Xaver Kroetz:Frauen? „Der Jäger kommt auf keinen Hochsitz mehr“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/baby-schimmerlos-franz-xaver-kroetz-seine-jagd-nach-frauen-ist-vorbei-68401f169697583c120634d6</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/68401f169697583c120634d6/c0efd5f468baaf021a8d7d3745ae25ef,620813d0?w=320" alt="Franz Xaver Kroetz:Frauen? „Der Jäger kommt auf keinen Hochsitz mehr“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Der Münchner Schauspieler Franz Xaver Kroetz wurde in den 80er Jahren in Helmut Dietls TV-Serie „Kir Royal“ berühmt. Inzwischen hat sich Kroetz nahezu aus der Öffentlichkeit zurückgezogen. BILD traf den TV-Star, Schriftsteller und Autor in München zu einem seiner sehr selten gewordenen Interviews.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Warum der einstige Frauenschwarm keine neue Partnerin mehr möchte, wie es ihm gesundheitlich geht, warum ihm die Leichtigkeit fehlt und er keine Filme mehr drehen kann, lesen Sie exklusiv mit BILDplus. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:24:42 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>