<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>MOPO Hamburg – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.mopo.de/hamburg/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von MOPO Hamburg</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Eugen Block erhebt schwere Vorwürfe gegen Richterin – Entscheidung gefallen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/eugen-block-erhebt-schwere-vorwuerfe-gegen-richterin-gericht-faellt-entscheidung/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2024/02/imago0105890296h-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Eugen Block erhebt schwere Vorwürfe gegen Richterin – Entscheidung gefallen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Eugen Block (Archivbild) versuchte, die Richterin im Prozess gegen seine Tochter wegen Befangenheit austauschen zu lassen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Future Image</span></p><p><strong>Im Strafprozess gegen seine Tochter rund um die Entführung seiner Enkel erhob der Block-House-Gründer Eugen Block (85) zuletzt schwere Vorwürfe gegen die Vorsitzende Richterin Isabel Hildebrandt. Diese sei befangen, ließ er über seinen Anwalt mitteilen und legte eine Dienstaufsichtsbeschwerde ein. Jetzt hat das Gericht eine Entscheidung getroffen.</strong></p><p>Im Zentrum der Beschwerde: Ein Artikel im „Hamburger Abendblatt“ vom 20. September 2025. Darin ging es um Isabel Hildebrandt. Sie ist aktuell Vorsitzende Richterin in einem Prozess, wie ihn Hamburg so noch nie gesehen hat: In der Silvesternacht 2023/2024 wurden die Block-Kinder, Eugen Blocks Enkel, aus der Obhut ihres Vaters Stephan Hensel aus Dänemark entführt und nach Deutschland entführt. <a href="https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-geht-in-die-naechste-runde-wer-heute-vor-gericht-aussagt/">Hauptangeklagte ist Eugen Blocks Tochter Christina Block.</a> Sie soll die Entführung beauftragt haben und muss sich seit dem 11. Juli vor dem Landgericht verantworten. Die 52-Jährige bestreitet die Vorwürfe.</p><p>In besagtem Artikel wird eine langjährige Weggefährtin von Hildebrandt, Jessica Koerner, zitiert. Koerner ist ebenfalls als Richterin am Landgericht Hamburg tätig und sagte demnach unter anderem über Hildebrandt: „Sie ist eine absolute Vollblut-Richterin, die uns hier in Hamburg wirklich guttut“ und „Wir führen Prozesse öffentlich, aber nicht für die Öffentlichkeit.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:53:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Jubel am Osterbrook: „Kurort“ im Herzen Hamburgs darf bleiben</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/jubel-im-osterbrook-kulturprojekt-das-boot-darf-bleiben/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/sm-boot230609-ekminutebaba-g-new9787-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=427px%2C304px%2C1403px%2C1403px&webp=1" alt="Jubel am Osterbrook: „Kurort“ im Herzen Hamburgs darf bleiben" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">„Das Boot“ im Osterbrookviertel bietet an den Sommerwochenenden auch Konzerte und Veranstaltungen an. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Boot e.V.</span></p><p><strong>Nachbarn treffen, Kaffeetrinken und auf der Bille paddeln – das Kulturprojekt „Das Boot“ bringt alle im Osterbrookviertel (Hamm-Süd) zusammen. Ende dieses Jahres wäre der Pachtvertrag für das Grundstück am Wasser ausgelaufen, doch jetzt konnten sich der gemeinnützige Verein und die Stadt auf eine Verlängerung um ganze zehn Jahre einigen. Für Initiator Stefan Malzkorn ist die Vereinbarung eine große Erleichterung.</strong></p><p>„Im Sommer ist es wie ein Kurort mitten in Hamburg“, sagt Malzkorn. „Das Boot“, das ursprünglich nur ein mit Kunstrasen beklebter Camper war, gibt es schon seit 2016. Als „Café Bootswagen“ stand der Camper zu Anfang immer im Sommer auf dem Löschplatz am Hammer Deich und bot an den Wochenenden Kaffee, Kuchen und kleine Konzerte für die Bewohner des Quartiers zwischen Eiffestraße und Billebecken an.</p><p>Getragen wird das Projekt seit Beginn vom gemeinnützigen Verein „Boot e.V.“. Im Mai 2023 pachtete der Verein das mehr als 1000 Quadratmeter große <a href="https://www.mopo.de/hamburg/stadt-stimmt-zu-ein-ankerplatz-fuer-das-boot-vom-osterbrook/">Grundstück am Osterbrookplatz von der Stadt. </a>Sehr verwildert sei es gewesen, erinnert sich Malzkorn. Aber einige Bäume und Büsche haben sie stehen lassen. „Dazu kamen dann unser Wohnwagen, eine kleine Open-Air-Bühne und ein großes Regal für unsere Kanus.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:28:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ratgeber: Problematische Stoffe in vielen Kerzen – aber es gibt Alternativen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/ratgeber-diese-klima-killer-stecken-in-vielen-kerzen-aber-es-gibt-alternativen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2023/12/imago0196973255h-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=502px%2C212px%2C1495px%2C1495px&webp=1" alt="Ratgeber: Problematische Stoffe in vielen Kerzen – aber es gibt Alternativen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Wer noch echte Kerzen am Weihnachtsbaum hat, sollte darauf achten, was drinsteckt.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Imago</span></p><p><b>„Garantiert ohne Palmöl“, „rein natürliches Wachs“ oder „ausschließlich pflanzlich“ – auf Kerzen stehen verschiedenste blumige Hinweise. Am Ende weiß der Verbraucher trotzdem nicht, was da verbrannt wird, wenn er das Streichholz an den Docht hält: Bei Kerzen müssen die Inhaltsstoffe nicht deklariert werden, und so gut wie alle enthalten drei teilweise sehr problematische Zutaten. Welche Klimakiller in Kerzen stecken, was die Verbraucherzentrale rät, damit es trotzdem gemütlich wird – die MOPO hat mal nachgefragt.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Trauer um Hamburger Influencerin (†33) – Schwester teilt emotionalen Abschiedspost</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/trauer-um-hamburger-influencerin-33-schwester-teilt-emotionalen-abschiedspost/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/imago58028553-1-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=1461px%2C112px%2C796px%2C796px&webp=1" alt="Trauer um Hamburger Influencerin (†33) – Schwester teilt emotionalen Abschiedspost" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die Hamburgerin Kim Flint (r.) ist im Alter von 33 Jahren nach einer Krebserkrankung verstorben. (Archivfoto)</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: imago/Future Image</span></p><p><strong>Mit 29 Jahren erhielt sie die Schockdiagnose, vor knapp einer Woche folgte der „Umzug in den Himmel“: Die Influencerin Kim Flint aus Harvestehude hat im Alter von gerade einmal 33 Jahren den Kampf gegen ein Nebennierenkarzinom verloren.</strong> <strong>Die Welle der Anteilnahme reißt seitdem nicht ab. Tausende Menschen betrauern auf den sozialen Medien den Tod der jungen Frau. Nun meldete sich auch Flints Schwester zu Wort – und rührt mit einem emotionalen Post.</strong></p><p>„Ich hätte mir nie einen Moment vorstellen können, in dem ich Worte finden müsste, um mich von dir zu verabschieden“, beginnt Kelly Flint ihren Beitrag. Acht Tage nach dem <a href="https://www.mopo.de/hamburg/hamburgerin-verliert-kampf-gegen-krebs/">Tod ihrer älteren Schwester Kim</a> nimmt die Influencerin auf Instagram mit rührenden Worten Abschied. Dazu teilt sie mehrere Bilder. Es sind Momentaufnahmen ihres gemeinsamen Lebens: von Kinderbildern bis zu Bildern von Kims Hochzeit im Juni auf Sylt.</p><p>Bis zuletzt hatte Kim Flint die Hoffnung auf ein Ende der Krankheit nicht aufgegeben. „Leute, ich fasse es einfach nicht. Licht am Horizont“, schrieb sie noch Ende Oktober, als sie in einer Klinik in Heidelberg einen neuen Therapieansatz gestartet hatte. Und auch ihre Schwester schreibt: „Ein Teil von mir glaubte fest daran, dass du es schaffen würdest, dass dein Wunder doch noch geschehen würde.“ Selbst eine Woche nach dem Tod würde es sich unwirklich anfühlen. „Die letzten Wochen sind verschwommen, und dieser Verlust lässt sich in keinem Satz beschreiben.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Ich dachte: Dann hört das auf“: Azubi will Kollegin töten – weil sie ihn nervt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gericht/ich-dachte-dann-hoert-das-auf-azubi-will-kollegin-toeten-weil-sie-ihn-nervt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/557933339-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=310px%2C175px%2C1532px%2C1532px&webp=1" alt="„Ich dachte: Dann hört das auf“: Azubi will Kollegin töten – weil sie ihn nervt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Den 26-jährige Angeklagten (l.) wird versuchter Mord in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung vorgeworfen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa | Carola Große-Wilde</span></p><p><strong>Zwei Auszubildende in einer Hamburger IT-Firma kommen nicht gut miteinander aus. Schließlich soll ein 26-Jähriger einen unglaublichen Entschluss gefasst haben. „Ich hatte vor, sie mit dem Messer zu töten“, sagt der Angeklagte beim Auftakt des Prozesses. </strong></p><p>Weil er seine Kollegin niedergestochen hat, muss sich seit Dienstag ein 26-Jähriger vor dem Landgericht Hamburg verantworten. Dem jungen Mann wird laut Anklage versuchter Mord in Tateinheit mit gefährlicher Körperverletzung vorgeworfen.</p><p>Der Auszubildende einer IT-Firma in Harburg soll am 19. Juni gegen 16 Uhr in den Büroräumen der Firma einer anderen Auszubildenden „plötzlich in Tötungsabsicht ein Messer mit einer etwa zehn Zentimeter langen Klinge in den Hals gestochen haben“.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:16:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Razzia in Kulturverein: 15.000 Euro Bargeld entdeckt – mehrere Festnahmen</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/razzia-in-kulturverein-15-000-euro-bargeld-entdeckt-mehrere-festnahmen/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/razzia-harburg.jpeg?resize=300%2C300&crop=351px%2C516px%2C983px%2C984px&webp=1" alt="Razzia in Kulturverein: 15.000 Euro Bargeld entdeckt – mehrere Festnahmen" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Ein Mann wurde bei der Razzia in Harburg festgenommen.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christoph Seemann/HamburgNews</span></p><p><strong>Am Montagnachmittag haben Vertreter von Polizei, Zoll und dem Bezirksamt einen Kulturverein in Harburg durchsucht. Zunächst war ihnen nur ein verdächtiger Mann aufgefallen, doch bei der Durchsuchung entdeckten sie 15.000 Euro Bargeld – und nahmen mehrere Männer fest.</strong></p><p>Die Beamten beobachteten gegen 15 Uhr einen Mann, der einen Kulturverein in der Straße Zur Seehafenbrücke betrat und nach wenigen Minuten durch einen anderen Ausgang wieder verließ. Sie hatten den Verdacht, dass in dem Haus Drogen verkauft wurden, so die Polizei. Nach MOPO-Informationen wurden in dem Kulturverein schon einmal Drogen gefunden.</p><p>Als sie den Mann kontrollierten, fanden sie eine kleine Menge Betäubungsmittel. Daraufhin durchsuchten sie auch den Kulturverein und die angrenzende Wohnung. In der Wohnung stellten sie 15.000 Euro mutmaßliches Dealgeld sicher. Außerdem wurden Rauschgiftspuren und eine kleine Menge Marihuana entdeckt.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:59:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Afghanen aus Aufnahmeprogrammen fliegen nach Deutschland</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/politik/afghanen-aus-aufnahmeprogrammen-fliegen-nach-deutschland/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/555725009-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=618px%2C351px%2C1342px%2C1342px&webp=1" alt="Afghanen aus Aufnahmeprogrammen fliegen nach Deutschland" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Afghanen auf dem Flughafen Hannover. Viermal sind dort bereits gefährdete Menschen angekommen. </span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance/dpa/Moritz Frankenberg</span></p><p><strong>Erneut reisen afghanische Staatsbürger mit Zusage der Bundesregierung nach Deutschland. Andere müssen weiter in der pakistanischen Hauptstadt Islamabad ausharren.</strong></p><p>Zum fünften Mal seit dem Regierungswechsel in Berlin sind Afghanen und Afghaninnen mit Aufnahmezusage Richtung Deutschland aufgebrochen. Wie eine Reporterin der dpa am Flughafen in der pakistanischen Hauptstadt Islamabad erfuhr, starteten insgesamt elf afghanische Staatsbürger per Linienflug Richtung Hannover – mit Zwischenstopp in Istanbul. </p><p>Insgesamt warten rund 1900 Afghaninnen und Afghanen in Pakistan auf eine Ausreise nach Deutschland.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:47:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Raubüberfall! Polizei sucht mit Hubschrauber nach drei Männern</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/handyraub-in-fussgaengerzone-polizei-fahndet-per-hubschrauber-erfolglos/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/20251111-133158-720.jpg?resize=300%2C300&crop=241px%2C105px%2C300px%2C300px&webp=1" alt="Raubüberfall! Polizei sucht mit Hubschrauber nach drei Männern" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Am Dienstagmittag kam es in der Neuen Großen Bergstraße zu einem Raub. Die Täter sind flüchtig.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Florian Quandt</span></p><p><strong>Drei maskierte Männer haben am Dienstagmittag ein Mobilfunkgeschäft in der Neuen Großen Bergstraße in Altona überfallen. Sie bedrohten einen Mitarbeiter, raubten mehrere Handys und flüchteten unerkannt – trotz Großfahndung mit zwanzig Streifenwagen und einem Polizeihubschrauber.</strong></p><p>Wie die Polizei mitteilt, betraten die Täter um 12.22 Uhr den Verkaufsraum des Geschäfts, drängten einen Mitarbeiter in einen Nebenraum und bedrohten ihn. Einer der Männer soll eine Schusswaffe bei sich getragen haben. Sie forderten die Herausgabe von Wertgegenständen, nahmen mehrere Mobiltelefone an sich, verstauten sie in einer weißen Stofftasche und flüchteten anschließend in Richtung Louise-Schroeder-Straße.</p><p>Eine sofort eingeleitete Fahndung mit knapp zwanzig Funkstreifenwagen und dem Polizeihubschrauber „Libelle“ blieb ohne Erfolg. Die Räuber konnten bislang nicht gefasst werden.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:44:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Diese Unterschrift bringt Hamburg Milliarden</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/diese-unterschrift-bringt-hamburg-milliarden/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-6153-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=0px%2C389px%2C1920px%2C1920px&webp=1" alt="Diese Unterschrift bringt Hamburg Milliarden" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) hat die Verwaltungsvereinbarung am Dienstag im Rathaus unterschrieben.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: hfr</span></p><p><strong>Richtig viel Geld für Hamburg: Finanzsenator Andreas Dressel (SPD) hat am Dienstag auf Senatsbeschluss hin eine Vereinbarung unterschrieben, durch die der Stadt bald 2,66 Milliarden Euro vom Bund zur Verfügung stehen. Die Gelder kommen aus dem neuen Sondervermögen Infrastruktur und Klimaneutralität</strong>.</p><p>„Die Bundesmittel aus dem Sondervermögen werden unseren eigenen Investitionshochlauf wirksam unterstützen. Je schneller wir möglichst viele der zusätzlichen Mittel auf den Weg bringen können, umso stärker wird der Konjunkturimpuls auch bei uns in Hamburg!“, so Dressel. Wofür das Geld ausgegeben werden soll, will der Senat prüfen, wenn der Doppelhaushalt 2027/2028 aufgestellt wird.</p><p>Die Bundesregierung stellt den Ländern und Kommunen insgesamt 100 Milliarden Euro als Sondervermögen zur Verfügung, um damit Defizite im Bereich der öffentlichen Infrastruktur zu beheben. Die Mittel dürfen zum Beispiel für Verkehrsinfrastruktur, Bildung und Betreuung, Energie- und Wärmeinfrastruktur, Digitalisierung oder die Gesundheitsinfrastruktur verwendet werden. Die zugehörige Verwaltungsvereinbarung tritt in Kraft, sobald alle Länder unterschrieben haben.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:46:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>London und Paris als Vorbild: Neues Sandwich-Lokal eröffnet in Hamburg</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/nach-vorbild-in-london-neues-sandwich-lokal-eroeffnet-in-hamburg/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/img-5751-scaled.jpeg?resize=300%2C300&crop=326px%2C184px%2C1735px%2C1736px&webp=1" alt="London und Paris als Vorbild: Neues Sandwich-Lokal eröffnet in Hamburg" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Das Sandwich-Lokal „Simple“ eröffnet in Eimsbüttel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Simple</span></p><p><b>Richtig gutes Brot, spannender Belag: Sechs Zentimeter dicke Sandwiches gibt es jetzt in Eimsbüttel. Für sein neues Bistro „Simple“ hat sich der Inhaber in London und Paris inspirieren lassen. Die MOPO hat mit ihm gesprochen: Wann offiziell Eröffnung gefeiert wird, was die Gäste hier erwartet – und von welchem prominenten Bäcker er sein besonders Brot bezieht.</b><br/><br/><br/></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--subheader"></p><p class="pn-offer-grid__text pn-offer-grid__text--description"><t></t></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:48:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Silvester-Show in der HafenCity: Diese Stars treten auf – bekanntes Duo moderiert</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/silvester-show-in-der-hafencity-diese-stars-treten-auf-bekanntes-duo-moderiert/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/kiewel-kerner-silvester-389816114-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=601px%2C191px%2C1513px%2C1512px&webp=1" alt="Silvester-Show in der HafenCity: Diese Stars treten auf – bekanntes Duo moderiert" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Silvester 2023: Johannes B. Kerner und Andrea Kiewel in der ZDF-Show zum Jahreswechsel.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / Geisler-Fotopress | Frederic Kern</span></p><p><strong>Das ZDF feiert Silvester in diesem Jahr erstmals in Hamburg statt in Berlin: Am 31. Dezember wird die Party live aus der HafenCity gesendet – mit Johannes B. Kerner und Andrea Kiewel als Moderatoren. Die Kosten für das Event sollen die Stadtkasse nicht belasten, verspricht der Veranstalter. Nun gibt es mehr Details zu der Show. </strong></p><p>Die Sause unter dem Titel „Silvester in Concert“ steigt ab 20.15 Uhr auf einer schwimmenden Bühne vor dem Chicagokai im Überseequartier. Bereits am Vorabend ist ein Probelauf geplant.</p><p>Wie das „Abendblatt“ berichtet, sollen unter anderem Johannes Oerding, Ayliva, die Rapperin Zah1de, die Rockband Wanda sowie die britische Boygroup Blue als musikalische Acts auftreten. Der Veranstalter, die Agentur Morgenwelt, erwartet rund 12.000 Gäste.</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:08:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Rettungseinsatz an S-Bahn-Station: Zugverkehr gestoppt</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/polizei/rettungseinsatz-an-s-bahn-station-zugverkehr-gestoppt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/s-bahn-ottensen-413588653-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=510px%2C688px%2C1026px%2C1025px&webp=1" alt="Rettungseinsatz an S-Bahn-Station: Zugverkehr gestoppt" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Die S-Bahn-Station Ottensen in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Christian Charisius/dpa</span></p><p><strong>Für S-Bahnen in Richtung Wedel war am Dienstagmorgen am Bahnhof Altona Schluss: Grund war ein Rettungseinsatz an der Haltestelle Ottensen. </strong></p><p>Kurz vor 9 Uhr wurde der Rettungsdienst wegen eines Notfalls zur S-Bahn-Station gerufen. Ein Fahrgast hatte nach MOPO-Informationen einen Herzinfarkt erlitten.</p><p><strong>Das könnte Sie auch interessieren:</strong> <a href="https://www.mopo.de/hamburg/polizei/auto-steht-in-flammen-ist-der-halter-am-brand-selbst-schuld/">Auto brennt in Hamburg: Halter hat eine ungewöhnliche Erklärung</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 09:55:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mehr Komfort für Bahnfahrer: ICE-Halt in Bergedorf bleibt erhalten</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/gute-nachricht-fuer-bahnfahrer-ice-halt-in-bergedorf-bleibt-erhalten/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/bahnhof-bergedorf-451636285-scaled.jpg?resize=300%2C300&crop=516px%2C137px%2C1567px%2C1570px&webp=1" alt="Mehr Komfort für Bahnfahrer: ICE-Halt in Bergedorf bleibt erhalten" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Der Bahnhof Bergedorf in Hamburg (Archivbild).</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: picture alliance / CHROMORANGE | Christian Ohde</span></p><p><strong>Aufatmen in Hamburg-Bergedorf: Der Stadtteil bleibt auch künftig an das Fernverkehrsnetz der Deutschen Bahn angebunden. Wie der Bergedorfer Bundestagsabgeordnete Metin Hakverdi mitteilt, wird der Bahnhof Bergedorf weiterhin von ICE-Zügen bedient.</strong></p><p>„Ich bin sehr froh, dass der Bergedorfer Bahnhof ein Fernverkehrsbahnhof bleibt“, so Hakverdi, der Mitglied im Haushaltsausschuss des Bundestages ist. Er habe sich seit Jahren sowohl für die Sanierung als auch für die verlässliche Bedienung des Bahnhofs starkgemacht. „Eine Streichung des Fernverkehrshalts wäre für Bergedorf schlecht gewesen. Das habe ich gegenüber der Deutschen Bahn deutlich gemacht.“</p><p>Auch Simone Gündüz, Bergedorfer Abgeordnete der Hamburgischen Bürgerschaft und Mitglied im Verkehrsausschuss, begrüßt die Entscheidung: „Wir freuen uns, dass die Deutsche Bahn ihre Pläne überdacht hat und wir wieder einen Halt für Fernzüge haben. Ein wichtiges Signal für die Bergedorferinnen und Bergedorfer sowie die Menschen in der Metropolregion.“</p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 09:36:00 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Richterin droht Christina Block mit Haftbefehl</title>
    <link>https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-geht-in-die-naechste-runde-wer-heute-vor-gericht-aussagt/</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://cdn.mopo.de/uploads/sites/4/2025/11/block-prozess-04-scaled.jpg?resize=300%2C300&webp=1" alt="Richterin droht Christina Block mit Haftbefehl" style="max-width:100%;"><br><p class="mp-photo-cred__list"> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--caption">Isabel Hildebrandt, Vorsitzende Richterin in Block-Prozess.</span> <span class="mp-photo-cred__item mp-photo-cred__item--author"> Foto: Marcus Brandt/dpa Pool/dpa</span></p><p><strong>Es ist ein Prozess, wie ihn Hamburg noch nie gesehen hat: In der Silvesternacht 2023/2024 wurden die Block-Kinder aus der Obhut ihres Vaters in Dänemark entführt und nach Deutschland gebracht. Angeklagt ist die Steakhouse-Erbin Christina Block, die die Entführung beauftragt haben soll. Die 52-Jährige bestreitet die Vorwürfe. Am Dienstag gab es mehrere unvorhergesehene Wendungen:</strong></p><p></p><p> <a href="mailto:feedback-hamburg@mopo.de?subject=Feedback:%20Richterin%20droht%20Christina%20Block%20mit%20Haftbefehl&amp;body=%0A%0A%0AURL:%20https://www.mopo.de/hamburg/block-prozess-geht-in-die-naechste-runde-wer-heute-vor-gericht-aussagt/%0A%0ADatum:%2011.11.2025,%2015:27%20Uhr">Anmerkungen oder Fehler gefunden? Schreiben Sie uns gern.</a></p>]]></description>
    <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 15:27:00 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>