<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Falsche Bilder gesendet:KI-Skandal! ZDF zieht personelle Konsequenzen</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/falsche-ice-bilder-gesendet-ki-skandal-zdf-beruft-korrespondentin-ab-6998373b42c1e3ae5f4dea46</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998373b42c1e3ae5f4dea47/7adc1efa1559fdd8913d3723dcf3b45c,7cb1ff8e?w=992" alt="Falsche Bilder gesendet:KI-Skandal! ZDF zieht personelle Konsequenzen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Mainz – <!--]--><!--[--><b>Das ZDF zieht die Reißleine! Nach dem umstrittenen Bericht über Festnahmen der US-Einwanderungsbehörde ICE im „heute journal“ hat der Sender personelle Konsequenzen gezogen. New-York-Korrespondentin Nicola Albrecht (50) wurde mit sofortiger Wirkung abberufen. Der Beitrag hatte für erheblichen Wirbel gesorgt, die Kritik wurde lauter und die Debatte immer heftiger. Nun räumt der Sender selbst „Verstöße gegen die ZDF-Richtlinien und journalistische Standards“ ein.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Im „heute-journal“ am 15. Februar lief ein mit KI generiertes Video. Es zeigte, wie eine Frau von ICE-Beamten abgeführt wurde, während ihr Kind sich an sie klammerte. Eine weitere Szene stammte aus dem Jahr 2022. Sie wurde aus dem Zusammenhang gerissen und im aktuellen Kontext gezeigt.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wie das ZDF mitteilte, hätte das mit KI generierte Video nach den eigenen Regelungen nicht gesendet werden dürfen. Auch die zweite Szene wurde nicht auf ihren Ursprung überprüft – obwohl genau das journalistische Standards verlangen.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->In der am Freitagvormittag veröffentlichten Pressemitteilung wird ZDF-Chefredakteurin Bettina Schausten (61) zitiert. Sie stellt klar: „Der Schaden, der durch die Missachtung journalistischer Regeln entstanden ist, ist groß.“ Schausten räumt ein: „Es geht im Kern um die Glaubwürdigkeit unserer Berichterstattung.“ Die Chefredakteurin kündigt an: „Wir erarbeiten zurzeit einen Maßnahmenkatalog, um mit aller Konsequenz sicherzustellen, dass die hohen journalistischen Standards, denen wir verpflichtet sind, jederzeit und uneingeschränkt eingehalten werden.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 11:37:51 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live-Ticker zum CDU-Parteitag:Merz schimpft über die EU: „Verordnungs-Maschinerie“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/live-ticker-zum-cdu-parteitag-merz-stellt-sich-zur-wiederwahl-69980e05bbc0d13fd82fe882</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69980e05bbc0d13fd82fe883/fec60e7918badf700e5ba093826048fd,d620a033?w=992" alt="Live-Ticker zum CDU-Parteitag:Merz schimpft über die EU: „Verordnungs-Maschinerie“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Stuttgart/Berlin – <!--]--><!--[--><b>Hier geht es für CDU-Chef Friedrich Merz (70) um alles! Auf seinem ersten großen Parteitag, seit er Kanzler ist, stellt sich Merz in Stuttgart vor rund 1000 Delegierten zur Wiederwahl als Parteichef. Für ihn ist es die Stunde der Wahrheit. Das Ergebnis wird der Gradmesser seiner Kanzlerschaft und der Koalition in der Partei sein. Knapp 90 Prozent Zustimmung bekam Merz vor zwei Jahren bei seiner Wahl zum Parteichef. Alles deutlich darunter wäre jetzt mindestens ein Dämpfer.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Auch wenn <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/friedrich-merz/friedrich-merz-alle-infos-76682054.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Merz<!--]--><!--]--></a><!--[--> heute ein passables Ergebnis bekommt, bleibt die Frage: Entlädt sich am Samstag ein gewisser Frust an der Parteibasis in der Debatte über die Inhalte? Mehr als 400 Seiten umfasst das Antragsbuch. Am meisten Aufmerksamkeit bekommt derzeit ein Antrag für eine Altersgrenze für die Nutzung von Social Media. Sehr große Aufmerksamkeit wird auch Ex-Bundeskanzlerin <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/leute/angela-merkel/angela-merkel-alle-infos-76681898.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Angela Merkel<!--]--><!--]--></a><!--[--> (71) bekommen, die erstmals seit ihrem Ausscheiden aus dem Amt 2021 wieder an einem CDU-Parteitag teilnimmt. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie alles zum </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/cdu/cdu-csu-alle-infos-76661590.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>CDU-Parteitag</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> in Stuttgart – hier im Live-Ticker von BILD.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Mit Blick auf die Weltlage wirbt Merz für ein geschlossenes Europa. Grönland habe gezeigt: Wenn Europa geschlossen agiere, dann könne Europa sehr erfolgreich sein. Doch dafür stellt Merz drei Forderungen auf: <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 11:37:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Live vom CDU-Parteitag:Merz stellt sich zur Wiederwahl</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/live-vom-cdu-parteitag-merz-stellt-sich-zur-wiederwahl-69981b25f9269d94305a567e</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69981b25f9269d94305a567f/8dd2fb6512eef742d7e982226ea23e8b,7323b3fd?w=992" alt="Live vom CDU-Parteitag:Merz stellt sich zur Wiederwahl" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hier geht es für CDU-Chef Friedrich Merz (70) um alles! Auf seinem ersten großen Parteitag, seit er Kanzler ist, stellt sich Merz in Stuttgart vor rund 1000 Delegierten zur Wiederwahl als Parteichef. Für ihn ist es die Stunde der Wahrheit. Das Ergebnis wird der Gradmesser seiner Kanzlerschaft und der Koalition in der Partei sein. Knapp 90 Prozent Zustimmung bekam Merz vor zwei Jahren bei seiner Wahl zum Parteichef. Alles deutlich darunter wäre jetzt mindestens ein Dämpfer. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 11:37:52 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verstörende neue Fotos:Andrew spielt mit einem Kleinkind – und dann ist da dieser Ball …</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/nach-festnahme-von-andrew-ex-prinz-spielt-mit-einem-kleinkind-und-dann-ist-da-dieser-ball-6997fcbbf9269d94305a54fb</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6997fcbbf9269d94305a54fc/580e23e34df6077daf26c98427a0f212,adfa5034?w=992" alt="Verstörende neue Fotos:Andrew spielt mit einem Kleinkind – und dann ist da dieser Ball …" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Norfolk (Großbritannien) – <!--]--><!--[--><b>Was sagt dieses Ballspiel über ihn aus? Einen Tag nach der Festnahme von Andrew Mountbatten-Windsor (66) tauchen bisher unveröffentlichte Fotos des ehemaligen Prinzen auf. Sie zeigen den damaligen Herzog von York, wie er mit einem kleinen Kind spielt, vermutlich einem Jungen. Andrew kniet auf dem Boden, rollt dem Kind einen Ball zu. Eigentlich eine harmlose Szene. Doch der Ball hat die Form einer Brust – versehen mit einer Brustwarze, die deutlich hervorsticht.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Andrew scheint sich königlich darüber zu amüsieren. Auf einem weiteren Foto ist zu sehen, wie der Junge nach dem runden Ball greift und die Brustwarze darauf betrachtet. Man sieht die Beine von zwei Erwachsenen, die danebenstehen und zuschauen.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Hier ist deutlich zu sehen, dass der Ball die Form eines Busens hat<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Die Identität des kleinen Kindes, vermutlich ein Junge, ist nicht bekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 11:37:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Dutzende Flüge gestrichen:Schnee-Chaos am Flughafen München!</title>
    <link>https://www.bild.de/news/dutzende-fluege-gestrichen-schnee-chaos-am-flughafen-muenchen-6998328c42c1e3ae5f4de9e1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998328c42c1e3ae5f4de9e1/b1a31f135359400047e2e6c63bd67536/Kennung_Archivfoto,f6bde863?w=576" alt="Dutzende Flüge gestrichen:Schnee-Chaos am Flughafen München!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->München – <!--]--><!--[--><b>Der Winter zeigt nochmal seine ganze Wucht. Kräftige Schneefälle haben in Bayern und Österreich erneut für massive Verkehrsprobleme gesorgt. Auf Straßen, Schienen und am Flughafen ging am Freitag teilweise nichts mehr.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wegen heftiger Schneefälle in der Nacht und am Morgen kommt es am Flughafen München zu massiven Störungen im Flugbetrieb. Starts und Landungen verspäteten sich oder fallen komplett aus, teilte der Airport mit. Bereits am Donnerstag wurden 100 Flüge annulliert. Am Freitag kamen bis zum Vormittag weitere 50 Flugausfälle hinzu, sagte ein Sprecher. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Reisende müssen sich auf längere Wartezeiten einstellen. Passagiere, die am Freitag ab München starten wollen, sollten unbedingt vorab den Status ihres Fluges prüfen und sich direkt bei ihrer Airline informieren. Wie lange das Schnee-Chaos anhält, ist derzeit noch unklar.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Besonders hart traf es den Flughafen Wien: Der Betrieb wurde vorübergehend komplett eingestellt. Mindestens 150 Flüge wurden gestrichen. Erst gegen Mittag sollten zumindest einzelne Starts und Landungen wieder möglich sein – doch Verspätungen werden den ganzen Tag erwartet.<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 11:37:53 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Wir haben beide geweint“:Matthias Reim und seine Frau sprechen über die Fehlgeburt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/schlagerstar-matthias-reim-und-christin-stark-sprechen-ueber-fehlgeburt-69981f53f9269d94305a56f1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69981f53f9269d94305a56f2/7344d940d1ebff0936988d03d85332b0,cb4bf71a?w=992" alt="„Wir haben beide geweint“:Matthias Reim und seine Frau sprechen über die Fehlgeburt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Der Traum vom zweiten gemeinsamen Kind zerplatzte in der achten Woche. Plötzlich Schmerzen, Krankenhaus – und eine Diagnose, die Matthias Reim und Christin Stark den Boden unter den Füßen wegriss. Nach außen blieb es zunächst still, doch hinter verschlossenen Türen kämpfte das Paar mit einem Verlust, der alles veränderte.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Nun öffnen sich Matthias Reim und Christin Stark gegenüber BILD und erzählen von diesen schweren Stunden – von Ohnmacht, Tränen und dem Moment, in dem sie Abschied nehmen mussten. Die ganze bewegende Geschichte lesen Sie mit BILDplus.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 11:37:54 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Angeblich auf Wunsch der Fans:Formel 1 plant große Änderung!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/mehr-sport/angeblich-auf-wunsch-der-fans-formel-1-plant-grosse-aenderung-699817df2e6d5bbb3e46d2d7</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/699817df2e6d5bbb3e46d2d8/f12c6d3f7f56c4952bd41b79f9c4b45c,33c7a36c?w=576" alt="Angeblich auf Wunsch der Fans:Formel 1 plant große Änderung!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>In Bahrain testet die </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/motorsport/motorsport/home-17620118.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Formel 1</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> am Freitag zum letzten Mal, bevor die Saison am 8. März in Melbourne/Australien beginnt. Das große Thema rund um den Test sind immer noch die neuen </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/mehr-sport/formel-1-fahrer-aufstand-hamilton-verstappen-alonso-motzen-gegen-regeln-698c4632f4d0b8d94ca185e6"><!-- --><!--[--><!--[--><b>Regularien für 2026</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b>. Aber hinter den Kulissen wird schon an der ferneren Zukunft der Königsklasse des Motorsports gebastelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Plan: Die Anzahl der Sprintrennen soll schon für 2027 verdoppelt werden. Für die kommende Saison befinden sich sechs davon im Kalender (Shanghai, Miami, Montreal, Silverstone, Zandvoort, Singapur). <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Zu der Idee heißt es in einer Pressemitteilung des Weltverbandes Fia zum Treffen der Formel-1-Kommission in Bahrain: „Es gab Diskussionen über die Möglichkeit, die Anzahl der Sprintveranstaltungen auf bis zu zwölf zu erhöhen – basierend auf dem Wunsch nach mehr Sprints seitens der Fans und Veranstalter.“<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Ein Sprintrennen findet am Samstag vor dem Rennen statt. Gefahren werden 19 Runden, der Sieger bekommt acht Punkte, der Achtplatzierte immerhin noch einen Punkt. Nach dem ersten freien Training am Freitag findet das eigene Qualifying für den Sprint statt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 11:37:55 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Er ist der Ex eines Popstars:Emily Ratajkowski ist wieder verliebt</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/emily-ratajkowski-strahlt-neue-liebe-mit-romain-gavras-6998181b9bd2f3438af5fbfd</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/6998181b9bd2f3438af5fbfd/36af8e57c8f597213bc1d5cf13a09fd9,9d10cc5d?w=576" alt="Er ist der Ex eines Popstars:Emily Ratajkowski ist wieder verliebt" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->New York (USA) – <!--]--><!--[--><b>Frühlingsgefühle im Schneegestöber! Emily Ratajkowski (34) ist frisch verliebt und zeigt auf Instagram kuschelige Bilder mit ihrem neuen Freund. Und der ist kein Unbekannter: Filmregisseur Romain Gavras (44), der früher mit Popstar Dua Lipa (30) zusammen war, hat ihr Herz erobert.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag postete das in London geborene Model intime Schnappschüsse aus dem neuen Leben mit Gavras. Das erste romantische Foto im Bilderkarussell zeigt den Franzosen, als er liebevoll seine Arme um <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/personen/emily-ratajkowski/nachrichten-news-fotos-videos-48397144.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Ratajkowski<!--]--><!--]--></a><!--[--> geschlungen hat, die ein Glas Wein in der Hand hält. Weitere Fotos zeigen die beiden beim sexy Dinner-Date, im New Yorker Schneegestöber und Emily sinnlich im Morgenmantel, ihr Blick verträumt. Da liegt eindeutig Liebe in der winterlichen New Yorker Luft. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Ich halt dich fest! Gavras in einem intimen Schnappschuss mit Emily. Seit wann die beiden sich kennen, ist unbekannt<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Sie selbst schrieb nichts zu den Bildern – denn die sagen ohnehin mehr, als Worte es je könnten. Ihre Fans waren allerdings auch verbal aus dem Häuschen. „Ja, dass wir die Liebe wiederfinden!“, kommentierte einer ihrer <!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.instagram.com/p/DU8UiZKjuza/?img_index=1" rel="nofollow noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[-->28 Millionen Follower<!--]--><!--]--></a><!--[-->, während ein anderer schrieb: „Oh, wie schön, das zu sehen!“ Ein Dritter fügte hinzu: „Wir lieben die Liebe.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 11:37:56 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Kritik an Mourinho:Denkwürdiger Kompany-Auftritt bei Bayern!</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/fc-bayern-kritik-an-mourinho-denkwuerdige-kompany-rede-ueber-rassismus-69982e634f25149ec09b01a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/69982e634f25149ec09b01a6/1ba75ad58de08f9ceb11dd7c1d2c3435,b2973729?w=656" alt="Kritik an Mourinho:Denkwürdiger Kompany-Auftritt bei Bayern!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Denkwürdiger Auftritt von Bayern-Trainer Vincent Kompany (39) auf der Pressekonferenz am Freitagvormittag! Der Belgier mit kongolesischen Wurzeln sprach emotional angefasst über den </b><!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/sport/fussball/champions-league-vinicius-jr-rassistisch-beleidigt-real-spiel-unterbrochen-6994db4a73621fceec20e645"><!-- --><!--[--><!--[--><b>mutmaßlichen Rassismus-Vorfall um Vinícius Júnior (25)</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> im Champions-League-Spiel zwischen Benfica Lissabon und Real Madrid am vergangenen Dienstag, wonach der Real-Star von Gegenspieler Gianluca Prestianni (20) wegen seiner Hautfarbe beleidigt worden sein soll. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Am Dienstag soll Vinícius Junior (l.) von Gianluca Prestianni (vorn) rassistisch beleidigt worden sein <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Als ein Reporter Kompany dazu befragte, machte der Coach klar, dass er danach keine sportliche Frage mehr beantworten wolle und die Pressekonferenz im Anschluss beenden werde. Zu ernst sei ihm dieses Thema. Also wurden davor noch zwei weitere Fragen gestellt, ehe sich Kompany des Rassismus-Themas annahm. Wie wichtig dem Trainer die Beantwortung der Frage war, zeigt der Fakt, dass er bei seiner Antwort vom Deutschen ins Englische wechselte und sich ausführlich Zeit nahm. Kompany setzte zu einem Monolog an, der 11 Minuten und 54 Sekunden andauerte. Kernpunkt: Der Umgang mit dem Thema Rassismus. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Kompany begann seine Rede, indem er Vinícius Júnior die volle Rückendeckung aussprach. Der Trainer sagte: „Ich habe es live gesehen. Wenn man die Aktion sieht, kann die Reaktion von Vinícius Junior nicht gefaked sein. Seine Reaktion ist emotional. Ich sehe keinen einzigen Vorteil für ihn, zum Schiedsrichter zu gehen, und dieses ganze Elend auf seine eigenen Schultern zu laden. Für Vinícius gäbe es überhaupt keinen Grund, so etwas zu tun. Auch Kylian Mbappé war dabei. Er ist ein Spieler, der normalerweise immer ruhig und diplomatisch bleibt. Aber auch er wurde sehr deutlich darüber, was er gehört und gesehen hat. Darüber hat er auch nach dem Spiel gesprochen.“ <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 11:37:56 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>