<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>BILD Inland – Automatischer RSS-Feed</title>
  <link>https://www.bild.de/</link>
  <description>Automatisch generierter Feed von bild.de</description>
  <language>de-de</language>
  <item>
    <title>Trauerfeier für NDR-Urgestein in Hamburg:Carlos Witwe: „Ihm hätte das sehr gefallen“</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/stars-und-leute/carlo-von-tiedemann-81-bewegende-trauerfeier-fuer-kult-moderator-686e72f4d1592e395c9d5cf2</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686e72f4d1592e395c9d5cf3/fe095d9c9ae9f7e8b4948cf70f65ce9e,e951ef56?w=992" alt="Trauerfeier für NDR-Urgestein in Hamburg:Carlos Witwe: „Ihm hätte das sehr gefallen“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Ein letztes Mal verneigten sich seine Freunde und Hörer vor dem Kult-Moderator. 800 Gäste verabschiedeten sich in der Hamburger Hauptkirche St. Michaelis (Michel) von Kult-Quasselstrippe und NDR-Urgestein (seit 1971) Carlo von Tiedemann. Viele Prominente waren zu dem öffentlichen Trauerakt gekommen, um ihrem Carlo „Tschüss“ zu sagen. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Witwe Julia Laubrunn (59) mit den Kindern Viktoria (21, l.) und Nikolas (25)<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Der Altarraum des Michel war festlich geschmückt, vorn stand Carlos Lieblingsfoto. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->800 alte Weggefährten und Hörer hatten sich in der Hauptkirche St. Michaelis versammelt. Der NDR übertrug live im TV <!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:36:32 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Im Urlaubsort Porto Cervo auf Sardinien:Tödliches Unfall-Drama um Frau des Lufthansa-Chefs</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/im-urlaubsort-porto-cervo-auf-sardinien-toedliches-unfall-drama-um-frau-des-lufthansa-chefs-686fb30aa893122c2b97e71a</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fb30aa893122c2b97e71b/e535c1a66a90255e2f695490982fddf2,760b20a9?w=656" alt="Im Urlaubsort Porto Cervo auf Sardinien:Tödliches Unfall-Drama um Frau des Lufthansa-Chefs" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Tragischer Verkehrsunfall auf auf Sardinien: Vivian Spohr, Ehefrau des Lufthansa-Chefs Carsten Spohr, soll mit ihrem Auto eine Fußgängerin erfasst haben, die noch am Unfallort verstarb. Die Polizei ermittelt. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Lesen Sie mit BILDplus alle Hintergründe zum Unfall.</b><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:36:33 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Deutsch-Franzose auf Fahrradtour:Iran bestätigt Festnahme von Lennart (18)</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/ausland-und-internationales/fahrradtour-im-iran-deutsch-franzose-lennart-18-festgenommen-686fefd8d1592e395c9d72b1</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fefd8d1592e395c9d72b1/83af7f36807c2ac24017abd15e5a84cf,2267267?w=320" alt="Deutsch-Franzose auf Fahrradtour:Iran bestätigt Festnahme von Lennart (18)" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Teheran – <!--]--><!--[--><b>Der im Iran verschwundene Lennart M. (18), der seit dem 16. Juni keinen Kontakt mehr mit seiner Familie gehabt hat (BILD berichtete), wurde offiziellen Angaben zufolge von den Mullah-Behörden festgenommen. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der junge Mann sei „wegen der Begehung einer Straftat festgenommen worden“, sagte der iranische Außenminister Abbas Araghtschi (62) am Donnerstag der französischen Zeitung „Le Monde“. Die französische Botschaft sei bereits offiziell über den Fall informiert worden. Lennart M. besitzt neben der französischen auch die deutsche Staatsbürgerschaft.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Der Iran nimmt seit Jahrzehnten immer wieder westliche Touristen fest, meist unter dem Vorwurf der Spionage. Auf der Webseite des Auswärtigen Amtes gibt es eine Ausreiseaufforderung für alle deutschen Staatsbürger. <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Weiter heißt es: „Für deutsche Staatsangehörige besteht die konkrete Gefahr, willkürlich festgenommen, verhört und zu langen Haftstrafen verurteilt zu werden. Vor allem Doppelstaatler, die neben der deutschen auch die iranische Staatsangehörigkeit besitzen, sind gefährdet.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:36:38 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Nach 142 Jahren:Beliebte Berghütte muss dichtmachen</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/nach-142-jahren-beliebte-berghuette-schliesst-fuer-immer-686f8daea893122c2b97e295</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f8daea893122c2b97e295/3393bec66b7d096b2005efaf335071fc,861495ba?w=320" alt="Nach 142 Jahren:Beliebte Berghütte muss dichtmachen" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Salzburg (Österreich) – <!--]--><!--[--><b>An manchen Tagen ist von der traumhaften Berghütte aus sogar der Münchner Fernsehturm zu sehen. Direkt darunter liegt Salzburg. Jetzt hat der Alpenverein beschlossen, das Zeppezauer Haus auf dem Untersberg zu schließen.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Wirtin Uschi Klumaier-Wiebecke (56) zu BILD: „Wir sind geschockt und völlig überrascht, dass es so weit gekommen ist.“ Die Wirtin, die zusammen mit Anton Langer (60) seit sechs Jahren die Hütte in 1663 Meter Höhe auf der österreichischen Seite der Berchtesgadener <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/alpen/reise-orte-freizeit-nachrichten-news-fotos-videos-20896038.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Alpen<!--]--><!--]--></a><!--[--> betreibt, hat keine Idee, wie es jetzt weitergehen soll.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Das Problem: Da das „Zeppi“, wie das Zeppezauer Haus von Einheimischen liebevoll genannt wird, seit Jahren an die Untersberg-Seilbahn angeschlossen ist, hat es seinen Status als Schutzhütte der Kategorie 1 verloren. Damit fallen für den Alpenverein auch die Zuschüsse des Landes weg.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Alpenvereins-Geschäftsführerin Anita Bitterlich zu BILD: „Die Kategorie 1 darf nicht mit einem Hilfsmittel erreichbar sein. Durch die Seilbahn sind wir in die Kategorie 2 abgerutscht und erhalten keine nennenswerten Subventionen mehr.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:36:39 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Der HSV-Boss wird deutlich:Klare Kuntz-Sätze zur Selke-Zukunft</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hsv-klare-kuntz-saetze-zur-selke-zukunft-der-boss-wird-deutlich-686fc6ec42216d6f5d53701f</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fc6ec42216d6f5d537020/d7e0c573e71b0472da8c8d4c30376222,11305e7b?w=576" alt="Der HSV-Boss wird deutlich:Klare Kuntz-Sätze zur Selke-Zukunft" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Stefan Kuntz spricht Klartext über die Zukunft von Top-Torjäger Davie Selke beim HSV. Die Botschaft ist deutlich...</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><i>Mehr mit BILDplus.</i><!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:36:40 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Auch er wird angeklagt:Delling nur einen Tag vor Block-Prozess aufgetaucht</title>
    <link>https://www.bild.de/news/inland/nur-einen-tag-vor-block-prozess-delling-bei-carlo-von-tiedemanns-trauerfeier-686fd36c42216d6f5d537117</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fd36c42216d6f5d537118/fcc00fbea77670a06239d533056467d8,8ae611fb?w=576" alt="Auch er wird angeklagt:Delling nur einen Tag vor Block-Prozess aufgetaucht" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Quickborn/Hamburg – <!--]--><!--[--><b>Am Freitag beginnt der spektakulärste Familien-Prozess des Jahres: Der Entführungsfall Block! Laut der 148 Seiten starken Anklage soll die Steakhaus-Erbin Christina Block („Block House“) die Entführung ihrer beiden jüngsten Kinder in Auftrag gegeben haben. Auch Gerhard Delling (66), Sportmoderator und Lebensgefährte von Christina Block, muss sich vor Gericht verantworten – wegen Beihilfe!</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Am Donnerstag – nur einen Tag vor dem Prozess  – musste Delling einen anderen, schweren Gang antreten: Er betrauerte einen Freund. Der frühere Sportmoderator war bei der öffentlichen Trauerfeier für Carlo von Tiedemann (†81). Rund 800 Trauernde nahmen im Hamburger Michel Abschied. <!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Schon lange kannten sich Delling und von Tiedemann, moderierten gemeinsam bei „Sport 3“<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Delling wirkte locker, begrüßte die NDR-Moderatorin Juli-Niharika Sen mit Küsschen und Umarmung. Auf BILD-Nachfrage, wie es ihm kurz vor dem großen Prozess geht, sagte er: „Ich bin heute nur für Carlo hier.“<!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:36:41 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Digitalminister Wildberger im BILD-Interview:„Wenn ich ein Faxgerät sehe, fliegt es raus“</title>
    <link>https://www.bild.de/politik/inland/digitalminister-wildberger-sehe-ich-ein-faxgeraet-fliegt-es-raus-686faa8242216d6f5d536d99</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686faa8242216d6f5d536d99/bb594e3ea48b3b2df2f1956ffecccb7e,d8eb08eb?w=656" alt="Digitalminister Wildberger im BILD-Interview:„Wenn ich ein Faxgerät sehe, fliegt es raus“" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Berlin – <!--]--><!--[--><b>Er war jahrelang Top-Manager in der Wirtschaft, gilt als harter Sanierer – nun stellt er sich dem deutschen Bürokratie-Monster: Karsten Wildberger will als neuer Digitalminister Behördenstellen streichen und die Verwaltung modernisieren. </b><!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Karsten Wildberger (55) soll die deutschen Behörden digitaler machen – eine Mammutaufgabe<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>... seine Ziele als Minister: </b><!--]--><!--[-->Acht Prozent des Personals in den Behörden sollen bis 2029 eingespart werden, für Unternehmen soll der <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/studie-buerokratie-irrsinn-kostet-deutschland-146-milliarden-euro-jaehrlich-6735bf007b15411c7fa5507d"><!-- --><!--[--><!--[-->bürokratische<!--]--><!--]--></a><!--[--> Aufwand (etwa bei Genehmigungsverfahren) um 25 Prozent sinken. „Das ist Priorität“, sagt der Minister. „Die Menschen sollen spüren, dass wir es ernst meinen und Dinge jetzt einfacher machen.“ <!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>... ihn als Buhmann im Kabinett: </b><!--]--><!--[-->Den anderen Ministerien das Personal wegzukürzen, macht ihn nicht gerade zum beliebtesten Kollegen im <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/politik/inland/bundesregierung/bundesregierung-alle-infos-78491630.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Kabinett<!--]--><!--]--></a><!--[-->. Wildberger sieht das pragmatisch. „Ich stelle mich darauf ein, dass es Reibung gibt“, sagt er. Es gebe keinen Schalter, den man betätigen könne und dann laufe alles. Aber Konsens in der Koalition sei, „dass wir dieses Land nach vorne bringen.“ Erste konkrete Schritte stellt er für den Frühherbst in Aussicht. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:36:42 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Unbekannte Geld-Elite:4 Afrikaner sind reicher als der halbe Kontinent</title>
    <link>https://www.bild.de/geld/wirtschaft/unbekannte-geld-elite-diese-vier-afrikaner-sind-reicher-als-der-halbe-kontinent-686f6878ac61ad562eaf5675</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f6878ac61ad562eaf5675/4af6b3bfa3dd14a78531ad3c8294fe5d,73b7fee?w=320" alt="Unbekannte Geld-Elite:4 Afrikaner sind reicher als der halbe Kontinent" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><b>Sie stechen 750 Millionen Menschen aus: Die vier reichsten Afrikaner sind reicher als die halbe Bevölkerung des Kontinents. Das teilte die Hilfsorganisation Oxfam in einem am Donnerstag veröffentlichten Bericht mit.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Demnach kommen die vier Geschäftsmänner zusammen auf ein Vermögen von rund 49 Milliarden Euro. In den vergangenen fünf Jahren sei die Summe um 56 Prozent angestiegen, hieß es von Oxfam.<!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>BILD zeigt, womit die superreichen Afrikaner ihre Kohle machten.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Er ist der reichste Mann <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/themen/orte/afrika/nachrichten-news-fotos-videos-17812872.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Afrikas<!--]--><!--]--></a><!--[--> – und das seit Jahren: Aliko Dangote (68) verdiente sein Vermögen mit etwas, das überall gebraucht wird: Zement! Der gebürtige Nigerianer gründete 1981 die Dangote Group und machte aus einem kleinen Handelsunternehmen einen Milliarden-Konzern. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:36:43 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>„Zerstritten“:Bobic rechnet mit Hertha ab</title>
    <link>https://www.bild.de/sport/fussball/hertha-bsc-unehrlich-bobic-rechnet-mit-hertha-und-berliner-weg-ab-686fb8b9a893122c2b97e7a5</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fb8b9a893122c2b97e7a5/d7dd008acc1708645459aa731588630f,2cc093c2?w=320" alt="„Zerstritten“:Bobic rechnet mit Hertha ab" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[--><i>Diese Worte rücken vieles in ein neues Licht.</i><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[--><b>Ex-Hertha-Geschäftsführer Fredi Bobic (53) stellte sich im YouTube-Format </b><!--]--><a class="text-link--external text-link" href="https://www.youtube.com/watch?v=PrCW9vD-L3k" rel="noopener" target="_blank"><svg class="text-link__icon" fill="none" height="24" viewbox="0 0 24 24" width="24" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M18.7071 5.5V12.5H16.7071V8.91418L7.41422 18.2071L6 16.7929L15.2929 7.5H11.7071V5.5H18.7071Z" fill="#495057"></path></svg><!--[--><!--[--><b>„Realtalk“</b><!--]--><!--]--></a><!--[--><b> von Moderator Manu Thiele Fragen zu seinen bisherigen Klub-Stationen. Beim Thema Hertha BSC, das den zweifachen „Bundesliga-Manager des Jahres“ mit großen Hoffnungen verpflichtete, wird er sehr deutlich.</b><!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Maurice Krattenmacher verzaubert Hertha-Fans mit Topstar Reese. Trainer lobt Duo.</p><p class="teaser__text">Berlin ist eine Herzensangelegenheit! Herthas Reese will der Stadt etwas zurückgeben.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:36:44 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Ärzte planen OP wegen Hungerstreik:Herzschrittmacher für „Hammerbanden“-Maja</title>
    <link>https://www.bild.de/news/ausland/wegen-hungerstreik-herzschrittmacher-fuer-maja-von-hammerbande-686fa79dd1592e395c9d6caf</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fa79dd1592e395c9d6cb0/5068a18726b014b359dff455981e1644,22efaa12?w=992" alt="Ärzte planen OP wegen Hungerstreik:Herzschrittmacher für „Hammerbanden“-Maja" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Budapest (Ungarn) – <!--]--><!--[--><b>Der Gesundheitszustand der in Ungarn wegen Gewalt gegen Neonazis angeklagten Maja T. (24) verschlechtert sich offenbar rapide: Die non-binäre Person ist seit über einem Monat aus Protest gegen die Haftbedingungen im Hungerstreik. Jetzt planen Ärzte, dem Mitglied der sogenannten „Hammerbande“ sogar einen Herzschrittmacher einzusetzen. Denn durch die Nahrungsverweigerung drohen Organschäden.</b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Seit einem Monat nimmt Maja T. keine Nahrung mehr zu sich und hat bereits 14 Kilo abgenommen. Mit dem Hungerstreik fordert <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/ausland/nach-hungerstreik-hammerbande-mitglied-maja-t-im-haftkrankenhaus-6863e0859f6eaa3b8351a37e"><!-- --><!--[--><!--[-->„Hammerbande“-Maja<!--]--><!--]--></a><!--[--> u. a. bessere Haftbedingungen und eine Überstellung nach Deutschland. Am vergangenen Dienstag soll T. in ein Haftkrankenhaus an der Grenze zu Rumänien verlegt worden sein, berichtete ihr Vater Wolfram Jarosch.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Wolfram Jarosch will sein Kind nach Hause – nach Deutschland – holen<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch der gesundheitliche Zustand von Maja T. verschlechterte sich seitdem weiter: So sei die Herzfrequenz teilweise auf unter 30 Schläge pro Minute gefallen, heißt es aus dem Umfeld von T. Bei derart verminderter Leistung drohen Organ- und Hirnschäden, weil die Sauerstoffversorgung nachlässt. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:36:45 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Verteilerkasten bei Unfall zerstört:AMG-Raser legt Internet lahm</title>
    <link>https://www.bild.de/regional/nordrhein-westfalen/amg-raser-legt-internet-lahm-verteilerkasten-bei-unfall-zerstoert-686fd6b9d1592e395c9d7133</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686fd6b9d1592e395c9d7134/8dea6868a726c5e59c8be77e7b320ef9,c4b6c903?w=576" alt="Verteilerkasten bei Unfall zerstört:AMG-Raser legt Internet lahm" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Bocholt – <!--]--><!--[--><b>Es waren wohl zu viele Pferdestärken für den 19-Jährigen. Gegen 3.10 Uhr in der Nacht zu Donnerstag verlor der junge Duisburger in einer scharfen Kurve in Bocholt (NRW) die Kontrolle über seinen Mercedes-AMG S 63 (mehr als 500 PS). </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Nach ersten Ermittlungen geht die Polizei davon aus, dass die Ursache für den <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/news/aktuelles/verkehrsunfall/verkehrsunfaelle-alle-infos-76680804.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->Verkehrsunfall<!--]--><!--]--></a><!--[--> überhöhter Geschwindigkeit war. „Erlaubt waren an der Unfallstelle die üblichen 50 Kilometer pro Stunde innerorts“, so die Polizei zu BILD.<!--]--><!--]--></p><p class="teaser__text">Die Ermittler verstärken die Suche nach der vermissten Backpackerin aus NRW.</p><p class="teaser__text">Im Leben eines Millionärs ging es immer steil bergauf. Bis er eine Frau (46) totfuhr.</p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:36:46 +0100</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>Mama Middleton versuchte, sie umzustimmen:Kates engste Palast-Vertraute schmeißt hin!</title>
    <link>https://www.bild.de/unterhaltung/royals-adel/prinzessin-kates-engste-palast-vertraute-schmeisst-nach-18-jahren-hin-686f6625a893122c2b97de7b</link>
    <description><![CDATA[<img src="https://images.bild.de/686f6625a893122c2b97de7c/b1aa549db52fb362a0227fb08133b39d,3b38767f?w=576" alt="Mama Middleton versuchte, sie umzustimmen:Kates engste Palast-Vertraute schmeißt hin!" style="max-width:100%;"><br><p><!--[--><!--[-->Windsor –<!--]--><!--[--><b> In den glanzvollsten Momenten und dunkelsten Stunden stand sie ihr stets zur Seite: Natasha Archer gilt als rechte Hand und engste Vertraute von Prinzessin Kate. Jetzt verlässt die Assistentin die Royals – nach 18 gemeinsamen Jahren. </b><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Archer erlebte nicht nur die Geburt von Kates Kindern, den Tod der Queen (†96) und Kates Aufstieg von der Herzogin zur Prinzessin mit. Auch als Kates Leben nach der Krebsdiagnose im Frühjahr 2024 aus den Fugen geriet, konnte sie sich auf Natasha verlassen. Die Blondine, selbst zweifache Mama, wurde zur leitenden Assistentin befördert. Niemand außer der engsten Familie war <!--]--><a class="text-link" href="https://www.bild.de/unterhaltung/leute/catherine-mountbatten-windsor/thema-prinzessin-kate-alle-infos-80189376.bild.html"><!-- --><!--[--><!--[-->der Prinzessin<!--]--><!--]--></a><!--[--> im Kampf um ihre Gesundheit so nah wie sie.<!--]--><!--]--></p><p class="fig__caption__text"><!--[--><!--[--><!--[--><!--[-->Bereits 2014 zeichneten sich modische Gemeinsamkeiten zwischen Natasha Archer (damals 26, l.) und Herzogin Kate (32) ab: Beide trugen graue Kaschmirpullover<!--]--><!--]--><!--]--><!--]--></p><p><!--[--><!--[-->Doch nun verlässt Natasha Archer das Königshaus – auf eigenen Wunsch. Für Kate „ein herber Schlag. Sie waren auch gute Freundinnen“, wie ein Palastmitarbeiter gegenüber BILD verrät. <!--]--><!--]--></p>]]></description>
    <pubDate>Thu, 10 Jul 2025 18:36:49 +0100</pubDate>
  </item>
</channel>
</rss>